var features = {"head":{"status":"1","timestamp":"2014-03-21 14:31:32","hits":1532},"type":"FeatureCollection","features":[{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0948032974,55.5361893411]},"type":"Feature","id":"k1280\/281","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kunskapens och dr\u00f6mmarnas k\u00e4lla<\/b><\/li><li> Olle Blad - 1982<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Oxie) - Oxiev\u00e5ngsskolan, Keramikv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Kunskapens och dr\u00f6mmarnas k\u00e4lla"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0957474201,55.5395870685]},"type":"Feature","id":"k1280\/282","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Meditation<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fred_%C3%85berg\" target=\"_blank\">Fred \u00c5berg<\/a> - 1985<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Oxie) - Torget Oxie centrum_f\u00f6rut, nu borttagen<\/li><\/ul>","title":"Meditation"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1037958503,55.5401496763]},"type":"Feature","id":"k1280\/282B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>utan titel<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Oxie) - g\u00e5ng och cykeltunnel p\u00e5 Osh\u00f6gav\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.08425564,55.5426597]},"type":"Feature","id":"k1280\/905","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vindspel och Rymdskeppet<\/b><\/li><li> Sergio Gio - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Oxie) - Tycho Brahe Observatoriet, Oxie<\/li><\/ul>","title":"Vindspel och Rymdskeppet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9904000426,55.5482391013]},"type":"Feature","id":"k1280\/131B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>COMA:F 724 SERIES<\/b><\/li><li> The 2003 Recon\/De-Con group - 2003<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Sv\u00e5gertorps terminal<\/li><\/ul>","title":"COMA:F 724 SERIES"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0128966005,55.5577039652]},"type":"Feature","id":"k1280\/199","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e4gen f\u00f6r och genom A<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/J%C3%B6rgen_Fogelquist\" target=\"_blank\">J\u00f6rgen Fogelquist<\/a> - 1974<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Lind\u00e4ngeskolan, Munkh\u00e4ttegatan 151<\/li><\/ul>","title":"V\u00e4gen f\u00f6r och genom A"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.93093009,55.55787115]},"type":"Feature","id":"k1280\/132B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>F\u00e5r<\/b><\/li><li> Anne Smith - 2010<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - Hantverkareparken, Annestad, Niels Bunkeflos v\u00e4g 5<\/li><\/ul>","title":"F\u00e5r"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.01781109,55.55860156]},"type":"Feature","id":"k1280\/917","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>H\u00e4r vilar manligheten<\/b><\/li><li> Elias Bj\u00f6rn - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Motetten Lind\u00e4ngen<\/li><\/ul>","title":"H\u00e4r vilar manligheten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.01285899,55.55868205]},"type":"Feature","id":"k1280\/199b","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Serieteckningskonst<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Jimmy_Wallin\" target=\"_blank\">Jimmy Wallin<\/a>, <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Johanna_Kristiansson\" target=\"_blank\">Johanna Kristiansson<\/a> - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - G\u00e5ng- och cykeltunnel under Munkh\u00e4ttegatan<\/li><\/ul>","title":"Serieteckningskonst"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0161652184,55.5594858488]},"type":"Feature","id":"k1280\/198","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Evolution<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Willy_Gordon\" target=\"_blank\">Willy Gordon<\/a> - 1972<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Lind\u00e4ngsstigen, Kantatgatan 72<\/li><\/ul>","title":"Evolution"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0206630137,55.5604883189]},"type":"Feature","id":"k1280\/186","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pilall\u00e9n I<\/b><\/li><li> Hermine Bjerke - 1971<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Kantatgatan 1<\/li><\/ul>","title":"Pilall\u00e9n I"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0205820888,55.5608608498]},"type":"Feature","id":"k1280\/188","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pilall\u00e9n III<\/b><\/li><li> Hermine Bjerke - 1971<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Kantatgatan 4<\/li><\/ul>","title":"Pilall\u00e9n III"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0205200257,55.560881715]},"type":"Feature","id":"k1280\/187","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pilall\u00e9n II<\/b><\/li><li> Hermine Bjerke - 1971<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Kantatgatan 2<\/li><\/ul>","title":"Pilall\u00e9n II"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9933565102,55.5610667951]},"type":"Feature","id":"k1280\/169","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kastanjer<\/b><\/li><li> Rune S\u00e4ll - 1981<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Lindeborgsgatan 69, (baksidan)<\/li><\/ul>","title":"Kastanjer"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.060134253,55.5614582668]},"type":"Feature","id":"k1280\/201","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sektorns mekanik, Sektorns volym<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bertil_Herlow_Svensson\" target=\"_blank\">Bertil Herlow Svensson<\/a> - 1984<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Boplatsgatan 9<\/li><\/ul>","title":"Sektorns mekanik, Sektorns volym"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0115217173,55.5615857737]},"type":"Feature","id":"k1280\/197","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Dimman<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Stig_Blomberg\" target=\"_blank\">Stig Blomberg<\/a> - 1972<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Serenadgatan 60<\/li><\/ul>","title":"Dimman"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9897730598,55.561770681]},"type":"Feature","id":"k1280\/168","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Liten blir stor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Karin_Schultz\" target=\"_blank\">Karin Schultz<\/a> - 1975<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Lindeborgsskolan, Orkestergatan 7<\/li><\/ul>","title":"Liten blir stor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0260801771,55.5623273613]},"type":"Feature","id":"k1280\/200","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>F\u00e4rden<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fred_%C3%85berg\" target=\"_blank\">Fred \u00c5berg<\/a> - 1979<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Minneslunden, Fosie kyrkog\u00e5rd<\/li><\/ul>","title":"F\u00e4rden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9758812202,55.5627345055]},"type":"Feature","id":"k1280\/168B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tidsf\u00f6rdjupningar<\/b><\/li><li> Christina Matousch - 2010<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Hyllie station<\/li><\/ul>","title":"Tidsf\u00f6rdjupningar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.97578358,55.56329493]},"type":"Feature","id":"k1280\/168c","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Digital natthimmel<\/b><\/li><li> Thorbj\u00f6rn Andersson, Niklas \u00d6dmann - 2010<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Hyllie stationstorg<\/li><\/ul>","title":"Digital natthimmel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.97606071,55.56337665]},"type":"Feature","id":"k1280\/911","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Out of the blue<\/b><\/li><li> Karin Frennesson Westblad - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Hyllie Stationstorg<\/li><\/ul>","title":"Out of the blue"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9026294824,55.5637548214]},"type":"Feature","id":"k1280\/131","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>The movement meter for Lernacken; The tower<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olafur_Eliasson\" target=\"_blank\">Olafur Eliasson<\/a> - 2000<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - S\u00f6dra sidan av brof\u00e4stet p\u00e5 \u00d6resundsbron<\/li><\/ul>","title":"The movement meter for Lernacken; The tower"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0120327139,55.5650229271]},"type":"Feature","id":"k1280\/190","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Treklang<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gunnel_Frieberg\" target=\"_blank\">Gunnel Frieberg<\/a> - 1974<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Ormvr\u00e5ksgatan 12<\/li><\/ul>","title":"Treklang"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.97936832,55.56533819]},"type":"Feature","id":"k1280\/168f","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Mosaik i Vattenparken<\/b><\/li><li> Anna Klara \u00c5hr\u00e9n, Anna Viklund - 2012<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Vattenparken, Hyllie<\/li><\/ul>","title":"Mosaik i Vattenparken"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.97548,55.56611]},"type":"Feature","id":"k1280\/168E","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ansiktfont\u00e4n<\/b><\/li><li> Charlotte Gyllenhammar - 2014<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Hyllie boulevard\/Hyllie vattenparksgata, samt den intilliggande mindre rondellen<\/li><\/ul>","title":"Ansiktfont\u00e4n"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0069977123,55.5668108795]},"type":"Feature","id":"k1280\/191","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>F\u00f6delse i rymden<\/b><\/li><li> Karin Norelius - 1974<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Fosietorpsparken<\/li><\/ul>","title":"F\u00f6delse i rymden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0248379381,55.5670670781]},"type":"Feature","id":"k1280\/184","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Urtidsm\u00e4nniskor II<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Alf_Olsson\" target=\"_blank\">Alf Olsson<\/a> - 1966<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Eriksf\u00e4ltsgatan 100, Gullviksborg, Gubbabacken<\/li><\/ul>","title":"Urtidsm\u00e4nniskor II"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0188075978,55.5671448737]},"type":"Feature","id":"k1280\/185","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tackling<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thure_Th%C3%B6rn\" target=\"_blank\">Thure Th\u00f6rn<\/a> - 1969<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Hermodsdalsskolan, Eriksf\u00e4ltsgatan 99<\/li><\/ul>","title":"Tackling"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0104983815,55.5673713793]},"type":"Feature","id":"k1280\/193","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Nibelungskatten<\/b><\/li><li> Owe Wessborn - 1968<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Baksidan aff\u00e4rscentret, Tornfalksgatan<\/li><\/ul>","title":"Nibelungskatten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9000198081,55.5677907875]},"type":"Feature","id":"k1280\/132","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>The movement meter for Lernacken; The lightpavillion<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olafur_Eliasson\" target=\"_blank\">Olafur Eliasson<\/a> - 2001<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - S\u00f6dra sidan av brof\u00e4stet p\u00e5 \u00d6resundsbron<\/li><\/ul>","title":"The movement meter for Lernacken; The lightpavillion"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0066512048,55.5695685189]},"type":"Feature","id":"k1280\/194","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Evigt gyllne sol densamma<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Rune_Karlzon\" target=\"_blank\">Rune Karlzon<\/a> - 1975<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - S\u00f6dra Gulsparvsgatan 26<\/li><\/ul>","title":"Evigt gyllne sol densamma"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0060092168,55.5700092004]},"type":"Feature","id":"k1280\/195","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Panter<\/b><\/li><li> Tove Persson - 1970<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - S\u00f6dra Gulsparvsgatan 26<\/li><\/ul>","title":"Panter"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9419180722,55.5702565]},"type":"Feature","id":"k1280\/902","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Offside<\/b><\/li><li> Zardasht Faraj - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - Utkiksplatsen vid Limhamns kalkbrott, Victoria park<\/li><\/ul>","title":"Offside"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0093579742,55.570442472]},"type":"Feature","id":"k1280\/192","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Mor och barn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Willy_Gordon\" target=\"_blank\">Willy Gordon<\/a> - 1964<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - S\u00f6derkullatorget<\/li><\/ul>","title":"Mor och barn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0080842175,55.5704949428]},"type":"Feature","id":"k1280\/196","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flicka p\u00e5 g\u00e5s<\/b><\/li><li> A. Olin - 1919<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Berguvsgatan 4 (annan placering tidigare)<\/li><\/ul>","title":"Flicka p\u00e5 g\u00e5s"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0019143479,55.5707934761]},"type":"Feature","id":"k1280\/142","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>I rena gl\u00e4djen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Barbro_B%C3%A4ckstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Barbro B\u00e4ckstr\u00f6m<\/a> - 1975<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Kulladalsgatan 22<\/li><\/ul>","title":"I rena gl\u00e4djen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0180948136,55.5708837466]},"type":"Feature","id":"k1280\/183","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>G\u00e5sen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Edvin_%C3%96hrstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Edvin \u00d6hrstr\u00f6m<\/a> - 1965<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Nydalaskolan, Kollegiegatan 11<\/li><\/ul>","title":"G\u00e5sen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0221380655,55.5710475985]},"type":"Feature","id":"k1280\/182","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Duvor<\/b><\/li><li> Henry W Hallberg - 1990<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Kollegiegatan 1<\/li><\/ul>","title":"Duvor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0579477675,55.5710707529]},"type":"Feature","id":"k1280\/276","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pegasus med sitt hov<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Aline_Magnusson\" target=\"_blank\">Aline Magnusson<\/a> - 2005<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Husie) - Coop Forum, J\u00e4gersro Center Konstverket \u00e4r 15 l\u00e5ngt med sju galopperande h\u00e4star i naturlig storlek<\/li><\/ul>","title":"Pegasus med sitt hov"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0199184368,55.571459558]},"type":"Feature","id":"k1280\/181","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Harmoni<\/b><\/li><li> Henry W Hallberg - 1990<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Kollegiegatan 9<\/li><\/ul>","title":"Harmoni"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9457206283,55.572003171]},"type":"Feature","id":"k1280\/134","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Guds hand<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1967<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - Minneslunden, Limhamns kyrkog\u00e5rd<\/li><\/ul>","title":"Guds hand"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9160859121,55.5720356359]},"type":"Feature","id":"k1280\/130B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sn\u00e4ckan<\/b><\/li><li> Lotte Forsf\u00e4lt - 2005<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - Vid lekplats i Hammars park<\/li><\/ul>","title":"Sn\u00e4ckan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0019205212,55.5721345291]},"type":"Feature","id":"k1280\/143","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Samtal<\/b><\/li><li> Bjarne Andersson - 1968<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Kulladals torg<\/li><\/ul>","title":"Samtal"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0077553834,55.5725527694]},"type":"Feature","id":"k1280\/189","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>P\u00e4rlfiskarens dr\u00f6m<\/b><\/li><li> Per L\u00f6vgren - 1988<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - L\u00f6vs\u00e5ngaregatan 30<\/li><\/ul>","title":"P\u00e4rlfiskarens dr\u00f6m"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9011273133,55.5726476468]},"type":"Feature","id":"k1280\/130","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flyktingmonument<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bror_Marklund\" target=\"_blank\">Bror Marklund<\/a> - 1950<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - Sibbarp<\/li><\/ul>","title":"Flyktingmonument"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9750524318,55.5728397085]},"type":"Feature","id":"k1280\/165","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hylliem\u00f6llan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Barbro_B%C3%A4ckstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Barbro B\u00e4ckstr\u00f6m<\/a>, <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Holger_B%C3%A4ckstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Holger B\u00e4ckstr\u00f6m<\/a> - 1968<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - S\u00f6rb\u00e4cksgatan 10<\/li><\/ul>","title":"Hylliem\u00f6llan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9982426447,55.5730651674]},"type":"Feature","id":"k1280\/144","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Per Albin Hansson (1885 \u20131946)<\/b><\/li><li> Thure Johansson - 1967<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Per Albin Hanssons v\u00e4g 91<\/li><\/ul>","title":"Per Albin Hansson (1885 \u20131946)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0199510157,55.5731165224]},"type":"Feature","id":"k1280\/179","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Mytologisk strid<\/b><\/li><li> Bertil Gad\u00f6 - 1964<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Nydalatorget<\/li><\/ul>","title":"Mytologisk strid"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9733460373,55.5731907765]},"type":"Feature","id":"k1280\/163","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>R\u00e5gsk\u00f6rd<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Willy_Gordon\" target=\"_blank\">Willy Gordon<\/a> - 1968<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - S\u00f6rb\u00e4cksgatan 22\u2013 32<\/li><\/ul>","title":"R\u00e5gsk\u00f6rd"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9734162521,55.5733223068]},"type":"Feature","id":"k1280\/162","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vilddjur<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thure_Th%C3%B6rn\" target=\"_blank\">Thure Th\u00f6rn<\/a> - 1969<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - S\u00f6rb\u00e4cksgatan 22\u2013 32 och Hylliev\u00e5ngsv\u00e4gen 15<\/li><\/ul>","title":"Vilddjur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0202600919,55.5733689614]},"type":"Feature","id":"k1280\/178","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vattentrappa<\/b><\/li><li> Birre Skoglund - 1991<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Nydalatorget<\/li><\/ul>","title":"Vattentrappa"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0203484654,55.5734803258]},"type":"Feature","id":"k1280\/177","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Inkaprinsessa<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torsten_Fridh\" target=\"_blank\">Torsten Fridh<\/a> - 1967<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Nydalatorget<\/li><\/ul>","title":"Inkaprinsessa"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9727163991,55.5735766363]},"type":"Feature","id":"k1280\/164","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Svalorna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ebba_Hedqvist\" target=\"_blank\">Ebba Hedqvist<\/a> - 1968<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - S\u00f6rb\u00e4cksgatan 32\u2013 44<\/li><\/ul>","title":"Svalorna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0161680633,55.5737881528]},"type":"Feature","id":"k1280\/180","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flicka med boll<\/b><\/li><li> Arthur Johansson - 1964<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Lektorsg\u00e5ngen 5<\/li><\/ul>","title":"Flicka med boll"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0170002116,55.5764370189]},"type":"Feature","id":"k1280\/174","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kultplats<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Walter_Bengtsson\" target=\"_blank\">Walter Bengtsson<\/a> - 1967<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Munkh\u00e4ttegatan 22<\/li><\/ul>","title":"Kultplats"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9898327361,55.5765256658]},"type":"Feature","id":"k1280\/167","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Framtidsvision<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Alexius_Huber\" target=\"_blank\">Alexius Huber<\/a> - 1989<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Konsultgatan 25<\/li><\/ul>","title":"Framtidsvision"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.05240775,55.57653176]},"type":"Feature","id":"k1280\/915","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tillsammans<\/b><\/li><li> Emma S\u00f6derman Pettersson - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Husie) - \u00d6g\u00e5rdsparken mittemot V\u00e4stra Skr\u00e4vlinge kyrka<\/li><\/ul>","title":"Tillsammans"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9908462187,55.5766570653]},"type":"Feature","id":"k1280\/166","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Optisk art<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Alexius_Huber\" target=\"_blank\">Alexius Huber<\/a> - 1988<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Konsultgatan 25<\/li><\/ul>","title":"Optisk art"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9749760428,55.5768662417]},"type":"Feature","id":"k1280\/160","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ellika med docka<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Asmund_Arle\" target=\"_blank\">Asmund Arle<\/a> - 1967<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Norrb\u00e4cksgatan 41<\/li><\/ul>","title":"Ellika med docka"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.023515875,55.5769607506]},"type":"Feature","id":"k1280\/172","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>M\u00e4nniska och h\u00e4st<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Asmund_Arle\" target=\"_blank\">Asmund Arle<\/a> - 1968<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Almtorget<\/li><\/ul>","title":"M\u00e4nniska och h\u00e4st"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.022724812,55.5769656678]},"type":"Feature","id":"k1280\/173","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Karin<\/b><\/li><li> Arthur Johansson - 1962<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - \u00c4renprisgatan 22<\/li><\/ul>","title":"Karin"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.977570166,55.577121816]},"type":"Feature","id":"k1280\/158","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e4nner<\/b><\/li><li> Viktor Praznik - 1984<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Mob\u00e4cksgatan 25<\/li><\/ul>","title":"V\u00e4nner"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9758254717,55.5779314716]},"type":"Feature","id":"k1280\/159","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pojke<\/b><\/li><li> Arthur Johansson - 1966<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Mob\u00e4cksgatan 11<\/li><\/ul>","title":"Pojke"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0029791117,55.5779522183]},"type":"Feature","id":"k1280\/145","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Scaramouche<\/b><\/li><li> 'Jorgo' Krallis - 1990<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Gr\u00f6nomr\u00e5det mellan husen p\u00e5 Blekingsborg Den grekiskf\u00f6dde 'Jorgo' Krallis, \u00e4r framf\u00f6rallt m\u00e5lare i<\/li><\/ul>","title":"Scaramouche"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.97677071,55.577971707]},"type":"Feature","id":"k1280\/161","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tv\u00e5 kvinnor<\/b><\/li><li> Hassan Heshmat - 1975<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Mob\u00e4cksgatan 11\u201325<\/li><\/ul>","title":"Tv\u00e5 kvinnor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0609659733,55.5779877337]},"type":"Feature","id":"k1280\/275","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Rymdskott<\/b><\/li><li> Stig Carlsson - 1972<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Husie) - Almg\u00e5rden, Agnesfridsv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Rymdskott"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0180977545,55.5785797031]},"type":"Feature","id":"k1280\/176","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tj\u00e4derspel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Inga_Bagge\" target=\"_blank\">Inga Bagge<\/a> - 1966<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Munkh\u00e4ttegatan 3<\/li><\/ul>","title":"Tj\u00e4derspel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0192080596,55.57896113]},"type":"Feature","id":"k1280\/175","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Mor och barn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lennart_K%C3%A4llstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Lennart K\u00e4llstr\u00f6m<\/a> - 1965<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Heleneholmsskolan, Munkh\u00e4ttegatan 1<\/li><\/ul>","title":"Mor och barn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0232008149,55.5790430098]},"type":"Feature","id":"k1280\/171","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>J\u00e4tte\u00f6dlan Augusta<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gunnar_Frieberg\" target=\"_blank\">Gunnar Frieberg<\/a> - 1991<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Augustenborgskolan, Ystadv\u00e4gen 50<\/li><\/ul>","title":"J\u00e4tte\u00f6dlan Augusta"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9954386269,55.5797689459]},"type":"Feature","id":"k1280\/146","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Dansen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Stig_Blomberg\" target=\"_blank\">Stig Blomberg<\/a> - 1967<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Arkitektgatan 31<\/li><\/ul>","title":"Dansen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0320127668,55.5799810072]},"type":"Feature","id":"k1280\/239","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Font\u00e4nkar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thure_Th%C3%B6rn\" target=\"_blank\">Thure Th\u00f6rn<\/a> - 1955<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - Persborgstorget<\/li><\/ul>","title":"Font\u00e4nkar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0560818233,55.5801865618]},"type":"Feature","id":"k1280\/280","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Livstr\u00e4det<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Per-Erik_Will%C3%B6\" target=\"_blank\">Per-Erik Will\u00f6<\/a> - 1984<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Husie) - Minneslunden, V\u00e4stra Skr\u00e4vlinge kyrkog\u00e5rd<\/li><\/ul>","title":"Livstr\u00e4det"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0246035655,55.5807236147]},"type":"Feature","id":"k1280\/170","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Droppkrona<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Christian_Partos\" target=\"_blank\">Christian Partos<\/a> - 1994<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Fosie) - Augustenborgstorget<\/li><\/ul>","title":"Droppkrona"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0512053681,55.5812458489]},"type":"Feature","id":"k1280\/253","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Afrodite<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thure_Th%C3%B6rn\" target=\"_blank\">Thure Th\u00f6rn<\/a> - 1972<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - Ramels v\u00e4g 119<\/li><\/ul>","title":"Afrodite"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.97673228,55.581302]},"type":"Feature","id":"k1280\/916b","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel (nr 5 av 5 portr\u00e4tt)<\/b><\/li><li> Elin Alvemark - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Svansj\u00f6gatan 9, Bellevueg\u00e5rdens bibliotek<\/li><\/ul>","title":"Utan titel (nr 5 av 5 portr\u00e4tt)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.93251093,55.58157984]},"type":"Feature","id":"k1280\/916a","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel (nr 2 av 5 portr\u00e4tt)<\/b><\/li><li> Elin Alvemark - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - Linn\u00e9gatan 41, Limhamns bibliotek <\/li><\/ul>","title":"Utan titel (nr 2 av 5 portr\u00e4tt)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9952987183,55.5817758678]},"type":"Feature","id":"k1280\/147","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pojke lyftande sten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Wive_Larsson\" target=\"_blank\">Wive Larsson<\/a> - 1974<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Albinsrogatan 24<\/li><\/ul>","title":"Pojke lyftande sten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0797206397,55.5818435246]},"type":"Feature","id":"k1280\/279","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Spejare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Annika_Svenbro\" target=\"_blank\">Annika Svenbro<\/a> - 1999<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Husie) - Sm\u00e5folksgatan 43<\/li><\/ul>","title":"Spejare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0803897562,55.5819962657]},"type":"Feature","id":"k1280\/277","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sarons lilja<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Annika_Svenbro\" target=\"_blank\">Annika Svenbro<\/a> - 1999<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Husie) - Sm\u00e5folksgatan 41<\/li><\/ul>","title":"Sarons lilja"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0471775346,55.5820109526]},"type":"Feature","id":"k1280\/254","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>I r\u00f6relse<\/b><\/li><li> \u00c5ke Tornblad - 1973<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - Roseng\u00e5rdsskolan, Tornerhj\u00e4lms v\u00e4g<\/li><\/ul>","title":"I r\u00f6relse"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0795137069,55.5820512886]},"type":"Feature","id":"k1280\/278","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Spiran<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Annika_Svenbro\" target=\"_blank\">Annika Svenbro<\/a> - 1999<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Husie) - Sm\u00e5folksgatan 37<\/li><\/ul>","title":"Spiran"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9785289951,55.5821288394]},"type":"Feature","id":"k1280\/157","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Arc<\/b><\/li><li> Sten Ove Persson - 1993<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Lorensborgsgatan mellan \u00c4rthomsv\u00e4gen och Stadiongatan<\/li><\/ul>","title":"Arc"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.996910001,55.5823910263]},"type":"Feature","id":"k1280\/150","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fj\u00e4rde relationen<\/b><\/li><li> Marie Lindstr\u00f6m - 1989<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Albinsrogatan 3<\/li><\/ul>","title":"Fj\u00e4rde relationen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0402140708,55.5825567468]},"type":"Feature","id":"k1280\/252","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Munnar<\/b><\/li><li> Birgitta Stenberg Hult\u00e9n - 1970<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - af Klintebergs v\u00e4g\/Adlerfelts v\u00e4g<\/li><\/ul>","title":"Munnar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9268656732,55.582594255]},"type":"Feature","id":"k1280\/133","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Familjen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thure_Th%C3%B6rn\" target=\"_blank\">Thure Th\u00f6rn<\/a> - 1962<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - Limhamns torg<\/li><\/ul>","title":"Familjen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.01478062,55.58278281]},"type":"Feature","id":"k1280\/216B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel<\/b><\/li><li> Mosaika - 2008<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Sevedsplan<\/li><\/ul>","title":"Utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.01478062,55.58278281]},"type":"Feature","id":"k1280\/216C","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel<\/b><\/li><li> Mosaika - 2007<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Jespersgatan 13-15 n\u00e4ra Sevedsplan<\/li><\/ul>","title":"Utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9279835025,55.5828199862]},"type":"Feature","id":"k1280\/136","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vattenkristaller<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Edvin_%C3%96hrstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Edvin \u00d6hrstr\u00f6m<\/a> - 1970<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - Limhamns torg<\/li><\/ul>","title":"Vattenkristaller"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.92730105,55.58293626]},"type":"Feature","id":"k1280\/137","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tufsen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Egon_M%C3%B6ller-Nielsen\" target=\"_blank\">Egon M\u00f6ller-Nielsen<\/a> - 2002<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - Limhamns torg, lekplatsen<\/li><\/ul>","title":"Tufsen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.92170235,55.58309224]},"type":"Feature","id":"k1280\/135","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Rudolf Fredrik Berg<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Edvard_Trulsson\" target=\"_blank\">Edvard Trulsson<\/a> - 1940<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - Mitt emot Strandgatan 40<\/li><\/ul>","title":"Rudolf Fredrik Berg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0395154582,55.5831481093]},"type":"Feature","id":"k1280\/247","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Blommor och bin II<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ulf_Sucksdorff\" target=\"_blank\">Ulf Sucksdorff<\/a> - 1969<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - H\u00e5rds v\u00e4g 99<\/li><\/ul>","title":"Blommor och bin II"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0384039225,55.5833718947]},"type":"Feature","id":"k1280\/246","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Blommor och bin I<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ulf_Sucksdorff\" target=\"_blank\">Ulf Sucksdorff<\/a> - 1969<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - H\u00e5rds v\u00e4g 83<\/li><\/ul>","title":"Blommor och bin I"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0371187511,55.5834593855]},"type":"Feature","id":"k1280\/240","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Trio<\/b><\/li><li> Jan Harry Persson - 1968<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - af Klintebergs v\u00e4g\/ Stael von Holstens v\u00e4g<\/li><\/ul>","title":"Trio"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0354446173,55.5840995547]},"type":"Feature","id":"k1280\/240d","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utsmyckningar vid g\u00e5rdsentr\u00e9er<\/b><\/li><li> Jos\u00e9 Gordillo - 1992<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - H\u00e5rds v\u00e4g<\/li><\/ul>","title":"Utsmyckningar vid g\u00e5rdsentr\u00e9er"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.00639426,55.58411506]},"type":"Feature","id":"k1280\/212B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1950<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - P\u00e5 fasad i kv. Bohus 5 vid Dalaplan, Trelleborgsv\u00e4gen 1<\/li><\/ul>","title":"Utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.00611512,55.58457487]},"type":"Feature","id":"k1280\/910","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Dalaplan Remixed<\/b><\/li><li> Karolina Erlingsson - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Dalaplan g\u00e5ngtunnel<\/li><\/ul>","title":"Dalaplan Remixed"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9812074885,55.5845880924]},"type":"Feature","id":"k1280\/154","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sf\u00e4r<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Jones\" target=\"_blank\">Arne Jones<\/a> - 1961<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Lorensborgsgatan\/Vendelsfridsgatan<\/li><\/ul>","title":"Sf\u00e4r"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9885096973,55.5848159275]},"type":"Feature","id":"k1280\/152B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Idrottens hall of fame<\/b><\/li><li> Caroline M\u00e5rtensson - 2009<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Stadiontorget<\/li><\/ul>","title":"Idrottens hall of fame"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.01741013,55.58501936]},"type":"Feature","id":"k1280\/916c","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel (nr 3 av 5 portr\u00e4tt)<\/b><\/li><li> Elin Alvemark - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - L\u00f6nngatan 30, Garagets bibliotek<\/li><\/ul>","title":"Utan titel (nr 3 av 5 portr\u00e4tt)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0381254902,55.5851930382]},"type":"Feature","id":"k1280\/245","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Figurer i Roseng\u00e5rd<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Berto_Marklund\" target=\"_blank\">Berto Marklund<\/a> - 1968<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - H\u00e5rds v\u00e4g 26 \u2013 42<\/li><\/ul>","title":"Figurer i Roseng\u00e5rd"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0031481342,55.5852342327]},"type":"Feature","id":"k1280\/212","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Inf\u00f6r en ny v\u00e4rld<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gunnel_Frieberg\" target=\"_blank\">Gunnel Frieberg<\/a> - 1947<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Universitetssjukhuset MAS vid Barnkliniken<\/li><\/ul>","title":"Inf\u00f6r en ny v\u00e4rld"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.988833685,55.5852670118]},"type":"Feature","id":"k1280\/151","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Erik Persson (1898 \u20131984)<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Jones\" target=\"_blank\">Arne Jones<\/a> - 1975<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Swedbank Stadion<\/li><\/ul>","title":"Erik Persson (1898 \u20131984)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9885086899,55.5853690404]},"type":"Feature","id":"k1280\/152","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/C.O._Hult%C3%A9n\" target=\"_blank\">CO Hult\u00e9n<\/a> - 1958<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Malm\u00f6 stadion, s\u00f6dra ing\u00e5ngen<\/li><\/ul>","title":"Utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.94433417,55.58542732]},"type":"Feature","id":"k1280\/141","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>All v\u00e5r b\u00f6rjan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Jonas_Fr%C3%B6ding\" target=\"_blank\">Jonas Fr\u00f6ding<\/a> - 1952<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - Gejersskolans entr\u00e9, V\u00e4stanv\u00e4g 48<\/li><\/ul>","title":"All v\u00e5r b\u00f6rjan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.01586797,55.58569]},"type":"Feature","id":"k1280\/216D","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>De fyra elementen<\/b><\/li><li> Natascha Pe\u00f1a - 2004<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Sofielunds Folkets Hus, Rolfsgatan 16<\/li><\/ul>","title":"De fyra elementen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9791238471,55.5858015422]},"type":"Feature","id":"k1280\/156","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Mor och barn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Stig_Blomberg\" target=\"_blank\">Stig Blomberg<\/a> - 1963<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Vendelsfridsgatan 11\u201313<\/li><\/ul>","title":"Mor och barn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9292578117,55.5858360134]},"type":"Feature","id":"k1280\/140","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Relation<\/b><\/li><li> Sten-Ove Persson - 1990<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - Limhamnsv\u00e4gen\/Kalkbrottsgatan<\/li><\/ul>","title":"Relation"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.996424606,55.5858849518]},"type":"Feature","id":"k1280\/148","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Akrobaterna<\/b><\/li><li> Karin Norelius - 1966<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Annebergsgatan 9<\/li><\/ul>","title":"Akrobaterna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0010022499,55.5859545046]},"type":"Feature","id":"k1280\/213","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tretakt<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gunnel_Frieberg\" target=\"_blank\">Gunnel Frieberg<\/a> - 1967<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - John Ericssons v\u00e4g 10, S\u00f6dra Sommarstadens f\u00f6rskola<\/li><\/ul>","title":"Tretakt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9297172082,55.5861004287]},"type":"Feature","id":"k1280\/138","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Megagram<\/b><\/li><li> Kenneth Croneland - 1990<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - Limhamnsv\u00e4gen\/Kalkbrottsgatan<\/li><\/ul>","title":"Megagram"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.04494297,55.58619343]},"type":"Feature","id":"k1280\/916d","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel (nr 4 av 5 portr\u00e4tt)<\/b><\/li><li> Elin Alvemark - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - Dicksons v\u00e4g 12, Roseng\u00e5rds centrum, Roseng\u00e5rds bibliotek<\/li><\/ul>","title":"Utan titel (nr 4 av 5 portr\u00e4tt)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0488507119,55.5862740791]},"type":"Feature","id":"k1280\/251","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tre P\u00e5gar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Barbro_B%C3%A4ckstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Barbro B\u00e4ckstr\u00f6m<\/a> - 1997<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - von Troils v\u00e4g 1<\/li><\/ul>","title":"Tre P\u00e5gar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0334884439,55.5862839607]},"type":"Feature","id":"k1280\/242","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Urtidsm\u00e4nniskor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Alf_Olsson\" target=\"_blank\">Alf Olsson<\/a> - 1964<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - Bennets v\u00e4g 15 (baksidan)<\/li><\/ul>","title":"Urtidsm\u00e4nniskor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.05608942,55.58634307]},"type":"Feature","id":"k1280\/244B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hyllning till Andy Warhol<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - Biltunnel Von Lingens v\u00e4g\/ Inre Ringv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Hyllning till Andy Warhol"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0390293253,55.5863641078]},"type":"Feature","id":"k1280\/238","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sf\u00e4riskt monument<\/b><\/li><li> Bertil Gad\u00f6 - 1969<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - Bennets v\u00e4g 48<\/li><\/ul>","title":"Sf\u00e4riskt monument"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9991253776,55.5865404781]},"type":"Feature","id":"k1280\/149","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Spindeln\u00e4t<\/b><\/li><li> Johan Moritz, Bo Andersson (gatukontoret) - 2003<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Rondellen John Ericssons v\u00e4g\/Pildammsv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Spindeln\u00e4t"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0409066215,55.5867496549]},"type":"Feature","id":"k1280\/241","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kropp<\/b><\/li><li> Jan Harry Persson - 1968<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - von Rosens v\u00e4g 14 \u201316<\/li><\/ul>","title":"Kropp"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0414209676,55.5868412205]},"type":"Feature","id":"k1280\/248","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Astrofabel<\/b><\/li><li> Henrik B Andersen - 1987<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - Adlerfelts v\u00e4g 3<\/li><\/ul>","title":"Astrofabel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0331766246,55.5871690345]},"type":"Feature","id":"k1280\/236","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Skulpturgrupp<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/C.O._Hult%C3%A9n\" target=\"_blank\">CO Hult\u00e9n<\/a> - 1966<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - Bennets v\u00e4g 11 (baksidan)<\/li><\/ul>","title":"Skulpturgrupp"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.01737066,55.5872362]},"type":"Feature","id":"k1280\/216","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>F\u00f6rstoringsglaset<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gustav_Nordahl\" target=\"_blank\">Gustaf Nordahl<\/a> - 1953<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Entr\u00e9n Sofielundsskolan, Rolfsgatan 8<\/li><\/ul>","title":"F\u00f6rstoringsglaset"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.03251929,55.58727396]},"type":"Feature","id":"k1280\/243C","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Reliefer<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/J%C3%B6rgen_Fogelquist\" target=\"_blank\">J\u00f6rgen Fogelquist<\/a> - 1965<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - Bennets v\u00e4g 7<\/li><\/ul>","title":"Reliefer"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0040740683,55.587299638]},"type":"Feature","id":"k1280\/207","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hjortk\u00e4llan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thure_Th%C3%B6rn\" target=\"_blank\">Thure Th\u00f6rn<\/a> - 1956<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Universitetssjukhuset MAS, ing\u00e5ng 94. Har tidigare st\u00e5tt mellan Kvinnokliniken och blodcentralen.<\/li><\/ul>","title":"Hjortk\u00e4llan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0355678571,55.5873029653]},"type":"Feature","id":"k1280\/243","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Alla bor med varandra<\/b><\/li><li> Bj\u00f6rn Carnemalm - 2005<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - G\u00e5ng- och cykeltunneln under V\u00e4stra Kattarpsv\u00e4gen vid Bennets V\u00e4g<\/li><\/ul>","title":"Alla bor med varandra"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.03601189,55.58734534]},"type":"Feature","id":"k1280\/243B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Zlatans leende<\/b><\/li><li> Bj\u00f6rn Carnemalm - 2006<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - I cykeltunnel d\u00e4r V\u00e4stra Kattarpsv\u00e4gen korsar Bennets v\u00e4g.<\/li><\/ul>","title":"Zlatans leende"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.03341341,55.58772943]},"type":"Feature","id":"k1280\/243D","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utsmyckning vid entr\u00e9er<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ulf_Trotzig\" target=\"_blank\">Ulf Trotzig<\/a> - 1964<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - Bennets v\u00e4g 6B<\/li><\/ul>","title":"Utsmyckning vid entr\u00e9er"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9834757976,55.587838856]},"type":"Feature","id":"k1280\/155","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Engelsk bulldogg<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Edvin_%C3%96hrstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Edvin \u00d6hrstr\u00f6m<\/a> - 1959<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Lorensborgsgatan 4<\/li><\/ul>","title":"Engelsk bulldogg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.03645111,55.58797098]},"type":"Feature","id":"k1280\/237","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Graviterande element<\/b><\/li><li> Bertil Gad\u00f6 - 1969<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - V\u00e4stra Kattarpsv\u00e4gen 65<\/li><\/ul>","title":"Graviterande element"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0501049094,55.5881516258]},"type":"Feature","id":"k1280\/255","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sf\u00e4risk r\u00f6relse<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Folke_Truedsson\" target=\"_blank\">Folke Truedsson<\/a> - 1982<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - Stael von Holsteins v\u00e4g, vid Trekantens f\u00f6rskola<\/li><\/ul>","title":"Sf\u00e4risk r\u00f6relse"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0037064309,55.5881812685]},"type":"Feature","id":"k1280\/205","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pluvius<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thure_Th%C3%B6rn\" target=\"_blank\">Thure Th\u00f6rn<\/a> - 1970<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Universitetsjukhuset MAS, Ortopediska klinikens g\u00e5rd<\/li><\/ul>","title":"Pluvius"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0340099,55.58822329]},"type":"Feature","id":"k1280\/240C","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Reliefer vid entr\u00e9er<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gunnar_Frieberg\" target=\"_blank\">Gunnar Frieberg<\/a> - 1965<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - Cronmans v\u00e4g 9<\/li><\/ul>","title":"Reliefer vid entr\u00e9er"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0079416873,55.5882842054]},"type":"Feature","id":"k1280\/202","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Gl\u00e4djeb\u00e4gare<\/b><\/li><li> Karin Gullberg - 1999<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - S\u00f6derv\u00e4rns bussterminal<\/li><\/ul>","title":"Gl\u00e4djeb\u00e4gare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0124073713,55.5883002475]},"type":"Feature","id":"k1280\/214","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Den helige Kristoffer som b\u00e4r Jesus<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Wallenberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Axel Wallenberg<\/a> - 1963<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Sankta Maria kyrka, Nobelv\u00e4gen 20<\/li><\/ul>","title":"Den helige Kristoffer som b\u00e4r Jesus"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9836985833,55.5883129707]},"type":"Feature","id":"k1280\/153a","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Laxtrappan<\/b><\/li><li> Einar Nettelbladt - 1960<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Lorensborgstorget<\/li><\/ul>","title":"Laxtrappan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9836119484,55.5883282347]},"type":"Feature","id":"k1280\/153b","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Glada laxen<\/b><\/li><li> Carl Bertil Widell - 1997<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Hyllie) - Lorenzborgstorget i anslutning till Laxtrappan<\/li><\/ul>","title":"Glada laxen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.03676339,55.58834671]},"type":"Feature","id":"k1280\/237B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ida hissar upp Emil f\u00f6r att visa honom v\u00e4rlden<\/b><\/li><li> Bj\u00f6rn Carnemalm - 2009<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - Korsningen V. Kattarpsv.\/Amiralsg.<\/li><\/ul>","title":"Ida hissar upp Emil f\u00f6r att visa honom v\u00e4rlden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0024448245,55.5884182229]},"type":"Feature","id":"k1280\/206","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flickan och k\u00e4llan<\/b><\/li><li> Ivar \u00c5lenius-Bj\u00f6rk - 1963<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Universitetssjukhuset MAS, mellan Ortopediska och Medicinska kliniken<\/li><\/ul>","title":"Flickan och k\u00e4llan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.03310451,55.58842122]},"type":"Feature","id":"k1280\/240B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Glas och betong I, II, III<\/b><\/li><li> Jaques Zadig - 1964<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - H\u00e5rds v\u00e4g 10<\/li><\/ul>","title":"Glas och betong I, II, III"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0013604032,55.588688939]},"type":"Feature","id":"k1280\/209","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fritz Bauer<\/b><\/li><li> Gunnar Lybeck - 1959<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Universitetssjukhuset MAS, Medicinska kliniken<\/li><\/ul>","title":"Fritz Bauer"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0044418402,55.5887599041]},"type":"Feature","id":"k1280\/203","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flicka med f\u00e5gel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ivar_Johnsson\" target=\"_blank\">Ivar Johnsson<\/a> - 1963<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Universitetsjukhuset MAS, vid gamla entr\u00e9n mitt emot Ortopediska kliniken<\/li><\/ul>","title":"Flicka med f\u00e5gel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0051784867,55.5887628788]},"type":"Feature","id":"k1280\/204","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>H\u00e4lsok\u00e4llan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_Olsson_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Anders Olsson<\/a> - 1914<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Universitetsjukhuset MAS, gamla entr\u00e9n<\/li><\/ul>","title":"H\u00e4lsok\u00e4llan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9930882836,55.5888011606]},"type":"Feature","id":"k1280\/099","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Margaretaflickan<\/b><\/li><li> Greta von Braun Giesenfeld - 1964<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Pildammsparken, Margaretapaviljongen<\/li><\/ul>","title":"Margaretaflickan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9223281846,55.5889167661]},"type":"Feature","id":"k1280\/139","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Murar<\/b><\/li><li> Pernilla Andersson - 1998<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - \u00d6n, Limhamn<\/li><\/ul>","title":"Murar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.05525814,55.58892052]},"type":"Feature","id":"k1280\/244","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tre ing\u00e5ngar till Roseng\u00e5rd<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Per_Hasselberg\" target=\"_blank\">Per Hasselberg<\/a> - 2003<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - G\u00e5ng- och cykeltunnlar under inre Ringv\u00e4gen,Ulricedalsg\u00e5rden, Voughts v\u00e4g, Wachtmeisters v\u00e4g (f\u00f6rl\u00e4ngning)<\/li><\/ul>","title":"Tre ing\u00e5ngar till Roseng\u00e5rd"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0460147193,55.5889246367]},"type":"Feature","id":"k1280\/249","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Multiflora<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Grate\" target=\"_blank\">Eric Grate<\/a> - 1972<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - von Lingens v\u00e4g 64<\/li><\/ul>","title":"Multiflora"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.03630367,55.58898899]},"type":"Feature","id":"k1280\/250","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ida<\/b><\/li><li> Inger Weichselbaumer - 2001<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - Amiralsgatan\/Scheelegatan<\/li><\/ul>","title":"Ida"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9924141741,55.5891261282]},"type":"Feature","id":"k1280\/100","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Font\u00e4n<\/b><\/li><li> Britt Berntsson (Skapad av) - 1993<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Pildammsparken, Drottning Silvias rosentr\u00e4dg\u00e5rd<\/li><\/ul>","title":"Font\u00e4n"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9933409713,55.5891303203]},"type":"Feature","id":"k1280\/098","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kastanj<\/b><\/li><li> Bertil Nilsson - 1988<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Pildammsparken, \u00f6ster om kronprinsessan Margaretas blomstergata<\/li><\/ul>","title":"Kastanj"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0014552094,55.5891796562]},"type":"Feature","id":"k1280\/208","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>B\u00e4rarmolekyl<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Willy_Gordon\" target=\"_blank\">Willy Gordon<\/a> - 1980<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Universitetsjukhuset MAS, Kirurgiska kliniken<\/li><\/ul>","title":"B\u00e4rarmolekyl"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0008409399,55.5892058999]},"type":"Feature","id":"k1280\/211","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Gap<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/P%C3%A5l_Svensson\" target=\"_blank\">P\u00e5l Svensson<\/a> - 2003<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Universitetsjukhuset MAS, ing\u00e5ng 44<\/li><\/ul>","title":"Gap"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0011845777,55.5892595739]},"type":"Feature","id":"k1280\/210","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ormen mot skyn<\/b><\/li><li> Ebbe Sj\u00f6lin - 2003<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Universitetsjukhuset MAS, vid apoteket<\/li><\/ul>","title":"Ormen mot skyn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0112968432,55.5893121481]},"type":"Feature","id":"k1280\/215","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Stenbock<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Stig_Blomberg\" target=\"_blank\">Stig Blomberg<\/a> - 1965<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Bangatan 4<\/li><\/ul>","title":"Stenbock"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.06583824,55.58966173]},"type":"Feature","id":"k1280\/277B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Bondg\u00e5rdsdjur<\/b><\/li><li> Bengt Johansson - 2003<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Husie) - Videdalsparken V\u00e4stra p\u00e5 lekplatsen, mellan Ripvidegatan och Videdalsstigen<\/li><\/ul>","title":"Bondg\u00e5rdsdjur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0050251047,55.5899111571]},"type":"Feature","id":"k1280\/061","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Urnor<\/b><\/li><li> Juan Carlos Peirone - 1991<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Carl Gustavs v\u00e4g 46<\/li><\/ul>","title":"Urnor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.027147255,55.5899586662]},"type":"Feature","id":"k1280\/217","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vattenranka<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fred_%C3%85berg\" target=\"_blank\">Fred \u00c5berg<\/a> - 1989<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Baskem\u00f6llegatan 14<\/li><\/ul>","title":"Vattenranka"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0151043762,55.5904281957]},"type":"Feature","id":"k1280\/230","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Blues tones<\/b><\/li><li> Johan Moritz, Bo Andersson (upphovsm\u00e4n) - 2004<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Falsterboplan mot Simrishamnsgatan<\/li><\/ul>","title":"Blues tones"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9909418678,55.5904643731]},"type":"Feature","id":"k1280\/102","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Brunnskar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ferdinand_Boberg\" target=\"_blank\">Ferdinand Boberg<\/a> - 1914<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Pildammsparken, Baltiska v\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Brunnskar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0292541617,55.5907768646]},"type":"Feature","id":"k1280\/219","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Bj\u00f6rn som f\u00e5ngar lax<\/b><\/li><li> Ivan von Tourtchaninoff - 1994<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Brantevikstorg<\/li><\/ul>","title":"Bj\u00f6rn som f\u00e5ngar lax"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0058876075,55.5908053877]},"type":"Feature","id":"k1280\/062","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sillagumma<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gunnel_Frieberg\" target=\"_blank\">Gunnel Frieberg<\/a> - 1980<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - S\u00f6dra Fisktorget<\/li><\/ul>","title":"Sillagumma"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.071295023,55.5909392076]},"type":"Feature","id":"k1280\/916","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel (1 av 5 portr\u00e4tt)<\/b><\/li><li> Elin Alvemark - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Husie) - Videdalsv\u00e4gen 13, Husie bibliotek<\/li><\/ul>","title":"Utan titel (1 av 5 portr\u00e4tt)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9921143195,55.5909763629]},"type":"Feature","id":"k1280\/097","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tidens Genius<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ivar_Johnsson\" target=\"_blank\">Ivar Johnsson<\/a> - 1929<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Pildammsparken, Baltiska v\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Tidens Genius"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.05074415,55.59100751]},"type":"Feature","id":"k1280\/913","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e4gvisaren<\/b><\/li><li> Frida Skogh - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - \u00d6stra Kyrkog\u00e5rden \/ Kinesiska muren (thomsonsv\u00e4g 9)<\/li><\/ul>","title":"V\u00e4gvisaren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9908430158,55.5910801334]},"type":"Feature","id":"k1280\/101","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ekotemplet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ferdinand_Boberg\" target=\"_blank\">Ferdinand Boberg<\/a> - 1914<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Pildammsparken, Margaretav\u00e4gen\/Baltiska v\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Ekotemplet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9896565009,55.5913351426]},"type":"Feature","id":"k1280\/103","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Jimmis<\/b><\/li><li> Monica Gora - 1997<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Pildammsparken, Margaretav\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Jimmis"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0204590913,55.591526292]},"type":"Feature","id":"k1280\/218","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hommage \u00e1 Axel Danielsson<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Willy_Gordon\" target=\"_blank\">Willy Gordon<\/a> - 1973<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Olof Palmes plats<\/li><\/ul>","title":"Hommage \u00e1 Axel Danielsson"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9849470148,55.5915490766]},"type":"Feature","id":"k1280\/107","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Behag<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_Olsson_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Anders Olsson<\/a> - 1930<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Ribev\u00e4gen 1 D<\/li><\/ul>","title":"Behag"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9857305736,55.591582994]},"type":"Feature","id":"k1280\/104","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kota<\/b><\/li><li> Rune S\u00e4ll - 1988<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Roskildev\u00e4gen 29 A<\/li><\/ul>","title":"Kota"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9811541198,55.5917359926]},"type":"Feature","id":"k1280\/109","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flicka med kattungar<\/b><\/li><li> Ivar \u00c5lenius-Bj\u00f6rk - 1958<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Dammfriskolans entr\u00e9<\/li><\/ul>","title":"Flicka med kattungar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0075020579,55.5917421554]},"type":"Feature","id":"k1280\/235","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Arbetets \u00e4ra<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Ebbe\" target=\"_blank\">Axel Ebbe<\/a> - 1930<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - M\u00f6llev\u00e5ngstorget<\/li><\/ul>","title":"Arbetets \u00e4ra"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0140059325,55.5918234331]},"type":"Feature","id":"k1280\/228","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Bubbla<\/b><\/li><li> Monica Gora - 2004<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Folkets park, lekplatsen<\/li><\/ul>","title":"Bubbla"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9937204552,55.5918442062]},"type":"Feature","id":"k1280\/096","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vattentrappa<\/b><\/li><li> Leif Ringsbo (upphovsman) - 1985<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Pildammsparken, Baltiska v\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Vattentrappa"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.01363821,55.59194377]},"type":"Feature","id":"k1280\/225B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel<\/b><\/li><li> Mosaika - 2008<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Folkets park p\u00e5 toalettens ytterfasad<\/li><\/ul>","title":"Utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9845142857,55.5919518113]},"type":"Feature","id":"k1280\/111C","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>utan titel<\/b><\/li><li> Jens Evald Hansen<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Kronborgsv\u00e4gen 20<\/li><\/ul>","title":"utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0116402138,55.5920835865]},"type":"Feature","id":"k1280\/231","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Insideout<\/b><\/li><li> Johan Moritz, Bo Andersson (upphovsm\u00e4n) - 2004<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Rondellen Norra Parkgatan\/Kristianstadsgatan<\/li><\/ul>","title":"Insideout"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9858027111,55.5920947362]},"type":"Feature","id":"k1280\/105","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Uppn\u00e5tt m\u00e5l<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fred_%C3%85berg\" target=\"_blank\">Fred \u00c5berg<\/a> - 1988<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Roskildev\u00e4gen 27 H<\/li><\/ul>","title":"Uppn\u00e5tt m\u00e5l"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9697916648,55.592135328]},"type":"Feature","id":"k1280\/129","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sittande pojke<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bror_Marklund\" target=\"_blank\">Bror Marklund<\/a> - 1971<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - John Ericssons v\u00e4g 85<\/li><\/ul>","title":"Sittande pojke"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.01182809,55.59216634]},"type":"Feature","id":"k1280\/231D","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 2010<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Kristianstadgatan, planket vid Folkets park<\/li><\/ul>","title":"Utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.96874971,55.59217696]},"type":"Feature","id":"k1280\/909","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Non-Family History<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Leif_Holmstrand\" target=\"_blank\">Leif Holmstrand<\/a> - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - I ett tr\u00e4d i Mellanhedsparken utmed John Ericssons v\u00e4g<\/li><\/ul>","title":"Non-Family History"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0129932818,55.5924837294]},"type":"Feature","id":"k1280\/225","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Axel Danielsson (1863 \u2013 99)<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sven_Anderson_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Sven Andersson<\/a> - 1901<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Folkets park<\/li><\/ul>","title":"Axel Danielsson (1863 \u2013 99)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9856538278,55.5924909402]},"type":"Feature","id":"k1280\/111B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Alexius_Huber\" target=\"_blank\">Alexius Huber<\/a> - 1989<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Kronborgsv\u00e4gen 18<\/li><\/ul>","title":"Utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9930021133,55.5925699543]},"type":"Feature","id":"k1280\/095","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Galatea<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_M%C3%B6llerberg\" target=\"_blank\">Nils M\u00f6llerberg<\/a> - 1938<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Pildammsparken, Galateas hage<\/li><\/ul>","title":"Galatea"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9940828058,55.5925895972]},"type":"Feature","id":"k1280\/094","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Strykj\u00e4rnet<\/b><\/li><li> Hiroshi Koyama - 1988<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Pildammsparken<\/li><\/ul>","title":"Strykj\u00e4rnet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0134552228,55.5925940664]},"type":"Feature","id":"k1280\/224","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hjalmar Branting (1860 \u20131925)<\/b><\/li><li> Per Emil N\u00e4svall - 1949<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Folkets park<\/li><\/ul>","title":"Hjalmar Branting (1860 \u20131925)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0128384204,55.592693115]},"type":"Feature","id":"k1280\/227","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Najaden<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Edvard_Trulsson\" target=\"_blank\">Edvard Trulsson<\/a> - 1938<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Folkets park<\/li><\/ul>","title":"Najaden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9826334,55.5928386]},"type":"Feature","id":"k1280\/109C","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Livet p\u00e5 en pinne<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bie_Norling\" target=\"_blank\">Bie Norling<\/a> - 2005<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Kors\u00f6rv\u00e4gen 3<\/li><\/ul>","title":"Livet p\u00e5 en pinne"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.97634324,55.59283929]},"type":"Feature","id":"k1280\/109B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Keramikreliefer<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thure_Th%C3%B6rn\" target=\"_blank\">Thure Th\u00f6rn<\/a> - 1952<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Kors\u00f6rv\u00e4gen 23 A och B<\/li><\/ul>","title":"Keramikreliefer"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0130650379,55.5929397644]},"type":"Feature","id":"k1280\/226","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Olof Palme (1927\u2013 86)<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Willy_Gordon\" target=\"_blank\">Willy Gordon<\/a> - 1989<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Folkets park<\/li><\/ul>","title":"Olof Palme (1927\u2013 86)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0126231553,55.5931176503]},"type":"Feature","id":"k1280\/229","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ljusparasiter<\/b><\/li><li> Susanne R\u00f6nnertz - 2004<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Folkets park, vid l\u00e5nga dammen<\/li><\/ul>","title":"Ljusparasiter"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9945837671,55.5931401084]},"type":"Feature","id":"k1280\/093","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Le fruit Rouge<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Nordell\" target=\"_blank\">Axel Nordell<\/a> - 1972<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Pildammsparken, lekplatsen<\/li><\/ul>","title":"Le fruit Rouge"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9894057546,55.5931910538]},"type":"Feature","id":"k1280\/106","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Systrarna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Stig_Blomberg\" target=\"_blank\">Stig Blomberg<\/a> - 1949<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Roskildev\u00e4gen 17<\/li><\/ul>","title":"Systrarna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.98660867,55.59321997]},"type":"Feature","id":"k1280\/111","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sagoskeppet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Elma_Oijens\" target=\"_blank\">Elma Oijens<\/a> - 1968<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - K\u00f6penhamnsv\u00e4gen 2 (baksidan)<\/li><\/ul>","title":"Sagoskeppet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9873388696,55.5932252751]},"type":"Feature","id":"k1280\/110","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>S\u00e4ckl\u00f6pningen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torolf_Engstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Torolf Engstr\u00f6m<\/a> - 1964<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Kronborgsskolans entr\u00e9<\/li><\/ul>","title":"S\u00e4ckl\u00f6pningen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.98632116,55.59337389]},"type":"Feature","id":"k1280\/111D","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utomhussymfoni<\/b><\/li><li> Elsa Bj\u00f6rk-Liselius - 1964<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - K\u00f6penhamnsv\u00e4gen 2<\/li><\/ul>","title":"Utomhussymfoni"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0450258112,55.5933986152]},"type":"Feature","id":"k1280\/257","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Monument<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1944<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - \u00d6stra kyrkog\u00e5rden, kvarter 4C<\/li><\/ul>","title":"Monument"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0047637393,55.5934495771]},"type":"Feature","id":"k1280\/234","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Gustav M\u00f6ller (1884 \u20131970)<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thure_Th%C3%B6rn\" target=\"_blank\">Thure Th\u00f6rn<\/a> - 1955<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - S\u00f6dra F\u00f6rstadsgatan\/M\u00f6llev\u00e5ngsgatan<\/li><\/ul>","title":"Gustav M\u00f6ller (1884 \u20131970)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0290455235,55.5935377774]},"type":"Feature","id":"k1280\/220","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pojke<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lennart_K%C3%A4llstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Lennart K\u00e4llstr\u00f6m<\/a> - 1961<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Stenkulaskolan, \u00d6stra Farmv\u00e4gen 30<\/li><\/ul>","title":"Pojke"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.01362713,55.59356125]},"type":"Feature","id":"k1280\/908","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Uppl\u00e4\/\u00f6saren<\/b><\/li><li> Ossian Ekman, Mikael Syr\u00e9hn - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Folkets park bakom Moriskan<\/li><\/ul>","title":"Uppl\u00e4\/\u00f6saren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9478364825,55.5935741948]},"type":"Feature","id":"k1280\/127","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Riksvapenstenen<\/b><\/li><li> W. Weltz - 1896<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Limhamnsf\u00e4ltet<\/li><\/ul>","title":"Riksvapenstenen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9678486351,55.5935919801]},"type":"Feature","id":"k1280\/128","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Symfoni<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_Olsson_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Anders Olsson<\/a> - 1959<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Limhamn-Bunkeflo) - K\u00f6penhamnsv\u00e4gen 48<\/li><\/ul>","title":"Symfoni"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.98787473,55.5939]},"type":"Feature","id":"k1280\/109f","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Keramikfigurer<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thure_Th%C3%B6rn\" target=\"_blank\">Thure Th\u00f6rn<\/a> - 1955<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Kronborgsv\u00e4gen 7<\/li><\/ul>","title":"Keramikfigurer"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9874280146,55.5942107122]},"type":"Feature","id":"k1280\/117","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>En pojke<\/b><\/li><li> Sten Eriksson - 1956<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Edward Lindalsgatan 19<\/li><\/ul>","title":"En pojke"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0138986328,55.5942422374]},"type":"Feature","id":"k1280\/223","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Per Albin Hansson (1885 \u20131946)<\/b><\/li><li> Per Emil N\u00e4svall - 1949<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Folkets park<\/li><\/ul>","title":"Per Albin Hansson (1885 \u20131946)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.01563108,55.59435787]},"type":"Feature","id":"k1280\/232","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel<\/b><\/li><li> Carl-Harry St\u00e5lhane - 1995<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Placering. N\u00f6jesteatern, Falsterbogatan<\/li><\/ul>","title":"Utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0004020948,55.5944248534]},"type":"Feature","id":"k1280\/058C","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vardags Livets M\u00f6nster, Alla i en en i alla, Halo (s\u00f6dra uppg\u00e5ngen) Lotus (norra uppg\u00e5ngen)<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gunilla_Klingberg\" target=\"_blank\">Gunilla Klingberg<\/a> - 2010<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Station Triangelns b\u00e4gge uppg\u00e5ngar<\/li><\/ul>","title":"Vardags Livets M\u00f6nster, Alla i en en i alla, Halo (s\u00f6dra uppg\u00e5ngen) Lotus (norra uppg\u00e5ngen)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0004583016,55.5944329866]},"type":"Feature","id":"k1280\/058B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sp\u00e5rsken<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Christian_Partos\" target=\"_blank\">Christian Partos<\/a> - 2010<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Citytunnelstation Triangeln, nere i stationsrummet<\/li><\/ul>","title":"Sp\u00e5rsken"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0137941821,55.5945437105]},"type":"Feature","id":"k1280\/222","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Gustav M\u00f6ller (1884 \u20131970)<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ivar_Johnsson\" target=\"_blank\">Ivar Johnsson<\/a> - 1952<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Folkets park<\/li><\/ul>","title":"Gustav M\u00f6ller (1884 \u20131970)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0136457596,55.5946553977]},"type":"Feature","id":"k1280\/222B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Rosen<\/b><\/li><li> Jitka Svensson (landskapsarkitekt) - 2007<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Folkets park innan f\u00f6r stora entr\u00e9n vid Amiralsgatan\/ Stora Parkgatan<\/li><\/ul>","title":"Rosen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9972139628,55.5946998788]},"type":"Feature","id":"k1280\/092","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Carl Frick (1863 \u20131924)<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Ebbe\" target=\"_blank\">Axel Ebbe<\/a> - 1926<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Gamla Idrottsplatsen, Pildammsv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Carl Frick (1863 \u20131924)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9924981253,55.5947512324]},"type":"Feature","id":"k1280\/108","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pomona<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Grate\" target=\"_blank\">Eric Grate<\/a> - 1925<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Roskildev\u00e4gen 7<\/li><\/ul>","title":"Pomona"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.006708771,55.5948457545]},"type":"Feature","id":"k1280\/064b","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel (keramikrelief)<\/b><\/li><li> S. Carlsson - 1960<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Friisgatan 18-20<\/li><\/ul>","title":"Utan titel (keramikrelief)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9618171496,55.5949764754]},"type":"Feature","id":"k1280\/123B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Minnesm\u00e4rke \u00f6ver Eric Sigfrid Persson<\/b><\/li><li> Jan Bergfelt - 2008<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Glytt\u00e4ngen mellan Erikslustv\u00e4gen och Vikingagatan<\/li><\/ul>","title":"Minnesm\u00e4rke \u00f6ver Eric Sigfrid Persson"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9972131473,55.5950737991]},"type":"Feature","id":"k1280\/091","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Per Henrik Ling (1776 \u20131839)<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_J%C3%B6nsson_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Anders J\u00f6nsson<\/a> - 1914<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Gamla Idrottsplatsen, Pildammsv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Per Henrik Ling (1776 \u20131839)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.99872,55.59522]},"type":"Feature","id":"k1280\/058d","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ebba_Matz\" target=\"_blank\">Ebba Matz<\/a> - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Konsthallstorget, S:t Johannesgatan 7<\/li><\/ul>","title":"Utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.96110623,55.59526235]},"type":"Feature","id":"k1280\/914","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Henafrodit<\/b><\/li><li> Fredrik Holst - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Rondellen K\u00f6penhamnsv\u00e4gen Vikingagatan<\/li><\/ul>","title":"Henafrodit"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0081611199,55.5953659211]},"type":"Feature","id":"k1280\/064","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Gr\u00e4vlingstrappan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ernst_Billgren\" target=\"_blank\">Ernst Billgren<\/a> - 1993<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Monbijougatan 4<\/li><\/ul>","title":"Gr\u00e4vlingstrappan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9519334104,55.5953832438]},"type":"Feature","id":"k1280\/126","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Minnessten. F\u00f6rsta flygningen \u00f6ver \u00d6resund<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1970<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Limhamnsf\u00e4ltet<\/li><\/ul>","title":"Minnessten. F\u00f6rsta flygningen \u00f6ver \u00d6resund"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0162833508,55.5954642452]},"type":"Feature","id":"k1280\/233c","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Arbete\/utbildning<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - p\u00e5 ABFs hus p\u00e5 Sp\u00e5nehusv\u00e4gen 47<\/li><\/ul>","title":"Arbete\/utbildning"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.01605022,55.59547348]},"type":"Feature","id":"k1280\/233b","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Jag vill, jag kan, jag m\u00e5ste -Lyftet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fred_%C3%85berg\" target=\"_blank\">Fred \u00c5berg<\/a> - 2009<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - utanf\u00f6r ABFs hus p\u00e5 Sp\u00e5nehusv\u00e4gen 47<\/li><\/ul>","title":"Jag vill, jag kan, jag m\u00e5ste -Lyftet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9981853708,55.5956933225]},"type":"Feature","id":"k1280\/058","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Spiraler\/temalekplats<\/b><\/li><li> Beatrice Hansson - 2003<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Magistratparken, lekplatsen<\/li><\/ul>","title":"Spiraler\/temalekplats"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0242329698,55.5957908533]},"type":"Feature","id":"k1280\/221","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Don Quijote<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Palle_Pernevi\" target=\"_blank\">Palle Pernevi<\/a> - 1957<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Sorgenfriv\u00e4gen 27<\/li><\/ul>","title":"Don Quijote"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.04987598,55.59593221]},"type":"Feature","id":"k1280\/256","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kretslopp<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fred_%C3%85berg\" target=\"_blank\">Fred \u00c5berg<\/a> - 1990<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Roseng\u00e5rd) - \u00d6stra kyrkog\u00e5rden, Minneslunden<\/li><\/ul>","title":"Kretslopp"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9942557289,55.5964101167]},"type":"Feature","id":"k1280\/090","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vingen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Fredrik_Reutersw%C3%A4rd\" target=\"_blank\">Carl Fredrik Reutersw\u00e4rd<\/a> - 1987<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Roskildev\u00e4gen 1 B<\/li><\/ul>","title":"Vingen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.996517688,55.5966020294]},"type":"Feature","id":"k1280\/088","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tragos<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_Sj%C3%B6gren\" target=\"_blank\">Nils Sj\u00f6gren<\/a> - 1953<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Malm\u00f6 Opera och Musikteater, Fersens v\u00e4g<\/li><\/ul>","title":"Tragos"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9980556462,55.5967719871]},"type":"Feature","id":"k1280\/057","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sk\u00f6rd<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ivar_Johnsson\" target=\"_blank\">Ivar Johnsson<\/a> - 1948<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Magistratparken<\/li><\/ul>","title":"Sk\u00f6rd"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.98872443,55.59685685]},"type":"Feature","id":"k1280\/112","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Apokalypsens Ryttare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bj%C3%B8rn_N%C3%B8rgaard\" target=\"_blank\">Bj\u00f8rn N\u00f8rgaard<\/a> - 1994<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - F\u00e5gelbacksgatan 4 \u2013 6<\/li><\/ul>","title":"Apokalypsens Ryttare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.000881113,55.596962801]},"type":"Feature","id":"k1280\/059","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Treenighet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bj%C3%B8rn_N%C3%B8rgaard\" target=\"_blank\">Bj\u00f8rn N\u00f8rgaard<\/a> - 1999<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Triangeln<\/li><\/ul>","title":"Treenighet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.00119156,55.59696963]},"type":"Feature","id":"k1280\/918","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Time Out Out of Time<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Clay_Ketter\" target=\"_blank\">Clay Ketter<\/a> - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Triangeltorget<\/li><\/ul>","title":"Time Out Out of Time"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9570979258,55.5971393101]},"type":"Feature","id":"k1280\/123","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sivert_Lindblom\" target=\"_blank\">Sivert Lindblom<\/a> - 2001<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Potatis\u00e5kern, Limhamnsv\u00e4gen\/K\u00f6penhamnsv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0054315244,55.5971439014]},"type":"Feature","id":"k1280\/065","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Arbetarhustru<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Elma_Oijens\" target=\"_blank\">Elma Oijens<\/a> - 1989<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - F\u00f6reningsgatan 18<\/li><\/ul>","title":"Arbetarhustru"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.003775681,55.5971732306]},"type":"Feature","id":"k1280\/063","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Zodiaken<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Walter_Bengtsson\" target=\"_blank\">Walter Bengtsson<\/a> - 1989<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - F\u00f6reningsgatan 15<\/li><\/ul>","title":"Zodiaken"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0589383481,55.5974100737]},"type":"Feature","id":"k1280\/272","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flygarmonument<\/b><\/li><li> F10 \u00c4ngelholm (Utf\u00f6rt av) - 1980<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - F\u00f6re detta Bulltoftas Flygstation, p\u00e5 andra sidan Flygf\u00e4ltsv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Flygarmonument"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0189430335,55.5974453707]},"type":"Feature","id":"k1280\/078","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>\u00c5rstiderna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thure_Th%C3%B6rn\" target=\"_blank\">Thure Th\u00f6rn<\/a> - 1974<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Minneslunden S:t Pauli mellersta kyrkog\u00e5rd<\/li><\/ul>","title":"\u00c5rstiderna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0013519821,55.5974463349]},"type":"Feature","id":"k1280\/060","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Hartrappan_av_Bianca_Maria_Barmen,_Malm\u00f6.jpg&width=100","filename":"Hartrappan av Bianca Maria Barmen, Malm\u00f6.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Hartrappan_av_Bianca_Maria_Barmen,_Malm\u00f6.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Hartrappan_av_Bianca_Maria_Barmen,_Malm\u00f6.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Hartrappan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bianca_Maria_Barmen\" target=\"_blank\">Bianca Maria Barmen<\/a> - 1998<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - S\u00f6dra F\u00f6rstadsgatan 36-38<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Hartrappan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.99443684,55.59756075]},"type":"Feature","id":"k1280\/089","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Filmen 100 \u00e5r<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Christer_Bording\" target=\"_blank\">Christer Bording<\/a> - 1996<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Pilstorpsparken<\/li><\/ul>","title":"Filmen 100 \u00e5r"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0099896067,55.5976928584]},"type":"Feature","id":"k1280\/233","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>M\u00e5rten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Liss_Eriksson\" target=\"_blank\">Liss Eriksson<\/a> - 1970<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (S\u00f6dra Innerstaden) - Bergsgatan\/Amiralsgatan<\/li><\/ul>","title":"M\u00e5rten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.98291119,55.59791285]},"type":"Feature","id":"k1280\/903","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Megafonkiosk Kronprinsen<\/b><\/li><li> Erik Sandelin, UNSWORN Industries - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Nils Persson plan vid Kronprinsen<\/li><\/ul>","title":"Megafonkiosk Kronprinsen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0067549279,55.5979828564]},"type":"Feature","id":"k1280\/066","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Bladomlopp<\/b><\/li><li> Vassil Simittchiev - 1985<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Bron vid Stadshuset<\/li><\/ul>","title":"Bladomlopp"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0065931734,55.5980545113]},"type":"Feature","id":"k1280\/067","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>P\u00e5 v\u00e4g<\/b><\/li><li> Niklas Hellberg - 1989<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Tunneln vid Stadshuset, under F\u00f6reningsgatan<\/li><\/ul>","title":"P\u00e5 v\u00e4g"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0065578106,55.5980661355]},"type":"Feature","id":"k1280\/069","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Brolyftaren<\/b><\/li><li> Johan L\u00fcnn\u00e9r - 1985<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Tunneln vid Stadshuset under F\u00f6reningsgatan<\/li><\/ul>","title":"Brolyftaren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0073866283,55.5981080005]},"type":"Feature","id":"k1280\/070B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ljusets kalender<\/b><\/li><li> F\u00f6rskolebarn i samarbete med Gatukontoret<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Fasad stadshuset August palms plats 1<\/li><\/ul>","title":"Ljusets kalender"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9893198287,55.5981464654]},"type":"Feature","id":"k1280\/114","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Treklang<\/b><\/li><li> Bertil Gad\u00f6 - 1986<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Carl Gustavs v\u00e4g 4<\/li><\/ul>","title":"Treklang"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0067352066,55.5982018496]},"type":"Feature","id":"k1280\/068","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tjenare David<\/b><\/li><li> Mauri Knuuti - 1989<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Tunneln vid Stadshuset, under F\u00f6reningsgatan<\/li><\/ul>","title":"Tjenare David"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.00021698,55.59828118]},"type":"Feature","id":"k1280\/056C","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>De fallna \u00e4nglarnas brunn<\/b><\/li><li> Kenneth Croneland, Per L\u00f6fgren (upphovsm\u00e4n) - 2004<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Holmg\u00e5ngen, S. F\u00f6rstadsgatan 23<\/li><\/ul>","title":"De fallna \u00e4nglarnas brunn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0241140851,55.5983003375]},"type":"Feature","id":"k1280\/081","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Mellanrummet mellan Yin och Yang<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Fredrik_Reutersw%C3%A4rd\" target=\"_blank\">Carl Fredrik Reutersw\u00e4rd<\/a> - 1991<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Nobelv\u00e4gen 66<\/li><\/ul>","title":"Mellanrummet mellan Yin och Yang"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0010264395,55.5983236363]},"type":"Feature","id":"k1280\/056B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pompeiansk v\u00e4gg<\/b><\/li><li> Kenneth Croneland, Per L\u00f6fgren (upphovsm\u00e4n) - 2005<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Holmg\u00e5ngen, S. F\u00f6rstadsgatan 23<\/li><\/ul>","title":"Pompeiansk v\u00e4gg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.00071764,55.59833082]},"type":"Feature","id":"k1280\/056D","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Granitkar med springvatten<\/b><\/li><li> Tommy Nordstr\u00f6m - 1986<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Holmg\u00e5ngen, S. F\u00f6rstadsgatan 23<\/li><\/ul>","title":"Granitkar med springvatten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0001510328,55.5983653411]},"type":"Feature","id":"k1280\/056E","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel<\/b><\/li><li> Holger Lundquist - 1984<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Holmg\u00e5ngen<\/li><\/ul>","title":"Utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0075495857,55.5985228178]},"type":"Feature","id":"k1280\/070","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Intervaller<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Magnus\" target=\"_blank\">Carl Magnus<\/a> - 1985<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Framf\u00f6r Stadshuset, August Palms plats<\/li><\/ul>","title":"Intervaller"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9863325018,55.5985887519]},"type":"Feature","id":"k1280\/116","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flicka med krus<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Jonas_Fr%C3%B6ding\" target=\"_blank\">Jonas Fr\u00f6ding<\/a><\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Carl Gustavs v\u00e4g 1, vid byggnaden n\u00e4rmast Kronprinsen, Skulpturen flyttades 1965 fr\u00e5n Stora Nygata<\/li><\/ul>","title":"Flicka med krus"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.018691696,55.5986169021]},"type":"Feature","id":"k1280\/079","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>S:t Mikael<\/b><\/li><li> Karl Johan Dyverman - 1987<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - S:t Pauli mellersta kyrkog\u00e5rd<\/li><\/ul>","title":"S:t Mikael"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.001105581,55.5986625821]},"type":"Feature","id":"k1280\/056","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Solens finger<\/b><\/li><li> Marie Lindstr\u00f6m - 1991<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - S\u00f6dra F\u00f6rstadsgatan 21<\/li><\/ul>","title":"Solens finger"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9876682623,55.5987198188]},"type":"Feature","id":"k1280\/113","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Styrt vatten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Klas_Anshelm\" target=\"_blank\">Klas Anshelm<\/a> - 1965<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Carl Gustavs v\u00e4g 1<\/li><\/ul>","title":"Styrt vatten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9712690384,55.5987835084]},"type":"Feature","id":"k1280\/125","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Passionsblomman<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thure_Th%C3%B6rn\" target=\"_blank\">Thure Th\u00f6rn<\/a> - 1963<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Fridhemstorget<\/li><\/ul>","title":"Passionsblomman"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9809284643,55.5991345637]},"type":"Feature","id":"k1280\/124","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flicka med orm<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_Olsson_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Anders Olsson<\/a> - 1957<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Nils Forsbergs plats<\/li><\/ul>","title":"Flicka med orm"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9921572666,55.5991957666]},"type":"Feature","id":"k1280\/115","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Solbadande flickor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thorwald_Alef\" target=\"_blank\">Torwald Alef<\/a> - 1956<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Aq-Va-Kul, in p\u00e5 g\u00e5rden Regementsgatan 24<\/li><\/ul>","title":"Solbadande flickor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.05009229,55.59941658]},"type":"Feature","id":"k1280\/907","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Psyko Dr Strange Love<\/b><\/li><li> Morgan Schagerberg - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Bulltofta flyghangar Smedstorpsgatan 3<\/li><\/ul>","title":"Psyko Dr Strange Love"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9984817057,55.5995219728]},"type":"Feature","id":"k1280\/055","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kulspel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Allan_Runefelt\" target=\"_blank\">Allan Runefelt<\/a> - 1958<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Davidshalls torg<\/li><\/ul>","title":"Kulspel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0042172467,55.6003233191]},"type":"Feature","id":"k1280\/071B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel<\/b><\/li><li> Holger Lundquist<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum)<\/li><\/ul>","title":"Utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9951860645,55.6005505508]},"type":"Feature","id":"k1280\/033","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Konstkritik<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Otto_Strandman\" target=\"_blank\">Otto Strandman<\/a> - 1915<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Stadsbiblioteket<\/li><\/ul>","title":"Konstkritik"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9942409567,55.6005675852]},"type":"Feature","id":"k1280\/036","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vildsvinet<\/b><\/li><li> Carl Friesendahl - 1960<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Stadsbiblioteket<\/li><\/ul>","title":"Vildsvinet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.99289233,55.6005784535]},"type":"Feature","id":"k1280\/036B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Marmorlyran<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Staffan_Nihl%C3%A9n\" target=\"_blank\">Staffan Nihl\u00e9n<\/a> - 2007<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Hjalmar Gullbergsplats vid stadsbiblioteket p\u00e5 Kung Oskars v\u00e4g<\/li><\/ul>","title":"Marmorlyran"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0070471877,55.6007240088]},"type":"Feature","id":"k1280\/072","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Existens<\/b><\/li><li> Maria Hellstr\u00f6m - 1998<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Kungsgatan, tunneln under Amiralsgatan<\/li><\/ul>","title":"Existens"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9941592529,55.6007403327]},"type":"Feature","id":"k1280\/032","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sunes stenar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/B%C3%A5rd_Breivik\" target=\"_blank\">B\u00e5rd Breivik<\/a> - 1997<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Stadsbiblioteket<\/li><\/ul>","title":"Sunes stenar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.99943,55.60093]},"type":"Feature","id":"k1280\/024B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Way to go<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/%C3%85sa_Maria_Bengtsson\" target=\"_blank\">\u00c5sa-Maria Bengtsson<\/a> - 2014<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Davidhallsbron<\/li><\/ul>","title":"Way to go"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.003972012,55.6010251736]},"type":"Feature","id":"k1280\/071","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kommunikation<\/b><\/li><li> Bertil Wallien - 1977<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Kaptensgatan 1 inne i entr\u00e9n till Scandic Hotel City<\/li><\/ul>","title":"Kommunikation"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9959553971,55.6010776388]},"type":"Feature","id":"k1280\/034","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Till Erinran<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Wallenberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Axel Wallenberg<\/a> - 1951<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Slottsparken \u00f6ster om Fersens v\u00e4g, snett emot Stadsbiblioteket<\/li><\/ul>","title":"Till Erinran"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.00434779,55.60107987]},"type":"Feature","id":"k1280\/071C","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 2011<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Kaptensgatan, P-huset Anna<\/li><\/ul>","title":"Utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.987082763,55.6010885478]},"type":"Feature","id":"k1280\/038","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pegasus<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1950<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Slottsparken, Linn\u00e9platsen<\/li><\/ul>","title":"Pegasus"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9925494131,55.6011261986]},"type":"Feature","id":"k1280\/035","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Anna Lisa<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_Olsson_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Anders Olsson<\/a> - 1911<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Slottsparken, Platang\u00e5ngen till bron mot Kungsparken<\/li><\/ul>","title":"Anna Lisa"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0194564068,55.6012190375]},"type":"Feature","id":"k1280\/077","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flyktingmonument<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Willy_Gordon\" target=\"_blank\">Willy Gordon<\/a> - 1949<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Begravningsplatsen, F\u00f6reningsgatan<\/li><\/ul>","title":"Flyktingmonument"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.029267217,55.6012535825]},"type":"Feature","id":"k1280\/080","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Accumulage<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Jones\" target=\"_blank\">Arne Jones<\/a> - 1968<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Malm\u00f6 \u00d6stra sjukhus, \u00d6stra Farmv\u00e4gen 1<\/li><\/ul>","title":"Accumulage"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.98525619,55.60127545]},"type":"Feature","id":"k1280\/038B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>N\u00e4ckros<\/b><\/li><li> Lage Pergon - 2010<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Kungsparken<\/li><\/ul>","title":"N\u00e4ckros"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0011221384,55.6012833456]},"type":"Feature","id":"k1280\/024","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Katarakt<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ulla_Kraitz\" target=\"_blank\">Ulla Kraitz<\/a>, <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gustav_Kraitz\" target=\"_blank\">Gustav Kraitz<\/a> - 2002<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - S\u00f6dertull<\/li><\/ul>","title":"Katarakt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0094101691,55.6013376168]},"type":"Feature","id":"k1280\/075","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flora<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Jonas_Fr%C3%B6ding\" target=\"_blank\">Jonas Fr\u00f6ding<\/a> - 1936<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Kungsgatan vid Latinskolan, Floras hage<\/li><\/ul>","title":"Flora"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9908133586,55.6014062497]},"type":"Feature","id":"k1280\/037","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Liggende pige<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gerhard_Henning\" target=\"_blank\">Gerhard Henning<\/a> - 1961<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Slottsparken, L\u00f6rdagsplan<\/li><\/ul>","title":"Liggende pige"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.016072109,55.6014665694]},"type":"Feature","id":"k1280\/076","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>\u00c4ngel och f\u00e5glar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Wallenberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Axel Wallenberg<\/a> - 1958<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - S:t Pauli norra kyrkog\u00e5rd, F\u00f6reningsgatan<\/li><\/ul>","title":"\u00c4ngel och f\u00e5glar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0023044358,55.6015547366]},"type":"Feature","id":"k1280\/025","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Portf\u00f6lj<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ulla_Kraitz\" target=\"_blank\">Ulla Kraitz<\/a> - 2005<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - L\u00e4ngs S\u00f6dra Promenaden fr\u00e5n S\u00f6dertull till Amiralsbron<\/li><\/ul>","title":"Portf\u00f6lj"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0073364254,55.6020384375]},"type":"Feature","id":"k1280\/073","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Skulpturgrupp p\u00e5 v\u00e4gg<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Helge_Johansson_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Helge Johansson<\/a> - 1961<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Latinskolans annex<\/li><\/ul>","title":"Skulpturgrupp p\u00e5 v\u00e4gg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.002373586,55.6020702281]},"type":"Feature","id":"k1280\/023","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pienza<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Staffan_Nihl%C3%A9n\" target=\"_blank\">Staffan Nihl\u00e9n<\/a> - 1992<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Raul Wallenbergs park<\/li><\/ul>","title":"Pienza"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0036737476,55.6021819339]},"type":"Feature","id":"k1280\/022","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>G\u00f6ta<\/b><\/li><li> Olle Holmsten - 1950<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Raul Wallenbergs plats<\/li><\/ul>","title":"G\u00f6ta"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0488363,55.60229602]},"type":"Feature","id":"k1280\/273","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Solur<\/b><\/li><li> Gustav Malmstr\u00f6m - 1950<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Johanneslustgatan\/Veber\u00f6dsgatan<\/li><\/ul>","title":"Solur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9872922581,55.602347452]},"type":"Feature","id":"k1280\/039","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pojke med g\u00e4ss<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thomas_Qvarsebo\" target=\"_blank\">Thomas Qvarsebo<\/a> - 1978<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Slottsparken, Stora Slottsdammen<\/li><\/ul>","title":"Pojke med g\u00e4ss"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9908815697,55.602472614]},"type":"Feature","id":"k1280\/041","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Konsul Anders Caspar Holm<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sven_Anderson_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Sven Andersson<\/a> - 1916<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Kungsparken, vid lekplatsen<\/li><\/ul>","title":"Konsul Anders Caspar Holm"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0017398594,55.6025517881]},"type":"Feature","id":"k1280\/026B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>SUMMA SUMMARUM<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Fredrik_Reutersw%C3%A4rd\" target=\"_blank\">Carl Fredrik Reutersw\u00e4rd<\/a> - 1973<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Gustav Adolfs torg 4<\/li><\/ul>","title":"SUMMA SUMMARUM"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0017618215,55.6025714582]},"type":"Feature","id":"k1280\/026","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Bikaka<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Fredrik_Reutersw%C3%A4rd\" target=\"_blank\">Carl Fredrik Reutersw\u00e4rd<\/a> - 1973<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Gustav Adolfs torg 4_f\u00f6rut, nu borttagen<\/li><\/ul>","title":"Bikaka"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9998997884,55.6026028619]},"type":"Feature","id":"k1280\/028","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>\u00d6resund<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gerhard_Henning\" target=\"_blank\">Gerhard Henning<\/a> - 1934<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Gustav Adolfs torg<\/li><\/ul>","title":"\u00d6resund"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0005877093,55.6026901862]},"type":"Feature","id":"k1280\/029","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Lekande barn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_J%C3%B6nsson_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Anders J\u00f6nsson<\/a> - 1915<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Gustav Adolfs torg<\/li><\/ul>","title":"Lekande barn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0003023148,55.6027539004]},"type":"Feature","id":"k1280\/027c","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vildh\u00e4star<\/b><\/li><li> Per Josephson - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Gustav Adolfs torg<\/li><\/ul>","title":"Vildh\u00e4star"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0013700818,55.6027610942]},"type":"Feature","id":"k1280\/027","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fem font\u00e4ner och ett klot (utan titel)<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sivert_Lindblom\" target=\"_blank\">Sivert Lindblom<\/a> - 1999<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Gustav Adolfs torg<\/li><\/ul>","title":"Fem font\u00e4ner och ett klot (utan titel)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.99415189,55.60296489]},"type":"Feature","id":"k1280\/043B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Monogram<\/b><\/li><li> M\u00e4rika Bark - 2007<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Infarten till Kasinot vid Slottsgatan<\/li><\/ul>","title":"Monogram"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.007142168,55.6031195455]},"type":"Feature","id":"k1280\/020","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Det Svenska Tungsinnet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Marie-Louise_Ekman\" target=\"_blank\">Marie-Louise Ekman<\/a> - 2004<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Altonaparken<\/li><\/ul>","title":"Det Svenska Tungsinnet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9934098616,55.603198684]},"type":"Feature","id":"k1280\/043","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Solrosen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Ebbe\" target=\"_blank\">Axel Ebbe<\/a> - 1911<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Kungsparken, norr om huvudentr\u00e9n<\/li><\/ul>","title":"Solrosen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9898440907,55.6032343831]},"type":"Feature","id":"k1280\/040","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Gustaf Rydberg<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sven_Anderson_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Sven Andersson<\/a> - 1934<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Kungsparken, vid bron till Slottstr\u00e4dg\u00e5rden<\/li><\/ul>","title":"Gustaf Rydberg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9922508885,55.6032719455]},"type":"Feature","id":"k1280\/042","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Gjutj\u00e4rnsfont\u00e4n<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Kungsparken<\/li><\/ul>","title":"Gjutj\u00e4rnsfont\u00e4n"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0125425387,55.6033570564]},"type":"Feature","id":"k1280\/074","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Skridsko\u00e5kande \u00e4nglar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1951<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Skatteverkets g\u00e5rd (ing\u00e5ng genom restaurangen), Kungsgatan 15<\/li><\/ul>","title":"Skridsko\u00e5kande \u00e4nglar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.003209812,55.6034529926]},"type":"Feature","id":"k1280\/018","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Cordes Vibrantes<\/b><\/li><li> Fernandez Arman - 1992<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Malmborgsgatan\/Stora Nygatan<\/li><\/ul>","title":"Cordes Vibrantes"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.001237211,55.6034549567]},"type":"Feature","id":"k1280\/027B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>M\u00e5rten Werners altare<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1989<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - S\u00f6dergatan n\u00e4ra Gustav Adolfs torg<\/li><\/ul>","title":"M\u00e5rten Werners altare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9864901265,55.6035366449]},"type":"Feature","id":"k1280\/040B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Passage<\/b><\/li><li> Kenneth Johansson - 2007<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Japanska tr\u00e4dg\u00e5rden i Slottstr\u00e4dg\u00e5rden<\/li><\/ul>","title":"Passage"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9806076016,55.6036326834]},"type":"Feature","id":"k1280\/118","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kvinnotorso<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arwid_Karlsson\" target=\"_blank\">Arwid Karlsson<\/a> - 1939<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Tessins v\u00e4g\/Petersborgsv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Kvinnotorso"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9692745209,55.6036872853]},"type":"Feature","id":"k1280\/919","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Plats<\/b><\/li><li> Anna JH Borstam - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Olika promenadstr\u00e5k i Malm\u00f6. En app skall laddas ner s\u00e5 att man kan f\u00f6lja dem.<\/li><\/ul>","title":"Plats"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9742364334,55.6037602983]},"type":"Feature","id":"k1280\/119","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vinden<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/John_Lundqvist\" target=\"_blank\">John Lundkvist<\/a> - 1959<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - \u00d6resundsparken<\/li><\/ul>","title":"Vinden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9923545,55.60378826]},"type":"Feature","id":"k1280\/044","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ormet<\/b><\/li><li> Monica Gora - 1988<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Kungsparken, Grottan<\/li><\/ul>","title":"Ormet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.997652503,55.6038167648]},"type":"Feature","id":"k1280\/030","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tranorna flyga mot v\u00e4ster<\/b><\/li><li> Stig Carlsson - 1983<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Engelbrektsgatan 13 (in p\u00e5 g\u00e5rden)<\/li><\/ul>","title":"Tranorna flyga mot v\u00e4ster"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0098824266,55.6041019355]},"type":"Feature","id":"k1280\/021","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Delfiner<\/b><\/li><li> Sven Carlsson (Skrot Carlsson) - 1973<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - S\u00f6dra Promenaden 23<\/li><\/ul>","title":"Delfiner"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.97676164,55.60417664]},"type":"Feature","id":"k1280\/119B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ljusrugg<\/b><\/li><li> Christian Sandell - 2011<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - \u00d6resundsparken i dammarna<\/li><\/ul>","title":"Ljusrugg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9828291465,55.6041855758]},"type":"Feature","id":"k1280\/046B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kanotisten<\/b><\/li><li> Carl Bertil Widell - 2007<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Malm\u00f6husv\u00e4gen, vid infarten till Malm\u00f6 kanotklubb MKK<\/li><\/ul>","title":"Kanotisten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9973827249,55.6043177565]},"type":"Feature","id":"k1280\/031","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Modersgl\u00e4dje<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Karin_Schultz\" target=\"_blank\">Karin Schultz<\/a> - 1985<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Engelbrektsgatan 13 (in p\u00e5 g\u00e5rden)<\/li><\/ul>","title":"Modersgl\u00e4dje"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.992738,55.6043967]},"type":"Feature","id":"k1280\/044B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Diana<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ernst_Billgren\" target=\"_blank\">Ernst Billgren<\/a> - 2009<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Kungsparken<\/li><\/ul>","title":"Diana"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9944851526,55.6044383335]},"type":"Feature","id":"k1280\/031B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e4ggens dinosaurier<\/b><\/li><li> Karl Adrian - 2004<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Hospitalsgatan 1 vid V\u00e4stra skolan<\/li><\/ul>","title":"V\u00e4ggens dinosaurier"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9832748263,55.6048007496]},"type":"Feature","id":"k1280\/046","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e5gen av \u00d6stersj\u00f6n<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gunnel_Frieberg\" target=\"_blank\">Gunnel Frieberg<\/a> - 1983<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Sj\u00f6fartmuseet<\/li><\/ul>","title":"V\u00e5gen av \u00d6stersj\u00f6n"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9870315212,55.60482101]},"type":"Feature","id":"k1280\/045","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Frihetsf\u00e5gel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Yoshio_Nakajima\" target=\"_blank\">Yoshio Nakajima<\/a> - 1984<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Malm\u00f6hus inre borgg\u00e5rd<\/li><\/ul>","title":"Frihetsf\u00e5gel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9988635346,55.6049620808]},"type":"Feature","id":"k1280\/012","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Samling vid pumpen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thure_Th%C3%B6rn\" target=\"_blank\">Thure Th\u00f6rn<\/a> - 1973<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Lilla torg<\/li><\/ul>","title":"Samling vid pumpen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9766158801,55.6050074856]},"type":"Feature","id":"k1280\/122","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>P\u00e5 vakt<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Jonas_Fr%C3%B6ding\" target=\"_blank\">Jonas Fr\u00f6ding<\/a> - 1959<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Ribersborg<\/li><\/ul>","title":"P\u00e5 vakt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.008992672,55.605238837]},"type":"Feature","id":"k1280\/021b","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pulserande koordinatsystem<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Leif_Bolter\" target=\"_blank\">Leif Bolter<\/a> - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - P\u00e5 torget vid Gasverksgatan utan f\u00f6r Moderna museet<\/li><\/ul>","title":"Pulserande koordinatsystem"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.023149173,55.6053183058]},"type":"Feature","id":"k1280\/084B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Den tr\u00e5nga porten till friheten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\" target=\"_blank\">Solveyg Schafferer<\/a> - 2007<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - V\u00e4rnhemstorget<\/li><\/ul>","title":"Den tr\u00e5nga porten till friheten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9809501639,55.6053991361]},"type":"Feature","id":"k1280\/046c","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel (Tv\u00e5 ankare )<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Framf\u00f6r World maritime University p\u00e5 Citadellsv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Utan titel (Tv\u00e5 ankare )"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.00128001,55.60550861]},"type":"Feature","id":"k1280\/005","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Optimistorkestern<\/b><\/li><li> Yngve Lundell - 1985<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - S\u00f6dergatan<\/li><\/ul>","title":"Optimistorkestern"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.00776323,55.60565602]},"type":"Feature","id":"k1280\/016B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Genius Loci - En Hybridskulptur med Ljus och V\u00e4xter<\/b><\/li><li> Susann R\u00f6nnertz - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Kv Caroli<\/li><\/ul>","title":"Genius Loci - En Hybridskulptur med Ljus och V\u00e4xter"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.02235468,55.60571732]},"type":"Feature","id":"k1280\/904","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Peepshow MMA<\/b><\/li><li> Per Alvsten, Niklas \u00c5kesson - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - V\u00e4rnhemstorget<\/li><\/ul>","title":"Peepshow MMA"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0061178276,55.6059153104]},"type":"Feature","id":"k1280\/019","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>S\u00e4deskornet minnessten<\/b><\/li><li> Carl Bertil Widell - 2000<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Rundelen<\/li><\/ul>","title":"S\u00e4deskornet minnessten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0001521111,55.6060630739]},"type":"Feature","id":"k1280\/001","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Karl X Gustav<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/John_B%C3%B6rjeson\" target=\"_blank\">John B\u00f6rjeson<\/a> - 1896<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Stortorget<\/li><\/ul>","title":"Karl X Gustav"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0155818626,55.6061934134]},"type":"Feature","id":"k1280\/084","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Farbror polis<\/b><\/li><li> Rolf Kristoffersson (upphovsman) - 1993<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Husie) - Polisstationen i Toftan\u00e4s innanf\u00f6r staket<\/li><\/ul>","title":"Farbror polis"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.01358379,55.60619466]},"type":"Feature","id":"k1280\/019d","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Luftballong<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bertil_Vallien\" target=\"_blank\">Bertil Vallien<\/a> - 1973<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Caroli City Shoppingcenter, Kattsundsgatan<\/li><\/ul>","title":"Luftballong"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.00483456,55.60621535]},"type":"Feature","id":"k1280\/019f","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Emigranterna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 2011<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Dj\u00e4knegatan\/Rundelsgatan<\/li><\/ul>","title":"Emigranterna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0032029956,55.6063273119]},"type":"Feature","id":"k1280\/015","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Grundlagen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Pye_Engstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Pye Engstr\u00f6m<\/a> - 1985<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Kalendegatan 6<\/li><\/ul>","title":"Grundlagen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.99120341,55.6063392]},"type":"Feature","id":"k1280\/045B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Atlantis<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Tea_M%C3%A4kip%C3%A4%C3%A4\" target=\"_blank\">Tea M\u00e4kip\u00e4\u00e4<\/a> - 2011<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - I kanalen mellan nya och gamla hovr\u00e4tten i kanten p\u00e5 Slottsparken<\/li><\/ul>","title":"Atlantis"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0006562364,55.6064379582]},"type":"Feature","id":"k1280\/002","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Torgbrunn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Stig_Blomberg\" target=\"_blank\">Stig Blomberg<\/a> - 1964<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Stortorget<\/li><\/ul>","title":"Torgbrunn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.00794298,55.60670004]},"type":"Feature","id":"k1280\/019c","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Zeppelinare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bertil_Vallien\" target=\"_blank\">Bertil Vallien<\/a> - 1973<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Caroli City Shoppingcenter, Kattsundsgatan<\/li><\/ul>","title":"Zeppelinare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0031473452,55.6067884046]},"type":"Feature","id":"k1280\/016","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fyrkl\u00f6ver<\/b><\/li><li> Tom Gruen - 1997<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Sankt Petri kyrka, Sj\u00e4lbodgatan<\/li><\/ul>","title":"Fyrkl\u00f6ver"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0032640352,55.6067956138]},"type":"Feature","id":"k1280\/014","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Claus Mortensen minnessten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thure_Th%C3%B6rn\" target=\"_blank\">Thure Th\u00f6rn<\/a> - 1967<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Sj\u00e4lbodgatan<\/li><\/ul>","title":"Claus Mortensen minnessten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.99893795,55.60695326]},"type":"Feature","id":"k1280\/003","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Madonna. (Replik)<\/b><\/li><li> Vitus Nielsen - 1965<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - J\u00f6rgen Kocks g\u00e5rd, V\u00e4stergatan<\/li><\/ul>","title":"Madonna. (Replik)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9970664466,55.6073116161]},"type":"Feature","id":"k1280\/008","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fiskegumma<\/b><\/li><li> Clarens Blum - 1949<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Norra Vallgatan vid \u00c4lvsborgsbron<\/li><\/ul>","title":"Fiskegumma"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.998470299,55.6073923646]},"type":"Feature","id":"k1280\/004","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Frans Suell<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Edvard_Trulsson\" target=\"_blank\">Edvard Trulsson<\/a> - 1915<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Norra Vallgatan 70<\/li><\/ul>","title":"Frans Suell"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9726363464,55.6075343403]},"type":"Feature","id":"k1280\/121","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Farv\u00e4l till de sju haven<\/b><\/li><li> Gareth Lewis (upphovsman) - 1989<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Ribersborg, hundrastplatsen<\/li><\/ul>","title":"Farv\u00e4l till de sju haven"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0025286932,55.6077535333]},"type":"Feature","id":"k1280\/017","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Picassos Sleeping Partner<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Fredrik_Reutersw%C3%A4rd\" target=\"_blank\">Carl Fredrik Reutersw\u00e4rd<\/a> - 1983<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Bruksgatan<\/li><\/ul>","title":"Picassos Sleeping Partner"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.994849723,55.6081568796]},"type":"Feature","id":"k1280\/007","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Port mot kontinenten<\/b><\/li><li> Sven Carlsson (Skrot Carlsson) - 1975<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Bagers plats vid Hj\u00e4lmarebron<\/li><\/ul>","title":"Port mot kontinenten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.00950809,55.60818826]},"type":"Feature","id":"k1280\/083","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vattenho<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Drottningtorget<\/li><\/ul>","title":"Vattenho"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.03411003,55.608246]},"type":"Feature","id":"k1280\/271","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Minnessten<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1997<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Garnisonsparken<\/li><\/ul>","title":"Minnessten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0099296505,55.6082932377]},"type":"Feature","id":"k1280\/082","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Brunnskar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Alfred_Arwidius\" target=\"_blank\">Alfred Arwidius<\/a> - 1914<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Drottningtorget<\/li><\/ul>","title":"Brunnskar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.03420071,55.60833621]},"type":"Feature","id":"k1280\/912","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel \/ 86 varav 38<\/b><\/li><li> Ida M\u00e5rdhed - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Garnisonsparken, Kirseberg<\/li><\/ul>","title":"Utan titel \/ 86 varav 38"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0135591861,55.6085646528]},"type":"Feature","id":"k1280\/085b","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Nadazero, Echo och Rendezvous<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/David_Svensson\" target=\"_blank\">David Svensson<\/a> - 2014<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Slussplan<\/li><\/ul>","title":"Nadazero, Echo och Rendezvous"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9751355959,55.608711561]},"type":"Feature","id":"k1280\/047","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>\u00c5nghammare<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1975<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Kockum Fritid, vid kanalen<\/li><\/ul>","title":"\u00c5nghammare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.99742226,55.60877551]},"type":"Feature","id":"k1280\/009","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Non Violence<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Fredrik_Reutersw%C3%A4rd\" target=\"_blank\">Carl Fredrik Reutersw\u00e4rd<\/a> - 1992<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Bagers plats<\/li><\/ul>","title":"Non Violence"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9732658033,55.6089787561]},"type":"Feature","id":"k1280\/120","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Drakrygg<\/b><\/li><li> Birre Skoglund (upphovsperson) - 2001<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (V\u00e4stra Innerstaden) - Ribersborg vid bron \u00f6ver kanalen till Kockum Fritid<\/li><\/ul>","title":"Drakrygg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0455910707,55.6091592491]},"type":"Feature","id":"k1280\/266","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Moder med barn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thure_Th%C3%B6rn\" target=\"_blank\">Thure Th\u00f6rn<\/a> - 1989<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Vattenverksv\u00e4gen 48<\/li><\/ul>","title":"Moder med barn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.046335772,55.6091712572]},"type":"Feature","id":"k1280\/267","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Font\u00e4nskulptur<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/B%C3%B6rje_Lindberg\" target=\"_blank\">B\u00f6rje Lindberg<\/a> - 1989<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Vattenverksv\u00e4gen 48<\/li><\/ul>","title":"Font\u00e4nskulptur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.036445597,55.6091725421]},"type":"Feature","id":"k1280\/269","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hj\u00e4rtblad<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Grate\" target=\"_blank\">Eric Grate<\/a> - 1977<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Kirsebergs torg<\/li><\/ul>","title":"Hj\u00e4rtblad"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0130010578,55.6093499928]},"type":"Feature","id":"k1280\/085","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Indian med kanot<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1954<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Slussplan_f\u00f6rut, nu borttagen<\/li><\/ul>","title":"Indian med kanot"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9771563973,55.6093647443]},"type":"Feature","id":"k1280\/054","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel<\/b><\/li><li> Lars Hammarstr\u00f6m - 1991<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Vid Kockum Fritid<\/li><\/ul>","title":"Utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.99691713,55.60941972]},"type":"Feature","id":"k1280\/009d","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Spectral Self Container - Existensen som sj\u00e4lv\u00e4ndam\u00e5l<\/b><\/li><li> Matti Kallioinen - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Anna Lindhs plats<\/li><\/ul>","title":"Spectral Self Container - Existensen som sj\u00e4lv\u00e4ndam\u00e5l"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0457980853,55.6095490274]},"type":"Feature","id":"k1280\/263","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Livets k\u00e4lla<\/b><\/li><li> Olle Blad - 1989<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Vattenverksv\u00e4gen 48<\/li><\/ul>","title":"Livets k\u00e4lla"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.99774711,55.60957429]},"type":"Feature","id":"k1280\/009c","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utblick & Insikt<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/P%C3%A5l_Svensson\" target=\"_blank\">P\u00e5l Svensson<\/a> - 2014<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Posthusplatsen<\/li><\/ul>","title":"Utblick & Insikt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.99969685,55.60963489]},"type":"Feature","id":"k1280\/009B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Annorst\u00e4des<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Tania_Ruiz_Guti%C3%A9rrez\" target=\"_blank\">Tania Ruiz Guti\u00e9rrez<\/a> - 2010<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Centralstationen plattform 1-2 och 3-4<\/li><\/ul>","title":"Annorst\u00e4des"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9937205935,55.609757766]},"type":"Feature","id":"k1280\/013","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ktree 'rytmobiltr\u00e4d'<\/b><\/li><li> Studenter vid Malm\u00f6 H\u00f6gskola - 2000<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Beijerskajen 8<\/li><\/ul>","title":"Ktree 'rytmobiltr\u00e4d'"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9760948168,55.6097819223]},"type":"Feature","id":"k1280\/051","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vattenfall<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kari_Cav%C3%A9n\" target=\"_blank\">Kari Cav\u00e9n<\/a> - 2001<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - V\u00e4stra hamnen, Propellergatan\/Hamnbass\u00e4ngen<\/li><\/ul>","title":"Vattenfall"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.063428612,55.610278074]},"type":"Feature","id":"k1280\/274","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kungstornen<\/b><\/li><li> Helge R\u00f6ed - 1985<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Vattenverksv\u00e4gen\/Segem\u00f6llegatan<\/li><\/ul>","title":"Kungstornen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9961311774,55.6107072144]},"type":"Feature","id":"k1280\/013B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Wave<\/b><\/li><li> Ewa Sundstr\u00f6m, Johan Moritz, Anders Svensson (gatukontoret) - 2006<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Hj\u00e4lmarekajens kajkant i inre hamnen utanf\u00f6r l\u00e4rarh\u00f6gskolan<\/li><\/ul>","title":"Wave"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9931484226,55.611009926]},"type":"Feature","id":"k1280\/013C","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Amalthead\u00e5det<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 2008<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Beijerskajen 8<\/li><\/ul>","title":"Amalthead\u00e5det"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0435809913,55.6111618737]},"type":"Feature","id":"k1280\/268","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Skulpturrelief<\/b><\/li><li> Karl Einar Andersson - 1967<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Kirsebergs fritidsg\u00e5rd, Dalhemsgatan 5<\/li><\/ul>","title":"Skulpturrelief"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0371464804,55.6113150677]},"type":"Feature","id":"k1280\/270","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Lekande bj\u00f6rnungar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_Olsson_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Anders Olsson<\/a> - 1958<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Kirsebergsskolans g\u00e5rd, Lundav\u00e4gen 47<\/li><\/ul>","title":"Lekande bj\u00f6rnungar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9722289208,55.6113238266]},"type":"Feature","id":"k1280\/048","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Diamonds are Everywhere<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sigurdur_Gudmundsson\" target=\"_blank\">Sigurdur Gudmundsson<\/a> - 2001<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Sundspromenaden i V\u00e4stra hamnen<\/li><\/ul>","title":"Diamonds are Everywhere"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0532404376,55.6120276438]},"type":"Feature","id":"k1280\/264","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Gefion<\/b><\/li><li> Jens Evald Hansen - 1985<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - \u00d6stra sjukhuset, vid infarten<\/li><\/ul>","title":"Gefion"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9718785235,55.6124347465]},"type":"Feature","id":"k1280\/049","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vy<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Matts_Leiderstam\" target=\"_blank\">Matts Leiderstam<\/a> - 2001<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - V\u00e4stra hamnen, Scaniaplatsen<\/li><\/ul>","title":"Vy"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.99788165,55.6126811]},"type":"Feature","id":"k1280\/011","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sn\u00e4ckan<\/b><\/li><li> Henning Malmstr\u00f6m - 1956<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Hans Mickelssonsgatan\/Skeppsbron<\/li><\/ul>","title":"Sn\u00e4ckan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9724390542,55.6127518899]},"type":"Feature","id":"k1280\/050","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Granitblock med st\u00e5lklot och vattenr\u00e4nna<\/b><\/li><li> Tormod Sikkeland, Eiwind Saxhaug (upphovspersoner) - 2001<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - V\u00e4stra hamnen, Scaniaplatsen<\/li><\/ul>","title":"Granitblock med st\u00e5lklot och vattenr\u00e4nna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9727682116,55.6128682754]},"type":"Feature","id":"k1280\/050B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Glasbubblan<\/b><\/li><li> Monica Gora - 2006<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Scaniaplatsen i V\u00e4stra hamnen<\/li><\/ul>","title":"Glasbubblan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9758749365,55.6130261106]},"type":"Feature","id":"k1280\/052","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>\u00d6gat<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Annika_Svenbro\" target=\"_blank\">Annika Svenbro<\/a> - 2012<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - I muren d\u00e4r Lilla Varvsgatan korsar Ankarparken (just invid Turning Torso).<\/li><\/ul>","title":"\u00d6gat"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9972820449,55.6132192747]},"type":"Feature","id":"k1280\/010","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Gemini<\/b><\/li><li> Christos Gianakos - 1985<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - \u00c5ngb\u00e5tsbron<\/li><\/ul>","title":"Gemini"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9837953007,55.6136755068]},"type":"Feature","id":"k1280\/052B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Cocobula-poolen<\/b><\/li><li> Fernando Elvira - 2007<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Stapelb\u00e4ddsparken i V\u00e4stra hamnen_tidigare, nu borttagen<\/li><\/ul>","title":"Cocobula-poolen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9837953007,55.6136755068]},"type":"Feature","id":"k1280\/052D","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pool-l\u00f6pan<\/b><\/li><li> Jan Loft\u00e9n - 2008<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Stapelb\u00e4ddsparken i V\u00e4stra hamnen_tidigare, nu borttagen<\/li><\/ul>","title":"Pool-l\u00f6pan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9837953007,55.6136755068]},"type":"Feature","id":"k1280\/052E","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pool-m\u00e5lning utan titel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/David_Shrigley\" target=\"_blank\">David Schrigley<\/a> - 2009<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Stapelb\u00e4ddsparken i V\u00e4stra hamnen_tidigare, nu borttagen<\/li><\/ul>","title":"Pool-m\u00e5lning utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.98348723,55.61378693]},"type":"Feature","id":"k1280\/052C","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Stapelb\u00e4ddsparken i V\u00e4stra hamnen<\/li><\/ul>","title":"Utan titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0574401593,55.614326815]},"type":"Feature","id":"k1280\/265","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kn\u00e4b\u00f6jande flicka<\/b><\/li><li> Rudolf Govenius - 1949<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - \u00d6stra sjukhuset, parkdammen<\/li><\/ul>","title":"Kn\u00e4b\u00f6jande flicka"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9959747102,55.6146418752]},"type":"Feature","id":"k1280\/006","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Monument till krigsf\u00f6rlista sj\u00f6m\u00e4ns minne<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eiler_Gr%C3%A6be\" target=\"_blank\">Eiler Graebe<\/a> - 1945<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - \u00c5ngb\u00e5tsbron, l\u00e4ngst ut<\/li><\/ul>","title":"Monument till krigsf\u00f6rlista sj\u00f6m\u00e4ns minne"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.99024676,55.61465565]},"type":"Feature","id":"k1280\/013d","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Arch<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Claes_Hake\" target=\"_blank\">Claes Hake<\/a> - 2012<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Dockplatsen<\/li><\/ul>","title":"Arch"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.97481288,55.61584499]},"type":"Feature","id":"k1280\/053B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>City Art gym<\/b><\/li><li> Catarina Rolfsdotter-Jansson - 2011<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - V\u00e4stra hamnen, Scaniaparken<\/li><\/ul>","title":"City Art gym"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0531402023,55.6159858332]},"type":"Feature","id":"k1280\/262","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Arkaisk form<\/b><\/li><li> Veiko Ker\u00e4nen - 1990<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Kronetorpsgatan 60<\/li><\/ul>","title":"Arkaisk form"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.04711252,55.61605525]},"type":"Feature","id":"k1280\/261B","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Volj\u00e4r<\/b><\/li><li> Olle Svanlund - 1961<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Segev\u00e5ngsgatan 1<\/li><\/ul>","title":"Volj\u00e4r"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9965964413,55.6164181119]},"type":"Feature","id":"k1280\/087","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Koll\u00e4mpare under arbete<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bertil_Nystr%C3%B6m_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Bertil Nystr\u00f6m<\/a> - 1969<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Hamnparken<\/li><\/ul>","title":"Koll\u00e4mpare under arbete"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9940983,55.61653896]},"type":"Feature","id":"k1280\/906","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Laglig skulptur<\/b><\/li><li> Oliver Morales Ericsson - 2013<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Hamnparken<\/li><\/ul>","title":"Laglig skulptur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0469370929,55.617670022]},"type":"Feature","id":"k1280\/260","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>\u00d6ppenhet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Staffan_Nihl%C3%A9n\" target=\"_blank\">Staffan Nihl\u00e9n<\/a> - 1974<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Krusegatan 19<\/li><\/ul>","title":"\u00d6ppenhet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0472201226,55.6176937915]},"type":"Feature","id":"k1280\/258","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Det bevingade ordet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Staffan_Nihl%C3%A9n\" target=\"_blank\">Staffan Nihl\u00e9n<\/a> - 1998<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Krusegatan 19<\/li><\/ul>","title":"Det bevingade ordet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.0473181607,55.6178769373]},"type":"Feature","id":"k1280\/259","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Havsv\u00e5g<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Staffan_Nihl%C3%A9n\" target=\"_blank\">Staffan Nihl\u00e9n<\/a> - 1972<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Krusegatan 19<\/li><\/ul>","title":"Havsv\u00e5g"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.053306257,55.6178941276]},"type":"Feature","id":"k1280\/261","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hoppa bock<\/b><\/li><li> Jean-Babtiste Leducq - 1967<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Kirseberg) - Segev\u00e5ngsskolan, Segev\u00e5ngsgatan 4<\/li><\/ul>","title":"Hoppa bock"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[12.9781722881,55.6194373222]},"type":"Feature","id":"k1280\/053","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ljudinstallation<\/b><\/li><li> Bo Andersson, Gunnar Ericson (gatukontoret) - 1999<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Scaniaparken<\/li><\/ul>","title":"Ljudinstallation"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.04478198,55.62319847]},"type":"Feature","id":"k1280\/086","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kommunikation m\u00e4nniskor emellan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/J%C3%B6rgen_Fogelquist\" target=\"_blank\">J\u00f6rgen Fogelquist<\/a> - 1975<\/li><li> Malm\u00f6 kommun (Centrum) - Borrgatan 55<\/li><\/ul>","title":"Kommunikation m\u00e4nniskor emellan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1737527778,55.6925388889]},"type":"Feature","id":"UGC\/168","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00f6rgen_Fogelquist_Singlande_slant_01.JPG&width=100","filename":"J\u00f6rgen Fogelquist Singlande slant 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:J\u00f6rgen_Fogelquist_Singlande_slant_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00f6rgen_Fogelquist_Singlande_slant_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Singlande slant<\/b><\/li><li> J\u00f6rgen Fogelquist - 1967<\/li><li> Lunds kommun - g\u00e5rden till V\u00e5rv\u00e4dersv\u00e4gen 4, Klosterg\u00e5rden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Singlande slant"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1802666667,55.6932]},"type":"Feature","id":"UGC\/173","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gunnel_Frieberg_G\u00e5rdfarihandlaren_Klosterg\u00e5rden_Lund.JPG&width=100","filename":"Gunnel Frieberg G\u00e5rdfarihandlaren Klosterg\u00e5rden Lund.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gunnel_Frieberg_G\u00e5rdfarihandlaren_Klosterg\u00e5rden_Lund.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gunnel_Frieberg_G\u00e5rdfarihandlaren_Klosterg\u00e5rden_Lund.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>G\u00e5rdfarihandlare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gunnel_Frieberg\" target=\"_blank\">Gunnel Frieberg<\/a> - 1985<\/li><li> Lunds kommun - Klosterg\u00e5rdens centrum<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"G\u00e5rdfarihandlare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1919083333,55.69405]},"type":"Feature","id":"UGC\/147","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Karl-EinarAndersson_Polykrom_relief_Karh\u00f6gstorg_02.JPG&width=100","filename":"Karl-EinarAndersson Polykrom relief Karh\u00f6gstorg 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Karl-EinarAndersson_Polykrom_relief_Karh\u00f6gstorg_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Karl-EinarAndersson_Polykrom_relief_Karh\u00f6gstorg_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Polykrom relief<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Karl-Einar_Andersson\" target=\"_blank\">Karl-Einar Andersson<\/a> - 1960<\/li><li> Lunds kommun - Karh\u00f6gstorg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Polykrom relief"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2425055556,55.6945722222]},"type":"Feature","id":"UGC\/151","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Beck_och_Jung_Kuber_i_f\u00f6rvandling_01.JPG&width=100","filename":"Beck och Jung Kuber i f\u00f6rvandling 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Beck_och_Jung_Kuber_i_f\u00f6rvandling_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Beck_och_Jung_Kuber_i_f\u00f6rvandling_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kuber i f\u00f6rvandling<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1974<\/li><li> Lunds kommun - Centrumhusets sydfasad, Linero<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Kuber i f\u00f6rvandling"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1876833333,55.694675]},"type":"Feature","id":"k1281-LjG\/07","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Cecilia_Edefalk_Kalvb\u00e4raren.JPG&width=100","filename":"Cecilia Edefalk Kalvb\u00e4raren.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Cecilia_Edefalk_Kalvb\u00e4raren.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Cecilia_Edefalk_Kalvb\u00e4raren.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kalvb\u00e4raren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Cecilia_Edefalk\" target=\"_blank\">Cecilia Edefalk<\/a> - 2009<\/li><li> Lunds kommun - p\u00e5 g\u00e5rden Ringv\u00e4gen 1B<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Kalvb\u00e4raren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2420583333,55.6949194444]},"type":"Feature","id":"UGC\/211","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bengt_Orup_Abstrakt_form_01.JPG&width=100","filename":"Bengt Orup Abstrakt form 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bengt_Orup_Abstrakt_form_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bengt_Orup_Abstrakt_form_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Abstrakt form<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bengt_Orup\" target=\"_blank\">Bengt Orup<\/a> - 1972<\/li><li> Lunds kommun - Torget, Linero centrum<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Abstrakt form"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2288388889,55.6959444444]},"type":"Feature","id":"UGC\/180","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Axel_Hermansson_Sandbyv\u00e4gen_Lund_01.JPG&width=100","filename":"Axel Hermansson Sandbyv\u00e4gen Lund 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Axel_Hermansson_Sandbyv\u00e4gen_Lund_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Axel_Hermansson_Sandbyv\u00e4gen_Lund_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>V\u00e4ggreliefer<\/b><\/li><li> Axel Hermansson - 2008<\/li><li> Lunds kommun - G\u00e5ng- och cykelunderfart under Sandbyv\u00e4gen, Linero<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"V\u00e4ggreliefer"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2048861111,55.6975111111]},"type":"Feature","id":"UGC\/182","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Martin_Holmgren_Skapland_01.JPG&width=100","filename":"Martin Holmgren Skapland 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Martin_Holmgren_Skapland_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Martin_Holmgren_Skapland_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Skapland<\/b><\/li><li> Martin Holmgren - 1968<\/li><li> Lunds kommun - Ulrikedal<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Skapland"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1907833333,55.6987666667]},"type":"Feature","id":"UGC\/236","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=John_Wipp_Draperilandskap.JPG&width=100","filename":"John Wipp Draperilandskap.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:John_Wipp_Draperilandskap.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=John_Wipp_Draperilandskap.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Draperilandskap<\/b><\/li><li> John Wipp - 1980<\/li><li> Lunds kommun - F\u00f6rs\u00e4kringskassan, Stora S\u00f6dergatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Draperilandskap"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.21325,55.6989166667]},"type":"Feature","id":"UGC\/154","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Christer_Bording_Kosmos_budb\u00e4rare.JPG&width=100","filename":"Christer Bording Kosmos budb\u00e4rare.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Christer_Bording_Kosmos_budb\u00e4rare.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Christer_Bording_Kosmos_budb\u00e4rare.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kosmos budb\u00e4rare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Christer_Bording\" target=\"_blank\">Christer Bording<\/a> - 1999<\/li><li> Lunds kommun - utanf\u00f6r Hotel Planetstaden, Dalbyv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Kosmos budb\u00e4rare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1844694444,55.699375]},"type":"Feature","id":"UGC\/202","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gert_Marcus_Kropp_och_linje.JPG&width=100","filename":"Gert Marcus Kropp och linje.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gert_Marcus_Kropp_och_linje.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gert_Marcus_Kropp_och_linje.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kropp och linje<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gert_Marcus\" target=\"_blank\">Gert Marcus<\/a><\/li><li> Lunds kommun - Stadsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Kropp och linje"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1849027778,55.6996777778]},"type":"Feature","id":"UGC\/204","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pomona_by_Nils_M\u00f6llerberg-1.jpg&width=100","filename":"Pomona by Nils M\u00f6llerberg-1.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Pomona_by_Nils_M\u00f6llerberg-1.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pomona_by_Nils_M\u00f6llerberg-1.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Pomona<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_M%C3%B6llerberg\" target=\"_blank\">Nils M\u00f6llerberg<\/a> - 1953<\/li><li> Lunds kommun - Stadsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Pomona"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1859944444,55.7003833333]},"type":"Feature","id":"k1281-LjG\/14","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Egon_M\u00f6ller-Nielsen_Tufsen_Lund.JPG&width=100","filename":"Egon M\u00f6ller-Nielsen Tufsen Lund.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Egon_M\u00f6ller-Nielsen_Tufsen_Lund.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Egon_M\u00f6ller-Nielsen_Tufsen_Lund.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tufsen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Egon_M%C3%B6ller-Nielsen\" target=\"_blank\">Egon M\u00f6ller-Nielsen<\/a> - 1949<\/li><li> Lunds kommun - Stadsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Tufsen \u00e4r en lekskulptur i konststen av Egon M\u00f8ller-Nielsen.\nTufsen tillkom i samarbete mellan Egon M\u00f8ller-Nielsen och Stockholms stadstr\u00e4dg\u00e5rdsm\u00e4stare Holger Blom. Det f\u00f6rsta exemplaret sattes upp i juli 1949 i Parkleken Humlan vid Karlav\u00e4gen i Humleg\u00e5rden...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Tufsen\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Tufsen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1861194444,55.7005944444]},"type":"Feature","id":"UGC\/248","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Font\u00e4n_Stadsparken_Lund.JPG&width=100","filename":"Font\u00e4n Stadsparken Lund.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Font\u00e4n_Stadsparken_Lund.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Font\u00e4n_Stadsparken_Lund.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Font\u00e4n<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Lunds kommun - Stadsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Font\u00e4n"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2005777778,55.7008083333]},"type":"Feature","id":"UGC\/237","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=John_Wipp_Nattens_och_dagens_himlavalv_01.JPG&width=100","filename":"John Wipp Nattens och dagens himlavalv 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:John_Wipp_Nattens_och_dagens_himlavalv_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=John_Wipp_Nattens_och_dagens_himlavalv_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Nattens och dagens himlavalv<\/b><\/li><li> John Wipp - 1986<\/li><li> Lunds kommun - Spyken, Dalbyv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Nattens och dagens himlavalv"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2001444444,55.7009166667]},"type":"Feature","id":"UGC\/170","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00f6rgen_Fogelqvist_V\u00e4ggm\u00e5lning_Lund_01.JPG&width=100","filename":"J\u00f6rgen Fogelqvist V\u00e4ggm\u00e5lning Lund 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:J\u00f6rgen_Fogelqvist_V\u00e4ggm\u00e5lning_Lund_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00f6rgen_Fogelqvist_V\u00e4ggm\u00e5lning_Lund_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>V\u00e4ggm\u00e5lning<\/b><\/li><li> J\u00f6rgen Fogelquist<\/li><li> Lunds kommun - Portg\u00e5ngen, \u00d6stra Vallgatan 23<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"V\u00e4ggm\u00e5lning"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1789972222,55.7012111111]},"type":"Feature","id":"k1281-LjG\/15","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_Polhemsskolan_Lund.JPG&width=100","filename":"Skulptur Polhemsskolan Lund.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Skulptur_Polhemsskolan_Lund.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_Polhemsskolan_Lund.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Patterns of failure<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sirous_Namazi\" target=\"_blank\">Sirous Namazi<\/a> - 2005<\/li><li> Lunds kommun - Polhemsskolan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Patterns of failure"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2091333333,55.7012388889]},"type":"Feature","id":"UGC\/233","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Axel_Wallenberg_Barmh\u00e4rtigheten_01.JPG&width=100","filename":"Axel Wallenberg Barmh\u00e4rtigheten 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Axel_Wallenberg_Barmh\u00e4rtigheten_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Axel_Wallenberg_Barmh\u00e4rtigheten_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Barmh\u00e4rtigheten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Wallenberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Axel Wallenberg<\/a> - 1952<\/li><li> Lunds kommun - Sankt J\u00f6rgens park, Linn\u00e9staden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Barmh\u00e4rtigheten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1781472222,55.7012694444]},"type":"Feature","id":"k1281-LjG\/08","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00f6rgen_Fogelquist_Panfl\u00f6jt.JPG&width=100","filename":"J\u00f6rgen Fogelquist Panfl\u00f6jt.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:J\u00f6rgen_Fogelquist_Panfl\u00f6jt.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00f6rgen_Fogelquist_Panfl\u00f6jt.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Panfl\u00f6jt<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/J%C3%B6rgen_Fogelquist\" target=\"_blank\">J\u00f6rgen Fogelquist<\/a> - 1983<\/li><li> Lunds kommun - Polhemsskolans g\u00e5rd<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Panfl\u00f6jt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.224897,55.702003]},"type":"Feature","id":"UGC\/149","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=V\u00e4nnens_ber\u00e4ttelse_-_Bianca_Maria_Barmen_-_2.jpg&width=100","filename":"V\u00e4nnens ber\u00e4ttelse - Bianca Maria Barmen - 2.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:V\u00e4nnens_ber\u00e4ttelse_-_Bianca_Maria_Barmen_-_2.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=V\u00e4nnens_ber\u00e4ttelse_-_Bianca_Maria_Barmen_-_2.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>V\u00e4nnens ber\u00e4ttelse<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bianca_Maria_Barmen\" target=\"_blank\">Bianca Maria Barmen<\/a> - 2004<\/li><li> Lunds kommun - Vipeholmsskolan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"V\u00e4nnens ber\u00e4ttelse"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1912361111,55.7020305556]},"type":"Feature","id":"UGC\/208","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Staffan_Nihlen_M\u00e4nsklig_\u00e5tg\u00e4rds_varsamhet.JPG&width=100","filename":"Staffan Nihlen M\u00e4nsklig \u00e5tg\u00e4rds varsamhet.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Staffan_Nihlen_M\u00e4nsklig_\u00e5tg\u00e4rds_varsamhet.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Staffan_Nihlen_M\u00e4nsklig_\u00e5tg\u00e4rds_varsamhet.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>La prudenza del segno humano (M\u00e4nsklig \u00e5tb\u00f6rds varsamhet)<\/b><\/li><li> Staffan Nihl\u00e9n - 1991<\/li><li> Lunds kommun - Kattesund<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"La prudenza del segno humano (M\u00e4nsklig \u00e5tb\u00f6rds varsamhet)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1931277778,55.7025805556]},"type":"Feature","id":"k1281-LjG\/05","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eduardo_Chillada_Rymdfalt_av_fred.JPG&width=100","filename":"Eduardo Chillada Rymdfalt av fred.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Eduardo_Chillada_Rymdfalt_av_fred.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eduardo_Chillada_Rymdfalt_av_fred.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Rymdf\u00e4lt av fred<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eduardo_Chillida\" target=\"_blank\">Eduardo Chillida<\/a> - 1972<\/li><li> Lunds kommun - Stortorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Rymdf\u00e4lt av fred"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1964361111,55.7027388889]},"type":"Feature","id":"UGC\/189","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Arne_Jones_-_Fossil_komposition.JPG&width=100","filename":"Arne Jones - Fossil komposition.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Arne_Jones_-_Fossil_komposition.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Arne_Jones_-_Fossil_komposition.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fossil komposition<\/b><\/li><li> Arne Jones - 1955<\/li><li> Lunds kommun - Skomakaregatan\/Kiliansgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Monument \u00f6ver Carl Fredrik Hill","title":"Fossil komposition"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2035083333,55.7030444444]},"type":"Feature","id":"UGC\/218","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=AA_Lund_Gillis_Samuelsson_Resterna_av_ljustr\u00e4det.JPG&width=100","filename":"AA Lund Gillis Samuelsson Resterna av ljustr\u00e4det.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:AA_Lund_Gillis_Samuelsson_Resterna_av_ljustr\u00e4det.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=AA_Lund_Gillis_Samuelsson_Resterna_av_ljustr\u00e4det.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Resterna av ljustr\u00e4det i Lundag\u00e5rd<\/b><\/li><li> Gillis Samuelsson - 2001<\/li><li> Lunds kommun - Botaniska tr\u00e4dg\u00e5rden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Resterna av ljustr\u00e4det i Lundag\u00e5rd"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2035083333,55.7030444444]},"type":"Feature","id":"UGC\/244","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lund_Fr\u00e5n_hamn_till_hamn.JPG&width=100","filename":"Lund Fr\u00e5n hamn till hamn.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lund_Fr\u00e5n_hamn_till_hamn.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lund_Fr\u00e5n_hamn_till_hamn.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fr\u00e5n hamn till hamn<\/b><\/li><li> [skeppsankare] - 2012<\/li><li> Lunds kommun - Botaniska tr\u00e4dg\u00e5rden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Fr\u00e5n hamn till hamn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2028694444,55.7031972222]},"type":"Feature","id":"UGC\/159","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Axel_Ebbe_Till_minnet_av_Bengt_Lidforss.JPG&width=100","filename":"Axel Ebbe Till minnet av Bengt Lidforss.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Axel_Ebbe_Till_minnet_av_Bengt_Lidforss.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Axel_Ebbe_Till_minnet_av_Bengt_Lidforss.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Till minnet av Bengt Lidforss<\/b><\/li><li> Axel Ebbe - 1925<\/li><li> Lunds kommun - Botaniska tr\u00e4dg\u00e5rden, Lund<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Minnesm\u00e4rke f\u00f6r Bengt Lidforss","title":"Till minnet av Bengt Lidforss"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1773722222,55.7034888889]},"type":"Feature","id":"UGC\/214","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Oscar_Reutersv\u00e4rd_Lunds_bollhus.JPG&width=100","filename":"Oscar Reutersv\u00e4rd Lunds bollhus.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Oscar_Reutersv\u00e4rd_Lunds_bollhus.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Oscar_Reutersv\u00e4rd_Lunds_bollhus.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tungt flytande flykt<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Oscar_Reutersv%C3%A4rd\" target=\"_blank\">Oscar Reutersv\u00e4rd<\/a> - 1967<\/li><li> Lunds kommun - Bollhuset, Fasanv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Tungt flytande flykt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1776694444,55.7036138889]},"type":"Feature","id":"UGC\/158","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sten_Duner_Hyllning_till_r\u00f6relsen_01.JPG&width=100","filename":"Sten Duner Hyllning till r\u00f6relsen 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sten_Duner_Hyllning_till_r\u00f6relsen_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sten_Duner_Hyllning_till_r\u00f6relsen_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Hyllning till r\u00f6relsen<\/b><\/li><li> Sten Dun\u00e9r - 1966<\/li><li> Lunds kommun - Bollhusets fasad, Fasanv\u00e4gen\/Trollebergsv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Hyllning till r\u00f6relsen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1936444444,55.7037277778]},"type":"Feature","id":"UGC\/195","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Peter_Linde_Henrik_Schartau_2003.JPG&width=100","filename":"Peter Linde Henrik Schartau 2003.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Peter_Linde_Henrik_Schartau_2003.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Peter_Linde_Henrik_Schartau_2003.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Henrik Schartau<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Peter_Linde\" target=\"_blank\">Peter Linde<\/a> - 2003<\/li><li> Lunds kommun - Domkyrkoplan vid Liberiet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver Henrik Schartau","title":"Henrik Schartau"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1844388889,55.7038444444]},"type":"Feature","id":"k1281-LjG\/03","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Christian_Berg_Vattenfigur.JPG&width=100","filename":"Christian Berg Vattenfigur.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Christian_Berg_Vattenfigur.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Christian_Berg_Vattenfigur.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vattenfigur<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Christian_Berg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Christian Berg<\/a> - 1963<\/li><li> Lunds kommun - V\u00e4stertull, Byggm\u00e4staregatan\/Trollebergsv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Vattenfigur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1880194444,55.7039083333]},"type":"Feature","id":"k1281-LjG\/16","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Takashi_Naraha_Structure_Mandala_Lund.JPG&width=100","filename":"Takashi Naraha Structure Mandala Lund.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Takashi_Naraha_Structure_Mandala_Lund.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Takashi_Naraha_Structure_Mandala_Lund.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Structure Mandala<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Takashi_Naraha\" target=\"_blank\">Takashi Naraha<\/a> - 1990<\/li><li> Lunds kommun - Bantorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Structure Mandala"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1875027778,55.704175]},"type":"Feature","id":"UGC\/175","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jonas_Fr\u00f6ding_Lekande_barn_Lund.JPG&width=100","filename":"Jonas Fr\u00f6ding Lekande barn Lund.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Jonas_Fr\u00f6ding_Lekande_barn_Lund.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jonas_Fr\u00f6ding_Lekande_barn_Lund.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Lekande barn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Jonas_Fr%C3%B6ding\" target=\"_blank\">Jonas Fr\u00f6ding<\/a> - 1954<\/li><li> Lunds kommun - Bantorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Lekande barn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1841166667,55.7043027778]},"type":"Feature","id":"UGC\/247","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_Lunds_tingsr\u00e4tt.JPG&width=100","filename":"Skulptur Lunds tingsr\u00e4tt.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Skulptur_Lunds_tingsr\u00e4tt.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_Lunds_tingsr\u00e4tt.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Skulptur<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Lunds kommun - utanf\u00f6r Lunds tingsr\u00e4tt<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Skulptur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1832944444,55.7043416667]},"type":"Feature","id":"UGC\/241","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Skulptur<\/b><\/li><li> Willy \u00d6rskov - 1967<\/li><li> Lunds kommun - Polishusets g\u00e5rd, Byggm\u00e4staregatan<\/li><\/ul>","title":"Skulptur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1955611111,55.7047555556]},"type":"Feature","id":"UGC\/213","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Esaias_tegner_lundagard_080508.jpg&width=100","filename":"Esaias tegner lundagard 080508.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Esaias_tegner_lundagard_080508.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Esaias_tegner_lundagard_080508.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Esaias Tegn\u00e9r<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Gustaf_Qvarnstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Karl Gustaf Qvarnstr\u00f6m<\/a> - 1853<\/li><li> Lunds kommun - Tegn\u00e9rsplatsen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver Esaias Tegn\u00e9r","title":"Esaias Tegn\u00e9r"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1945805556,55.7049472222]},"type":"Feature","id":"UGC\/156","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Otto_lundblad_lundagard.jpg&width=100","filename":"Otto lundblad lundagard.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Otto_lundblad_lundagard.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Otto_lundblad_lundagard.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Otto Lindblad<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/John_B%C3%B6rjeson\" target=\"_blank\">John B\u00f6rjeson<\/a> - 1908<\/li><li> Lunds kommun - Lundag\u00e5rd<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst \u00f6ver Otto Lindblad","title":"Otto Lindblad"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2110861111,55.7050777778]},"type":"Feature","id":"UGC\/176","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Emile_Gilioli_F\u00e5gelmannen_05.JPG&width=100","filename":"Emile Gilioli F\u00e5gelmannen 05.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Emile_Gilioli_F\u00e5gelmannen_05.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Emile_Gilioli_F\u00e5gelmannen_05.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>F\u00e5gelmannen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/%C3%89mile_Gilioli\" target=\"_blank\">Emile Gilioli<\/a> - 1958<\/li><li> Lunds kommun - \u00d6sterv\u00e5ngsv\u00e4gen\/Galjev\u00e5ngsv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"F\u00e5gelmannen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1854611111,55.7052027778]},"type":"Feature","id":"k1281-LjG\/13","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Magnus_Vattenkatedral.JPG&width=100","filename":"Carl Magnus Vattenkatedral.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl_Magnus_Vattenkatedral.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Magnus_Vattenkatedral.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vattenkatedral<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Magnus\" target=\"_blank\">Carl Magnus<\/a> - 2001<\/li><li> Lunds kommun - V\u00e4stra Stationstorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Vattenkatedral"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1884861111,55.7052833333]},"type":"Feature","id":"UGC\/181","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Martin_Holmgren_01.JPG&width=100","filename":"Martin Holmgren 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Martin_Holmgren_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Martin_Holmgren_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Monument \u00f6ver gatuakrobat med hund<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Martin_Holmgren\" target=\"_blank\">Martin Holmgren<\/a> - 1968<\/li><li> Lunds kommun - Knut den Stores torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Monument \u00f6ver gatuakrobat med hund"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1839138889,55.7053388889]},"type":"Feature","id":"UGC\/245","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lunds_tekniska_n\u00e4mndhus_v\u00e4ggrelief.JPG&width=100","filename":"Lunds tekniska n\u00e4mndhus v\u00e4ggrelief.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lunds_tekniska_n\u00e4mndhus_v\u00e4ggrelief.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lunds_tekniska_n\u00e4mndhus_v\u00e4ggrelief.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Relief<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Lunds kommun - S\u00f6dra v\u00e4ggen p\u00e5 tekniska n\u00e4mndhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Relief"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1931722222,55.7054083333]},"type":"Feature","id":"UGC\/243","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sven_Nilsson_01.JPG&width=100","filename":"Sven Nilsson 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sven_Nilsson_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sven_Nilsson_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sven Nilsson<\/b><\/li><li> Walter Runeberg (?)<\/li><li> Lunds kommun - s\u00f6der om Universitetshuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst \u00f6ver Sven Nilsson","title":"Sven Nilsson"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1945138889,55.7054527778]},"type":"Feature","id":"k1281-LjG\/06","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mannen_som_bryter_sig_ur_klippan,_Lund,_2007.jpg&width=100","filename":"Mannen som bryter sig ur klippan, Lund, 2007.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Mannen_som_bryter_sig_ur_klippan,_Lund,_2007.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mannen_som_bryter_sig_ur_klippan,_Lund,_2007.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Mannen som bryter sig ut ur klippan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Ebbe\" target=\"_blank\">Axel Ebbe<\/a> - 1918<\/li><li> Lunds kommun - Universitetsplatsen, Lundag\u00e5rd<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Mannen som bryter sig ut ur klippan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1938861111,55.7055194444]},"type":"Feature","id":"UGC\/216","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Walter_Runeberg_Anders_Jahan_Retzius_02.JPG&width=100","filename":"Walter Runeberg Anders Jahan Retzius 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Walter_Runeberg_Anders_Jahan_Retzius_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Walter_Runeberg_Anders_Jahan_Retzius_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Anders Jahan Retzius<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Walter_Runeberg\" target=\"_blank\">Walter Runeberg<\/a> - 1906<\/li><li> Lunds kommun - Universitetsplatsen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst \u00f6ver Anders Jahan Retzius","title":"Anders Jahan Retzius"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2012972222,55.7055277778]},"type":"Feature","id":"UGC\/174","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jonas_Fr\u00f6ding_Carl_Adolph_Agardh_01.JPG&width=100","filename":"Jonas Fr\u00f6ding Carl Adolph Agardh 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Jonas_Fr\u00f6ding_Carl_Adolph_Agardh_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jonas_Fr\u00f6ding_Carl_Adolph_Agardh_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Carl Adolph Agardh<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Jonas_Fr%C3%B6ding\" target=\"_blank\">Jonas Fr\u00f6ding<\/a><\/li><li> Lunds kommun - Botaniska tr\u00e4dg\u00e5rden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst \u00f6ver Carl Adolph Agardh","title":"Carl Adolph Agardh"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1942972222,55.7056138889]},"type":"Feature","id":"UGC\/239","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Font\u00e4nen_Universitetsplaatsen_Lund.JPG&width=100","filename":"Font\u00e4nen Universitetsplaatsen Lund.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Font\u00e4nen_Universitetsplaatsen_Lund.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Font\u00e4nen_Universitetsplaatsen_Lund.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Font\u00e4nen p\u00e5 Universitetsplatsen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Helgo_Zettervall\" target=\"_blank\">Helgo Zettervall<\/a> - 1889<\/li><li> Lunds kommun - Universitetsplatsen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Font\u00e4nen p\u00e5 Universitetsplatsen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1947777778,55.7057194444]},"type":"Feature","id":"UGC\/222","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=August_von_Stockenstr\u00f6m_Sven_Lagerbring.JPG&width=100","filename":"August von Stockenstr\u00f6m Sven Lagerbring.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:August_von_Stockenstr\u00f6m_Sven_Lagerbring.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=August_von_Stockenstr\u00f6m_Sven_Lagerbring.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sven Lagerbring<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Albert_von_Stockenstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Albert von Stockenstr\u00f6m<\/a> - 1907<\/li><li> Lunds kommun - Universitetsplatsen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst \u00f6ver Sven Lagerbring","title":"Sven Lagerbring"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1941666667,55.7059111111]},"type":"Feature","id":"UGC\/215","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Walter_Runeberg_Kilian_Stobaeus.JPG&width=100","filename":"Walter Runeberg Kilian Stobaeus.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Walter_Runeberg_Kilian_Stobaeus.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Walter_Runeberg_Kilian_Stobaeus.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kilian Stob\u00e6us<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Walter_Runeberg\" target=\"_blank\">Walter Runeberg<\/a> - 1906<\/li><li> Lunds kommun - Universitetsplatsen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst \u00f6ver Kilian Stob\u00e6us","title":"Kilian Stob\u00e6us"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1956583333,55.7064805556]},"type":"Feature","id":"UGC\/203","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00f6rgen_Martinsson_De_tre_parkv\u00e4ktarna_01.JPG&width=100","filename":"J\u00f6rgen Martinsson De tre parkv\u00e4ktarna 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:J\u00f6rgen_Martinsson_De_tre_parkv\u00e4ktarna_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00f6rgen_Martinsson_De_tre_parkv\u00e4ktarna_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>De tre parkv\u00e4ktarna<\/b><\/li><li> J\u00f6rgen Martinsson - 1984<\/li><li> Lunds kommun - kvarteret Paradis, Sandgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"De tre parkv\u00e4ktarna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1921138889,55.7065583333]},"type":"Feature","id":"k1281-LjG\/01","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_von_Linn\u00e9_i_Lund.jpg&width=100","filename":"Carl von Linn\u00e9 i Lund.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl_von_Linn\u00e9_i_Lund.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_von_Linn\u00e9_i_Lund.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Carl von Linn\u00e9<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ansgar_Almquist\" target=\"_blank\">Ansgar Almquist<\/a> - 1938<\/li><li> Lunds kommun - Petriplatsen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver Carl von Linn\u00e9","title":"Carl von Linn\u00e9"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.196075,55.7070444444]},"type":"Feature","id":"UGC\/160","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Eldh_Jaques_Borelius.JPG&width=100","filename":"Carl Eldh Jaques Borelius.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl_Eldh_Jaques_Borelius.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Eldh_Jaques_Borelius.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Jacques Borelius<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Eldh\" target=\"_blank\">Carl Eldh<\/a><\/li><li> Lunds kommun - parken utanf\u00f6r gamla lasarettet, kvarteret Paradis<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst \u00f6ver Jacques Borelius","title":"Jacques Borelius"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1884861111,55.7072388889]},"type":"Feature","id":"UGC\/207","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Staffan_Nihlen_Eos.JPG&width=100","filename":"Staffan Nihlen Eos.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Staffan_Nihlen_Eos.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Staffan_Nihlen_Eos.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Eos, den rosenfingrade<\/b><\/li><li> Staffan Nihl\u00e9n<\/li><li> Lunds kommun - Clemenstorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Eos, den rosenfingrade"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1987027778,55.7075694444]},"type":"Feature","id":"UGC\/194","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sivert_Lindblom_Fasad_Skissernas_museum.JPG&width=100","filename":"Sivert Lindblom Fasad Skissernas museum.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sivert_Lindblom_Fasad_Skissernas_museum.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sivert_Lindblom_Fasad_Skissernas_museum.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sivert_Lindblom\" target=\"_blank\">Sivert Lindblom<\/a> - 1968<\/li><li> Lunds kommun - S\u00f6lvegatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Fasad till Skissernas museum","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2137277778,55.707575]},"type":"Feature","id":"UGC\/242","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anders_\u00d6sterlin_V\u00e4ggrelief_Tunaskolan_01.JPG&width=100","filename":"Anders \u00d6sterlin V\u00e4ggrelief Tunaskolan 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Anders_\u00d6sterlin_V\u00e4ggrelief_Tunaskolan_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anders_\u00d6sterlin_V\u00e4ggrelief_Tunaskolan_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>V\u00e4ggrelief<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_%C3%96sterlin\" target=\"_blank\">Anders \u00d6sterlin<\/a> - 1966<\/li><li> Lunds kommun - Tunaskolan, Warholms v\u00e4g<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"V\u00e4ggrelief"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2083944444,55.7076166667]},"type":"Feature","id":"UGC\/184","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Glasmosaik<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/C.O._Hult%C3%A9n\" target=\"_blank\">CO Hult\u00e9n<\/a> - 1955<\/li><li> Lunds kommun - Tornav\u00e4gen 11<\/li><\/ul>","title":"Glasmosaik"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1984722222,55.708875]},"type":"Feature","id":"k1281-LjG\/17","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kirsten_Ortwed_-_Syntax_och_Section.jpg&width=100","filename":"Kirsten Ortwed - Syntax och Section.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kirsten_Ortwed_-_Syntax_och_Section.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kirsten_Ortwed_-_Syntax_och_Section.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Syntax och Section<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kirsten_Ortwed\" target=\"_blank\">Kirsten Ortwed<\/a> - 2000<\/li><li> Lunds kommun - Spr\u00e5k och litteraturcentrum, entr\u00e9er vid UB-parken och mot gatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Syntax och Section"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2004111111,55.7097361111]},"type":"Feature","id":"UGC\/230","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Folke_Truedsson_Triad_01.JPG&width=100","filename":"Folke Truedsson Triad 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Folke_Truedsson_Triad_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Folke_Truedsson_Triad_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Triad<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Folke_Truedsson\" target=\"_blank\">Folke Truedsson<\/a> - 1966<\/li><li> Lunds kommun - Patologiska instituttionen, S\u00f6lvegatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Triad"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2076277778,55.7106638889]},"type":"Feature","id":"UGC\/148","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Klas_Anshelm_Tradmodell.JPG&width=100","filename":"Klas Anshelm Tradmodell.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Klas_Anshelm_Tradmodell.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Klas_Anshelm_Tradmodell.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tr\u00e5dmodell av trancendental regelyta<\/b><\/li><li> Klas Anshelm - 1966<\/li><li> Lunds kommun - M-huset\/F-huset, Lunds tekniska h\u00f6gskola<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Tr\u00e5dmodell av trancendental regelyta"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2089638889,55.711025]},"type":"Feature","id":"k1281-LjG\/02","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Klas_Ashelm_Arne_Jones_Font\u00e4nanl\u00e4ggning_01.JPG&width=100","filename":"Klas Ashelm Arne Jones Font\u00e4nanl\u00e4ggning 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Klas_Ashelm_Arne_Jones_Font\u00e4nanl\u00e4ggning_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Klas_Ashelm_Arne_Jones_Font\u00e4nanl\u00e4ggning_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Font\u00e4nanl\u00e4ggning<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Jones\" target=\"_blank\">Arne Jones<\/a>, <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Klas_Anshelm\" target=\"_blank\">Klas Anshelm<\/a> - 1969<\/li><li> Lunds kommun - mellan E-huset och M-huset, Lunds tekniska h\u00f6gskola<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Font\u00e4nanl\u00e4ggning"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1976111111,55.7111111111]},"type":"Feature","id":"UGC\/192","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lena_Lervik_Mor_och_barn.JPG&width=100","filename":"Lena Lervik Mor och barn.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lena_Lervik_Mor_och_barn.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lena_Lervik_Mor_och_barn.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Mor och barn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lena_Lervik\" target=\"_blank\">Lena Lervik<\/a> - 1993<\/li><li> Lunds kommun - utanf\u00f6r Kvinnokliniken, Universitetetssjukhuset i Lund<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Torggumman, eller Mor och barn, \u00e4r en skulptur av Lena Lervik, dels i Stockholm (rest 1992), dels i Lund (rest 1993).\nStockholmsskulpturen st\u00e5r p\u00e5 g\u00e5rden vid Repslagargatan 16, (59\u00b019\u20321.38\u2033N 18\u00b04\u203212.69\u2033\u00d6). Lundaskulpturen st\u00e5r i en minipark utanf\u00f6r Kvinnokliniken...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torggumman\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Mor och barn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1982611111,55.7115722222]},"type":"Feature","id":"UGC\/249","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Torsten_Andr\u00e9e_byst.JPG&width=100","filename":"Torsten Andr\u00e9e byst.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Torsten_Andr\u00e9e_byst.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Torsten_Andr\u00e9e_byst.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Torsten Andr\u00e9e<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Lunds kommun - Utanf\u00f6r entr\u00e9n till Lunds Universitetssjukhus<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Byst av Torsten Andr\u00e9e","title":"Torsten Andr\u00e9e"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1982805556,55.711625]},"type":"Feature","id":"UGC\/250","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sven_Ingvar_byst.JPG&width=100","filename":"Sven Ingvar byst.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sven_Ingvar_byst.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sven_Ingvar_byst.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sven Ingvar<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Lunds kommun - Utanf\u00f6r entr\u00e9n till Lunds Universitetssjukhus<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Byst av Sven Ingvar","title":"Sven Ingvar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2042,55.7116583333]},"type":"Feature","id":"UGC\/152","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Vilhelm_Bissen_Tycho_Brahe.JPG&width=100","filename":"Vilhelm Bissen Tycho Brahe.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Vilhelm_Bissen_Tycho_Brahe.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Vilhelm_Bissen_Tycho_Brahe.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tycho Brahe<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Vilhelm_Bissen\" target=\"_blank\">Vilhelm Bissen<\/a> - 1901<\/li><li> Lunds kommun - utanf\u00f6r Astronomiska institutionen, Lunds universitet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst \u00f6ver Tycho Brahe","title":"Tycho Brahe"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1983083333,55.7116638889]},"type":"Feature","id":"UGC\/251","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Elis_Essen-M\u00f6ller_byst.JPG&width=100","filename":"Elis Essen-M\u00f6ller byst.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Elis_Essen-M\u00f6ller_byst.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Elis_Essen-M\u00f6ller_byst.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Elis Essen-M\u00f6ller<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Lunds kommun - Utanf\u00f6r entr\u00e9n till Lunds Universitetssjukhus<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Byst av Elis Essen-M\u00f6ller","title":"Elis Essen-M\u00f6ller"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1983388889,55.7117]},"type":"Feature","id":"UGC\/252","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Karl_Petr\u00e9n_byst.JPG&width=100","filename":"Karl Petr\u00e9n byst.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Karl_Petr\u00e9n_byst.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Karl_Petr\u00e9n_byst.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Karl Petr\u00e9n<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Lunds kommun - Utanf\u00f6r entr\u00e9n till Lunds Universitetssjukhus<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Byst av Karl Petr\u00e9n","title":"Karl Petr\u00e9n"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1983611111,55.7117333333]},"type":"Feature","id":"UGC\/253","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Seved_Ribbing_byst.JPG&width=100","filename":"Seved Ribbing byst.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Seved_Ribbing_byst.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Seved_Ribbing_byst.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Seved Ribbing<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Lunds kommun - Utanf\u00f6r entr\u00e9n till Lunds Universitetssjukhus<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Byst av Seved Ribbing","title":"Seved Ribbing"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2094833333,55.7120333333]},"type":"Feature","id":"UGC\/225","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00f6rgen_Haugen_S\u00f6rensen_Skeppet_02.JPG&width=100","filename":"J\u00f6rgen Haugen S\u00f6rensen Skeppet 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:J\u00f6rgen_Haugen_S\u00f6rensen_Skeppet_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00f6rgen_Haugen_S\u00f6rensen_Skeppet_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Skeppet<\/b><\/li><li> J\u00f6rgen Haugen S\u00f6rensen - 1994<\/li><li> Lunds kommun - Lunds Tekniska H\u00f6gskola<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Skeppet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2094888889,55.7120388889]},"type":"Feature","id":"UGC\/224","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00f6rgen_Haugen_S\u00f6rensen_Vikten_02.JPG&width=100","filename":"J\u00f6rgen Haugen S\u00f6rensen Vikten 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:J\u00f6rgen_Haugen_S\u00f6rensen_Vikten_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00f6rgen_Haugen_S\u00f6rensen_Vikten_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vikten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/J%C3%B8rgen_Haugen_S%C3%B8rensen\" target=\"_blank\">J\u00f8rgen Haugen S\u00f8rensen<\/a> - 1994<\/li><li> Lunds kommun - Teknologk\u00e5rhuset, Lunds Tekniska H\u00f6gskola<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Vikten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2006527778,55.7122361111]},"type":"Feature","id":"UGC\/246","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_cirkuselefant_Lunds_Universitetssjukhus_01.JPG&width=100","filename":"Skulptur cirkuselefant Lunds Universitetssjukhus 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Skulptur_cirkuselefant_Lunds_Universitetssjukhus_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_cirkuselefant_Lunds_Universitetssjukhus_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Skulptur<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Lunds kommun - S\u00f6der om ing\u00e5ngen till Barn- och ungdomssjukhuset, Lunds Universitetetssjukhus<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Skulptur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2102777778,55.7126527778]},"type":"Feature","id":"UGC\/226","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00f6rgen_Haugen_S\u00f6rensen_V\u00e4ggarna_02.JPG&width=100","filename":"J\u00f6rgen Haugen S\u00f6rensen V\u00e4ggarna 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:J\u00f6rgen_Haugen_S\u00f6rensen_V\u00e4ggarna_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00f6rgen_Haugen_S\u00f6rensen_V\u00e4ggarna_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>V\u00e4ggarna<\/b><\/li><li> J\u00f6rgen Haugen S\u00f6rensen - 1994<\/li><li> Lunds kommun - Lunds Tekniska H\u00f6gskola<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"V\u00e4ggarna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1771916667,55.7158611111]},"type":"Feature","id":"UGC\/165","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liss_Eriksson_Huset_detalj01.JPG&width=100","filename":"Liss Eriksson Huset detalj01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Liss_Eriksson_Huset_detalj01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liss_Eriksson_Huset_detalj01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Huset<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Liss_Eriksson\" target=\"_blank\">Liss Eriksson<\/a> - 1955<\/li><li> Lunds kommun - Kobjers torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Huset"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2044888889,55.7167416667]},"type":"Feature","id":"UGC\/188","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Peter_Johansson_Sm\u00f6rlyckan.JPG&width=100","filename":"Peter Johansson Sm\u00f6rlyckan.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Peter_Johansson_Sm\u00f6rlyckan.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Peter_Johansson_Sm\u00f6rlyckan.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Anslagstavla<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Peter_Johansson_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Peter Johansson<\/a><\/li><li> Lunds kommun - Sm\u00f6rlyckans idrottsplats<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Anslagstavla"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.1960916667,55.7215277778]},"type":"Feature","id":"UGC\/185","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Borgen I<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Erik_H%C3%B6glund\" target=\"_blank\">Erik H\u00f6glund<\/a> - 1984<\/li><li> Lunds kommun - L\u00f6nneberga daghem, Skarpskyttev\u00e4gen, Norra F\u00e4laden<\/li><\/ul>","title":"Borgen I"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.20365,55.7232027778]},"type":"Feature","id":"k1281-LjG\/21","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Rymdskeppet_sankt_hans_kyrka.jpg&width=100","filename":"Rymdskeppet sankt hans kyrka.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Rymdskeppet_sankt_hans_kyrka.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Rymdskeppet_sankt_hans_kyrka.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Rymdskeppet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Edvin_%C3%96hrstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Edvin \u00d6hrstr\u00f6m<\/a> - 1976<\/li><li> Lunds kommun - F\u00e4ladstorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Rymdskeppet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[13.2019083333,55.7234416667]},"type":"Feature","id":"k1281-LjG\/04","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>L'un des n\u00f4tres<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Alexander_Calder\" target=\"_blank\">Alexander Calder<\/a> - 1968<\/li><li> Lunds kommun (Norra F\u00e4laden) - F\u00e4ladsg\u00e5rden, Norra F\u00e4laden<\/li><\/ul>","title":"L'un des n\u00f4tres"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.2835504529,55.9216601876]},"type":"Feature","id":"k1290\/057","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Evighetens fr\u00f6<\/b><\/li><li> Hanne-Lore Dreutler - 1982<\/li><li> Kristianstads kommun - \u00c5hus nya kyrkog\u00e5rd, minneslunden<\/li><\/ul>","title":"Evighetens fr\u00f6"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.2888253658,55.9226919607]},"type":"Feature","id":"k1290\/056","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tobakslyckan<\/b><\/li><li> Thomas Hallqvist - 1979<\/li><li> Kristianstads kommun (\u00c5hus) - K\u00f6pmannagatan 31\/M\u00e4taregatan, \u00c5hus<\/li><\/ul>","title":"Tobakslyckan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.2948934341,55.9234961695]},"type":"Feature","id":"k1290\/054","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Altare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lone_Larsen\" target=\"_blank\">Lone Larsen<\/a> - 1996<\/li><li> Kristianstads kommun (\u00c5hus) - S:ta Annas gr\u00e4nd, \u00c5hus<\/li><\/ul>","title":"Altare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.2963539878,55.9239821881]},"type":"Feature","id":"k1290\/053","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Livsgl\u00e4dje<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_M%C3%B6llerberg\" target=\"_blank\">Nils M\u00f6llerberg<\/a><\/li><li> Kristianstads kommun (\u00c5hus) - S:t Annas gr\u00e4nd i \u00c5hus<\/li><\/ul>","title":"Livsgl\u00e4dje"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.3015119226,55.9248608358]},"type":"Feature","id":"k1290\/055","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utm\u00e4rkt plats<\/b><\/li><li> Christer Flyckt - 1998<\/li><li> Kristianstads kommun (\u00c5hus) - Gamla Skeppsbron, \u00c5hus<\/li><\/ul>","title":"Utm\u00e4rkt plats"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.2953266763,55.9257597426]},"type":"Feature","id":"k1290\/052","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Guds tumme<\/b><\/li><li> Lena Willhammar - 1999<\/li><li> Kristianstads kommun (\u00c5hus) - Vallgatan, \u00c5hus<\/li><\/ul>","title":"Guds tumme"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.300070361,55.9265536377]},"type":"Feature","id":"k1290\/051","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flicka som lipar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lena_Cronqvist\" target=\"_blank\">Lena Cronqvist<\/a> - 2009<\/li><li> Kristianstads kommun (\u00c5hus) - G\u00e4rdskans innerg\u00e5rd, \u00c5hus<\/li><\/ul>","title":"Flicka som lipar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1318241916,56.0180523261]},"type":"Feature","id":"k1290\/024","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Styrka, snabbhet, uth\u00e5llighet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Jacob_Dahlgren\" target=\"_blank\">Jacob Dahlgren<\/a> - 2012<\/li><li> Kristianstads kommun - Sl\u00e4tt\u00e4ngens f\u00f6rskola<\/li><\/ul>","title":"Styrka, snabbhet, uth\u00e5llighet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1398410043,56.0184997777]},"type":"Feature","id":"k1290\/085","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>I f\u00f6rbifarten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Sandstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Arne Sandstr\u00f6m<\/a> - 1967<\/li><li> Kristianstads kommun - Genv\u00e4gen\/Fl\u00e4derv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"I f\u00f6rbifarten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1562113489,56.0228774197]},"type":"Feature","id":"k1290\/084","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Stenskulptur<\/b><\/li><li> Takashi Nahara - 1988<\/li><li> Kristianstads kommun - Lastageplatsen<\/li><\/ul>","title":"Stenskulptur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1554509984,56.0249112627]},"type":"Feature","id":"k1290\/075","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pandora<\/b><\/li><li> Bert Jonny Nilsson - 1999<\/li><li> Kristianstads kommun - Finlandshusets g\u00e5rd<\/li><\/ul>","title":"Pandora"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1589098537,56.0251288614]},"type":"Feature","id":"k1290\/089","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Teknisk utveckling<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fred_%C3%85berg\" target=\"_blank\">Fred \u00c5berg<\/a> - 1991<\/li><li> Kristianstads kommun - \u00d6stra \u00c5gatan 1<\/li><\/ul>","title":"Teknisk utveckling"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.158019941,56.0253046742]},"type":"Feature","id":"k1290\/088","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Verksamheter vid Ljunggrens verkstad<\/b><\/li><li> J.E. Hansen - 1991<\/li><li> Kristianstads kommun - \u00d6stra \u00c5gatan 1<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Ljunggrens verkstad","title":"Verksamheter vid Ljunggrens verkstad"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1573409886,56.0258258425]},"type":"Feature","id":"k1290\/045","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Blixter och dunder<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Claes_Hake\" target=\"_blank\">Claes Hake<\/a> - 1981<\/li><li> Kristianstads kommun - V\u00e4stra Boulevarden, S\u00f6derportskolan<\/li><\/ul>","title":"Blixter och dunder"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1621422201,56.0259010771]},"type":"Feature","id":"k1290\/090","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tv\u00e4tterskorna<\/b><\/li><li> Gerda Thune-Andersson - 1969<\/li><li> Kristianstads kommun - \u00d6stra Boulevarden\/Stallgatan<\/li><\/ul>","title":"Tv\u00e4tterskorna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1549126593,56.0261717952]},"type":"Feature","id":"k1290\/044","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Gallerv\u00e4gg<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/%C3%85ke_J%C3%B6nsson\" target=\"_blank\">\u00c5ke J\u00f6nsson<\/a> - 1986<\/li><li> Kristianstads kommun - Tivoliparken, s\u00f6dra delen<\/li><\/ul>","title":"Gallerv\u00e4gg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1540956972,56.0265246573]},"type":"Feature","id":"k1290\/043","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>B\u00f6nsyrsa<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/%C3%85ke_J%C3%B6nsson\" target=\"_blank\">\u00c5ke J\u00f6nsson<\/a> - 1987<\/li><li> Kristianstads kommun - Tivoliparken, s\u00f6dra delen<\/li><\/ul>","title":"B\u00f6nsyrsa"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.156860028,56.0268236457]},"type":"Feature","id":"k1290\/012","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tempelkub<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/B%C3%A5rd_Breivik\" target=\"_blank\">B\u00e5rd Breivik<\/a> - 1993<\/li><li> Kristianstads kommun - Residensparken<\/li><\/ul>","title":"Tempelkub"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1546122941,56.0271155519]},"type":"Feature","id":"k1290\/099","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sn\u00e4ckan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Ebbe\" target=\"_blank\">Axel Ebbe<\/a> - 1922<\/li><li> Kristianstads kommun - Tivoliparken, \u00f6ster om teatern<\/li><\/ul>","title":"Sn\u00e4ckan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1526631104,56.0272796433]},"type":"Feature","id":"k1290\/041","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ungdom<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ivar_Johnsson\" target=\"_blank\">Ivar Johnsson<\/a> - 1963<\/li><li> Kristianstads kommun - Tivoliparken, v\u00e4ster om teatern<\/li><\/ul>","title":"Ungdom"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.157071275,56.0275964383]},"type":"Feature","id":"k1290\/011","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Magnus_Kallan_02_Kristianstad.JPG&width=100","filename":"Carl Magnus Kallan 02 Kristianstad.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl_Magnus_Kallan_02_Kristianstad.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Magnus_Kallan_02_Kristianstad.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>K\u00e4llan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Magnus\" target=\"_blank\">Carl Magnus<\/a> - 1996<\/li><li> Kristianstads kommun - parken mellan Residensgatan och V\u00e4stra Storgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"K\u00e4llan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1536857569,56.0276382472]},"type":"Feature","id":"k1290\/042","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kristianstads_teater.JPG&width=100","filename":"Kristianstads teater.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kristianstads_teater.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kristianstads_teater.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Solglitter<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1990<\/li><li> Kristianstads kommun - Tivoliparken, \u00f6ster om teatern<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Solglitter, eller Najad p\u00e5 delfin, \u00e4r en skulptur av Carl Milles, som han skapade mellan 1917 och 1918.\nUnder f\u00f6rsta v\u00e4rldskrigets slutfas var Milles inne i en konstn\u00e4rlig period som \u00e4ven innebar en f\u00f6r\u00e4ndring av hans stil. Han skapade l\u00e4tta former i...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Solglitter\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Solglitter"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1529131716,56.0277546417]},"type":"Feature","id":"k1290\/040","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Romantisk konstruktion<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sivert_Lindblom\" target=\"_blank\">Sivert Lindblom<\/a> - 1988<\/li><li> Kristianstads kommun - Tivoliparken, norr om teatern<\/li><\/ul>","title":"Romantisk konstruktion"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1598995971,56.0277734648]},"type":"Feature","id":"k1290\/047","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Takashi_Naraha_Kosmos.JPG&width=100","filename":"Takashi Naraha Kosmos.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Takashi_Naraha_Kosmos.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Takashi_Naraha_Kosmos.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kosmos<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Takashi_Naraha\" target=\"_blank\">Takashi Naraha<\/a> - 1980<\/li><li> Kristianstads kommun - L\u00e4nsstyrelsen, V\u00e4stra Boulevarden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Kosmos"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1608536607,56.0278324127]},"type":"Feature","id":"k1290\/046","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e4gvisare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Claes_Hake\" target=\"_blank\">Claes Hake<\/a> - 1989<\/li><li> Kristianstads kommun - C4-gymnasiet<\/li><\/ul>","title":"V\u00e4gvisare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1563325913,56.0283444862]},"type":"Feature","id":"k1290\/009","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Caf\u00e9 Rio<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Olsson\" target=\"_blank\">Axel Olsson<\/a> - 1992<\/li><li> Kristianstads kommun - V\u00e4stra Vallgatan\/Tivoligatan<\/li><\/ul>","title":"Caf\u00e9 Rio"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1568200052,56.0283833729]},"type":"Feature","id":"k1290\/008","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Wendisten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Olsson\" target=\"_blank\">Axel Olsson<\/a> - 1992<\/li><li> Kristianstads kommun - V\u00e4stra Storgatan\/Tivoligatan<\/li><\/ul>","title":"Wendisten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1531334358,56.0285124923]},"type":"Feature","id":"k1290\/039","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kvinna med barn i d\u00f6rrkarm<\/b><\/li><li> Hanne Warming - 1988<\/li><li> Kristianstads kommun - Tivoliparken, vid friluftsscenen<\/li><\/ul>","title":"Kvinna med barn i d\u00f6rrkarm"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1663776533,56.0285527706]},"type":"Feature","id":"k1290\/091","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Minnessten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Folke_Truedsson\" target=\"_blank\">Folke Truedsson<\/a> - 1976<\/li><li> Kristianstads kommun - Minneslunden, \u00d6stra Kyrkog\u00e5rden, Sj\u00f6kronas gata 1<\/li><\/ul>","title":"Minnessten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1613786259,56.0286356228]},"type":"Feature","id":"k1290\/049","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Metamorfos \u00f6ver Kristianstads siluett<\/b><\/li><li> Lars Ekholm - 1995<\/li><li> Kristianstads kommun - Riksens St\u00e4nder<\/li><\/ul>","title":"Metamorfos \u00f6ver Kristianstads siluett"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1534102432,56.0287447625]},"type":"Feature","id":"k1290\/013","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kalven<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lena_Lervik\" target=\"_blank\">Lena Lervik<\/a> - 1979<\/li><li> Kristianstads kommun - Tivoliparken vid Fornstugan<\/li><\/ul>","title":"Kalven"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1614118874,56.0288349774]},"type":"Feature","id":"k1290\/050","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Stake och kulor<\/b><\/li><li> Lars Ekholm - 1995<\/li><li> Kristianstads kommun - Riksens St\u00e4nder<\/li><\/ul>","title":"Stake och kulor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1526497269,56.0289201327]},"type":"Feature","id":"k1290\/038","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flora 1<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_M%C3%B6llerberg\" target=\"_blank\">Nils M\u00f6llerberg<\/a> - 1935<\/li><li> Kristianstads kommun - Tivoliparken, vid Fornstugan<\/li><\/ul>","title":"Flora 1"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1564506699,56.0291455638]},"type":"Feature","id":"k1290\/005","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kvartett<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thomas_Qvarsebo\" target=\"_blank\">Thomas Qvarsebo<\/a> - 1984<\/li><li> Kristianstads kommun - syd\u00f6stra h\u00f6rnet av Lilla Torg<\/li><\/ul>","title":"Kvartett"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1567097798,56.029335796]},"type":"Feature","id":"k1290\/006","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Klockspelet<\/b><\/li><li> Sune Fristr\u00f6m, m.fl - 1992<\/li><li> Kristianstads kommun - Lilla Torg<\/li><\/ul>","title":"Klockspelet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1734108263,56.0293534573]},"type":"Feature","id":"k1290\/093","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>J\u00e4rnskulptur<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ulf_Trotzig\" target=\"_blank\">Ulf Trotzig<\/a> - 1973<\/li><li> Kristianstads kommun - Centralsjukhuset<\/li><\/ul>","title":"J\u00e4rnskulptur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1570885007,56.0294469275]},"type":"Feature","id":"k1290\/007","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sabinskorna r\u00f6vas bort<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_Olsson_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Anders Olsson<\/a> - 1933<\/li><li> Kristianstads kommun - Lilla Torg<\/li><\/ul>","title":"Sabinskorna r\u00f6vas bort"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1551425762,56.0295396787]},"type":"Feature","id":"k1290\/004","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Musikanten och hans hund<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Olsson\" target=\"_blank\">Axel Olsson<\/a> - 1991<\/li><li> Kristianstads kommun - V\u00e4stra Storgatan 38, g\u00e5rden \u00e5t V\u00e4stra Vallgatan 23<\/li><\/ul>","title":"Musikanten och hans hund"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1741217984,56.0296960871]},"type":"Feature","id":"k1290\/094","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Musicerande \u00e4nglar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1948<\/li><li> Kristianstads kommun - Centralsjukhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Musicerande \u00e4nglar, \u00e4ven kallad Fem musicerande genier eller \"Milles \u00e4nglar\", \u00e4r en skulpturgrupp skapad av Carl Milles mellan 1949 och 1950.\nGruppen best\u00e5r av fem musicerande pojk\u00e4nglar med olika bl\u00e5sinstrument. \u00c4nglarna \u00e4r placerade p\u00e5 h\u00f6ga kolonner...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Musicerande_%C3%A4nglar\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Musicerande \u00e4nglar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1744939267,56.0296984395]},"type":"Feature","id":"k1290\/095","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vindarnas tempel<\/b><\/li><li> Ingemar Hellgren - 1973<\/li><li> Kristianstads kommun - Centralsjukhuset<\/li><\/ul>","title":"Vindarnas tempel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1613349811,56.0298657413]},"type":"Feature","id":"k1290\/025","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>O\u00e4ndlighetskolonn<\/b><\/li><li> Bert Johnny Nilsson - 2003<\/li><li> Kristianstads kommun - Kanalgatan<\/li><\/ul>","title":"O\u00e4ndlighetskolonn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1571000399,56.0298671719]},"type":"Feature","id":"k1290\/058","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Filip Orlik<\/b><\/li><li> Oles Sidoruk, Olena Sidoruk, Boris Krilov, Ivan Omelniuk - 2011<\/li><li> Kristianstads kommun - \u00d6stra Storgatan i h\u00f6rnet mot Cardelsgatan<\/li><\/ul>","title":"Filip Orlik"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.160353386,56.0299909439]},"type":"Feature","id":"k1290\/026","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Stenskulptur<\/b><\/li><li> Johannes Michler - 1987<\/li><li> Kristianstads kommun - Busstorget, D\u00f6belnsgatan\/Kapellgatan<\/li><\/ul>","title":"Stenskulptur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1568354101,56.0300505697]},"type":"Feature","id":"k1290\/014","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Filmfotografen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Olsson\" target=\"_blank\">Axel Olsson<\/a> - 1981<\/li><li> Kristianstads kommun - \u00d6stra Storgatan 53<\/li><\/ul>","title":"Filmfotografen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1516526202,56.0300676682]},"type":"Feature","id":"k1290\/061","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Konsul Carl Nilsson<\/b><\/li><li> Ingrid Gejer-R\u00f6nningberg - 1963<\/li><li> Kristianstads kommun - Tivoliparken, norra ing\u00e5ngen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst \u00f6ver Carl Nilsson","title":"Konsul Carl Nilsson"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1612937077,56.0300834307]},"type":"Feature","id":"k1290\/027","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fr\u00e4mmande frukter<\/b><\/li><li> Bert Jonny Nilsson - 1994<\/li><li> Kristianstads kommun - Kanalgatan<\/li><\/ul>","title":"Fr\u00e4mmande frukter"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1507953604,56.0301057099]},"type":"Feature","id":"k1290\/048","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Salut<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Mette_Bj%C3%B6rnberg\" target=\"_blank\">Mette Bj\u00f6rnberg<\/a> - 2006<\/li><li> Kristianstads kommun - Nya boulevarden\/Tivolibadsgatan<\/li><\/ul>","title":"Salut"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1682767478,56.0301124953]},"type":"Feature","id":"k1290\/092","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Korset<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Folke_Truedsson\" target=\"_blank\">Folke Truedsson<\/a> - 1972<\/li><li> Kristianstads kommun - Urnlunden, \u00d6stra Kyrkog\u00e5rden, S\u00f6dra Kaserngatan<\/li><\/ul>","title":"Korset"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1553747573,56.0301812859]},"type":"Feature","id":"k1290\/003","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pregnant<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Roland_Anderson_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Roland Anderson<\/a><\/li><li> Kristianstads kommun - V\u00e4stra Storgatan 32<\/li><\/ul>","title":"Pregnant"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1562563047,56.0303702267]},"type":"Feature","id":"k1290\/015","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Trekl\u00f6ver<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ove_Pellsj%C3%B6\" target=\"_blank\">Owe Pellsj\u00f6<\/a><\/li><li> Kristianstads kommun - \u00d6stra Storgatan 34<\/li><\/ul>","title":"Trekl\u00f6ver"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1527637322,56.0304462322]},"type":"Feature","id":"k1290\/023","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>H\u00e5llplats<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Monika_Larsen_Dennis\" target=\"_blank\">Monika Larsen Dennis<\/a> - 1999<\/li><li> Kristianstads kommun - \u00d6stra Boulevarden, Domus<\/li><\/ul>","title":"H\u00e5llplats"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1625505456,56.0304498648]},"type":"Feature","id":"k1290\/028","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Livsgl\u00e4dje<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_M%C3%B6llerberg\" target=\"_blank\">Nils M\u00f6llerberg<\/a> - 1961<\/li><li> Kristianstads kommun - Lasarettsboulevarden 2<\/li><\/ul>","title":"Livsgl\u00e4dje"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1515999231,56.0305936798]},"type":"Feature","id":"k1290\/086","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Leende v\u00e4ktare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Timo_Solin\" target=\"_blank\">Timo Solin<\/a> - 1994<\/li><li> Kristianstads kommun - framf\u00f6r kulturhuset Barbacka, Barbackagatan<\/li><\/ul>","title":"Leende v\u00e4ktare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1534707844,56.0306786839]},"type":"Feature","id":"k1290\/010","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Mannen i islandstr\u00f6ja<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ivar_Johnsson\" target=\"_blank\">Ivar Johnsson<\/a> - 1933<\/li><li> Kristianstads kommun - Nya Boulevarden 4<\/li><\/ul>","title":"Mannen i islandstr\u00f6ja"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1550247923,56.0307524066]},"type":"Feature","id":"k1290\/002","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Lena<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Elsie_Dahlberg-Sundborg\" target=\"_blank\">Elsie Dahlberg<\/a> - 1962<\/li><li> Kristianstads kommun - V\u00e4stra Storgatan 27-29<\/li><\/ul>","title":"Lena"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1767022998,56.0307807123]},"type":"Feature","id":"k1290\/096","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sektorns mekanik och volym<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bertil_Herlow_Svensson\" target=\"_blank\">Bertil Herlow Svensson<\/a><\/li><li> Kristianstads kommun - Centralsjukhuset<\/li><\/ul>","title":"Sektorns mekanik och volym"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.15103255,56.0310678492]},"type":"Feature","id":"k1290\/036","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Soluppg\u00e5ng \u00f6ver frukostbordet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bitte_Jonason_%C3%85kerlund\" target=\"_blank\">Bitte Jonason \u00c5kerlund<\/a> - 1975<\/li><li> Kristianstads kommun - Barbackagatan 12<\/li><\/ul>","title":"Soluppg\u00e5ng \u00f6ver frukostbordet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1675152683,56.0310766856]},"type":"Feature","id":"k1290\/059","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Bollflickan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Olsson\" target=\"_blank\">Axel Olsson<\/a> - 1976<\/li><li> Kristianstads kommun - \u00c4ngsv\u00e4gen 19 C<\/li><\/ul>","title":"Bollflickan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1816279168,56.0311264283]},"type":"Feature","id":"k1290\/097","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hj\u00e4rtblad<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Grate\" target=\"_blank\">Eric Grate<\/a> - 1974<\/li><li> Kristianstads kommun - Landstingshuset<\/li><\/ul>","title":"Hj\u00e4rtblad"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1502901599,56.0311342938]},"type":"Feature","id":"k1290\/037","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ax<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/P%C3%A5l_Svensson\" target=\"_blank\">P\u00e5l Svensson<\/a> - 1993<\/li><li> Kristianstads kommun - Lilla Bang\u00e5rdsgatan\/Spannm\u00e5lsgatan<\/li><\/ul>","title":"Ax"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1823921706,56.0311529074]},"type":"Feature","id":"k1290\/098","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pennan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Fredrik_Reutersw%C3%A4rd\" target=\"_blank\">Carl Fredrik Reutersw\u00e4rd<\/a> - 1977<\/li><li> Kristianstads kommun - Landstingshuset<\/li><\/ul>","title":"Pennan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1614716459,56.031213696]},"type":"Feature","id":"k1290\/029","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Laxm\u00f6te<\/b><\/li><li> Agge Sahlberg - 1968<\/li><li> Kristianstads kommun - Biblioteket, Lasarettsboulevarden 3<\/li><\/ul>","title":"Laxm\u00f6te"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1604725156,56.0314320378]},"type":"Feature","id":"k1290\/034","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>T\u00f6rntaggen<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Kristianstads kommun<\/li><\/ul>","title":"T\u00f6rntaggen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1555043427,56.031706375]},"type":"Feature","id":"k1290\/016","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sinfonia<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Folke_Truedsson\" target=\"_blank\">Folke Truedsson<\/a> - 1974<\/li><li> Kristianstads kommun - Museig\u00e5rden, Stora Torg<\/li><\/ul>","title":"Sinfonia"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.161155414,56.0317304379]},"type":"Feature","id":"k1290\/030","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Nerthus<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lena_Lervik\" target=\"_blank\">Lena Lervik<\/a> - 1992<\/li><li> Kristianstads kommun - Stadsbiblioteket, F\u00f6reningsgatan 4<\/li><\/ul>","title":"Nerthus"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1638895799,56.031768745]},"type":"Feature","id":"k1290\/062","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Studie i diabas<\/b><\/li><li> Inge van der Drift<\/li><li> Kristianstads kommun - Lasarettsboulevarden 9<\/li><\/ul>","title":"Studie i diabas"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1560526555,56.0318196367]},"type":"Feature","id":"k1290\/017","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pomona<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_M%C3%B6llerberg\" target=\"_blank\">Nils M\u00f6llerberg<\/a> - 1948<\/li><li> Kristianstads kommun - Museig\u00e5rden, Stora Torg<\/li><\/ul>","title":"Pomona"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1598635679,56.0318577842]},"type":"Feature","id":"k1290\/033","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Diskuskastaren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Myron\" target=\"_blank\"> Myron<\/a><\/li><li> Kristianstads kommun - Konserthuset, framf\u00f6r ing\u00e5ngen till Stora salen<\/li><\/ul>","title":"Diskuskastaren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1612248969,56.0318977078]},"type":"Feature","id":"k1290\/031","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Gammelf\u00f6r\u00e4ldrar<\/b><\/li><li> Hanne Warming - 1992<\/li><li> Kristianstads kommun - Stadsbiblioteket, F\u00f6reningsgatan 4<\/li><\/ul>","title":"Gammelf\u00f6r\u00e4ldrar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1608905304,56.0320145519]},"type":"Feature","id":"k1290\/032","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hammarsmeden<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Constantin_Meunier\" target=\"_blank\">Constantin Meunier<\/a> - 1886<\/li><li> Kristianstads kommun - Tekniska skolan\/Konserthuset<\/li><\/ul>","title":"Hammarsmeden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1571818223,56.0323325466]},"type":"Feature","id":"k1290\/021","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Skulpturbrunn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ove_Pellsj%C3%B6\" target=\"_blank\">Owe Pellsj\u00f6<\/a> - 1986<\/li><li> Kristianstads kommun - Sommarro, \u00d6stra Boulevarden 1<\/li><\/ul>","title":"Skulpturbrunn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1558680754,56.0323550273]},"type":"Feature","id":"k1290\/018","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Stenhuggaren<\/b><\/li><li> J Bartdoff - 1988<\/li><li> Kristianstads kommun - Tygg\u00e5rdsgatan 3<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>minnesm\u00e4rke \u00f6ver Rasmus Claussen","title":"Stenhuggaren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1576378413,56.0325376696]},"type":"Feature","id":"k1290\/022","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Lyssna<\/b><\/li><li> Kenneth Johansson - 1990<\/li><li> Kristianstads kommun - Nya Boulevarden 6 B<\/li><\/ul>","title":"Lyssna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1568120444,56.0326994307]},"type":"Feature","id":"k1290\/087","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Massaikvinnan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Sandstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Arne Sandstr\u00f6m<\/a> - 1986<\/li><li> Kristianstads kommun - Christiansro, \u00d6stra Boulevarden<\/li><\/ul>","title":"Massaikvinnan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1657141688,56.0327034895]},"type":"Feature","id":"k1290\/060","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hoppa bock<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Olsson\" target=\"_blank\">Axel Olsson<\/a> - 1962<\/li><li> Kristianstads kommun - Centralskolan<\/li><\/ul>","title":"Hoppa bock"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1518142147,56.0327172925]},"type":"Feature","id":"k1290\/001","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Storsl\u00e4ggan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Olsson\" target=\"_blank\">Axel Olsson<\/a> - 1947<\/li><li> Kristianstads kommun - V\u00e4stra Boulevarden 3<\/li><\/ul>","title":"Storsl\u00e4ggan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1585589194,56.0327595605]},"type":"Feature","id":"k1290\/035","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>H\u00e4radssk\u00f6ldar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Olsson\" target=\"_blank\">Axel Olsson<\/a> - 1951<\/li><li> Kristianstads kommun - Tingshuset, Kanalgatan 32<\/li><\/ul>","title":"H\u00e4radssk\u00f6ldar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1543632006,56.0329361521]},"type":"Feature","id":"k1290\/019","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Axel_Olsson_Romeo_och_Julia.jpg&width=100","filename":"Axel Olsson Romeo och Julia.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Axel_Olsson_Romeo_och_Julia.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Axel_Olsson_Romeo_och_Julia.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Romeo och Julia<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Olsson\" target=\"_blank\">Axel Olsson<\/a> - 1991<\/li><li> Kristianstads kommun - \u00d6stra Storgatan 3<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Romeo och Julia"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1638385238,56.0333347564]},"type":"Feature","id":"k1290\/063","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Miraklet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_J%C3%B6nsson_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Anders J\u00f6nsson<\/a> - 1938<\/li><li> Kristianstads kommun - G\u00f6tgatan\/Kapellgatan<\/li><\/ul>","title":"Miraklet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1559984933,56.0337180223]},"type":"Feature","id":"k1290\/020","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Restitution<\/b><\/li><li> Sarah Schwartz - 1990<\/li><li> Kristianstads kommun - Sommarro, parken \u00d6stra Boulevarden 1<\/li><\/ul>","title":"Restitution"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1730101813,56.0350054555]},"type":"Feature","id":"k1290\/064","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>\u00d6mhet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thure_Th%C3%B6rn\" target=\"_blank\">Thure Th\u00f6rn<\/a> - 1968<\/li><li> Kristianstads kommun - Barn.- och ungdomspsyk, Florav\u00e4gen 3<\/li><\/ul>","title":"\u00d6mhet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.166201434,56.0350203885]},"type":"Feature","id":"k1290\/065","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Bj\u00f6rn<\/b><\/li><li> Lars J. Andersson - 1940<\/li><li> Kristianstads kommun - Bokv\u00e4gen 5-7<\/li><\/ul>","title":"Bj\u00f6rn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1634565248,56.0356533304]},"type":"Feature","id":"k1290\/067","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Makarna Wahlberg<\/b><\/li><li> G\u00f6ran Hazelius - 2009<\/li><li> Kristianstads kommun - Wahlbergska parken, Lyckans h\u00f6jd\/H\u00f6n\u00f6dalsv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Makarna Wahlberg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1649441108,56.0365770638]},"type":"Feature","id":"k1290\/066","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Gasell<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Kristianstads kommun - H\u00f6n\u00f6dalsv\u00e4gen\/Snapphanev\u00e4gen i den lilla parken<\/li><\/ul>","title":"Gasell"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.2799105516,56.0369130771]},"type":"Feature","id":"k1290\/101","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ad Lucem<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Olsson\" target=\"_blank\">Axel Olsson<\/a> - 1986<\/li><li> Kristianstads kommun (Fj\u00e4lkinge) - Kyrkog\u00e5rden, Fj\u00e4lkinge<\/li><\/ul>","title":"Ad Lucem"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.163438733,56.0370215196]},"type":"Feature","id":"k1290\/068","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kerstin<\/b><\/li><li> William Marklund - 1960<\/li><li> Kristianstads kommun - H\u00f6jdv\u00e4gen\/Snapphanev\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Kerstin"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1623716466,56.0370914219]},"type":"Feature","id":"k1290\/069","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tre trallande j\u00e4ntor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Olsson\" target=\"_blank\">Axel Olsson<\/a> - 1955<\/li><li> Kristianstads kommun - H\u00f6jdv\u00e4gen\/Snapphanev\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Tre trallande j\u00e4ntor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.159947,56.039266]},"type":"Feature","id":"UGC\/626","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pyret<\/b><\/li><li> Brita Waldemarsson-Stuhre - 1995<\/li><li> Kristianstads kommun - All\u00f6g\u00e5rden<\/li><\/ul>","title":"Pyret"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1638178014,56.0404076289]},"type":"Feature","id":"k1290\/070","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pelle<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/David_Wretling\" target=\"_blank\">David Wretling<\/a> - 1952<\/li><li> Kristianstads kommun - Almv\u00e4gen, i parken<\/li><\/ul>","title":"Pelle"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.163541193,56.0413896257]},"type":"Feature","id":"k1290\/071","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Folkvisan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Emil_N%C3%A4svall\" target=\"_blank\">Emil N\u00e4svall<\/a> - 1963<\/li><li> Kristianstads kommun - Sommarlust, Kanalgatan 94<\/li><\/ul>","title":"Folkvisan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1650517457,56.0420360222]},"type":"Feature","id":"k1290\/072","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ljusskulptur i brunn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Staffan_Nihl%C3%A9n\" target=\"_blank\">Staffan Nihl\u00e9n<\/a> - 1978<\/li><li> Kristianstads kommun - Sommarlust<\/li><\/ul>","title":"Ljusskulptur i brunn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1799912636,56.0425539456]},"type":"Feature","id":"k1290\/082","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Eke<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Sandstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Arne Sandstr\u00f6m<\/a> - 1976<\/li><li> Kristianstads kommun - \u00d6ster\u00e4ngs bibliotek, Sj\u00f6v\u00e4gen 27<\/li><\/ul>","title":"Eke"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1788056082,56.0426682782]},"type":"Feature","id":"k1290\/081","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tippen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Olsson\" target=\"_blank\">Axel Olsson<\/a> - 1978<\/li><li> Kristianstads kommun - \u00d6ster\u00e4ngsbadet, Sj\u00f6v\u00e4gen 27<\/li><\/ul>","title":"Tippen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1638321516,56.0428459904]},"type":"Feature","id":"k1290\/073","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pojken med guldg\u00e5sen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Einar_Luterkort\" target=\"_blank\">Einar Luterkort<\/a> - 1961<\/li><li> Kristianstads kommun - Kanalgatan\/Utst\u00e4llningsv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Pojken med guldg\u00e5sen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1624459853,56.0431690482]},"type":"Feature","id":"k1290\/074","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Askungen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Stig_Blomberg\" target=\"_blank\">Stig Blomberg<\/a> - 1961<\/li><li> Kristianstads kommun - Utst\u00e4llningsv\u00e4gen 16<\/li><\/ul>","title":"Askungen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1779117202,56.0445161398]},"type":"Feature","id":"k1290\/080","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fr\u00e5n_V\u00e4_till_\u00d6ster\u00e4ng.jpg&width=100","filename":"Fr\u00e5n V\u00e4 till \u00d6ster\u00e4ng.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Fr\u00e5n_V\u00e4_till_\u00d6ster\u00e4ng.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fr\u00e5n_V\u00e4_till_\u00d6ster\u00e4ng.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fr\u00e5n V\u00e4 till \u00d6ster\u00e4ng<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Per_Olov_Ultvedt\" target=\"_blank\">Per Olov Ultvedt<\/a> - 1988<\/li><li> Kristianstads kommun - Hjalmar S\u00f6derbergsv\u00e4gen, \u00d6ster\u00e4ng<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Fr\u00e5n V\u00e4 till \u00d6ster\u00e4ng"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1678891457,56.0446311105]},"type":"Feature","id":"k1290\/076","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ett fruset \u00f6gonblick<\/b><\/li><li> B\u00f6rje Berglund - 2011<\/li><li> Kristianstads kommun - vid Ishallen<\/li><\/ul>","title":"Ett fruset \u00f6gonblick"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1463254004,56.0448293541]},"type":"Feature","id":"k1290\/083","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ingen genv\u00e4g<\/b><\/li><li> Lars Ekholm - 1996<\/li><li> Kristianstads kommun - vid Krinova<\/li><\/ul>","title":"Ingen genv\u00e4g"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1639351478,56.0456393725]},"type":"Feature","id":"k1290\/077","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Getgubben<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Allan_Runefelt\" target=\"_blank\">Allan Runefelt<\/a> - 1962<\/li><li> Kristianstads kommun - Oxhagsv\u00e4gen 31<\/li><\/ul>","title":"Getgubben"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1677298884,56.048154873]},"type":"Feature","id":"k1290\/078","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>M\u00e5ngh\u00f6rning<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Freddy_Fraek\" target=\"_blank\">Freddy Fraek<\/a> - 1990<\/li><li> Kristianstads kommun - Tegelbruksv\u00e4gen - Gr\u00f6nbetesv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"M\u00e5ngh\u00f6rning"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1585743094,56.0508953328]},"type":"Feature","id":"k1290\/079","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sommarlek<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Olsson\" target=\"_blank\">Axel Olsson<\/a> - 1966<\/li><li> Kristianstads kommun - Kommendantv\u00e4gen 44<\/li><\/ul>","title":"Sommarlek"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1593030894,56.0554225478]},"type":"Feature","id":"k1290\/100","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Korrespondens<\/b><\/li><li> Gunnar Holmqvist<\/li><li> Kristianstads kommun - Gamleg\u00e5rdens centrum<\/li><\/ul>","title":"Korrespondens"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3013888889,57.6186111111]},"type":"Feature","id":"k0980\/062","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Martin_Ljunggren_Tribolit_01.JPG&width=100","filename":"Martin Ljunggren Tribolit 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Martin_Ljunggren_Tribolit_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Martin_Ljunggren_Tribolit_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Trilobit<\/b><\/li><li> Martin Ljunggren - 1979<\/li><li> Gotlands kommun (S\u00f6dra Visby) - Gr\u00e5bo torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Trilobit"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3025,57.6188888889]},"type":"Feature","id":"k0980\/064","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Varats g\u00e5ng<\/b><\/li><li> Helena Andreeff - 2003<\/li><li> Gotlands kommun (S\u00f6dra Visby) - Gr\u00e5boskolan, Gr\u00e5bo torg<\/li><\/ul>","title":"Varats g\u00e5ng"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2769444444,57.6216666667]},"type":"Feature","id":"k0980\/089","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ingvar_Cronhammar_Omen_01.JPG&width=100","filename":"Ingvar Cronhammar Omen 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ingvar_Cronhammar_Omen_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ingvar_Cronhammar_Omen_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Omen<\/b><\/li><li> Ingvar Cronhammar - 1993<\/li><li> Gotlands kommun (S\u00f6dra Visby) - Rondellen vid s\u00f6dra infarten till Visby<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Omen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2944722222,57.6239166667]},"type":"Feature","id":"k0980\/067","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pling plong<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Harriet_L%C3%B6wenhjelm\" target=\"_blank\">Harriet L\u00f6wenhielm<\/a> - 1998<\/li><li> Gotlands kommun (S\u00f6dra Visby) - S\u00e4veskolan, Desiderialunden, F\u00e5r\u00f6gatan 46<\/li><\/ul>","title":"Pling plong"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2946944444,57.6241388889]},"type":"Feature","id":"k0980\/066","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>K\u00e4nseldjuret<\/b><\/li><li> Hanna W\u00e4rff Radhe - 1998<\/li><li> Gotlands kommun (S\u00f6dra Visby) - S\u00e4veskolan, Desiderialunden, F\u00e5r\u00f6gatan 46<\/li><\/ul>","title":"K\u00e4nseldjuret"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2886111111,57.6241666667]},"type":"Feature","id":"k0980\/074","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Favola<\/b><\/li><li> Bj\u00f6rn Erlin Evensen - 1968<\/li><li> Gotlands kommun (S\u00f6dra Visby) - S\u00f6derv\u00e4rnskolan, \u00d6stra gavlarna, Stenkumlav\u00e4g 25<\/li><\/ul>","title":"Favola"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2897222222,57.6244444444]},"type":"Feature","id":"k0980\/073","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Boll med skruv<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_%C3%85rfelt\" target=\"_blank\">Anders \u00c5rfelt<\/a> - 1986<\/li><li> Gotlands kommun (S\u00f6dra Visby) - S\u00f6derv\u00e4rnshallen, Kolonigatan<\/li><\/ul>","title":"Boll med skruv"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2958333333,57.6244444444]},"type":"Feature","id":"k0980\/072","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>En plats i solen<\/b><\/li><li> Karin Tyrefors - 1999<\/li><li> Gotlands kommun (S\u00f6dra Visby) - S\u00e4veskolan\/Desideria, F\u00e5r\u00f6gatan 46<\/li><\/ul>","title":"En plats i solen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2941666667,57.625]},"type":"Feature","id":"k0980\/068","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mona-Lisa_Eriksson_Nike_Karlsson_B\u00e4nkar_S\u00e4veskolan.JPG&width=100","filename":"Mona-Lisa Eriksson Nike Karlsson B\u00e4nkar S\u00e4veskolan.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Mona-Lisa_Eriksson_Nike_Karlsson_B\u00e4nkar_S\u00e4veskolan.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mona-Lisa_Eriksson_Nike_Karlsson_B\u00e4nkar_S\u00e4veskolan.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>B\u00e4nkar<\/b><\/li><li> Mona-Lisa Eriksson, Nike Karlsson - 1998<\/li><li> Gotlands kommun (S\u00f6dra Visby) - S\u00e4veskolan, S\u00e4ves v\u00e4g 10<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"B\u00e4nkar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2966666667,57.625]},"type":"Feature","id":"k0980\/069","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=M\u00e5rten_Medbo_Betongraster_02.JPG&width=100","filename":"M\u00e5rten Medbo Betongraster 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:M\u00e5rten_Medbo_Betongraster_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=M\u00e5rten_Medbo_Betongraster_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Betongraster<\/b><\/li><li> M\u00e5ren Medbo - 2001<\/li><li> Gotlands kommun (S\u00f6dra Visby) - S\u00e4veskolan, Fordonstekniska huset, S\u00e4ves v\u00e4g 10<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Betongraster"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2963888889,57.6252777778]},"type":"Feature","id":"k0980\/070","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Blandade farkoster<\/b><\/li><li> Bj\u00f6rn Hammarstr\u00f6m - 1992<\/li><li> Gotlands kommun (S\u00f6dra Visby) - S\u00e4veskolan, Fordonstekniska huset, S\u00e4ves v\u00e4g 10<\/li><\/ul>","title":"Blandade farkoster"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2947222222,57.6255555556]},"type":"Feature","id":"k0980\/071","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sven_Lundqvist_Gutniska_lekar.jpg&width=100","filename":"Sven Lundqvist Gutniska lekar.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sven_Lundqvist_Gutniska_lekar.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sven_Lundqvist_Gutniska_lekar.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Gutniska lekar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sven_Lundqvist_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Sven Lundqvist<\/a> - 1972<\/li><li> Gotlands kommun (S\u00f6dra Visby) - S\u00e4veskolan, S\u00e4ves v\u00e4g 10<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Gutniska lekar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3027777778,57.6291666667]},"type":"Feature","id":"k0980\/061","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vattenhjul och kanal<\/b><\/li><li> Eva H\u00e5llsten - 1999<\/li><li> Gotlands kommun (S\u00f6dra Visby) - All\u00e9skolan, F\u00e4ltgatan 30<\/li><\/ul>","title":"Vattenhjul och kanal"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3055583333,57.6304333333]},"type":"Feature","id":"SKB\/SKB2008-019","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Troja<\/b><\/li><li> Juri Markkula - 2008<\/li><li> Gotlands kommun (Visby) - utanf\u00f6r entr\u00e9n till Riksutst\u00e4llningar och Riksantikvarie\u00e4mbetet, Artillerigatan 33<\/li><\/ul>","title":"Troja"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3008333333,57.6322222222]},"type":"Feature","id":"UGC\/988","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liss_Erikson_Duo_Visby_02.JPG&width=100","filename":"Liss Erikson Duo Visby 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Liss_Erikson_Duo_Visby_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liss_Erikson_Duo_Visby_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Duo<\/b><\/li><li> Liss Eriksson - 1993<\/li><li> Gotlands kommun (Visby) - utanf\u00f6r entr\u00e9n till tidigare artilleriregementet A7:s kanslibyggnad<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Duo"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3177777778,57.6363888889]},"type":"Feature","id":"k0980\/047","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Dragan_Ljubez_Tjelvar.JPG&width=100","filename":"Dragan Ljubez Tjelvar.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Dragan_Ljubez_Tjelvar.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Dragan_Ljubez_Tjelvar.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tjelvar<\/b><\/li><li> Dragan Ljubez - 2007<\/li><li> Gotlands kommun (Norra Visby) - Tjelvarskolan, Rutegatan 5 B<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Tjelvar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3108333333,57.6372222222]},"type":"Feature","id":"UGC\/990","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_Bogev\u00e4gen_Visby.JPG&width=100","filename":"Skulptur Bogev\u00e4gen Visby.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Skulptur_Bogev\u00e4gen_Visby.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_Bogev\u00e4gen_Visby.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Gotlands kommun (Visby) - h\u00f6rnet Bogegatan\/Tjelvarv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3061111111,57.6383333333]},"type":"Feature","id":"k0980\/076","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Alice_Nordin_Herde_med_hind.JPG&width=100","filename":"Alice Nordin Herde med hind.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Alice_Nordin_Herde_med_hind.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Alice_Nordin_Herde_med_hind.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Herde och hind<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Alice_Nordin\" target=\"_blank\">Alice Nordin<\/a> - 1937<\/li><li> Gotlands kommun (\u00d6stra Visby) - Psykiatriska kliniken, Norra Hansegatan 4<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Herde och hind"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3080555556,57.6383333333]},"type":"Feature","id":"k0980\/077","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Lekstugan<\/b><\/li><li> Svante G\u00e4rdek - 2006<\/li><li> Gotlands kommun (\u00d6stra Visby) - SOF, Polhemsgatan 29<\/li><\/ul>","title":"Lekstugan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2933333333,57.6391666667]},"type":"Feature","id":"UGC\/986","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Erik_Olsson_Kojsa_kojsa_kum.JPG&width=100","filename":"Erik_Olsson_Kojsa_kojsa_kum.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Erik_Olsson_Kojsa_kojsa_kum.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Erik_Olsson_Kojsa_kojsa_kum.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kojsa kojsa kum<\/b><\/li><li> Erik Olsson - 1911<\/li><li> Gotlands kommun (Visby innerstad) - utanf\u00f6r Gotlands konstmuseum, Sankt Hansgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Kojsa kojsa kum"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2936111111,57.6391666667]},"type":"Feature","id":"UGC\/983","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pye_Engstr\u00f6m_Drakguldet_02.JPG&width=100","filename":"Pye Engstr\u00f6m Drakguldet 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Pye_Engstr\u00f6m_Drakguldet_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pye_Engstr\u00f6m_Drakguldet_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Drakguldet<\/b><\/li><li> Pye Engstr\u00f6m - 2008<\/li><li> Gotlands kommun (Visby innerstad) - utanf\u00f6r Visby konsthall<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Drakguldet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2936111111,57.6391666667]},"type":"Feature","id":"UGC\/985","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pye_Engstr\u00f6m_Resan_till_Cytere_01.JPG&width=100","filename":"Pye Engstr\u00f6m Resan till Cytere 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Pye_Engstr\u00f6m_Resan_till_Cytere_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pye_Engstr\u00f6m_Resan_till_Cytere_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Resan till Cytere<\/b><\/li><li> Pye Engstr\u00f6m<\/li><li> Gotlands kommun (Visby innerstad) - utanf\u00f6r Visby konsthall<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Resan till Cytere"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2891666667,57.6394444444]},"type":"Feature","id":"k0980\/030","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bj\u00f6rn_Erling_Evensen_Monument_\u00f6ver_geologisk_dagbok.JPG&width=100","filename":"Bj\u00f6rn Erling Evensen Monument \u00f6ver geologisk dagbok.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bj\u00f6rn_Erling_Evensen_Monument_\u00f6ver_geologisk_dagbok.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bj\u00f6rn_Erling_Evensen_Monument_\u00f6ver_geologisk_dagbok.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Monument \u00f6ver geologisk dagbok<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bj%C3%B6rn_Erling_Evensen\" target=\"_blank\">Bj\u00f6rn Erling Evensen<\/a> - 1993<\/li><li> Gotlands kommun (Visby innerstad) - ALMI, Cram\u00e9rgatan 3<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Monument \u00f6ver geologisk dagbok"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3125,57.6397222222]},"type":"Feature","id":"UGC\/991","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_Br\u00f6msebrogatan_Visby.JPG&width=100","filename":"Skulptur Br\u00f6msebrogatan Visby.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Skulptur_Br\u00f6msebrogatan_Visby.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_Br\u00f6msebrogatan_Visby.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Gotlands kommun (Visby) - h\u00f6rnet Br\u00f6msebrov\u00e4g\/Tjelvarv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2913888889,57.64]},"type":"Feature","id":"k0980\/028","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pye_Engstr\u00f6m_Utstr\u00e4ckta_h\u00e4nder_01.jpg&width=100","filename":"Pye Engstr\u00f6m Utstr\u00e4ckta h\u00e4nder 01.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Pye_Engstr\u00f6m_Utstr\u00e4ckta_h\u00e4nder_01.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pye_Engstr\u00f6m_Utstr\u00e4ckta_h\u00e4nder_01.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Utstr\u00e4ckta h\u00e4nder<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Pye_Engstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Pye Engstr\u00f6m<\/a> - 1991<\/li><li> Gotlands kommun (Visby innerstad) - Almedalen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>minnesm\u00e4rke \u00f6ver Olof Palme","title":"Utstr\u00e4ckta h\u00e4nder"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2908333333,57.6405555556]},"type":"Feature","id":"k0980\/027","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Visby_Botaniiska_Tyra_Lundgren_Solf\u00e5gel_03.jpg&width=100","filename":"Visby Botaniiska Tyra Lundgren Solf\u00e5gel 03.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Visby_Botaniiska_Tyra_Lundgren_Solf\u00e5gel_03.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Visby_Botaniiska_Tyra_Lundgren_Solf\u00e5gel_03.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Solf\u00e5gel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Tyra_Lundgren\" target=\"_blank\">Tyra Lundgren<\/a> - 1976<\/li><li> Gotlands kommun (Visby innerstad) - Almedalen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Solf\u00e5gel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2936111111,57.6416666667]},"type":"Feature","id":"UGC\/984","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pye_Engstr\u00f6m_Grottan_02.JPG&width=100","filename":"Pye Engstr\u00f6m Grottan 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Pye_Engstr\u00f6m_Grottan_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pye_Engstr\u00f6m_Grottan_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Grottan<\/b><\/li><li> Pye Engstr\u00f6m<\/li><li> Gotlands kommun (Visby innerstad) - utanf\u00f6r Visby konsthall<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Grottan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2952777778,57.6416666667]},"type":"Feature","id":"k0980\/037","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Theodor_Lundberg_Christopher_Polhem.JPG&width=100","filename":"Theodor Lundberg Christopher Polhem.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Theodor_Lundberg_Christopher_Polhem.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Theodor_Lundberg_Christopher_Polhem.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Christopher Polhem<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Theodor_Lundberg\" target=\"_blank\">Theodor Lundberg<\/a> - 1911<\/li><li> Gotlands kommun (Visby innerstad) - S:t Drottensgatan\/S:t Hansgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Staty \u00f6ver Christopher Polhem","title":"Christopher Polhem"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.2930555556,57.6430555556]},"type":"Feature","id":"UGC\/982","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kaj_Engstr\u00f6m_Linneus.JPG&width=100","filename":"Kaj Engstr\u00f6m Linneus.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kaj_Engstr\u00f6m_Linneus.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kaj_Engstr\u00f6m_Linneus.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Linneus<\/b><\/li><li> Kaj Engstr\u00f6m - 2007<\/li><li> Gotlands kommun (Visby innerstad) - De Badande W\u00e4nnernas tr\u00e4dg\u00e5rd<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Linneus"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3169444444,57.6455555556]},"type":"Feature","id":"k0980\/045","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Christer_Jonsson_Torget_02.JPG&width=100","filename":"Christer Jonsson Torget 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Christer_Jonsson_Torget_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Christer_Jonsson_Torget_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Torget<\/b><\/li><li> Christer Jonson - 2000<\/li><li> Gotlands kommun (Norra Visby) - Gotlands konstskola, Brov\u00e4g 25<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Torget"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.305,57.6461111111]},"type":"Feature","id":"k0980\/044","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Hanna_W\u00e4rff_Radhe_Alban.JPG&width=100","filename":"Hanna W\u00e4rff Radhe Alban.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Hanna_W\u00e4rff_Radhe_Alban.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Hanna_W\u00e4rff_Radhe_Alban.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Alban<\/b><\/li><li> Hanna W\u00e4rff Radhe - 1995<\/li><li> Gotlands kommun (Norra Visby) - F\u00f6rskolan Forellen, Bergsgatan 10<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Alban"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3,57.6475]},"type":"Feature","id":"k0980\/057","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anders_Thorlin_Ouroboros_b\u00e5k.JPG&width=100","filename":"Anders Thorlin Ouroboros b\u00e5k.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Anders_Thorlin_Ouroboros_b\u00e5k.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anders_Thorlin_Ouroboros_b\u00e5k.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ouroboros b\u00e5k<\/b><\/li><li> Anders Thorlin - 1992<\/li><li> Gotlands kommun (Norra Visby) - Visby lasarett, S\u00f6dra sidan, Sn\u00e4ckg\u00e4rdsv\u00e4gen. 9<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ouroboros b\u00e5k"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3011111111,57.6477777778]},"type":"Feature","id":"k0980\/060","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gunilla_Bandolin_urnor.JPG&width=100","filename":"Gunilla Bandolin urnor.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gunilla_Bandolin_urnor.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gunilla_Bandolin_urnor.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fem gr\u00f6npatinerade urnor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gunilla_Bandolin\" target=\"_blank\">Gunilla Bandolin<\/a> - 1997<\/li><li> Gotlands kommun (Norra Visby) - Visby lasaretts entr\u00e9, S:t G\u00f6ransgatan. 3<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Fem gr\u00f6npatinerade urnor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3,57.6486111111]},"type":"Feature","id":"k0980\/056","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Martin_Hansson_Tron.JPG&width=100","filename":"Martin Hansson Tron.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Martin_Hansson_Tron.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Martin_Hansson_Tron.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tron<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Martin_Hansson_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Martin Hansson<\/a> - 1992<\/li><li> Gotlands kommun (Norra Visby) - Visby lasarett, havssidan, Sn\u00e4ckg\u00e4rdsv\u00e4gen 9<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Tron"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3008333333,57.6486111111]},"type":"Feature","id":"k0980\/059","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Visby_skulptur_Hans_Bartos_Vindfl\u00f6jlar_1995_st\u00e5l.JPG&width=100","filename":"Visby skulptur Hans Bartos Vindfl\u00f6jlar 1995 st\u00e5l.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Visby_skulptur_Hans_Bartos_Vindfl\u00f6jlar_1995_st\u00e5l.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Visby_skulptur_Hans_Bartos_Vindfl\u00f6jlar_1995_st\u00e5l.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vindfl\u00f6jlar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Hans_Bartos\" target=\"_blank\">Hans Bartos<\/a> - 1995<\/li><li> Gotlands kommun (Norra Visby) - Visby lasarett. S:t G\u00f6ransgatan 5<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Vindfl\u00f6jlar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3011111111,57.6488888889]},"type":"Feature","id":"k0980\/049","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pye_Engstr\u00f6m_Magi_och_vetenskap_02.JPG&width=100","filename":"Pye Engstr\u00f6m Magi och vetenskap 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Pye_Engstr\u00f6m_Magi_och_vetenskap_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pye_Engstr\u00f6m_Magi_och_vetenskap_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Magi och vetenskap<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Pye_Engstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Pye Engstr\u00f6m<\/a> - 1996<\/li><li> Gotlands kommun (Norra Visby) - Visby lasarett, Akuten. S:t G\u00f6ransgatan 9<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Magi och vetenskap"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3001666667,57.6489722222]},"type":"Feature","id":"k0980\/053","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Staffan_Rosvall_Krokodilen_02.JPG&width=100","filename":"Staffan Rosvall Krokodilen 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Staffan_Rosvall_Krokodilen_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Staffan_Rosvall_Krokodilen_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Elefanten och krokodilen<\/b><\/li><li> Staffan Rosvall - 1993<\/li><li> Gotlands kommun (Norra Visby) - Visby lasarett, Lekparken utanf\u00f6r barnavdelningen, S:t G\u00f6ransgatan. 9<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Elefanten och krokodilen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3001111111,57.649]},"type":"Feature","id":"k0980\/052","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Hanna_Stahle_M\u00e5ltid.JPG&width=100","filename":"Hanna Stahle M\u00e5ltid.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Hanna_Stahle_M\u00e5ltid.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Hanna_Stahle_M\u00e5ltid.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>M\u00e5ltid<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Hanna_Stahle\" target=\"_blank\">Hanna Stahle<\/a> - 2004<\/li><li> Gotlands kommun (Norra Visby) - Visby lasarett, S:t G\u00f6ransgatan 9<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"M\u00e5ltid"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3000555556,57.6490555556]},"type":"Feature","id":"UGC\/987","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Swea_Dalah\u00e4st_San_Diego.JPG&width=100","filename":"Swea Dalah\u00e4st San Diego.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Swea_Dalah\u00e4st_San_Diego.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Swea_Dalah\u00e4st_San_Diego.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Swea Orange County och San Diego<\/b><\/li><li> Mai Loken - 2004<\/li><li> Gotlands kommun (Visby) - lekplatsen utanf\u00f6r barnavdelningen p\u00e5 Visby sjukhus<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>m\u00e5lad dalah\u00e4st fr\u00e5n Swea Orange County och San Diego","title":"Swea Orange County och San Diego"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3013888889,57.6491666667]},"type":"Feature","id":"k0980\/048","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Visby_skulptur_Eva_Lange_Koncentration_02.JPG&width=100","filename":"Visby skulptur Eva Lange Koncentration 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Visby_skulptur_Eva_Lange_Koncentration_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Visby_skulptur_Eva_Lange_Koncentration_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Koncentration<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eva_Lange\" target=\"_blank\">Eva Lange<\/a> - 1993<\/li><li> Gotlands kommun (Norra Visby) - Visby lasarett entr\u00e9, S:t G\u00f6ransgatan 9<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Koncentration"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3008333333,57.6494444444]},"type":"Feature","id":"k0980\/058","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sivert_Lindblom_Urna_Visby_lasarett.JPG&width=100","filename":"Sivert Lindblom Urna Visby lasarett.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sivert_Lindblom_Urna_Visby_lasarett.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sivert_Lindblom_Urna_Visby_lasarett.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Urna<\/b><\/li><li> Sivert Lindblom - 1997<\/li><li> Gotlands kommun (Norra Visby) - Visby lasarett, Sn\u00e4ckg\u00e4rdsv\u00e4gen. 9<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Urna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.3005555556,57.6497222222]},"type":"Feature","id":"k0980\/054","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Staffan_Laurin_Bro_kommunikation_Visby.JPG&width=100","filename":"Staffan Laurin Bro kommunikation Visby.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Staffan_Laurin_Bro_kommunikation_Visby.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Staffan_Laurin_Bro_kommunikation_Visby.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Bro - kommunikation<\/b><\/li><li> Staffan Laurin - 1998<\/li><li> Gotlands kommun (Norra Visby) - Visby lasarett, fundamentet  till helikopterplattformen, Sn\u00e4ckg\u00e4rdsv\u00e4gen 9<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Bro - kommunikation"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.8016666667,57.7041666667]},"type":"Feature","id":"k0980\/011","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bertil_Nystr\u00f6m_Vattenlek_1967_Slite.JPG&width=100","filename":"Bertil Nystr\u00f6m Vattenlek 1967 Slite.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bertil_Nystr\u00f6m_Vattenlek_1967_Slite.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bertil_Nystr\u00f6m_Vattenlek_1967_Slite.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vattenlek<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bertil_Nystr%C3%B6m_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Bertil Nystr\u00f6m<\/a> - 1967<\/li><li> Gotlands kommun (Slite) - Tullhagsplan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Vattenlek"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.8055555556,57.705]},"type":"Feature","id":"k0980\/010","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bertil_Nystr\u00f6m_Sj\u00f6mannen_Slite.JPG&width=100","filename":"Bertil Nystr\u00f6m Sj\u00f6mannen Slite.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bertil_Nystr\u00f6m_Sj\u00f6mannen_Slite.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bertil_Nystr\u00f6m_Sj\u00f6mannen_Slite.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Seglare g\u00e5r ombord<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bertil_Nystr%C3%B6m_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Bertil Nystr\u00f6m<\/a> - 1967<\/li><li> Gotlands kommun (Slite) - Torget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Seglare g\u00e5r ombord"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.8066666667,57.705]},"type":"Feature","id":"UGC\/995","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Slite_hotellparken_skulptur.JPG&width=100","filename":"Slite hotellparken skulptur.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Slite_hotellparken_skulptur.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Slite_hotellparken_skulptur.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Gotlands kommun (Slite) - Hotellparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.168525,57.7667111111]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-13","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Calle_\u00d6rnemark_Sju_sekel_Hamnplan_1984.JPG&width=100","filename":"Calle \u00d6rnemark Sju sekel Hamnplan 1984.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Calle_\u00d6rnemark_Sju_sekel_Hamnplan_1984.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Calle_\u00d6rnemark_Sju_sekel_Hamnplan_1984.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sju sekel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Calle_%C3%96rnemark\" target=\"_blank\">Calle \u00d6rnemark<\/a> - 1984<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - Hamnplan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sju sekel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1571722222,57.7743777778]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-23","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Axel_Wallenberg_Hermes_och_Pan.JPG&width=100","filename":"Axel Wallenberg Hermes och Pan.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Axel_Wallenberg_Hermes_och_Pan.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Axel_Wallenberg_Hermes_och_Pan.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Hermes och Pan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Wallenberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Axel Wallenberg<\/a> - 1952<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - Munkplan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Hermes och Pan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1781194444,57.7795305556]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-31","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Margareta_Engstr\u00f6m_Samtal.JPG&width=100","filename":"Margareta Engstr\u00f6m Samtal.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Margareta_Engstr\u00f6m_Samtal.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Margareta_Engstr\u00f6m_Samtal.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Samtal<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Margareta_Engstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Margareta Engstr\u00f6m<\/a> - 1996<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - Gelbgjutargatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Samtal"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1762972222,57.78035]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-01","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Emilie_Gilioli_Hommage.JPG&width=100","filename":"Emilie Gilioli Hommage.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Emilie_Gilioli_Hommage.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Emilie_Gilioli_Hommage.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Hommage \u00e0 Dag Hammarskj\u00f6ld<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/%C3%89mile_Gilioli\" target=\"_blank\">Emile Gilioli<\/a> - 1968<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - Dag Hammarskj\u00f6lds Plats<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Hommage \u00e0 Dag Hammarskj\u00f6ld"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1762972222,57.78035]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-03","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Rune_Karlzon_relief_Hammarski\u00f6ld.JPG&width=100","filename":"Rune Karlzon relief Hammarski\u00f6ld.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Rune_Karlzon_relief_Hammarski\u00f6ld.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Rune_Karlzon_relief_Hammarski\u00f6ld.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Dag Hammarskj\u00f6ld<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Rune_Karlzon\" target=\"_blank\">Rune Karlzon<\/a> - 1984<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - Ytterv\u00e4ggen till Stadsbiblioteket, Dag Hammarskj\u00f6lds plats<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Relief \u00f6ver Dag Hammarskj\u00f6ld","title":"Dag Hammarskj\u00f6ld"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1762972222,57.78035]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-04","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00f6nk\u00f6pings_stadsbibliotek.JPG&width=100","filename":"J\u00f6nk\u00f6pings stadsbibliotek.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:J\u00f6nk\u00f6pings_stadsbibliotek.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00f6nk\u00f6pings_stadsbibliotek.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Hund\u00f6ra<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Per_Olov_Ultvedt\" target=\"_blank\">Per Olov Ultvedt<\/a> - 1969<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - Ytterv\u00e4ggen till Stadsbiblioteket, Dag Hammarskj\u00f6lds plats<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Hund\u00f6ra"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1868277778,57.7815611111]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-33","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Eldh_Carl_von_Feilitzen_01.JPG&width=100","filename":"Carl Eldh Carl von Feilitzen 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl_Eldh_Carl_von_Feilitzen_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Eldh_Carl_von_Feilitzen_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Carl von Feilitzen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Eldh\" target=\"_blank\">Carl Eldh<\/a> - 1909<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - Vedtorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Byst av Carl von Feilitzen","title":"Carl von Feilitzen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1652527778,57.7817138889]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-19","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Torwald_Alef_Sm\u00e5landsflickorna.JPG&width=100","filename":"Torwald Alef Sm\u00e5landsflickorna.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Torwald_Alef_Sm\u00e5landsflickorna.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Torwald_Alef_Sm\u00e5landsflickorna.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sm\u00e5landsflickorna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thorwald_Alef\" target=\"_blank\">Torwald Alef<\/a> - 1951<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - Braheparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sm\u00e5landsflickorna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.156625,57.7819222222]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-22","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Owe_Pellsjo_Nike.JPG&width=100","filename":"Owe Pellsjo Nike.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Owe_Pellsjo_Nike.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Owe_Pellsjo_Nike.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Nike - fredsskulptur till Olof Palmes minne<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ove_Pellsj%C3%B6\" target=\"_blank\">Owe Pellsj\u00f6<\/a> - 1989<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - V\u00e4stra torget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Nike - fredsskulptur till Olof Palmes minne"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.150625,57.7823388889]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-18","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Johan_Printz_Statue.jpg&width=100","filename":"Johan Printz Statue.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Johan_Printz_Statue.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Johan_Printz_Statue.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Johan Printz<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Wallenberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Axel Wallenberg<\/a> - 1965<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - R\u00e5dhusparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Minnesm\u00e4rke \u00f6ver Johan Printz","title":"Johan Printz"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1669277778,57.7823805556]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-17","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=John_B\u00f6rjeson_Viktor_Rydberg.JPG&width=100","filename":"John B\u00f6rjeson Viktor Rydberg.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:John_B\u00f6rjeson_Viktor_Rydberg.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=John_B\u00f6rjeson_Viktor_Rydberg.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Viktor Rydberg<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/John_B%C3%B6rjeson\" target=\"_blank\">John B\u00f6rjeson<\/a> - 1898<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - R\u00e5dhusparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Viktor Rydberg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1634888889,57.7824444444]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-21","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Rune_Karlzon_Magnus_Ladul\u00e5s.JPG&width=100","filename":"Rune Karlzon Magnus Ladul\u00e5s.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Rune_Karlzon_Magnus_Ladul\u00e5s.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Rune_Karlzon_Magnus_Ladul\u00e5s.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Magnus Ladul\u00e5s<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Rune_Karlzon\" target=\"_blank\">Rune Karlzon<\/a> - 1984<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - Skolgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Magnus Ladul\u00e5s"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1664916667,57.7825166667]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-15","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stig_Blomberg_Harpolekaren.JPG&width=100","filename":"Stig Blomberg Harpolekaren.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stig_Blomberg_Harpolekaren.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stig_Blomberg_Harpolekaren.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Harpolekaren och hans son<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Stig_Blomberg\" target=\"_blank\">Stig Blomberg<\/a> - 1947<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - R\u00e5dhusparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Harpolekaren och hans son"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1697222222,57.7826138889]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-12","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Rune_Karlzon_Hoppets_vision.JPG&width=100","filename":"Rune Karlzon Hoppets vision.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Rune_Karlzon_Hoppets_vision.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Rune_Karlzon_Hoppets_vision.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Hoppets vision<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Rune_Karlzon\" target=\"_blank\">Rune Karlzon<\/a> - 1967<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - Hoppets torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Hoppets vision"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.2155527778,57.78315]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-35","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sonja_Katzin_Solf\u00e5ngaren_J\u00f6nk\u00f6ping.JPG&width=100","filename":"Sonja Katzin Solf\u00e5ngaren J\u00f6nk\u00f6ping.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sonja_Katzin_Solf\u00e5ngaren_J\u00f6nk\u00f6ping.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sonja_Katzin_Solf\u00e5ngaren_J\u00f6nk\u00f6ping.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sols\u00e5ngaren<\/b><\/li><li> Sonja Katzin - 2004<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - Rosariet, Rosenlund<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sols\u00e5ngaren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1666444444,57.7831722222]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-16","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=R\u00e5dhusparken.JPG&width=100","filename":"R\u00e5dhusparken.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:R\u00e5dhusparken.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=R\u00e5dhusparken.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Springbrunn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fredrik_Wilhelm_Scholander\" target=\"_blank\">F W Scholander (arkitekt)<\/a> - 1866<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - R\u00e5dhusparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Springbrunn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.1532027778,57.7852138889]},"type":"Feature","id":"k0680\/JKPG-28","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Juneb\u00e4cksmonumentet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/John_Lundqvist\" target=\"_blank\">John Lundkvist<\/a> - 1946<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (J\u00f6nk\u00f6ping) - parken vid Talavidsskolan (Talavidparken under ombyggnad 2012)<\/li><\/ul>","title":"Juneb\u00e4cksmonumentet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.2746555556,57.7884777778]},"type":"Feature","id":"k0680\/HKA-22","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Eldh_Wilhelm_Tham_Huskvarna.JPG&width=100","filename":"Carl Eldh Wilhelm Tham Huskvarna.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl_Eldh_Wilhelm_Tham_Huskvarna.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Eldh_Wilhelm_Tham_Huskvarna.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Wilhelm Tham<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Eldh\" target=\"_blank\">Carl Eldh<\/a> - 1913<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (Huskvarna) - Idrottsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Wilhelm Tham"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.272525,57.8050388889]},"type":"Feature","id":"k0680\/HKA-20","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00e4tten_Vist.JPG&width=100","filename":"J\u00e4tten Vist.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:J\u00e4tten_Vist.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00e4tten_Vist.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>J\u00e4tten Vist<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Calle_%C3%96rnemark\" target=\"_blank\">Calle \u00d6rnemark<\/a> - 1969<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (Huskvarna) - Intill Norr\u00e4ngsskolan vid Strandv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"J\u00e4tten Vist"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.0577777778,57.8575]},"type":"Feature","id":"k0980\/006","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ander_Thorlin_Kajsa_Stina_f\u00e4rjar_f\u00e5ret.JPG&width=100","filename":"Ander Thorlin Kajsa Stina f\u00e4rjar f\u00e5ret.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ander_Thorlin_Kajsa_Stina_f\u00e4rjar_f\u00e5ret.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ander_Thorlin_Kajsa_Stina_f\u00e4rjar_f\u00e5ret.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kajsa Stina f\u00e4rjar f\u00e5ret<\/b><\/li><li> Anders Thorlin - 1990<\/li><li> Gotlands kommun (F\u00e5r\u00f6sund) - F\u00e5r\u00f6sundskolan, Kommunalv\u00e4gen 9<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Kajsa Stina f\u00e4rjar f\u00e5ret"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.0561111111,57.8616666667]},"type":"Feature","id":"k0980\/005","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olle_Idewall_Pengar_F\u00e5r\u00f6sund.JPG&width=100","filename":"Olle Idewall Pengar F\u00e5r\u00f6sund.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Olle_Idewall_Pengar_F\u00e5r\u00f6sund.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olle_Idewall_Pengar_F\u00e5r\u00f6sund.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Pengar<\/b><\/li><li> Olle Idewall - 1980<\/li><li> Gotlands kommun (F\u00e5r\u00f6sund) - Fritidsg\u00e5rden, Kronhagsv\u00e4gen 27<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Pengar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.138597,57.918983]},"type":"Feature","id":"UGC\/994","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kaj_Engstr\u00f6m_Bergmans_n\u00e4rvaro_02.JPG&width=100","filename":"Kaj Engstr\u00f6m Bergmans n\u00e4rvaro 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kaj_Engstr\u00f6m_Bergmans_n\u00e4rvaro_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kaj_Engstr\u00f6m_Bergmans_n\u00e4rvaro_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Bergmans n\u00e4rvaro<\/b><\/li><li> Kaj Engstr\u00f6m - 2013<\/li><li> Gotlands kommun (F\u00e5r\u00f6) - Bergmancenter p\u00e5 F\u00e5r\u00f6<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Bergmans n\u00e4rvaro"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.2519444444,57.9563888889]},"type":"Feature","id":"UGC\/993","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jan_Sundstr\u00f6m_Hallestenar.JPG&width=100","filename":"Jan Sundstr\u00f6m Hallestenar.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Jan_Sundstr\u00f6m_Hallestenar.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jan_Sundstr\u00f6m_Hallestenar.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Hallestenar<\/b><\/li><li> Jan Sundstr\u00f6m<\/li><li> Gotlands kommun (F\u00e5r\u00f6) - Sudersand<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>minnesm\u00e4rke \u00f6ver Olof Palme","title":"Hallestenar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.4486694444,58.0010583333]},"type":"Feature","id":"UGC\/533","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>L\u00f6parna<\/b><\/li><li> Carl Eldh<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (Gr\u00e4nna) - strax norr om Gyllene Uttern vid tidigare Riksv\u00e4g 1<\/li><\/ul>","title":"L\u00f6parna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.4523972222,58.0029583333]},"type":"Feature","id":"UGC\/534","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ballongfararna<\/b><\/li><li> Calle \u00d6rnemark - 2008<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (Gr\u00e4nna) - rondellen vid s\u00f6dra infarten till Gr\u00e4nna<\/li><\/ul>","title":"Ballongfararna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.4627694444,58.0184583333]},"type":"Feature","id":"UGC\/529","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lena_Lervik_Amalia_Eriksson..JPG&width=100","filename":"Lena Lervik Amalia Eriksson..JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lena_Lervik_Amalia_Eriksson..JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lena_Lervik_Amalia_Eriksson..JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Amalia Eriksson<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lena_Lervik\" target=\"_blank\">Lena Lervik<\/a><\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (Gr\u00e4nna) - S\u00f6dra parken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Amalia Eriksson","title":"Amalia Eriksson"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.4667916667,58.0213611111]},"type":"Feature","id":"UGC\/528","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Eldh_Ungdom_Gr\u00e4nna.JPG&width=100","filename":"Carl Eldh Ungdom Gr\u00e4nna.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl_Eldh_Ungdom_Gr\u00e4nna.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Eldh_Ungdom_Gr\u00e4nna.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ungdom<\/b><\/li><li> Carl Eldh - 1946<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (Gr\u00e4nna) - Braheparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ungdom"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.46615,58.0213666667]},"type":"Feature","id":"UGC\/530","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Torwald_Alef_sockel_solur_Gr\u00e4nna.JPG&width=100","filename":"Torwald Alef sockel solur Gr\u00e4nna.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Torwald_Alef_sockel_solur_Gr\u00e4nna.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Torwald_Alef_sockel_solur_Gr\u00e4nna.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Solur<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thorwald_Alef\" target=\"_blank\">Torwald Alef<\/a> - 1948<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (Gr\u00e4nna) - Braheparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Solur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.4666361111,58.0218805556]},"type":"Feature","id":"UGC\/531","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jonas_Fr\u00f6ding_S_A_Andree_Gr\u00e4nna.JPG&width=100","filename":"Jonas Fr\u00f6ding S A Andree Gr\u00e4nna.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Jonas_Fr\u00f6ding_S_A_Andree_Gr\u00e4nna.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jonas_Fr\u00f6ding_S_A_Andree_Gr\u00e4nna.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>S.A. Andr\u00e9e<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Jonas_Fr%C3%B6ding\" target=\"_blank\">Jonas Fr\u00f6ding<\/a> - 1937<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (Gr\u00e4nna) - Brahegatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Byst av S.A. Andr\u00e9e","title":"S.A. Andr\u00e9e"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.4682305556,58.0225416667]},"type":"Feature","id":"UGC\/527","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=John_B\u00f6rjeson_Per_Brahe_Gr\u00e4nna.JPG&width=100","filename":"John B\u00f6rjeson Per Brahe Gr\u00e4nna.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:John_B\u00f6rjeson_Per_Brahe_Gr\u00e4nna.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=John_B\u00f6rjeson_Per_Brahe_Gr\u00e4nna.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Per Brahe d.y.<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/John_B%C3%B6rjeson\" target=\"_blank\">John B\u00f6rjeson<\/a> - 1916<\/li><li> J\u00f6nk\u00f6pings kommun (Gr\u00e4nna) - Stora torget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Byst av Per Brahe d.y.","title":"Per Brahe d.y."}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.191145,58.583355]},"type":"Feature","id":"k0581\/51","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Spiral \u00e5tb\u00f6rd<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Jones\" target=\"_blank\">Arne Jones<\/a> - 1961<\/li><li> Norrk\u00f6pings kommun - Kristinaplatsen vid Norrk\u00f6pings Konstmuseum<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>H\u00f6jd 8 m","title":"Spiral \u00e5tb\u00f6rd"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.190651,58.584541]},"type":"Feature","id":"k0581\/33","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Nike fr\u00e5n Sant Andria<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Grate\" target=\"_blank\">Eric Grate<\/a> - 1967<\/li><li> Norrk\u00f6pings kommun - S\u00f6dra Promenaden 105, utanf\u00f6r Norrk\u00f6pings Stadsbibliotek<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>H\u00f6jd 2,6 m. P\u00e5 betongsockel","title":"Nike fr\u00e5n Sant Andria"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.188248,58.587696]},"type":"Feature","id":"k0581\/49","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Gycklaren, giganten och jongl\u00f6ren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ove_Pellsj%C3%B6\" target=\"_blank\">Owe Pellsj\u00f6<\/a> - 1974<\/li><li> Norrk\u00f6pings kommun - Drottninggatan\/Pr\u00e4stgatan.<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>H\u00f6jd 3 m. Fyra delar","title":"Gycklaren, giganten och jongl\u00f6ren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.185297,58.588463]},"type":"Feature","id":"k0581\/29","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Louis de Geer<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1945<\/li><li> Norrk\u00f6pings kommun - Gamla torget mittemot De Geerhallen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Svart granit. H\u00f6jd 3,5 m. P\u00e5 granitsockel","title":"Louis de Geer"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.174471,58.588631]},"type":"Feature","id":"k0581\/43","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Moa Martinsson<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Peter_Linde\" target=\"_blank\">Peter Linde<\/a> - 1994<\/li><li> Norrk\u00f6pings kommun - Grytstorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>H\u00f6jd 2,1 m. P\u00e5 granitsockel","title":"Moa Martinsson"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.17886,58.589546]},"type":"Feature","id":"k0581\/48","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Den femte skorstenen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Jan_Svenungsson\" target=\"_blank\">Jan Svenungsson<\/a> - 1999<\/li><li> Norrk\u00f6pings kommun - Motala str\u00f6m vid Arbetets Museum.<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>H\u00f6jd 14 m","title":"Den femte skorstenen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.178741,58.590569]},"type":"Feature","id":"k0581\/44","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e5r enighets fana<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Pye_Engstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Pye Engstr\u00f6m<\/a> - 1984<\/li><li> Norrk\u00f6pings kommun - Skvallertorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>R\u00f6d granit och f\u00f6rgylld brons. H\u00f6jd 3,45 m","title":"V\u00e5r enighets fana"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.183977,58.592281]},"type":"Feature","id":"k0581\/42","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Roterande acceleration<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Oscar_Reutersv%C3%A4rd\" target=\"_blank\">Oscar Reutersv\u00e4rd<\/a> - 1991<\/li><li> Norrk\u00f6pings kommun - Str\u00f6msparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>H\u00f6jd 6 m. P\u00e5 betongsockel","title":"Roterande acceleration"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.187647,58.592552]},"type":"Feature","id":"k0581\/50","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Omnia Gratia (Allt av n\u00e5d)<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bianca_Maria_Barmen\" target=\"_blank\">Bianca Maria Barmen<\/a> - 1999<\/li><li> Norrk\u00f6pings kommun - Vid Hedvig kyrka mot Tyska torget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>H\u00f6jd 90 cm. Tv\u00e5 delar","title":"Omnia Gratia (Allt av n\u00e5d)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.182388,58.593845]},"type":"Feature","id":"k0581\/27","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Thalia<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bror_Hjorth\" target=\"_blank\">Bror Hjorth<\/a> - 1948<\/li><li> Norrk\u00f6pings kommun - Teaterparken vid \u00d6stg\u00f6tateatern<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>H\u00f6jd 2 m. P\u00e5 granitsockel","title":"Thalia"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.182648,58.59502]},"type":"Feature","id":"k0581\/47","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Prisma<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Vicke_Lindstrand\" target=\"_blank\">Vicke Lindstrand<\/a> - 1967<\/li><li> Norrk\u00f6pings kommun - Olof Palmes plats vid Folkets Hus<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>H\u00f6jd 11,5 m. P\u00e5 betongsockel","title":"Prisma"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.5947,59.2048]},"type":"Feature","id":"k0184\/4573","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e5r tids ungdom \/ Tallbackaskolan<\/b><\/li><li> Bo, Inese Vikbladh, Vilkancis-Dill\u00e9n - 1982<\/li><li> Solna kommun - G\u00e5ngtunnel under Wiboms v\u00e4g<\/li><\/ul>","title":"V\u00e5r tids ungdom \/ Tallbackaskolan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[19.0011,59.2051]},"type":"Feature","id":"k0184\/4504","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Schlaraffenland<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Roland_Persson\" target=\"_blank\">Roland Persson<\/a> - 2001<\/li><li> Solna kommun - Johan Enbergs torg, vid t-banan V\u00e4stra skogen<\/li><\/ul>","title":"Schlaraffenland"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.5937,59.2053]},"type":"Feature","id":"k0184\/917","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Karusellen (Lekande barn kring fast block)<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gunnel_Frieberg\" target=\"_blank\">Gunnel Frieberg<\/a> - 1966<\/li><li> Solna kommun - Tallbackaskolans skolg\u00e5rd<\/li><\/ul>","title":"Karusellen (Lekande barn kring fast block)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.594,59.2053]},"type":"Feature","id":"k0184\/4437","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Lejonhuvud<\/b><\/li><li> Carina Wallert - 1998<\/li><li> Solna kommun - Tallbackaskolans skolg\u00e5rd<\/li><\/ul>","title":"Lejonhuvud"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.019,59.21]},"type":"Feature","id":"k0184\/4522","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pivo<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Johan_Wiking\" target=\"_blank\">Johan Wiking<\/a> - 2006<\/li><li> Solna kommun - Huvudstarondellen<\/li><\/ul>","title":"Pivo"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.5956,59.2118]},"type":"Feature","id":"k0184\/2935","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Gravid<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anna_Mizak\" target=\"_blank\">Anna Mizak<\/a> - 1977<\/li><li> Solna kommun - Sundbybergsv\u00e4gen, n\u00e4ra Huvudstagrillen<\/li><\/ul>","title":"Gravid"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.5911,59.212]},"type":"Feature","id":"k0184\/4239","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>R\u00f6tt landskap<\/b><\/li><li> Lasse Nilsson - 1992<\/li><li> Solna kommun - Huvudsta C<\/li><\/ul>","title":"R\u00f6tt landskap"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.5943,59.2128]},"type":"Feature","id":"k0184\/932","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Det var dans bort i v\u00e4gen<\/b><\/li><li> Lars Wellton - 1961<\/li><li> Solna kommun - Skytteholmsparken<\/li><\/ul>","title":"Det var dans bort i v\u00e4gen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.115,59.2128]},"type":"Feature","id":"k0184\/3467","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Oberon<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Grate\" target=\"_blank\">Eric Grate<\/a> - 1953<\/li><li> Solna kommun - Eric Grates park, Solna C<\/li><\/ul>","title":"Oberon"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.5941,59.2129]},"type":"Feature","id":"k0184\/4528","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Drak\u00e4gg<\/b><\/li><li> Nikolina, Maya St\u00e4llbom, M\u00e5rtensson - 2007<\/li><li> Solna kommun - Skytteholmsparken<\/li><\/ul>","title":"Drak\u00e4gg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.05,59.2129]},"type":"Feature","id":"k0184\/4501","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sparvguden<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Grate\" target=\"_blank\">Eric Grate<\/a> - 1972<\/li><li> Solna kommun - Eric Grates park, Solna C<\/li><\/ul>","title":"Sparvguden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.5929,59.213]},"type":"Feature","id":"k0184\/2835","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kvartett<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sivert_Rapp\" target=\"_blank\">Sivert Rapp<\/a> - 1976<\/li><li> Solna kommun - Skytteholmsparken<\/li><\/ul>","title":"Kvartett"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.5943,59.213]},"type":"Feature","id":"k0184\/4093","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fotbollsspelare<\/b><\/li><li> Ester Ap\u00e9ria-Lemon - 1987<\/li><li> Solna kommun - Skytteholmsparken<\/li><\/ul>","title":"Fotbollsspelare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.5957,59.213]},"type":"Feature","id":"k0184\/4503","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Korv-Ingvar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thomas_Qvarsebo\" target=\"_blank\">Thomas Qvarsebo<\/a> - 2001<\/li><li> Solna kommun - Torget, Solna C<\/li><\/ul>","title":"Korv-Ingvar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.599,59.213]},"type":"Feature","id":"k0184\/4541","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hepplor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thomas_Nordstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Thomas Nordstr\u00f6m<\/a>, <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Annika_Oskarsson\" target=\"_blank\">Annika Oskarsson<\/a> - 2009<\/li><li> Solna kommun - Bygatan\/Huvudsta all\u00e9, Huvudsta C<\/li><\/ul>","title":"Hepplor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.06,59.213]},"type":"Feature","id":"k0184\/3491","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Nike de Sant'Andria<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Grate\" target=\"_blank\">Eric Grate<\/a> - 1968<\/li><li> Solna kommun - Eric Grates park, Solna C<\/li><\/ul>","title":"Nike de Sant'Andria"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.01,59.2131]},"type":"Feature","id":"k0184\/4252","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ur p\u00e5 stapel<\/b><\/li><li> Rolf Rosenberg - 1979<\/li><li> Solna kommun - Centralv\u00e4gen Solna C<\/li><\/ul>","title":"Ur p\u00e5 stapel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.013,59.2132]},"type":"Feature","id":"k0184\/4258","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Beskyddare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ernst_Billgren\" target=\"_blank\">Ernst Billgren<\/a> - 1995<\/li><li> Solna kommun - Vid g\u00e5ng- och cykeltunneln Solnav\u00e4gen\/Centralv\u00e4gen, Solna C<\/li><\/ul>","title":"Beskyddare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.5959,59.2133]},"type":"Feature","id":"k0184\/4186","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Chance operations 1991 version 5<\/b><\/li><li> Kerstin Bergendal - 1991<\/li><li> Solna kommun - Skytteholmsberget, vid ing\u00e5ng till Solna C<\/li><\/ul>","title":"Chance operations 1991 version 5"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.05,59.2134]},"type":"Feature","id":"k0184\/4570","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Nystan 1<\/b><\/li><li> Annelie Wallin - 2011<\/li><li> Solna kommun - Framf\u00f6r Biblioteket, Solna C<\/li><\/ul>","title":"Nystan 1"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.012,59.2138]},"type":"Feature","id":"k0184\/1945","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vimpeln<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bj%C3%B6rn_Erling_Evensen\" target=\"_blank\">Bj\u00f6rn Erling Evensen<\/a> - 1972<\/li><li> Solna kommun - Plat\u00e5 i bostadsomr\u00e5de<\/li><\/ul>","title":"Vimpeln"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0058,59.2139]},"type":"Feature","id":"k0184\/4515","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hj\u00e4rtat<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eva_Lange\" target=\"_blank\">Eva Lange<\/a> - 2003<\/li><li> Solna kommun - Olle Olsson-museets tr\u00e4dg\u00e5rd, Kvarteret Odin<\/li><\/ul>","title":"Hj\u00e4rtat"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.056,59.2139]},"type":"Feature","id":"k0184\/3692","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Rituell dans<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Grate\" target=\"_blank\">Eric Grate<\/a> - 1959<\/li><li> Solna kommun - Olle Olsson-museets tr\u00e4dg\u00e5rd, Kvarteret Odin<\/li><\/ul>","title":"Rituell dans"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.058,59.2139]},"type":"Feature","id":"k0184\/3577","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Torso<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gerhard_Henning\" target=\"_blank\">Gerhard Henning<\/a> - 1928<\/li><li> Solna kommun - Olle Olsson-museets tr\u00e4dg\u00e5rd, Kvarteret Odin<\/li><\/ul>","title":"Torso"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.5941,59.214]},"type":"Feature","id":"k0184\/4226","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>F\u00f6rberedelse<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bianca_Maria_Barmen\" target=\"_blank\">Bianca Maria Barmen<\/a> - 1991<\/li><li> Solna kommun - Ekensbergsparken, Solna C<\/li><\/ul>","title":"F\u00f6rberedelse"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.5956,59.2147]},"type":"Feature","id":"k0184\/3470","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hj\u00e4lm<\/b><\/li><li> Bj\u00f6rn Fjellstr\u00f6m - 1974<\/li><li> Solna kommun - Charlottenburgsg\u00e5rdens tr\u00e4dg\u00e5rd<\/li><\/ul>","title":"Hj\u00e4lm"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.5941,59.2152]},"type":"Feature","id":"k0184\/934","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Solglitter<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1918<\/li><li> Solna kommun - Str\u00e5ket<\/li><\/ul>","title":"Solglitter"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.5851,59.2156]},"type":"Feature","id":"k0184\/4233","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Artur Lundkvistportr\u00e4tt<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Britt-Marie_Jern\" target=\"_blank\">Britt-Marie Jern<\/a> - 1993<\/li><li> Solna kommun - Artur Lundkvists park<\/li><\/ul>","title":"Artur Lundkvistportr\u00e4tt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.591,59.22]},"type":"Feature","id":"k0184\/977","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vildsvinsjakt<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1938<\/li><li> Solna kommun - Maria Wines park, R\u00e5sundav\u00e4gen\/Hasselv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Vildsvinsjakt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.5911,59.221]},"type":"Feature","id":"k0184\/4516","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Maria Wineportr\u00e4tt<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Britt-Marie_Jern\" target=\"_blank\">Britt-Marie Jern<\/a> - 2004<\/li><li> Solna kommun - Maria Wines park p\u00e5 R\u00e5sundav\u00e4gen\/Hasselv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Maria Wineportr\u00e4tt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0102,59.221]},"type":"Feature","id":"k0184\/4505","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sf\u00e4r i balans \/ Civilisation II<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olov_T%C3%A4llstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Olov T\u00e4llstr\u00f6m<\/a> - 2001<\/li><li> Solna kommun - Fr\u00f6sunda torg<\/li><\/ul>","title":"Sf\u00e4r i balans \/ Civilisation II"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.25,59.2241]},"type":"Feature","id":"k0184\/4228","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Container 1991<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_Kappel\" target=\"_blank\">Anders Kappel<\/a> - 1991<\/li><li> Solna kommun - Park n\u00e4ra Atelier Stockholm p\u00e5 Pipers v\u00e4g, S\u00f6dra Bergshamra<\/li><\/ul>","title":"Container 1991"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.5957,59.2242]},"type":"Feature","id":"k0184\/908","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>F\u00f6rvandlad f\u00e5gel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bengt_Amundin\" target=\"_blank\">Bengt Amundin<\/a> - 1966<\/li><li> Solna kommun - Bass\u00e4ngen, Bagartorp<\/li><\/ul>","title":"F\u00f6rvandlad f\u00e5gel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.27,59.2252]},"type":"Feature","id":"k0184\/926","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Noaks ark<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sven_Lundqvist_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Sven Lundqvist<\/a> - 1960<\/li><li> Solna kommun - Bergshamra torg, S\u00f6dra Berghamra<\/li><\/ul>","title":"Noaks ark"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.048,59.228]},"type":"Feature","id":"k0184\/912","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>M\u00e5nfigur<\/b><\/li><li> Kenneth Armitage - 1961<\/li><li> Solna kommun - Fr\u00f6sundaparken<\/li><\/ul>","title":"M\u00e5nfigur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0922944444,59.2428305556]},"type":"Feature","id":"UGC\/694","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Farsta_torg_1.jpg&width=100","filename":"Farsta torg 1.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Farsta_torg_1.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Farsta_torg_1.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fyra font\u00e4ner<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Per-Erik_Will%C3%B6\" target=\"_blank\">Per-Erik Will\u00f6<\/a> - 1960<\/li><li> Stockholms kommun (Farsta, Gubb\u00e4ngen, H\u00f6kar\u00e4ngen, Fagersj\u00f6, Farstan\u00e4set, Farsta strand och Larsboda) - Farsta torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Fyra font\u00e4ner"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0875333333,59.2442277778]},"type":"Feature","id":"UGC\/661","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mette_Bj\u00f6rnberg_V\u00e4lkommen_hem.JPG&width=100","filename":"Mette Bj\u00f6rnberg V\u00e4lkommen hem.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Mette_Bj\u00f6rnberg_V\u00e4lkommen_hem.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mette_Bj\u00f6rnberg_V\u00e4lkommen_hem.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>V\u00e4lkommen hem<\/b><\/li><li> Mette Bj\u00f6rnberg - 2010<\/li><li> Stockholms kommun (Farsta, Gubb\u00e4ngen, H\u00f6kar\u00e4ngen, Fagersj\u00f6, Farstan\u00e4set, Farsta strand och Larsboda) - Molkomsbacken 47<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"V\u00e4lkommen hem"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0875333333,59.2452083333]},"type":"Feature","id":"UGC\/660","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mette_Bj\u00f6rnberg_Ha_en_bra_dag.JPG&width=100","filename":"Mette Bj\u00f6rnberg Ha en bra dag.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Mette_Bj\u00f6rnberg_Ha_en_bra_dag.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mette_Bj\u00f6rnberg_Ha_en_bra_dag.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ha en bra dag<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Mette_Bj%C3%B6rnberg\" target=\"_blank\">Mette Bj\u00f6rnberg<\/a> - 2010<\/li><li> Stockholms kommun (Farsta, Gubb\u00e4ngen, H\u00f6kar\u00e4ngen, Fagersj\u00f6, Farstan\u00e4set, Farsta strand och Larsboda) - Molkomsbacken 20<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ha en bra dag"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0884138889,59.2461444444]},"type":"Feature","id":"UGC\/667","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Willy_Gordon_Selma_Lagerl\u00f6f_Sm\u00e4rtans_kristall_01.JPG&width=100","filename":"Willy Gordon Selma Lagerl\u00f6f Sm\u00e4rtans kristall 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Willy_Gordon_Selma_Lagerl\u00f6f_Sm\u00e4rtans_kristall_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Willy_Gordon_Selma_Lagerl\u00f6f_Sm\u00e4rtans_kristall_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sm\u00e4rtans kristall<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Willy_Gordon\" target=\"_blank\">Willy Gordon<\/a> - 2001<\/li><li> Stockholms kommun (Farsta, Gubb\u00e4ngen, H\u00f6kar\u00e4ngen, Fagersj\u00f6, Farstan\u00e4set, Farsta strand och Larsboda) - Molkomsbacken 2\/Forshagagatan 7 i Farsta<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver Selma Lagerl\u00f6f","title":"Sm\u00e4rtans kristall"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1232583333,59.2513666667]},"type":"Feature","id":"UGC\/654","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kajsa_Mattas_Maria_och_barnet_Sk\u00f6ndals_kyrka.JPG&width=100","filename":"Kajsa Mattas Maria och barnet Sk\u00f6ndals kyrka.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kajsa_Mattas_Maria_och_barnet_Sk\u00f6ndals_kyrka.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kajsa_Mattas_Maria_och_barnet_Sk\u00f6ndals_kyrka.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Maria och barnet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kajsa_Mattas\" target=\"_blank\">Kajsa Mattas<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00f6ndal, Svedmyra och Tallkrogen) - utanf\u00f6r Stora Sk\u00f6ndals kyrka, Hjalmar Danells v\u00e4g<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Maria och barnet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1184638889,59.2520083333]},"type":"Feature","id":"k0180\/353","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sten_Ericson7_ar_01.JPG&width=100","filename":"Sten Ericson7 ar 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sten_Ericson7_ar_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sten_Ericson7_ar_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>7 \u00e5r<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sten_Ericson\" target=\"_blank\">Sten Ericson<\/a> - 1971<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00f6ndal) - Sk\u00f6ndalsv\u00e4gen 124-126<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"7 \u00e5r"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1184777778,59.2520833333]},"type":"Feature","id":"k0180\/352","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stefan_Thoren_Triangelflicka_01.JPG&width=100","filename":"Stefan Thoren Triangelflicka 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stefan_Thoren_Triangelflicka_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stefan_Thoren_Triangelflicka_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Triangelflicka<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Stefan_Thor%C3%A9n\" target=\"_blank\">Stefan Thor\u00e9n<\/a> - 1971<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00f6ndal) - parken vid Sk\u00f6ndalsv\u00e4gen 124-126<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Triangelflicka"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1185666667,59.2521361111]},"type":"Feature","id":"k0180\/351","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Astrid_Noack_Thorkild.JPG&width=100","filename":"Astrid Noack Thorkild.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Astrid_Noack_Thorkild.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Astrid_Noack_Thorkild.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Thorkild<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Astrid_Noack\" target=\"_blank\">Astrid Noack<\/a> - 1971<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00f6ndal) - Sk\u00f6ndalsv\u00e4gen 124-126<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Thorkild"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1183833333,59.2521722222]},"type":"Feature","id":"k0180\/349","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_M\u00f6llerberg_Mor_och_barn_Sk\u00f6ndal.JPG&width=100","filename":"Nils M\u00f6llerberg Mor och barn Sk\u00f6ndal.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nils_M\u00f6llerberg_Mor_och_barn_Sk\u00f6ndal.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_M\u00f6llerberg_Mor_och_barn_Sk\u00f6ndal.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Mor och barn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_M%C3%B6llerberg\" target=\"_blank\">Nils M\u00f6llerberg<\/a> - 1971<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00f6ndal) - Sk\u00f6ndalsv\u00e4gen 124-126<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Mor och barn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1185805556,59.2521916667]},"type":"Feature","id":"k0180\/350","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Astrid_Noack_Runa_Sk\u00f6ndal.JPG&width=100","filename":"Astrid Noack Runa Sk\u00f6ndal.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Astrid_Noack_Runa_Sk\u00f6ndal.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Astrid_Noack_Runa_Sk\u00f6ndal.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Runa<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Astrid_Noack\" target=\"_blank\">Astrid Noack<\/a> - 1971<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00f6ndal) - Sk\u00f6ndalsv\u00e4gen 124-126<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Runa"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1189388889,59.2522638889]},"type":"Feature","id":"UGC\/655","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_G_Stenqvist_Fossil.JPG&width=100","filename":"Nils G Stenqvist Fossil.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nils_G_Stenqvist_Fossil.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_G_Stenqvist_Fossil.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fossil<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_G._Stenqvist\" target=\"_blank\">Nils G. Stenqvist<\/a> - 1998<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00f6ndal, Svedmyra och Tallkrogen) - Nils L\u00f6vgrens v\u00e4g, Stora Sk\u00f6ndal<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Fossil"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1150361111,59.2548111111]},"type":"Feature","id":"UGC\/646","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Dominico_Inganni_H\u00e4st.JPG&width=100","filename":"Dominico Inganni H\u00e4st.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Dominico_Inganni_H\u00e4st.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Dominico_Inganni_H\u00e4st.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>H\u00e4st<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Domenico_Inganni\" target=\"_blank\">Domenico Inganni<\/a> - 2005<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00f6ndal, Svedmyra och Tallkrogen) - Bengt Bagares gr\u00e4nd 2 i Sk\u00f6ndal<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"H\u00e4st"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1150361111,59.2548111111]},"type":"Feature","id":"UGC\/647","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Dominico_Inganni_Hund.JPG&width=100","filename":"Dominico Inganni Hund.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Dominico_Inganni_Hund.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Dominico_Inganni_Hund.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Hund<\/b><\/li><li> Domenico Inganni - 2005<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00f6ndal, Svedmyra och Tallkrogen) - Bengt Bagares gr\u00e4nd 2A i Sk\u00f6ndal<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Hund"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1151472222,59.2550916667]},"type":"Feature","id":"UGC\/648","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Dominico_Inganni_Katt.JPG&width=100","filename":"Dominico Inganni Katt.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Dominico_Inganni_Katt.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Dominico_Inganni_Katt.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Katt<\/b><\/li><li> Domenico Inganni - 2005<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00f6ndal, Svedmyra och Tallkrogen) - Bengt Bagares gr\u00e4nd 2B i Sk\u00f6ndal<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Katt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1072777778,59.2560361111]},"type":"Feature","id":"UGC\/656","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sk\u00f6ndalsskolan_2012c.jpg&width=100","filename":"Sk\u00f6ndalsskolan 2012c.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sk\u00f6ndalsskolan_2012c.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sk\u00f6ndalsskolan_2012c.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Noaks ark<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Allan_Wallberg\" target=\"_blank\">Allan Wallberg<\/a> - 1953<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00f6ndal, Svedmyra och Tallkrogen) - fasad p\u00e5 Sk\u00f6ndalsskolan, Perstorpsv\u00e4gen 75<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Noaks ark"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1072777778,59.2563361111]},"type":"Feature","id":"UGC\/657","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tegelornament<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1953<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00f6ndal, Svedmyra och Tallkrogen) - fasad p\u00e5 Sk\u00f6ndalsskolan, Perstorpsv\u00e4gen 75<\/li><\/ul>","title":"Tegelornament"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1109277778,59.2566861111]},"type":"Feature","id":"UGC\/649","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kerstin_Kjellberg-Jacobsson_Skepp_02.JPG&width=100","filename":"Kerstin Kjellberg-Jacobsson Skepp 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kerstin_Kjellberg-Jacobsson_Skepp_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kerstin_Kjellberg-Jacobsson_Skepp_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Skepp<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kerstin_Kjellberg-Jacobsson\" target=\"_blank\">Kerstin Kjellberg-Jacobsson<\/a> - 1957<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00f6ndal, Svedmyra och Tallkrogen) - lekplats vid Bagarfruv\u00e4gen, Sk\u00f6ndal<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Skepp"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0830277778,59.2570416667]},"type":"Feature","id":"UGC\/670","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=H\u00f6kar\u00e4ngens_tunnelbana_2012b.jpg&width=100","filename":"H\u00f6kar\u00e4ngens tunnelbana 2012b.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:H\u00f6kar\u00e4ngens_tunnelbana_2012b.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=H\u00f6kar\u00e4ngens_tunnelbana_2012b.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Skulptur p\u00e5 plattform<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Hanns_Karlewski\" target=\"_blank\">Hanns Karlewski<\/a> - 1995<\/li><li> Stockholms kommun (Farsta, Gubb\u00e4ngen, H\u00f6kar\u00e4ngen, Fagersj\u00f6, Farstan\u00e4set, Farsta strand och Larsboda) - perrongen p\u00e5 tunnelbanestation H\u00f6kar\u00e4ngen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Skulptur p\u00e5 plattform"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1157888889,59.2604555556]},"type":"Feature","id":"UGC\/653","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sven_Lundqvist_Ryttare_01.JPG&width=100","filename":"Sven Lundqvist Ryttare 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sven_Lundqvist_Ryttare_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sven_Lundqvist_Ryttare_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ryttarstaty<\/b><\/li><li> Sven Lundqvist - 1970<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00f6ndal, Svedmyra och Tallkrogen) - Sand\u00e5kraskolan, Pepparkaksgr\u00e4nd 2-4 i Sk\u00f6ndal<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ryttarstaty"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0832222222,59.2623694444]},"type":"Feature","id":"UGC\/675","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Familjen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Allan_Runefelt\" target=\"_blank\">Allan Runefelt<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Farsta, Gubb\u00e4ngen, H\u00f6kar\u00e4ngen, Fagersj\u00f6, Farstan\u00e4set, Farsta strand och Larsboda) - p\u00e5 fasaden till Gubb\u00e4ngens bibliotek, Lingv\u00e4gen 102, Gubb\u00e4ngstorget<\/li><\/ul>","title":"Familjen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0839305556,59.262475]},"type":"Feature","id":"k0180\/346","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Georg_Ganmar_Lodjuret.JPG&width=100","filename":"Georg Ganmar Lodjuret.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Georg_Ganmar_Lodjuret.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Georg_Ganmar_Lodjuret.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Lokatt<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Georg_Ganmar\" target=\"_blank\">Georg Ganmar<\/a> - 1978<\/li><li> Stockholms kommun (Farsta, Gubb\u00e4ngen, H\u00f6kar\u00e4ngen, Fagersj\u00f6, Farstan\u00e4set, Farsta strand och Larsboda) - Gubb\u00e4ngstorgets \u00f6stra sida<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Lokatt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[15.2124403,59.2720431]},"type":"Feature","id":"k1880-KpS\/1:19","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Engelbrekt_Engelbrektsson_staty.jpg&width=100","filename":"Engelbrekt Engelbrektsson staty.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Engelbrekt_Engelbrektsson_staty.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Engelbrekt_Engelbrektsson_staty.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Engelbrekt<\/b><\/li><li> Carl Gustaf Qwarnstr\u00f6m - 1865<\/li><li> \u00d6rebro kommun (City) - Stortorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Engelbrekt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9000194,59.2730111]},"type":"Feature","id":"UGC\/112","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Asmund_Arle_Ko_01.JPG&width=100","filename":"Asmund Arle Ko 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Asmund_Arle_Ko_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Asmund_Arle_Ko_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ko<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Asmund_Arle\" target=\"_blank\">Asmund Arle<\/a> - 1963<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00e4rholmen\/V\u00e5rberg) - V\u00e4sterholmsskolans skolg\u00e5rd<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ko"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9035194,59.2738778]},"type":"Feature","id":"UGC\/128","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ulf_Sucksdorff_Tegelrosen.JPG&width=100","filename":"Ulf Sucksdorff Tegelrosen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ulf_Sucksdorff_Tegelrosen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ulf_Sucksdorff_Tegelrosen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tegelrosen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ulf_Sucksdorff\" target=\"_blank\">Ulf Sucksdorff<\/a> - 1967<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00e4rholmen\/V\u00e5rberg) - V\u00e5rbergsv\u00e4gen\/Ekholmsv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Tegelrosen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9702306,59.2742083]},"type":"Feature","id":"UGC\/70","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Wive_Larsson_Fl\u00f6jtspelande_pojke.JPG&width=100","filename":"Wive Larsson Fl\u00f6jtspelande pojke.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Wive_Larsson_Fl\u00f6jtspelande_pojke.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Wive_Larsson_Fl\u00f6jtspelande_pojke.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fl\u00f6jtspelande pojke<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Wive_Larsson\" target=\"_blank\">Wive Larsson<\/a> - 1962<\/li><li> Stockholms kommun (Fru\u00e4ngen och Herr\u00e4ngen) - Herr\u00e4ngens skola, Konvaljestigen 15<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Fl\u00f6jtspelande pojke"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9108028,59.2743139]},"type":"Feature","id":"UGC\/116","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Aston_Forsberg_Skarholmen.JPG&width=100","filename":"Aston Forsberg Skarholmen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Aston_Forsberg_Skarholmen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Aston_Forsberg_Skarholmen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vridande moment<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Aston_Forsberg\" target=\"_blank\">Aston Forsberg<\/a> - 1968<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00e4rholmen\/V\u00e5rberg) - Sk\u00e4rholmens centrum<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Denna artikel handlar om skulpturen. F\u00f6r mekanikbegreppet med snarlikt namn, se vridmoment.\nVridande moment (ibland \u00e4ven kallad Skruven) \u00e4r en st\u00e5lskulptur i Sk\u00e4rholmen, s\u00f6dra Stockholm. Skulpturen som har blivit signatur f\u00f6r Sk\u00e4rholmens centrum skapades...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Vridande_moment\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Vridande moment"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9705889,59.2743278]},"type":"Feature","id":"UGC\/67","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Camilla_Bergman-Skoglund_Rast.JPG&width=100","filename":"Camilla Bergman-Skoglund Rast.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Camilla_Bergman-Skoglund_Rast.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Camilla_Bergman-Skoglund_Rast.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Rast<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Camilla_Bergman-Skoglund\" target=\"_blank\">Camilla Bergman-Skoglund<\/a> - 2006<\/li><li> Stockholms kommun (Fru\u00e4ngen och Herr\u00e4ngen) - Herr\u00e4ngens skolas g\u00e5rd<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Rast"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9706944,59.2743472]},"type":"Feature","id":"UGC\/66","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Camilla_Bergman-Skoglund_Vila.JPG&width=100","filename":"Camilla Bergman-Skoglund Vila.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Camilla_Bergman-Skoglund_Vila.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Camilla_Bergman-Skoglund_Vila.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vila<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Camilla_Bergman-Skoglund\" target=\"_blank\">Camilla Bergman-Skoglund<\/a> - 2006<\/li><li> Stockholms kommun (Fru\u00e4ngen och Herr\u00e4ngen) - Herr\u00e4ngens skolas g\u00e5rd<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Vila"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8980222,59.2746083]},"type":"Feature","id":"UGC\/127","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=G\u00f6ran_Str\u00e5\u00e5t_Kasperteater.JPG&width=100","filename":"G\u00f6ran Str\u00e5\u00e5t Kasperteater.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:G\u00f6ran_Str\u00e5\u00e5t_Kasperteater.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=G\u00f6ran_Str\u00e5\u00e5t_Kasperteater.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kasperteater<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/G%C3%B6ran_Str%C3%A5%C3%A5t\" target=\"_blank\">G\u00f6ran Str\u00e5\u00e5t<\/a> - 1968<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00e4rholmen\/V\u00e5rberg) - Sk\u00e4rholmen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Kasperteater"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8952,59.2746389]},"type":"Feature","id":"UGC\/114","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bjorn_Evensen_Befriad.JPG&width=100","filename":"Bjorn Evensen Befriad.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bjorn_Evensen_Befriad.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bjorn_Evensen_Befriad.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Befriad<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bj%C3%B6rn_Erling_Evensen\" target=\"_blank\">Bj\u00f6rn Erling Evensen<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00e4rholmen\/V\u00e5rberg) - Sk\u00e4rholmen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Befriad"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8893778,59.2746583]},"type":"Feature","id":"k0180\/337","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Berto_Marklund_F\u00f6delsen.JPG&width=100","filename":"Berto Marklund F\u00f6delsen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Berto_Marklund_F\u00f6delsen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Berto_Marklund_F\u00f6delsen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>L'Accouchement<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Berto_Marklund\" target=\"_blank\">Berto Marklund<\/a> - 1971<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00e4rholmen) - V\u00e5rbergs Centrum, vid Fj\u00e4rdholmsgr\u00e4nd 19<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"L'Accouchement"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.906175,59.2746583]},"type":"Feature","id":"UGC\/123","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fj\u00e4rilar och f\u00e5glar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sivert_Rapp\" target=\"_blank\">Sivert Rapp<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00e4rholmen\/V\u00e5rberg) - entr\u00e9n till Portholmsg\u00e5ngen 3<\/li><\/ul>","title":"Fj\u00e4rilar och f\u00e5glar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[15.2144879,59.2748221]},"type":"Feature","id":"k1880-KpS\/1:02","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl14Joh\u00d6rebro.jpg&width=100","filename":"Carl14Joh\u00d6rebro.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl14Joh\u00d6rebro.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl14Joh\u00d6rebro.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Karl XIV Johan<\/b><\/li><li> Karl Alfred Ohlsson - 1919<\/li><li> \u00d6rebro kommun (City) - Storgatan \/ Henry Allards Park<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Karl XIV Johan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9048917,59.2756917]},"type":"Feature","id":"UGC\/122","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mia_Malml\u00f6f_Gycklarnas_portal.JPG&width=100","filename":"Mia Malml\u00f6f Gycklarnas portal.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Mia_Malml\u00f6f_Gycklarnas_portal.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mia_Malml\u00f6f_Gycklarnas_portal.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Gycklarnas portal<\/b><\/li><li> Mia Malml\u00f6f - 1998<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00e4rholmen\/V\u00e5rberg) - Sk\u00e4rholmens gymnasium<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Gycklarnas portal"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1006972222,59.275775]},"type":"Feature","id":"UGC\/636","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skogskyrkogarden_ResurrectionStatue2.jpg&width=100","filename":"Skogskyrkogarden ResurrectionStatue2.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Skogskyrkogarden_ResurrectionStatue2.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skogskyrkogarden_ResurrectionStatue2.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Uppst\u00e5ndelsemonumentet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/John_Lundqvist\" target=\"_blank\">John Lundkvist<\/a> - 1940<\/li><li> Stockholms kommun (Enskedef\u00e4ltet, Enskede g\u00e5rd , Gamla Enskede (med Dalen) och Stureby) - utanf\u00f6r Heliga Korsets kapell p\u00e5 Skogskyrkog\u00e5rden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Uppst\u00e5ndelsemonumentet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.89615,59.2758056]},"type":"Feature","id":"UGC\/111","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Asmund_Arle_Nyf\u00f6dd_renkalv.JPG&width=100","filename":"Asmund Arle Nyf\u00f6dd renkalv.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Asmund_Arle_Nyf\u00f6dd_renkalv.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Asmund_Arle_Nyf\u00f6dd_renkalv.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Nyf\u00f6dd renkalv<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Asmund_Arle\" target=\"_blank\">Asmund Arle<\/a> - 1968<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00e4rholmen\/V\u00e5rberg) - Bodholmsg\u00e5ngen(Idholmsv\u00e4gen 87<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Nyf\u00f6dd renkalv"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8902306,59.2759083]},"type":"Feature","id":"UGC\/131","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholm_subway_v\u00e5rberg_20060913_001.jpg&width=100","filename":"Stockholm subway v\u00e5rberg 20060913 001.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stockholm_subway_v\u00e5rberg_20060913_001.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholm_subway_v\u00e5rberg_20060913_001.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>V\u00e5ra h\u00e4nder<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Maria_%C3%84ngquist-Klyvare\" target=\"_blank\">Maria \u00c4ngquist-Klyvare<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00e4rholmen\/V\u00e5rberg) - V\u00e5rbergs tunnelbanestation<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"V\u00e5ra h\u00e4nder"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9042639,59.2760417]},"type":"Feature","id":"k0180\/334","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ebba_Ahlmark-Hughes_Musikalisk_rorelse.JPG&width=100","filename":"Ebba Ahlmark-Hughes Musikalisk rorelse.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ebba_Ahlmark-Hughes_Musikalisk_rorelse.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ebba_Ahlmark-Hughes_Musikalisk_rorelse.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Musikalisk r\u00f6relse<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ebba_Ahlmark-Hughes\" target=\"_blank\">Ebba Ahlmark-Hughes<\/a> - 1981<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00e4rholmen) - Sk\u00e4rholmen, utanf\u00f6r Simhallen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Musikalisk r\u00f6relse"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.906833,59.276833]},"type":"Feature","id":"UGC\/130","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=EU-SE-Stockholm-Sk\u00e4rholmen-Sk\u00e4rholmen_014.JPG&width=100","filename":"EU-SE-Stockholm-Sk\u00e4rholmen-Sk\u00e4rholmen 014.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:EU-SE-Stockholm-Sk\u00e4rholmen-Sk\u00e4rholmen_014.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=EU-SE-Stockholm-Sk\u00e4rholmen-Sk\u00e4rholmen_014.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Dygnets timmar<\/b><\/li><li> Ulf Wahlberg - 1990<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00e4rholmen\/V\u00e5rberg) - Sk\u00e4rholmens tunnelbanestation<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Dygnets timmar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0665527778,59.2772444444]},"type":"Feature","id":"UGC\/652","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Torgny_Larsson_Svedmyra.JPG&width=100","filename":"Torgny Larsson Svedmyra.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Torgny_Larsson_Svedmyra.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Torgny_Larsson_Svedmyra.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Skulptur<\/b><\/li><li> Torgny Larsson - 1991<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00f6ndal, Svedmyra och Tallkrogen) - Perrongen p\u00e5 Tunnelbanestation Svedmyra<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Skulptur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0673583333,59.2777166667]},"type":"Feature","id":"UGC\/651","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Svedmyra_Metro_station_2012a.jpg&width=100","filename":"Svedmyra Metro station 2012a.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Svedmyra_Metro_station_2012a.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Svedmyra_Metro_station_2012a.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Skulptur<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torgny_Larsson_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Torgny Larsson<\/a> - 1991<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00f6ndal, Svedmyra och Tallkrogen) - Perrongen p\u00e5 Tunnelbanestation Svedmyra<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Skulptur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0121861,59.2780278]},"type":"Feature","id":"UGC\/141","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Siri_Derkert_ristningar_i_betong_\u00c4lvsj\u00f6_02.JPG&width=100","filename":"Siri Derkert ristningar i betong \u00c4lvsj\u00f6 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Siri_Derkert_ristningar_i_betong_\u00c4lvsj\u00f6_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Siri_Derkert_ristningar_i_betong_\u00c4lvsj\u00f6_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>ristningar i betongplattor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Siri_Derkert\" target=\"_blank\">Siri Derkert<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (\u00c4lvsj\u00f6\/Solberga) - mellan \u00c4lvsj\u00f6 station och Stockholmsm\u00e4ssan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"ristningar i betongplattor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9060694444,59.2781611111]},"type":"Feature","id":"UGC\/117","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eva_och_Milan_Halaska_Dialog.JPG&width=100","filename":"Eva och Milan Halaska Dialog.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Eva_och_Milan_Halaska_Dialog.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eva_och_Milan_Halaska_Dialog.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Dialog<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1987<\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00e4rholmen\/V\u00e5rberg) - Ekholmsv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Dialog"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.024875,59.2813333]},"type":"Feature","id":"k0180\/375","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ruben_Nilson_\u00d6rby_Slottspark-1.jpg&width=100","filename":"Ruben Nilson \u00d6rby Slottspark-1.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ruben_Nilson_\u00d6rby_Slottspark-1.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ruben_Nilson_\u00d6rby_Slottspark-1.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Minnesm\u00e4rke \u00f6ver Ruben Nilsson<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bitte_Jonason_%C3%85kerlund\" target=\"_blank\">Bitte Jonason \u00c5kerlund<\/a> - 1993<\/li><li> Stockholms kommun (\u00c4lvsj\u00f6) - \u00d6rby Slottspark<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Minnesm\u00e4rke \u00f6ver Ruben Nilson","title":"Minnesm\u00e4rke \u00f6ver Ruben Nilsson"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0286444444,59.2813388889]},"type":"Feature","id":"UGC\/713","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ruben_Nilson_\u00d6rby_Slottspark-1.jpg&width=100","filename":"Ruben Nilson \u00d6rby Slottspark-1.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ruben_Nilson_\u00d6rby_Slottspark-1.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ruben_Nilson_\u00d6rby_Slottspark-1.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>\u00c5kare Lundgrens begravning<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bitte_Jonason_%C3%85kerlund\" target=\"_blank\">Bitte Jonason \u00c5kerlund<\/a> - 1993<\/li><li> Stockholms kommun (\u00c5rsta, \u00d6rby slott och \u00d6stberga) - \u00d6rby slottspark, Gripsholmsv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>minnesm\u00e4rke \u00f6ver Ruben Nilsson","title":"\u00c5kare Lundgrens begravning"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0244916667,59.2826194444]},"type":"Feature","id":"UGC\/709","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Br\u00e4nnkyrka_f\u00f6rsamlingshem_r\u00e4cke.jpg&width=100","filename":"Br\u00e4nnkyrka f\u00f6rsamlingshem r\u00e4cke.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Br\u00e4nnkyrka_f\u00f6rsamlingshem_r\u00e4cke.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Br\u00e4nnkyrka_f\u00f6rsamlingshem_r\u00e4cke.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kristna symboler<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Folke_Heybroek\" target=\"_blank\">Folke Heybroek<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (\u00c5rsta, \u00d6rby slott och \u00d6stberga) - v\u00e4stra entr\u00e9n till F\u00f6rsamlingshuset, G\u00f6talandsv\u00e4gen 191<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Kristna symboler"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.024875,59.28275]},"type":"Feature","id":"UGC\/142","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Br\u00e4nnkyrka_f\u00f6rsamlingshem_r\u00e4cke.jpg&width=100","filename":"Br\u00e4nnkyrka f\u00f6rsamlingshem r\u00e4cke.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Br\u00e4nnkyrka_f\u00f6rsamlingshem_r\u00e4cke.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Br\u00e4nnkyrka_f\u00f6rsamlingshem_r\u00e4cke.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>r\u00e4cke<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Folke_Heybroek\" target=\"_blank\">Folke Heybroek<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (\u00c4lvsj\u00f6\/Solberga) - ing\u00e5ngen till Br\u00e4nnkyrka f\u00f6rsamlingshem<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"r\u00e4cke"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8890361,59.283325]},"type":"Feature","id":"UGC\/132","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_Sk\u00e4rholmens_g\u00e5rd.JPG&width=100","filename":"Skulptur Sk\u00e4rholmens g\u00e5rd.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Skulptur_Sk\u00e4rholmens_g\u00e5rd.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_Sk\u00e4rholmens_g\u00e5rd.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>skulptur<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (Sk\u00e4rholmen) - Sk\u00e4rholmens g\u00e5rd<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"skulptur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1,59.2833333333]},"type":"Feature","id":"UGC\/728","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Seismisk komposition<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Jones\" target=\"_blank\">Arne Jones<\/a> - 1965<\/li><li> Stockholms kommun (K\u00e4rrtorp) - K\u00e4rrtorpsplan, mot L\u00e5gsk\u00e4rsv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Seismisk komposition"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1153527778,59.2836305556]},"type":"Feature","id":"k0180\/281","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Smygande katt<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Erik_%C3%85kerlund_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Erik \u00c5kerlund<\/a> - 1982<\/li><li> Stockholms kommun (K\u00e4rrtorp) - K\u00e4rrtorpsplan<\/li><\/ul>","title":"Smygande katt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1142388889,59.283675]},"type":"Feature","id":"UGC\/738","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=K\u00e4rrtorpsplan_2912c.jpg&width=100","filename":"K\u00e4rrtorpsplan 2912c.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:K\u00e4rrtorpsplan_2912c.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=K\u00e4rrtorpsplan_2912c.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>hund<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (K\u00e4rrtorp) - K\u00e4rrtorpsplan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"hund"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9125667,59.2837889]},"type":"Feature","id":"UGC\/133","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anne-May_Egnell_Gl\u00e4dje_01.JPG&width=100","filename":"Anne-May Egnell Gl\u00e4dje 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Anne-May_Egnell_Gl\u00e4dje_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anne-May_Egnell_Gl\u00e4dje_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Gl\u00e4dje<\/b><\/li><li> Anne-May Egnell<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00e4tra) - Grans\u00e4tragr\u00e4nd 1<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Gl\u00e4dje"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9627,59.2841667]},"type":"Feature","id":"UGC\/69","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anders_J\u00f6nsson_Bj\u00f6rnunge.JPG&width=100","filename":"Anders J\u00f6nsson Bj\u00f6rnunge.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Anders_J\u00f6nsson_Bj\u00f6rnunge.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anders_J\u00f6nsson_Bj\u00f6rnunge.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Bj\u00f6rnunge<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_J%C3%B6nsson_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Anders J\u00f6nsson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Fru\u00e4ngen och Herr\u00e4ngen) - Fru\u00e4ngsskolan, Fru\u00e4ngsgatan 57-61<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Bj\u00f6rnunge"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9623,59.2841972]},"type":"Feature","id":"UGC\/71","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jan_Stenberg_Hitta_in.JPG&width=100","filename":"Jan Stenberg Hitta in.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Jan_Stenberg_Hitta_in.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jan_Stenberg_Hitta_in.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Hitta in\u2026 runt\u2026 och ut\u2026<\/b><\/li><li> Jan Stenberg - 2010<\/li><li> Stockholms kommun (Fru\u00e4ngen) - Fru\u00e4ngsskolan, Fru\u00e4ngsgatan 57-61<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Hitta in\u2026 runt\u2026 och ut\u2026"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9195027778,59.284575]},"type":"Feature","id":"UGC\/135","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Veikko_Keranen_Billie_on_my_mind.JPG&width=100","filename":"Veikko Keranen Billie on my mind.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Veikko_Keranen_Billie_on_my_mind.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Veikko_Keranen_Billie_on_my_mind.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Billie on my mind<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Veikko_Ker%C3%A4nen\" target=\"_blank\">Veikko Ker\u00e4nen<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (S\u00e4tra) - Promenadv\u00e4gen till bostadsomr\u00e5det Eks\u00e4trav\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Billie Holiday","title":"Billie on my mind"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9217583,59.2846444]},"type":"Feature","id":"UGC\/136","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eva_Lange_Marie_Stenqvist_Mur_01.JPG&width=100","filename":"Eva Lange Marie Stenqvist Mur 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Eva_Lange_Marie_Stenqvist_Mur_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eva_Lange_Marie_Stenqvist_Mur_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Utformning av murpartier<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (S\u00e4tra) - S\u00f6dra delen av S\u00e4tra torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Utformning av murpartier"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9218944444,59.284925]},"type":"Feature","id":"k0180\/335","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gunnel_Frieberg_Barnvagnen.JPG&width=100","filename":"Gunnel Frieberg Barnvagnen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gunnel_Frieberg_Barnvagnen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gunnel_Frieberg_Barnvagnen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Dockvagnen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gunnel_Frieberg\" target=\"_blank\">Gunnel Frieberg<\/a> - 1974<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00e4tra) - S\u00e4tra torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Dockvagnen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9200417,59.2850444]},"type":"Feature","id":"k0180\/336","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ann_Rosen_Vatt.JPG&width=100","filename":"Ann Rosen Vatt.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ann_Rosen_Vatt.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ann_Rosen_Vatt.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vatt<\/b><\/li><li> Ann Ros\u00e9n - 2010<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00e4tra) - S\u00e4tra torg, v\u00e4ster om T-bana<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Vatt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9649972,59.2853861]},"type":"Feature","id":"UGC\/68","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bertil_Jonsson_Fru\u00e4ngsfont\u00e4nen_detalj.JPG&width=100","filename":"Bertil Jonsson Fru\u00e4ngsfont\u00e4nen detalj.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bertil_Jonsson_Fru\u00e4ngsfont\u00e4nen_detalj.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bertil_Jonsson_Fru\u00e4ngsfont\u00e4nen_detalj.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fru\u00e4ngsfont\u00e4nen<\/b><\/li><li> Bertil Jonsson - 2005<\/li><li> Stockholms kommun (Fru\u00e4ngen och Herr\u00e4ngen) - Fru\u00e4ngsplan, Fru\u00e4ngsg\u00e5ngen 3<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Fru\u00e4ngsfont\u00e4nen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9214944444,59.2854916667]},"type":"Feature","id":"UGC\/134","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tusen och en natt<\/b><\/li><li> P\u00e4ivi Ernkvist - 1974<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00e4tra) - Plattform p\u00e5 tunnelbanestation och centrumhall<\/li><\/ul>","title":"Tusen och en natt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9631944444,59.2857611111]},"type":"Feature","id":"k0180\/285","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Willy_Gordon_Wives_bobe.JPG&width=100","filename":"Willy Gordon Wives bobe.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Willy_Gordon_Wives_bobe.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Willy_Gordon_Wives_bobe.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fruarna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Willy_Gordon\" target=\"_blank\">Willy Gordon<\/a> - 1968<\/li><li> Stockholms kommun (H\u00e4gersten) - Fru\u00e4ngen, Fru\u00e4ngsg\u00e5ngen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Fruarna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9651667,59.28625]},"type":"Feature","id":"UGC\/65","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fredrik_Landergren_Glasmosaikbilder.JPG&width=100","filename":"Fredrik Landergren Glasmosaikbilder.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Fredrik_Landergren_Glasmosaikbilder.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fredrik_Landergren_Glasmosaikbilder.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>M\u00e4nniskans livs ansikten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fredrik_Landergren\" target=\"_blank\">Fredrik Landergren<\/a> - 2005<\/li><li> Stockholms kommun (Fru\u00e4ngen) - Busstorget vid Fru\u00e4ngens tunnelbanestation<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"M\u00e4nniskans livs ansikten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1127361111,59.2864305556]},"type":"Feature","id":"UGC\/731","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Moment<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lennart_K%C3%A4llstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Lennart K\u00e4llstr\u00f6m<\/a> - 1962<\/li><li> Stockholms kommun (K\u00e4rrtorp) - utanf\u00f6r entr\u00e9 E1 p\u00e5 K\u00e4rrtorpsskolan<\/li><\/ul>","title":"Moment"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0030111,59.2870667]},"type":"Feature","id":"k0180\/374","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Veikko_Ker\u00e4nen_Hybrid_02.JPG&width=100","filename":"Veikko Ker\u00e4nen Hybrid 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Veikko_Ker\u00e4nen_Hybrid_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Veikko_Ker\u00e4nen_Hybrid_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Hybrid<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Veikko_Ker%C3%A4nen\" target=\"_blank\">Veikko Ker\u00e4nen<\/a> - 1985<\/li><li> Stockholms kommun (\u00c4lvsj\u00f6) - Parkleken Kristallen, Sulv\u00e4gen 22 i Solberga<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Hybrid"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0033,59.2871194]},"type":"Feature","id":"UGC\/144","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=G\u00f6sta_St\u00e5hle_Vardagsk\u00e4rlek.JPG&width=100","filename":"G\u00f6sta St\u00e5hle Vardagsk\u00e4rlek.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:G\u00f6sta_St\u00e5hle_Vardagsk\u00e4rlek.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=G\u00f6sta_St\u00e5hle_Vardagsk\u00e4rlek.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vardagsk\u00e4rlek<\/b><\/li><li> G\u00f6sta St\u00e5hle - 2000<\/li><li> Stockholms kommun (\u00c4lvsj\u00f6\/Solberga) - Parkleken Kristallen, Sulv\u00e4gen 22 i Solberga<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Vardagsk\u00e4rlek"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.121475,59.2878222222]},"type":"Feature","id":"UGC\/734","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Teresas f\u00e5glar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torsten_Renqvist\" target=\"_blank\">Torsten Renqvist<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Bj\u00f6rkhagen) - bakom Understensv\u00e4gen 95<\/li><\/ul>","title":"Teresas f\u00e5glar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0333611111,59.2891805556]},"type":"Feature","id":"k0180\/373","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fragment ur naturens arkitektur I-V<\/b><\/li><li> Irene Vestman - 1992<\/li><li> Stockholms kommun (\u00c5rsta) - \u00d6stberga torg<\/li><\/ul>","title":"Fragment ur naturens arkitektur I-V"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1076111111,59.2897444444]},"type":"Feature","id":"k0180\/282","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Meander<\/b><\/li><li> Ivan Jacobsson - 1974<\/li><li> Stockholms kommun (K\u00e4rrtorp) - Nytorpsbadets entr\u00e9<\/li><\/ul>","title":"Meander"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1139583333,59.2899694444]},"type":"Feature","id":"UGC\/736","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flicka med tr\u00e4d och svanar<\/b><\/li><li> Axel Wallenberg<\/li><li> Stockholms kommun (Bj\u00f6rkhagen) - fasaden till Esl\u00f6vsv\u00e4gen 3, Bj\u00f6rkhagen<\/li><\/ul>","title":"Flicka med tr\u00e4d och svanar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1142666667,59.2902027778]},"type":"Feature","id":"UGC\/730","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Nalle<\/b><\/li><li> Anders J\u00f6nsson - 1948<\/li><li> Stockholms kommun (Bj\u00f6rkhagen) - Esl\u00f6vsv\u00e4gen 1<\/li><\/ul>","title":"Nalle"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1188555556,59.2902055556]},"type":"Feature","id":"UGC\/733","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Britt<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Palle_Pernevi\" target=\"_blank\">Palle Pernevi<\/a> - 1949<\/li><li> Stockholms kommun (Bj\u00f6rkhagen) - H\u00e4ssleholmsv\u00e4gen 1 i Bj\u00f6rkhagen<\/li><\/ul>","title":"Britt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.951725,59.2904]},"type":"Feature","id":"UGC\/109","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Emma_Randell_Dansen_01.JPG&width=100","filename":"Emma Randell Dansen 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Emma_Randell_Dansen_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Emma_Randell_Dansen_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Dansen<\/b><\/li><li> Emma Randell - 1990<\/li><li> Stockholms kommun (H\u00e4gersten\/M\u00e4larh\u00f6jden) - kvarteret Gulddragaren, mellan Sl\u00e4ttg\u00e5rdsv\u00e4gen och V\u00e4stertorpsv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Dansen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9413333,59.2905056]},"type":"Feature","id":"UGC\/64","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lina_Selander_video_Sl\u00e4ttg\u00e5rdsskolan.JPG&width=100","filename":"Lina Selander video Sl\u00e4ttg\u00e5rdsskolan.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lina_Selander_video_Sl\u00e4ttg\u00e5rdsskolan.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lina_Selander_video_Sl\u00e4ttg\u00e5rdsskolan.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ett litet monument \u00f6ver samh\u00f6righet och skapande gemenskap<\/b><\/li><li> Lina Selander - 2012<\/li><li> Stockholms kommun (Bred\u00e4ng) - v\u00e4ggen i entr\u00e9rummet till Gymnastik- och idrottshuset, Sl\u00e4ttg\u00e5rdsskolan, Frimurav\u00e4gen i Bred\u00e4ng<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ett litet monument \u00f6ver samh\u00f6righet och skapande gemenskap"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.11715,59.2905583333]},"type":"Feature","id":"k0180\/278","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pelare III<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Veikko_Ker%C3%A4nen\" target=\"_blank\">Veikko Ker\u00e4nen<\/a> - 1982<\/li><li> Stockholms kommun (Bj\u00f6rkhagen) - Terrass i s\u00f6dra delen av Bj\u00f6rkhagsplan, Bj\u00f6rkhagsplan 6<\/li><\/ul>","title":"Pelare III"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9402361,59.2906556]},"type":"Feature","id":"UGC\/59","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Palle_Pernevi_Palladium_02.JPG&width=100","filename":"Palle Pernevi Palladium 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Palle_Pernevi_Palladium_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Palle_Pernevi_Palladium_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Palladium<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Palle_Pernevi\" target=\"_blank\">Palle Pernevi<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Bred\u00e4ng) - Utanf\u00f6r Entr\u00e9 D4 till Sl\u00e4ttg\u00e5rdsskolan, Frimurarv\u00e4gen 11-17<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Palladium"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9643527778,59.290925]},"type":"Feature","id":"UGC\/140","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_K\u00f6rkarlen.JPG&width=100","filename":"Olof Thorwald Ohlsson K\u00f6rkarlen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Olof_Thorwald_Ohlsson_K\u00f6rkarlen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_K\u00f6rkarlen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>K\u00f6rkarlen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Thorwald_Ohlsson\" target=\"_blank\">Olof Thorwald Ohlsson<\/a> - 1951<\/li><li> Stockholms kommun (V\u00e4stertorp) - St\u00f6ttingsgr\u00e4nd 12<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"K\u00f6rkarlen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1170527778,59.2910555556]},"type":"Feature","id":"k0180\/277","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Bj\u00f6rkhagsbrunnen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Emil_N%C3%A4svall\" target=\"_blank\">Emil N\u00e4svall<\/a> - 1963<\/li><li> Stockholms kommun (Bj\u00f6rkhagen) - Bj\u00f6rkhagens centrum, Bj\u00f6rkhagsplan 5<\/li><\/ul>","title":"Bj\u00f6rkhagsbrunnen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1135888889,59.2920305556]},"type":"Feature","id":"UGC\/735","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flicka<\/b><\/li><li> Axel Walleij - 1950<\/li><li> Stockholms kommun (Bj\u00f6rkhagen) - Lekplatsen, Skan\u00f6rv\u00e4gen i Bj\u00f6rkhagen<\/li><\/ul>","title":"Flicka"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1171805556,59.2922722222]},"type":"Feature","id":"UGC\/732","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Lotusblomman<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Robert_Nilsson_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Robert Nilsson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Bj\u00f6rkhagen) - Markuskyrkan i Bj\u00f6rkhagen<\/li><\/ul>","title":"Lotusblomman"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9681305556,59.2923027778]},"type":"Feature","id":"UGC\/139","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Endre_Nemes_Zodiakklocka03.JPG&width=100","filename":"Endre Nemes Zodiakklocka03.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Endre_Nemes_Zodiakklocka03.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Endre_Nemes_Zodiakklocka03.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Zodiak-klocka<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Endre_Nemes\" target=\"_blank\">Endre Nemes<\/a> - 1949<\/li><li> Stockholms kommun (V\u00e4stertorp) - St\u00f6rtloppsv\u00e4gen vid torget i V\u00e4stertorps centrum<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Zodiak-klocka"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9682888889,59.2923305556]},"type":"Feature","id":"k0180\/293","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gubben_med_geten.JPG&width=100","filename":"Gubben med geten.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gubben_med_geten.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gubben_med_geten.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Gubben med geten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Allan_Runefelt\" target=\"_blank\">Allan Runefelt<\/a> - 1955<\/li><li> Stockholms kommun (V\u00e4stertorp) - vid St\u00f6rtloppsv\u00e4gen 13, vid torget i V\u00e4stertorps centrum<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Gubben med geten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.968475,59.2923777778]},"type":"Feature","id":"k0180\/295","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Marklund_Sittande_pojke.JPG&width=100","filename":"Marklund Sittande pojke.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Marklund_Sittande_pojke.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Marklund_Sittande_pojke.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sittande pojke<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bror_Marklund\" target=\"_blank\">Bror Marklund<\/a> - 1955<\/li><li> Stockholms kommun (V\u00e4stertorp) - V\u00e4stertorp, Torget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sittande pojke"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9686083333,59.2924916667]},"type":"Feature","id":"k0180\/294","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Grate_Liggande_kvinna.JPG&width=100","filename":"Grate Liggande kvinna.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Grate_Liggande_kvinna.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Grate_Liggande_kvinna.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Liggande kvinna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Grate\" target=\"_blank\">Eric Grate<\/a> - 1955<\/li><li> Stockholms kommun (V\u00e4stertorp) - P\u00e5 torget i V\u00e4stertorps centrum<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Liggande kvinna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9359916667,59.2926666667]},"type":"Feature","id":"UGC\/52","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nike01.jpg&width=100","filename":"Nike01.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nike01.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nike01.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Nike<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Tony_Emilson\" target=\"_blank\">Tony Emilson<\/a> - 1965<\/li><li> Stockholms kommun (Bred\u00e4ng) - Vita liljans v\u00e4g 74-80<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Nike"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9681833333,59.292675]},"type":"Feature","id":"k0180\/296","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=GrateGR01_bobe.jpg&width=100","filename":"GrateGR01 bobe.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:GrateGR01_bobe.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=GrateGR01_bobe.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tr\u00e4det<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Grate\" target=\"_blank\">Eric Grate<\/a> - 1955<\/li><li> Stockholms kommun (V\u00e4stertorp) - St\u00f6rtloppsv\u00e4gen, vid torget i V\u00e4stertorps centrum<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Tr\u00e4det"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9685777778,59.2928138889]},"type":"Feature","id":"k0180\/297","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=MooreM01_bobe.jpg&width=100","filename":"MooreM01 bobe.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:MooreM01_bobe.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=MooreM01_bobe.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Inre och yttre form<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Henry_Moore\" target=\"_blank\">Henry Moore<\/a> - 1955<\/li><li> Stockholms kommun (V\u00e4stertorp) - V\u00e4stertorp, Torget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Inre och yttre form"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.968475,59.2929888889]},"type":"Feature","id":"k0180\/298","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=ArleF02.JPG&width=100","filename":"ArleF02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:ArleF02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=ArleF02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Liggande kalv<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Asmund_Arle\" target=\"_blank\">Asmund Arle<\/a> - 1955<\/li><li> Stockholms kommun (V\u00e4stertorp) - Torget, bakom Centrumh\u00f6ghuset i V\u00e4stertorps centrum<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Liggande kalv"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.968475,59.2929888889]},"type":"Feature","id":"k0180\/299","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Knut_ErikLindberg.JPG&width=100","filename":"Knut ErikLindberg.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Knut_ErikLindberg.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Knut_ErikLindberg.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Huvud<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Knut_Erik_Lindberg\" target=\"_blank\">Knut Erik Lindberg<\/a> - 1955<\/li><li> Stockholms kommun (V\u00e4stertorp) - Torget, bakom Centrumhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Huvud"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9685305556,59.2930305556]},"type":"Feature","id":"k0180\/300","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pernevi_Petite_femme.JPG&width=100","filename":"Pernevi Petite femme.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Pernevi_Petite_femme.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pernevi_Petite_femme.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Petite femme<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Palle_Pernevi\" target=\"_blank\">Palle Pernevi<\/a> - 1955<\/li><li> Stockholms kommun (V\u00e4stertorp) - Torget, bakom Centrumh\u00f6ghuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Petite femme"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9692861111,59.2933277778]},"type":"Feature","id":"k0180\/301","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Arne_Jones_Katedral.JPG&width=100","filename":"Arne Jones Katedral.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Arne_Jones_Katedral.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Arne_Jones_Katedral.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Katedralen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Jones\" target=\"_blank\">Arne Jones<\/a> - 1955<\/li><li> Stockholms kommun (V\u00e4stertorp) - Parken, bakom Centrumhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Katedralen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9774055556,59.2933416667]},"type":"Feature","id":"k0180\/291","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pye_Engstrom_2008.JPG&width=100","filename":"Pye Engstrom 2008.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Pye_Engstrom_2008.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pye_Engstrom_2008.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Efter badet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Pye_Engstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Pye Engstr\u00f6m<\/a> - 1976<\/li><li> Stockholms kommun (V\u00e4stertorp) - V\u00e4stertorpshallen, Personnev\u00e4gen 90<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Efter badet \u00e4r en skulptur av Pye Engstr\u00f6m i V\u00e4stertorp i Stockholm.\nEfter badet \u00e4r huggen i kalksten 1971-76 och \u00e4r placerad utanf\u00f6r ing\u00e5ngen till det kommunal\u00e4gda badhuset V\u00e4stertorpshallen sedan 1976. Den \u00e4r gjord som en soffa, d\u00e4r man kan sitta i...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Efter_badet\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Efter badet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9338027778,59.293525]},"type":"Feature","id":"UGC\/62","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Allan_Runefelt_Pelle_Stockholm_1.JPG&width=100","filename":"Allan Runefelt Pelle Stockholm 1.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Allan_Runefelt_Pelle_Stockholm_1.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Allan_Runefelt_Pelle_Stockholm_1.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Pelle<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Allan_Runefelt\" target=\"_blank\">Allan Runefelt<\/a> - 1963<\/li><li> Stockholms kommun (Bred\u00e4ng) - Bred\u00e4ngstorget 29<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Pelle"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.968625,59.2937361111]},"type":"Feature","id":"k0180\/302","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liss_Eriksson_Faster.JPG&width=100","filename":"Liss Eriksson Faster.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Liss_Eriksson_Faster.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liss_Eriksson_Faster.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Faster<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Liss_Eriksson\" target=\"_blank\">Liss Eriksson<\/a> - 1955<\/li><li> Stockholms kommun (V\u00e4stertorp) - V\u00e4stertorpsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Faster"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1170388889,59.2939888889]},"type":"Feature","id":"UGC\/726","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Don Quijote och Hamlet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Jones\" target=\"_blank\">Arne Jones<\/a> - 1949<\/li><li> Stockholms kommun (Bj\u00f6rkhagen) - Entr\u00e9n till Bj\u00f6rkhagens skola mot sidogatan (v\u00e4stra sidan)<\/li><\/ul>","title":"Don Quijote och Hamlet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9765,59.2940222]},"type":"Feature","id":"k0180\/292","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_M\u00f6llerberg_Sigyn.JPG&width=100","filename":"Nils M\u00f6llerberg Sigyn.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nils_M\u00f6llerberg_Sigyn.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_M\u00f6llerberg_Sigyn.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sigyn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_M%C3%B6llerberg\" target=\"_blank\">Nils M\u00f6llerberg<\/a> - 1955<\/li><li> Stockholms kommun (V\u00e4stertorp) - Skidv\u00e4gen 15, vid v\u00e4stra entr\u00e9n till tunnelbanestation H\u00e4gerstens\u00e5sen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sigyn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1167,59.2946444444]},"type":"Feature","id":"UGC\/737","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vattenkonst<\/b><\/li><li> Axel Wallenberg - 1948<\/li><li> Stockholms kommun (Bj\u00f6rkhagen) - Ronnebyv\u00e4gen 7, Bj\u00f6rkhagen<\/li><\/ul>","title":"Vattenkonst"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9340778,59.2946778]},"type":"Feature","id":"UGC\/63","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anna_Svensson_Nerver_01.JPG&width=100","filename":"Anna Svensson Nerver 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Anna_Svensson_Nerver_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anna_Svensson_Nerver_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Nerver<\/b><\/li><li> Anna Svensson - 2010<\/li><li> Stockholms kommun (Bred\u00e4ng) - Bred\u00e4ngs bibliotek, Bred\u00e4ngstorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>bilder p\u00e5 plastfilm p\u00e5 f\u00f6nster","title":"Nerver"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9340333333,59.294775]},"type":"Feature","id":"UGC\/56","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pusselbitar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lena_Kristr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Lena Kristr\u00f6m<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Bred\u00e4ng) - Bred\u00e4ng (tunnelbanestation)<\/li><\/ul>","title":"Pusselbitar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9345666667,59.2948388889]},"type":"Feature","id":"UGC\/55","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Erik_Hoglund_Bredang.JPG&width=100","filename":"Erik Hoglund Bredang.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Erik_Hoglund_Bredang.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Erik_Hoglund_Bredang.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tv\u00e5 djur och leksak<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Erik_H%C3%B6glund\" target=\"_blank\">Erik H\u00f6glund<\/a> - 1967<\/li><li> Stockholms kommun (Bred\u00e4ng) - Bred\u00e4ngs centrum<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Tv\u00e5 djur och leksak"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1073222222,59.295075]},"type":"Feature","id":"k0180\/284","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Willy.Brandt.Stockholm.2007.jpg&width=100","filename":"Willy.Brandt.Stockholm.2007.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Willy.Brandt.Stockholm.2007.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Willy.Brandt.Stockholm.2007.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Willy Brandt<\/b><\/li><li> Rainer Fettig - 2007<\/li><li> Stockholms kommun (Hammarbyh\u00f6jden) - Willy Brandts park, Ulricehamnsgatan 1<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Staty \u00f6ver Willy Brandt","title":"Willy Brandt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0045806,59.2952639]},"type":"Feature","id":"UGC\/97","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Torwald_Alef_Sol.JPG&width=100","filename":"Torwald Alef Sol.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Torwald_Alef_Sol.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Torwald_Alef_Sol.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sol<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thorwald_Alef\" target=\"_blank\">Torwald Alef<\/a> - 1954<\/li><li> Stockholms kommun (Midsommarkransen\/H\u00e4gerstens\u00e5sen\/V\u00e4stberga) - Karusellv\u00e4gen\/Tivoliv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sol"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9374527778,59.2953472222]},"type":"Feature","id":"UGC\/50","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ebba_Ahlmark-Hughes_Herde.JPG&width=100","filename":"Ebba Ahlmark-Hughes Herde.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ebba_Ahlmark-Hughes_Herde.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ebba_Ahlmark-Hughes_Herde.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Herde<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ebba_Ahlmark-Hughes\" target=\"_blank\">Ebba Ahlmark-Hughes<\/a> - 1967<\/li><li> Stockholms kommun (Bred\u00e4ng) - Gr\u00f6na stugans v\u00e4g 27-33<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Herde"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9376638889,59.2953472222]},"type":"Feature","id":"UGC\/54","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Willy_Gordon_protonmolekyl_bobe.JPG&width=100","filename":"Willy Gordon protonmolekyl bobe.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Willy_Gordon_protonmolekyl_bobe.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Willy_Gordon_protonmolekyl_bobe.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Protoorganism<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Willy_Gordon\" target=\"_blank\">Willy Gordon<\/a> - 1965<\/li><li> Stockholms kommun (Bred\u00e4ng) - Gr\u00f6na stugans v\u00e4g 39-45<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Protoorganism"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1022138889,59.2955361111]},"type":"Feature","id":"k0180\/280","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Avskedet p\u00e5 polarisen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Elsie_Dahlberg-Sundborg\" target=\"_blank\">Elsie Dahlberg<\/a> - 1980<\/li><li> Stockholms kommun (Hammarbyh\u00f6jden) - Finn Malmgrens plan, Hammarbyh\u00f6jden<\/li><\/ul>","title":"Avskedet p\u00e5 polarisen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.978333,59.29575]},"type":"Feature","id":"UGC\/100","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kent_Ullberg_Utter.JPG&width=100","filename":"Kent Ullberg Utter.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kent_Ullberg_Utter.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kent_Ullberg_Utter.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Utter<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kent_Ullberg\" target=\"_blank\">Kent Ullberg<\/a> - 1993<\/li><li> Stockholms kommun (Midsommarkransen\/H\u00e4gerstens\u00e5sen\/V\u00e4stberga) - Inteckningsv\u00e4gen 17 i H\u00e4gerstens\u00e5sen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Utter"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.978333,59.29575]},"type":"Feature","id":"UGC\/102","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kent_Ullberg_Kn\u00f6lvalar_01.JPG&width=100","filename":"Kent Ullberg Kn\u00f6lvalar 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kent_Ullberg_Kn\u00f6lvalar_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kent_Ullberg_Kn\u00f6lvalar_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kn\u00f6lvalar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kent_Ullberg\" target=\"_blank\">Kent Ullberg<\/a> - 1993<\/li><li> Stockholms kommun (Midsommarkransen\/H\u00e4gerstens\u00e5sen\/V\u00e4stberga) - Inteckningsv\u00e4gen 17 i H\u00e4gerstens\u00e5sen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Kn\u00f6lvalar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.978667,59.29575]},"type":"Feature","id":"UGC\/101","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kent_Ullberg_H\u00e4ger.JPG&width=100","filename":"Kent Ullberg H\u00e4ger.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kent_Ullberg_H\u00e4ger.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kent_Ullberg_H\u00e4ger.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>H\u00e4ger<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kent_Ullberg\" target=\"_blank\">Kent Ullberg<\/a> - 1993<\/li><li> Stockholms kommun (Midsommarkransen\/H\u00e4gerstens\u00e5sen\/V\u00e4stberga) - Inteckningsv\u00e4gen 17 i H\u00e4gerstens\u00e5sen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"H\u00e4ger"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9362139,59.2957806]},"type":"Feature","id":"UGC\/57","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Karl.Gunnar_Lindahl_Vilande_m\u00e5sar.JPG&width=100","filename":"Karl.Gunnar Lindahl Vilande m\u00e5sar.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Karl.Gunnar_Lindahl_Vilande_m\u00e5sar.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Karl.Gunnar_Lindahl_Vilande_m\u00e5sar.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vilande m\u00e5sar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Karl-Gunnar_Lindahl\" target=\"_blank\">Karl-Gunnar Lindahl<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Bred\u00e4ng) - Bred\u00e4ngsv\u00e4gen 242-48<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Vilande m\u00e5sar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9321861111,59.2961805556]},"type":"Feature","id":"k0180\/333","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Egon_M\u00f6ller-Nielsen_Domarring_01.JPG&width=100","filename":"Egon M\u00f6ller-Nielsen Domarring 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Egon_M\u00f6ller-Nielsen_Domarring_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Egon_M\u00f6ller-Nielsen_Domarring_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Domarring<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Egon_M%C3%B6ller-Nielsen\" target=\"_blank\">Egon M\u00f6ller-Nielsen<\/a> - 1972<\/li><li> Stockholms kommun (Bred\u00e4ng) - Plaskdammen, Stora s\u00e4llskapets v\u00e4g 10-18<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Domarring"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9387555556,59.2965]},"type":"Feature","id":"UGC\/58","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Karl-Gunnar_Lindahl_Vingkontroll_Bred\u00e4ng_01.JPG&width=100","filename":"Karl-Gunnar Lindahl Vingkontroll Bred\u00e4ng 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Karl-Gunnar_Lindahl_Vingkontroll_Bred\u00e4ng_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Karl-Gunnar_Lindahl_Vingkontroll_Bred\u00e4ng_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vingkontroll<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Karl-Gunnar_Lindahl\" target=\"_blank\">Karl-Gunnar Lindahl<\/a> - 1965<\/li><li> Stockholms kommun (Bred\u00e4ng) - Bred\u00e4ngsv\u00e4gen 228-34<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Vingkontroll"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9807361,59.2965056]},"type":"Feature","id":"UGC\/103","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Amalia_\u00c5rfelt_Sally.JPG&width=100","filename":"Amalia \u00c5rfelt Sally.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Amalia_\u00c5rfelt_Sally.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Amalia_\u00c5rfelt_Sally.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sally<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Amalia_%C3%85rfelt\" target=\"_blank\">Amalia \u00c5rfelt<\/a> - 2008<\/li><li> Stockholms kommun (Midsommarkransen\/H\u00e4gerstens\u00e5sen\/V\u00e4stberga) - H\u00e4gerstens\u00e5sens skol, Sedelv\u00e4gen 30<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sally"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.00035,59.2965277778]},"type":"Feature","id":"UGC\/98","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kam\u00e4lgen_2011x.jpg&width=100","filename":"Kam\u00e4lgen 2011x.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kam\u00e4lgen_2011x.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kam\u00e4lgen_2011x.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>\u00c4lg i Postformulerat tillst\u00e5nd<\/b><\/li><li> Linda Shamma \u00d6strand - 2009<\/li><li> Stockholms kommun (Midsommarkransen\/H\u00e4gerstens\u00e5sen\/V\u00e4stberga) - rondell i korsningen Mikrofonv\u00e4gen\/Tellusborgsv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Kam\u00e4lgen (eller \u00c4lg i Postformulerat tillst\u00e5nd) \u00e4r en skulptur p\u00e5 cirkulationsplatsen i korsningen Mikrofonv\u00e4gen\/Tellusborgsv\u00e4gen i V\u00e4stberga, s\u00f6dra Stockholm. Kam\u00e4lgen f\u00f6rst\u00e4ller ett fantasidjur som \u00e4r en korsning mellan en baktrisk kamel och \u00e4lg, skapad...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kam%C3%A4lgen\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"\u00c4lg i Postformulerat tillst\u00e5nd"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9415805556,59.2966527778]},"type":"Feature","id":"UGC\/53","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Torsten_Fridh_Pia.JPG&width=100","filename":"Torsten Fridh Pia.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Torsten_Fridh_Pia.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Torsten_Fridh_Pia.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Pia<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torsten_Fridh\" target=\"_blank\">Torsten Fridh<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Bred\u00e4ng) - \u00c5lgrytev\u00e4gen 1-7<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Pia"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9342444444,59.2967472222]},"type":"Feature","id":"UGC\/51","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=K_G_Bejemark_Sn\u00e4ckform.JPG&width=100","filename":"K G Bejemark Sn\u00e4ckform.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:K_G_Bejemark_Sn\u00e4ckform.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=K_G_Bejemark_Sn\u00e4ckform.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sn\u00e4ckform<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Karl_G%C3%B6te_Bejemark\" target=\"_blank\">Karl G\u00f6te Bejemark<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Bred\u00e4ng) - Bred\u00e4ngs all\u00e9 4-10<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sn\u00e4ckform"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9839138889,59.2971277778]},"type":"Feature","id":"UGC\/104","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Medborgarhuset_H\u00e4gerstens\u00e5sen_relief_01.JPG&width=100","filename":"Medborgarhuset H\u00e4gerstens\u00e5sen relief 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Medborgarhuset_H\u00e4gerstens\u00e5sen_relief_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Medborgarhuset_H\u00e4gerstens\u00e5sen_relief_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>fasadrelief<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1957<\/li><li> Stockholms kommun (Midsommarkransen\/H\u00e4gerstens\u00e5sen\/V\u00e4stberga) - H\u00e4gerstens\u00e5sens medborgarhus<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"fasadrelief"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9572222222,59.2972194444]},"type":"Feature","id":"UGC\/110","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_G_Stenqvist_Snackor.JPG&width=100","filename":"Nils G Stenqvist Snackor.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nils_G_Stenqvist_Snackor.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_G_Stenqvist_Snackor.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sn\u00e4ckor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_G._Stenqvist\" target=\"_blank\">Nils G. Stenqvist<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (H\u00e4gersten\/M\u00e4larh\u00f6jden) - skolg\u00e5rden, M\u00e4larh\u00f6dens skola<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sn\u00e4ckor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0522777778,59.2973777778]},"type":"Feature","id":"k0180\/371","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Arsta_centrum_2007_1.jpg&width=100","filename":"Arsta centrum 2007 1.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Arsta_centrum_2007_1.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Arsta_centrum_2007_1.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Gycklarna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bror_Marklund\" target=\"_blank\">Bror Marklund<\/a> - 1966<\/li><li> Stockholms kommun (\u00c5rsta) - \u00c5rsta torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Gycklarna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.982925,59.2975888889]},"type":"Feature","id":"UGC\/105","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=H\u00e4gerstens\u00e5sen2010f.jpg&width=100","filename":"H\u00e4gerstens\u00e5sen2010f.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:H\u00e4gerstens\u00e5sen2010f.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=H\u00e4gerstens\u00e5sen2010f.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>mosaik<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (Midsommarkransen\/H\u00e4gerstens\u00e5sen\/V\u00e4stberga) - Posthuset, Riksdalerplan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"mosaik"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9960166667,59.2983861111]},"type":"Feature","id":"k0180\/328","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Aron_Sandberg_Lars_Magnus_Ericsson.JPG&width=100","filename":"Aron Sandberg Lars Magnus Ericsson.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Aron_Sandberg_Lars_Magnus_Ericsson.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Aron_Sandberg_Lars_Magnus_Ericsson.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>L M Ericsson<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Aron_Sandberg\" target=\"_blank\">Aron Sandberg<\/a> - 1989<\/li><li> Stockholms kommun (Midsommarkransen) - Telefonv\u00e4gen 22\/Telefonplan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst \u00f6ver Lars Magnus Ericsson","title":"L M Ericsson"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9328916667,59.2984444444]},"type":"Feature","id":"UGC\/60","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sivert_Rapp_Sommarlov_02.JPG&width=100","filename":"Sivert Rapp Sommarlov 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sivert_Rapp_Sommarlov_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sivert_Rapp_Sommarlov_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sommarlov<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sivert_Rapp\" target=\"_blank\">Sivert Rapp<\/a> - 1964<\/li><li> Stockholms kommun (Bred\u00e4ng) - \u00c5lgrytebacken 12-16<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sommarlov"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.996333,59.2985]},"type":"Feature","id":"k0180\/327","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Linje<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Knut_Erik_Lindberg\" target=\"_blank\">Knut Erik Lindberg<\/a> - 1970<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Midsommarkransen, Telefonplan 1-5<\/li><\/ul>","title":"Linje"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0295861,59.2992222]},"type":"Feature","id":"UGC\/93","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_K\u00f6lare_\u00c5rstaberg_01.JPG&width=100","filename":"Nils K\u00f6lare \u00c5rstaberg 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nils_K\u00f6lare_\u00c5rstaberg_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_K\u00f6lare_\u00c5rstaberg_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>H\u00e5llplatsutsmyckning<\/b><\/li><li> Nils K\u00f6lare - 2000<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - V\u00e4ggarna till perrongen till Tv\u00e4rbanans h\u00e5llplats \u00c5rstaberg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"H\u00e5llplatsutsmyckning"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9466361,59.2993861]},"type":"Feature","id":"UGC\/108","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sture_Collin_Knopp_03.JPG&width=100","filename":"Sture Collin Knopp 03.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sture_Collin_Knopp_03.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sture_Collin_Knopp_03.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Knopp<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sture_Collin\" target=\"_blank\">Sture Collin<\/a> - 1967<\/li><li> Stockholms kommun (H\u00e4gersten\/M\u00e4larh\u00f6jden) - M\u00e4starbacken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Knopp"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9375027778,59.2995444444]},"type":"Feature","id":"UGC\/61","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Astrid_Rietz_Flickor_02.JPG&width=100","filename":"Astrid Rietz Flickor 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Astrid_Rietz_Flickor_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Astrid_Rietz_Flickor_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Dansande flickor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Astrid_Rietz\" target=\"_blank\">Astrid Rietz<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Bred\u00e4ng) - \u00c5lgrytev\u00e4gen 53, n\u00e4ra Odd Fellowv\u00e4gen 14<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Dansande flickor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0801666667,59.2997]},"type":"Feature","id":"UGC\/703","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=01_Gullmarsplan.jpg&width=100","filename":"01 Gullmarsplan.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:01_Gullmarsplan.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=01_Gullmarsplan.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Zenit<\/b><\/li><li> Leif Tjerned<\/li><li> Stockholms kommun (Johanneshov) - perrong, Gullmarsplans tunnelbanestation, Tv\u00e4rbanan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Zenit"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0784388889,59.3000027778]},"type":"Feature","id":"UGC\/698","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Enskedehallen_2011z.jpg&width=100","filename":"Enskedehallen 2011z.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Enskedehallen_2011z.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Enskedehallen_2011z.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>H\u00e4r\u00e4re<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Elis_Eriksson\" target=\"_blank\">Elis Eriksson<\/a> - 1967<\/li><li> Stockholms kommun (Johanneshov) - ovanf\u00f6r entr\u00e9n till Enskedehallen, Siml\u00e5ngsv\u00e4gen 50<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"H\u00e4r\u00e4re"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9853306,59.3004361]},"type":"Feature","id":"UGC\/99","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Puck_Stocklassa_Nyckelpigan.JPG&width=100","filename":"Puck Stocklassa Nyckelpigan.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Puck_Stocklassa_Nyckelpigan.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Puck_Stocklassa_Nyckelpigan.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Nyckelpigan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Puck_Stocklassa\" target=\"_blank\">Puck Stocklassa<\/a> - 1948<\/li><li> Stockholms kommun (Midsommarkransen\/H\u00e4gerstens\u00e5sen\/V\u00e4stberga) - fasaden p\u00e5 Boktryckarv\u00e4gen 53<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Nyckelpigan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9563277778,59.3007694444]},"type":"Feature","id":"k0180\/289","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Edward_Swartz_plan1.jpg&width=100","filename":"Edward Swartz plan1.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Edward_Swartz_plan1.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Edward_Swartz_plan1.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Funderande pojke<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bror_Hjorth\" target=\"_blank\">Bror Hjorth<\/a> - 1939<\/li><li> Stockholms kommun (H\u00e4gersten) - M\u00e4larh\u00f6jden, Edward Swartz plan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Funderande pojke"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9700888889,59.3013055556]},"type":"Feature","id":"UGC\/107","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Livstr\u00e4det,_M\u00e4larh\u00f6jdens_kyrka.JPG&width=100","filename":"Livstr\u00e4det, M\u00e4larh\u00f6jdens kyrka.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Livstr\u00e4det,_M\u00e4larh\u00f6jdens_kyrka.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Livstr\u00e4det,_M\u00e4larh\u00f6jdens_kyrka.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Livstr\u00e4det<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/H%C3%A5kan_Bonds\" target=\"_blank\">H\u00e5kan Bonds<\/a> - 1992<\/li><li> Stockholms kommun (H\u00e4gersten\/M\u00e4larh\u00f6jden) - utanf\u00f6r M\u00e4larh\u00f6jdens kyrka<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Livstr\u00e4det"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.993832,59.301333]},"type":"Feature","id":"UGC\/106","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Lur<\/b><\/li><li> ej k\u00e4nd - 2004<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Pingstv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>akustisk lekanordning","title":"Lur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9568972222,59.3014444444]},"type":"Feature","id":"k0180\/290","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ninnan_Santesson_01.JPG&width=100","filename":"Ninnan Santesson 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ninnan_Santesson_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ninnan_Santesson_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Flicka med hund<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ninnan_Santesson\" target=\"_blank\">Ninnan Santesson<\/a> - 1971<\/li><li> Stockholms kommun (H\u00e4gersten) - M\u00e4larh\u00f6jdens centrum<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Flicka med hund"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9936472,59.3016194]},"type":"Feature","id":"UGC\/90","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Annie_Wiberg_Eva.JPG&width=100","filename":"Annie Wiberg Eva.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Annie_Wiberg_Eva.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Annie_Wiberg_Eva.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Eva<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Annie_Wiberg\" target=\"_blank\">Annie Wiberg<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen\/Gr\u00f6ndal) - parken, Gr\u00f6ndalsv\u00e4gen 152\/Ekensbergsv\u00e4gen 22-24<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Eva"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0075167,59.3025194]},"type":"Feature","id":"k0180\/325","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Andersson_Puck_Midsommarkransen.JPG&width=100","filename":"Carl Andersson Puck Midsommarkransen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl_Andersson_Puck_Midsommarkransen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Andersson_Puck_Midsommarkransen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Puck<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Andersson_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Carl Andersson<\/a> - 1912<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Junikullen, Aprilv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Puck"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.021861,59.30278]},"type":"Feature","id":"SKB\/SKB-255","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=2xXY,_Nybodaringen.JPG&width=100","filename":"2xXY, Nybodaringen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:2xXY,_Nybodaringen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=2xXY,_Nybodaringen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>2x2Y<\/b><\/li><li> Johanna Karlin - 1999<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Infarten till Nybodaringen, Nybodah\u00f6jden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"2x2Y"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0922222222,59.3030555556]},"type":"Feature","id":"UGC\/442","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mer_\u00e4n_bara_v\u00e4nner_2011c.jpg&width=100","filename":"Mer \u00e4n bara v\u00e4nner 2011c.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Mer_\u00e4n_bara_v\u00e4nner_2011c.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mer_\u00e4n_bara_v\u00e4nner_2011c.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Mer \u00e4n bara v\u00e4nner?<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thomas_Nordstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Thomas Nordstr\u00f6m<\/a> - 2008<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dra Hammarbyhamnnen) - inneg\u00e5rd mellan Heliosgatan och Hammarby all\u00e9<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Mer \u00e4n bara v\u00e4nner? \u00e4r en skulpturgrupp av konstn\u00e4ren och formgivaren Thomas Nordstr\u00f6m. Skulpturgruppen finns i Hammarby sj\u00f6stad, s\u00f6dra Stockholm, n\u00e4ra F\u00f6rskeppsgatan.\nF\u00f6r konstn\u00e4rlig utsmyckning av kvarteret Sj\u00f6farten i Hammarby sj\u00f6stad best\u00e4llde AB...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Mer_%C3%A4n_bara_v%C3%A4nner%3F\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Mer \u00e4n bara v\u00e4nner?"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9557888889,59.3034222222]},"type":"Feature","id":"k0180\/288","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bellmansk\u00e4llan_2012b.jpg&width=100","filename":"Bellmansk\u00e4llan 2012b.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bellmansk\u00e4llan_2012b.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bellmansk\u00e4llan_2012b.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Bellmansk\u00e4llan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Johan_Tobias_Sergel\" target=\"_blank\">Johan Tobias Sergel<\/a> - 1928<\/li><li> Stockholms kommun (H\u00e4gersten) - Bellmansk\u00e4llev\u00e4gen\/Pettersbergsv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Bellmansk\u00e4llan (\u00e4ven Bellmans K\u00e4lla) \u00e4r en brunnsfont\u00e4n vid Bellmansk\u00e4llev\u00e4gen 1 i stadsdelen M\u00e4larh\u00f6jden, s\u00f6dra Stockholm. K\u00e4llan \u00e4r skriftligen omn\u00e4mnd sedan \u00e5r 1803. Den lokala traditionen menar dock att dess existens g\u00e5r tillbaka till Carl Michael...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bellmansk%C3%A4llan\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Bellmansk\u00e4llan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9934056,59.3035972]},"type":"Feature","id":"k0180\/326","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=M\u00e5nh\u00e4star_Fastlagsv\u00e4gen_Midsommarkransen_Stockholm_2005-08-13.JPG&width=100","filename":"M\u00e5nh\u00e4star Fastlagsv\u00e4gen Midsommarkransen Stockholm 2005-08-13.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:M\u00e5nh\u00e4star_Fastlagsv\u00e4gen_Midsommarkransen_Stockholm_2005-08-13.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=M\u00e5nh\u00e4star_Fastlagsv\u00e4gen_Midsommarkransen_Stockholm_2005-08-13.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>M\u00e5nh\u00e4star<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Camilla_Bergman-Skoglund\" target=\"_blank\">Camilla Bergman-Skoglund<\/a> - 1993<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Midsommarkransen, Fastlagsv\u00e4gen 46<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"M\u00e5nh\u00e4star"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.01665,59.304167]},"type":"Feature","id":"UGC\/96","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Lek med bollar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/B%C3%B6rje_Lindberg\" target=\"_blank\">B\u00f6rje Lindberg<\/a> - 1962<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - s\u00f6der om skolg\u00e5rden p\u00e5 Br\u00e4nnkyrka gymnasium<\/li><\/ul>","title":"Lek med bollar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9751555556,59.3041944444]},"type":"Feature","id":"k0180\/287","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tommy_Widing_Osome-Jo.JPG&width=100","filename":"Tommy Widing Osome-Jo.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Tommy_Widing_Osome-Jo.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tommy_Widing_Osome-Jo.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Osome-Jo<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Tommy_Widing\" target=\"_blank\">Tommy Widing<\/a> - 1983<\/li><li> Stockholms kommun (H\u00e4gersten) - Axelsbergs Torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Osome-Jo"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9893111,59.3052306]},"type":"Feature","id":"UGC\/47","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nikolina_St\u00e4llborn_Blomstring_01.JPG&width=100","filename":"Nikolina St\u00e4llborn Blomstring 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nikolina_St\u00e4llborn_Blomstring_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nikolina_St\u00e4llborn_Blomstring_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Blomstring<\/b><\/li><li> Nikolina St\u00e4llborn - 2012<\/li><li> Stockholms kommun (Aspudden och Vinterviken) - H\u00e4gerstensv\u00e4gen 174 i Aspudden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Blomstring"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0751833,59.3053472]},"type":"Feature","id":"k0180\/184","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Willy_Gordon_Camille_Assise.JPG&width=100","filename":"Willy Gordon Camille Assise.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Willy_Gordon_Camille_Assise.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Willy_Gordon_Camille_Assise.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sittande Camilla<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Willy_Gordon\" target=\"_blank\">Willy Gordon<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Eriksdalsbadet, norra entr\u00e9n<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sittande Camilla"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.10521,59.30543]},"type":"Feature","id":"SKB\/SKB-13","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Skepp o hoj<\/b><\/li><li> Bitte Jonason \u00c5kerlund - 2002<\/li><li> Stockholms kommun (Hammarby sj\u00f6stad) - Sickla kanalgata 25-27 och Sickla kanalgata 29<\/li><\/ul>","title":"Skepp o hoj"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.10521,59.30543]},"type":"Feature","id":"UGC\/400","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Skepp och hoj<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bitte_Jonason_%C3%85kerlund\" target=\"_blank\">Bitte Jonason \u00c5kerlund<\/a> - 2002<\/li><li> Stockholms kommun (Hammarby sj\u00f6stad)<\/li><\/ul>","title":"Skepp och hoj"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.099,59.305444]},"type":"Feature","id":"k0180\/217","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Vattentrappan_Hammarbysj\u00f6stad_2011e.jpg&width=100","filename":"Vattentrappan Hammarbysj\u00f6stad 2011e.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Vattentrappan_Hammarbysj\u00f6stad_2011e.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Vattentrappan_Hammarbysj\u00f6stad_2011e.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vattentrappa<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Dag_Birkeland\" target=\"_blank\">Dag Birkeland<\/a> - 2004<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dra Hammarbyhamnnen) - Sj\u00f6stadsparterren\/K\u00f6lnagatan 20-24<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Vattentrappan \u00e4r en vattenkonst i Hammarby sj\u00f6stad i s\u00f6dra Stockholm. Vattentrappan anlades 2002 efter konstn\u00e4ren Dag Birkelands ritningar.\nKanalen f\u00f6r vattentrappan str\u00e4cker sig fr\u00e5n Sickla sluss till Hammarby sj\u00f6 vid Sj\u00f6stadsparterren\/K\u00f6lnagatan 20...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Vattentrappan\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Vattentrappa"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9978416667,59.3057777778]},"type":"Feature","id":"k0180\/317","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Font\u00e4ndamm_Aspudden_2012.jpg&width=100","filename":"Font\u00e4ndamm Aspudden 2012.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Font\u00e4ndamm_Aspudden_2012.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Font\u00e4ndamm_Aspudden_2012.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Font\u00e4n<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Albin_Brag\" target=\"_blank\">Albin Brag<\/a> - 1912<\/li><li> Stockholms kommun (Aspudden) - Manhemsgatan 7-9 i Aspudden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Font\u00e4ndamm \u00e4r en font\u00e4nskulptur vid Manhemsgatan i Aspudden, s\u00f6dra Stockholm. Skulpturen skapades 1912 av arkitekt Albin Brag och bekostades av byggnadsfirman Manhem. Brag ritade \u00e4ven flera bostadshus i omr\u00e5det.\n\nM\u00e5nga av Byggnads AB Manhems hus i Aspudden...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Font%C3%A4ndamm\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Font\u00e4n"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0901722,59.3061028]},"type":"Feature","id":"UGC\/439","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Freddy_Fraek_P1_01.JPG&width=100","filename":"Freddy Fraek P1 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Freddy_Fraek_P1_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Freddy_Fraek_P1_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>P1<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Freddy_Fraek\" target=\"_blank\">Freddy Fraek<\/a> - 1988<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Norra Hammarbyhamnen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"P1"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.102025,59.306217]},"type":"Feature","id":"k0180\/250","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gunilla_Bandolin_Observatorium_08.JPG&width=100","filename":"Gunilla Bandolin Observatorium 08.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gunilla_Bandolin_Observatorium_08.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gunilla_Bandolin_Observatorium_08.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Observatorium<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gunilla_Bandolin\" target=\"_blank\">Gunilla Bandolin<\/a> - 2002<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dra Hammarbyhamnnen) - i Hammarby sj\u00f6, utanf\u00f6r Sickla udde<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Observatorium"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9991917,59.3063028]},"type":"Feature","id":"UGC\/49","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kvinnobyst_(Edvin_\u00d6hrstr\u00f6m).jpeg&width=100","filename":"Kvinnobyst (Edvin \u00d6hrstr\u00f6m).jpeg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kvinnobyst_(Edvin_\u00d6hrstr\u00f6m).jpeg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kvinnobyst_(Edvin_\u00d6hrstr\u00f6m).jpeg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kvinnobyst<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Edvin_%C3%96hrstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Edvin \u00d6hrstr\u00f6m<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Aspudden och Vinterviken) - Blommensbergsv\u00e4gen 190<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Kvinnobyst"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0913139,59.3063167]},"type":"Feature","id":"UGC\/440","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Freddy_Fraek_P2.JPG&width=100","filename":"Freddy Fraek P2.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Freddy_Fraek_P2.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Freddy_Fraek_P2.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Freddy_Fraek\" target=\"_blank\">Freddy Fraek<\/a> - 1988<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Norra Hammarbyhamnen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.028333,59.306333]},"type":"Feature","id":"k0180\/329","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Annika_Oskarsson_Ovanlandet_och_hararnas_hus_01.JPG&width=100","filename":"Annika Oskarsson Ovanlandet och hararnas hus 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Annika_Oskarsson_Ovanlandet_och_hararnas_hus_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Annika_Oskarsson_Ovanlandet_och_hararnas_hus_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ovanlandet och Hararnas hus<\/b><\/li><li> Annika Oscarsson - 2004<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - \u00c5rstadal, Fredsborgsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ovanlandet och Hararnas hus"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.028333,59.306333]},"type":"Feature","id":"UGC\/81","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Grind<\/b><\/li><li> Acke Oldenburg, Jan Sj\u00f6blom och P von Krusenstierna - 1997<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Entr\u00e9n till Katrinebergsbacken 34<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>grind","title":"Grind"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0938833,59.3069778]},"type":"Feature","id":"k0180\/228","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gun_Gordillo_G3_01.JPG&width=100","filename":"Gun Gordillo G3 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gun_Gordillo_G3_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gun_Gordillo_G3_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>G3<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gun_Gordillo\" target=\"_blank\">Gun Gordillo<\/a> - 1998<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Norra Hammarbyhamnen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"G3"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0760639,59.3069806]},"type":"Feature","id":"UGC\/433","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Civilisation_(Olov_T\u00e4llstr\u00f6m).JPG&width=100","filename":"Civilisation (Olov T\u00e4llstr\u00f6m).JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Civilisation_(Olov_T\u00e4llstr\u00f6m).JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Civilisation_(Olov_T\u00e4llstr\u00f6m).JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Civilisation<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olov_T%C3%A4llstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Olov T\u00e4llstr\u00f6m<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Bohusgatan, utanf\u00f6r Frans Schartaus gymnasium<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Civilisation"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0628861,59.3074167]},"type":"Feature","id":"UGC\/416","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stig_Blomberg_Flores_och_Blanzeflor_01.JPG&width=100","filename":"Stig Blomberg Flores och Blanzeflor 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stig_Blomberg_Flores_och_Blanzeflor_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stig_Blomberg_Flores_och_Blanzeflor_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Flores och Blanzeflor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Stig_Blomberg\" target=\"_blank\">Stig Blomberg<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Eriksdalsskolans g\u00e5rd, Ringv\u00e4gen 68-70<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Flores och Blanzeflor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0908611111,59.3078055556]},"type":"Feature","id":"k0180\/261","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Vinterfaagel_Stockholm_Sweden_2006-04-12.jpg&width=100","filename":"Vinterfaagel Stockholm Sweden 2006-04-12.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Vinterfaagel_Stockholm_Sweden_2006-04-12.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Vinterfaagel_Stockholm_Sweden_2006-04-12.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vinterf\u00e5gel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/G%C3%B6ran_Lange\" target=\"_blank\">G\u00f6ran Lange<\/a> - 1992<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Vintertullstorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Vinterf\u00e5gel \u00e4r en skulptur i brons av G\u00f6ran Lange, uppsatt 1992 p\u00e5 Vintertullstorget p\u00e5 S\u00f6dermalm i Stockholm.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Vinterf%C3%A5gel\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Vinterf\u00e5gel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.029694,59.3079028]},"type":"Feature","id":"k0180\/330","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jan_Svenungsson_En_tidsmaskin_p\u00e5_torget.JPG&width=100","filename":"Jan Svenungsson En tidsmaskin p\u00e5 torget.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Jan_Svenungsson_En_tidsmaskin_p\u00e5_torget.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jan_Svenungsson_En_tidsmaskin_p\u00e5_torget.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>En tidsmaskin p\u00e5 torget<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Jan_Svenungsson\" target=\"_blank\">Jan Svenungsson<\/a> - 2009<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Sj\u00f6vikstorget i \u00c5rstadal<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"En tidsmaskin p\u00e5 torget"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.026,59.308]},"type":"Feature","id":"UGC\/77","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pudelodling<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bitte_Jonason_%C3%85kerlund\" target=\"_blank\">Bitte Jonason \u00c5kerlund<\/a> - 2004<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Blomsterparken i \u00c5rstadal<\/li><\/ul>","title":"Pudelodling"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.065336,59.308131]},"type":"Feature","id":"k0180\/245","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Annie_Wiberg_Pingpongspelaren.JPG&width=100","filename":"Annie Wiberg Pingpongspelaren.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Annie_Wiberg_Pingpongspelaren.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Annie_Wiberg_Pingpongspelaren.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Pingpongspelaren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Annie_Wiberg\" target=\"_blank\">Annie Wiberg<\/a> - 1983<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Ringv\u00e4gen 68-70\/Eriksdalshallen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Pingpongspelaren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.030467,59.3085]},"type":"Feature","id":"UGC\/92","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lena_Lervik_02.JPG&width=100","filename":"Lena Lervik 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lena_Lervik_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lena_Lervik_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>En ber\u00e4ttelse om n\u00e5got vi gl\u00f6mt<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lena_Lervik\" target=\"_blank\">Lena Lervik<\/a> - 2003<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - kajen vid Marievik<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"En ber\u00e4ttelse om n\u00e5got vi gl\u00f6mt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.03,59.308667]},"type":"Feature","id":"UGC\/95","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Semafor<\/b><\/li><li> Teknisk produkt<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - N\u00e4ra kajen i Marievik<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Placerad av Bombardier","title":"Semafor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.072767,59.308931]},"type":"Feature","id":"UGC\/417","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Katarina_realskola_2012g.jpg&width=100","filename":"Katarina realskola 2012g.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Katarina_realskola_2012g.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Katarina_realskola_2012g.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Inf\u00f6r det stora \u00e4ventyret<\/b><\/li><li> Stig Blomberg - 1932<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - fasad p\u00e5 byggnad p\u00e5 f\u00f6re detta Katarina realskola, \u00c4lvsborgsgtan 2<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Inf\u00f6r det stora \u00e4ventyret"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.07265,59.3090694]},"type":"Feature","id":"UGC\/419","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eric_Grate_Font\u00e4nkar_01.JPG&width=100","filename":"Eric Grate Font\u00e4nkar 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Eric_Grate_Font\u00e4nkar_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eric_Grate_Font\u00e4nkar_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>font\u00e4nkar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Grate\" target=\"_blank\">Eric Grate<\/a> - 1934<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - kolonnhallen p\u00e5 v\u00e4g till g\u00e5rden till f\u00f6re detta Katarina realskola, \u00c4lvsborgsgatan 3<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"font\u00e4nkar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.030875,59.309275]},"type":"Feature","id":"UGC\/86","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kerstin_Ahlgren_Sj\u00e4lsfr\u00e4nder.JPG&width=100","filename":"Kerstin Ahlgren Sj\u00e4lsfr\u00e4nder.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kerstin_Ahlgren_Sj\u00e4lsfr\u00e4nder.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kerstin_Ahlgren_Sj\u00e4lsfr\u00e4nder.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sj\u00e4lsfr\u00e4nder<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kerstin_Ahlgren\" target=\"_blank\">Kerstin Ahlgren<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen\/Gr\u00f6ndal) - Marievik, kajen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sj\u00e4lsfr\u00e4nder"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.029183,59.3095]},"type":"Feature","id":"UGC\/83","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Origin<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/P%C3%A5l_Svensson\" target=\"_blank\">P\u00e5l Svensson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - g\u00e5gata vid \u00c5rsta\u00e4ngsv\u00e4gen 21 A<\/li><\/ul>","title":"Origin"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9636472,59.3095444]},"type":"Feature","id":"UGC\/48","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Per-Olof_Ultvedt_Skr\u00f6na.JPG&width=100","filename":"Per-Olof Ultvedt Skr\u00f6na.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Per-Olof_Ultvedt_Skr\u00f6na.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Per-Olof_Ultvedt_Skr\u00f6na.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Skr\u00f6na<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Per_Olov_Ultvedt\" target=\"_blank\">Per Olov Ultvedt<\/a> - 1993<\/li><li> Stockholms kommun (Aspudden och Vinterviken) - Aspuddens skola, Torsten Alms gata 2<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Skr\u00f6na"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0770083,59.3096472]},"type":"Feature","id":"k0180\/204","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Robert_Nilsson_Noaks_ark_01.JPG&width=100","filename":"Robert Nilsson Noaks ark 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Robert_Nilsson_Noaks_ark_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Robert_Nilsson_Noaks_ark_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Noaks ark<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Robert_Nilsson_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Robert Nilsson<\/a> - 1974<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Gotlandsgatan 44<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Noaks ark"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0862638889,59.3097277778]},"type":"Feature","id":"k0180\/213","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sophie_sculpture_Stockholm_Sweden_2006-04-12.jpg&width=100","filename":"Sophie sculpture Stockholm Sweden 2006-04-12.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sophie_sculpture_Stockholm_Sweden_2006-04-12.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sophie_sculpture_Stockholm_Sweden_2006-04-12.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sophie<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/%C3%85sa_Knoge-Hellstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">\u00c5sa Knoge-Hellstr\u00f6m<\/a> - 1984<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Katarina Bangata 68<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sophie"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.028667,59.309833]},"type":"Feature","id":"UGC\/76","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Barnhuvud_by_Hillfon.JPG&width=100","filename":"Barnhuvud by Hillfon.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Barnhuvud_by_Hillfon.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Barnhuvud_by_Hillfon.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Barnhuvud<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Hertha_Hillfon\" target=\"_blank\">Hertha Hillfon<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Liljeholmen, Marievik, g\u00e5ngstr\u00e5ket vid \u00c5rsta\u00e4ngsv\u00e4gen 17 B<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Barnhuvud"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.028167,59.31]},"type":"Feature","id":"UGC\/79","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kubach-Wimsen_La_storia_della_terra.JPG&width=100","filename":"Kubach-Wimsen La storia della terra.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kubach-Wimsen_La_storia_della_terra.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kubach-Wimsen_La_storia_della_terra.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>La storia della terra<\/b><\/li><li> Anna Kubach-Wilmsen och Wolfgang Kubach-Wilmsen - 2000<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - \u00c5rsta\u00e4ngsv\u00e4gen 21, \u00c5rstadal<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"La storia della terra"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.056389,59.31]},"type":"Feature","id":"UGC\/434","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Body_&_soul_av_Fredrik_Wretman,_dubbel_2012.jpg&width=100","filename":"Body & soul av Fredrik Wretman, dubbel 2012.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Body_&_soul_av_Fredrik_Wretman,_dubbel_2012.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Body_&_soul_av_Fredrik_Wretman,_dubbel_2012.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Body & Soul<\/b><\/li><li> Fredrik Wretman - 2002<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - utanf\u00f6r S\u00f6dersjukhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Den h\u00e4r artikeln handlar om skulpturen.  F\u00f6r s\u00e5ngen, se Body and Soul.\nBody & soul \u00e4r en skulptur i spegeldammarna utanf\u00f6r S\u00f6dersjukhuset p\u00e5 S\u00f6dermalm i Stockholm. Verket skapades \u00e5r 2002 av konstn\u00e4ren Fredrik Wretman.\n\nPlatsen utanf\u00f6r S\u00f6dersjukhusets...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Body_%26_soul\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Body & Soul"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0278055556,59.3100166667]},"type":"Feature","id":"k0180\/320","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lenny_Clarh\u00e4ll_Malangan.JPG&width=100","filename":"Lenny Clarh\u00e4ll Malangan.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lenny_Clarh\u00e4ll_Malangan.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lenny_Clarh\u00e4ll_Malangan.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Malangan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lenny_Clarh%C3%A4ll\" target=\"_blank\">Lenny Clarh\u00e4ll<\/a> - 2000<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Liljeholmen, Marievik, vid \u00c5rsta\u00e4ngsv\u00e4gen 21<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Malangan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0225722222,59.3100611111]},"type":"Feature","id":"k0180\/324","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=B\u00e5t_med_figur,_omgiven_av_en_ram_2012a.jpg&width=100","filename":"B\u00e5t med figur, omgiven av en ram 2012a.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:B\u00e5t_med_figur,_omgiven_av_en_ram_2012a.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=B\u00e5t_med_figur,_omgiven_av_en_ram_2012a.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>B\u00e5t med figur, omgiven av en ram<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Rune_Rydelius\" target=\"_blank\">Rune Rydelius<\/a> - 2010<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Liljeholmstorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"B\u00e5t med figur, omgiven av en ram"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0243055556,59.3107222222]},"type":"Feature","id":"k0180\/323","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Rune_Rydelius_Sl\u00e4ndan.JPG&width=100","filename":"Rune Rydelius Sl\u00e4ndan.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Rune_Rydelius_Sl\u00e4ndan.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Rune_Rydelius_Sl\u00e4ndan.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>St\u00e5ende figur med kjol och vingar, Sl\u00e4ndan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Rune_Rydelius\" target=\"_blank\">Rune Rydelius<\/a> - 2007<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Liljeholmstorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"St\u00e5ende figur med kjol och vingar, Sl\u00e4ndan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0872222222,59.3108333333]},"type":"Feature","id":"k0180\/262","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Elsa_Borg-staty.jpg&width=100","filename":"Elsa Borg-staty.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Elsa_Borg-staty.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Elsa_Borg-staty.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Elsa Borg<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Astri_Taube\" target=\"_blank\">Astri Bergman-Taube<\/a> - 1972<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Groens malmg\u00e5rd, vid Vitabergsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver Elsa Borg","title":"Elsa Borg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0948056,59.3109278]},"type":"Feature","id":"UGC\/414","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl-Emil_Berglin_Tr\u00e4det.JPG&width=100","filename":"Carl-Emil Berglin Tr\u00e4det.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl-Emil_Berglin_Tr\u00e4det.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl-Emil_Berglin_Tr\u00e4det.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tr\u00e4det<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl-Emil_Berglin\" target=\"_blank\">Carl-Emil Berglin<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Barn\u00e4ngsgatan 44<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Tr\u00e4det"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0258361111,59.3111]},"type":"Feature","id":"UGC\/91","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00fcrgen_Wrangel_fresk_Liljeholmen.JPG&width=100","filename":"J\u00fcrgen Wrangel fresk Liljeholmen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:J\u00fcrgen_Wrangel_fresk_Liljeholmen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00fcrgen_Wrangel_fresk_Liljeholmen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fresk<\/b><\/li><li> J\u00fcrgen Wrangel - 1925<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen\/Gr\u00f6ndal) - Nordiska musikgymnasiet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Fresk"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0222222222,59.3111111111]},"type":"Feature","id":"UGC\/88","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Johan_Ferner_Str\u00f6m_Fruktparken_01.JPG&width=100","filename":"Johan Ferner Str\u00f6m Fruktparken 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Johan_Ferner_Str\u00f6m_Fruktparken_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Johan_Ferner_Str\u00f6m_Fruktparken_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sebastians lekfulla frukter<\/b><\/li><li> Johan Ferner Str\u00f6m - 2004<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen\/Gr\u00f6ndal) - Fruktparken i Liljeholmen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sebastians lekfulla frukter"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0703639,59.3112722]},"type":"Feature","id":"k0180\/264","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Egon_M\u00f6ller-Nielsen_Tufsen_Sk\u00e5negl\u00e4ntan_02.JPG&width=100","filename":"Egon M\u00f6ller-Nielsen Tufsen Sk\u00e5negl\u00e4ntan 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Egon_M\u00f6ller-Nielsen_Tufsen_Sk\u00e5negl\u00e4ntan_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Egon_M\u00f6ller-Nielsen_Tufsen_Sk\u00e5negl\u00e4ntan_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tuffsen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Egon_M%C3%B6ller-Nielsen\" target=\"_blank\">Egon M\u00f6ller-Nielsen<\/a> - 1995<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Parkleken Sk\u00e5negl\u00e4ntan, \u00c5s\u00f6parken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Tufsen \u00e4r en lekskulptur i konststen av Egon M\u00f8ller-Nielsen.\nTufsen tillkom i samarbete mellan Egon M\u00f8ller-Nielsen och Stockholms stadstr\u00e4dg\u00e5rdsm\u00e4stare Holger Blom. Det f\u00f6rsta exemplaret sattes upp i juli 1949 i Parkleken Humlan vid Karlav\u00e4gen i Humleg\u00e5rden...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Tufsen\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Tuffsen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0819777778,59.3112722222]},"type":"Feature","id":"k0180\/205","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Greta_Garbo_Memorial_2006-04-11.jpg&width=100","filename":"Greta Garbo Memorial 2006-04-11.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Greta_Garbo_Memorial_2006-04-11.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Greta_Garbo_Memorial_2006-04-11.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Greta Garbo<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thomas_Qvarsebo\" target=\"_blank\">Thomas Qvarsebo<\/a> - 2005<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Greta Garbos torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Greta Garbo \u00e4r ett konstverk av Thomas Qvarsebo. Det st\u00e5r sedan 2005 p\u00e5 Greta Garbos torg i stadsdelen S\u00f6dermalm i Stockholm.\nKonstverket \u00e4r ett minnesm\u00e4rke \u00f6ver Greta Garbo och donerades till Stockholms stad den 18 september 2005, vad som skulle ha varit...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Greta_Garbo_(konstverk)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Greta Garbo"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0819777778,59.3112722222]},"type":"Feature","id":"k0180\/206","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lilla_elefanten_droemmer_Stockholm_Sweden_2006-04-12.jpg&width=100","filename":"Lilla elefanten droemmer Stockholm Sweden 2006-04-12.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lilla_elefanten_droemmer_Stockholm_Sweden_2006-04-12.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lilla_elefanten_droemmer_Stockholm_Sweden_2006-04-12.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Lilla elefanten dr\u00f6mmer<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torsten_Renqvist\" target=\"_blank\">Torsten Renqvist<\/a> - 1978<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Greta Garbos torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Lilla elefanten dr\u00f6mmer \u00e4r en skulptur av Torsten Renqvist. Den st\u00e5r sedan 1975 p\u00e5 Greta Garbos torg i stadsdelen S\u00f6dermalm i Stockholm.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lilla_elefanten_dr%C3%B6mmer\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Lilla elefanten dr\u00f6mmer"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0798055556,59.3113055556]},"type":"Feature","id":"k0180\/211","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nacka_Skoglund.sulpture.JPG&width=100","filename":"Nacka Skoglund.sulpture.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nacka_Skoglund.sulpture.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nacka_Skoglund.sulpture.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vi ses vid m\u00e5let<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olle_Adrin\" target=\"_blank\">Olle Adrin<\/a> - 1984<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Nackas H\u00f6rna i korsningen Br\u00e4nnerigatan\/Katarina Bangata<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Vi ses vid m\u00e5let \u00e4r en skulptur till minne av fotbollslegenden Lennart \"Nacka\" Skoglund och \u00e4r placerad i Nackas H\u00f6rna i korsningen Br\u00e4nnerigatan \u2013 Katarina Bangata p\u00e5 S\u00f6dermalm i Stockholms innerstad.\nDen utf\u00f6rdes 1984 av Olle Adrin och f\u00f6rest\u00e4ller Nacka...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Vi_ses_vid_m%C3%A5let\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Vi ses vid m\u00e5let"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0281472222,59.3116027778]},"type":"Feature","id":"k0180\/322","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Acke_Oldenburg_Fr\u00f6ken_Ek.JPG&width=100","filename":"Acke Oldenburg Fr\u00f6ken Ek.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Acke_Oldenburg_Fr\u00f6ken_Ek.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Acke_Oldenburg_Fr\u00f6ken_Ek.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fr\u00f6ken Ek<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Acke_Oldenburg\" target=\"_blank\">Acke Oldenburg<\/a> - 1998<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Liljeholmsinfarten - S\u00f6dert\u00e4ljev\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Fr\u00f6ken Ek"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.078225,59.3116222222]},"type":"Feature","id":"k0180\/212","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jannica_och_dockvagnen_2006-04-11.jpg&width=100","filename":"Jannica och dockvagnen 2006-04-11.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Jannica_och_dockvagnen_2006-04-11.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jannica_och_dockvagnen_2006-04-11.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Jannica med dockvagnen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gunnel_Frieberg\" target=\"_blank\">Gunnel Frieberg<\/a> - 1986<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Katarina Bangata vid \u00d6stg\u00f6tagatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Jannica och dockvagnen \u00e4r ett konstverk av Gunnel Frieberg.\nJannica och dockvagnen st\u00e5r sedan 1986 p\u00e5 Katarina Bangata vid \u00d6stg\u00f6tagatan i stadsdelen S\u00f6dermalm i Stockholm.\nEn liknande och tidigare skulptur av Gunnel Frieberg med namnet Dockvagnen fr\u00e5n...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Jannica_och_dockvagnen\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Jannica med dockvagnen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.09475,59.3116389]},"type":"Feature","id":"UGC\/415","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl-Emil_Berglin_Labyrint_betong.JPG&width=100","filename":"Carl-Emil Berglin Labyrint betong.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl-Emil_Berglin_Labyrint_betong.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl-Emil_Berglin_Labyrint_betong.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Labyrint<\/b><\/li><li> Carl-Emil Berglin<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Barn\u00e4ngsgatan 34<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Labyrint"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.031833,59.311667]},"type":"Feature","id":"UGC\/94","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>F\u00e4rgade pelare<\/b><\/li><li> ej k\u00e4nd<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - g\u00e5rden, \u00c5rsta\u00e4ngsv\u00e4gen 1<\/li><\/ul>","title":"F\u00e4rgade pelare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0215,59.311833]},"type":"Feature","id":"UGC\/80","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>En r\u00f6d<\/b><\/li><li> Julijana Nyhaga - 1998<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Parken vid sj\u00f6n Trekanten, Liljeholmen<\/li><\/ul>","title":"En r\u00f6d"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9861944,59.3118694]},"type":"Feature","id":"k0180\/319","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Dina_Hviid_Vila.JPG&width=100","filename":"Dina Hviid Vila.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Dina_Hviid_Vila.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Dina_Hviid_Vila.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vila<\/b><\/li><li> Dina Hviid - 2000<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Gr\u00f6ndal, Vinterviken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Vila"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9863306,59.3118722]},"type":"Feature","id":"k0180\/318","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stina_Eklman_Bergskatedral_01.JPG&width=100","filename":"Stina Eklman Bergskatedral 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stina_Eklman_Bergskatedral_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stina_Eklman_Bergskatedral_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Bergskatedral<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Stina_Ekman\" target=\"_blank\">Stina Ekman<\/a> - 1998<\/li><li> Stockholms kommun (Gr\u00f6ndal) - vid b\u00e5tbryggan i Vinterviken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Bergskatedral"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0751,59.3120083333]},"type":"Feature","id":"k0180\/254","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stilleben_Stockholm_Sweden_2006-04-15.jpg&width=100","filename":"Stilleben Stockholm Sweden 2006-04-15.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stilleben_Stockholm_Sweden_2006-04-15.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stilleben_Stockholm_Sweden_2006-04-15.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Stilleben<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eugen_Krajcik\" target=\"_blank\">Eugen Krajcik<\/a> - 1983<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Sk\u00e5negatan\/G\u00f6tgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Stilleben \u00e4r ett konstverk av Eugen Krajcik som sedan 1983 st\u00e5r p\u00e5 Sk\u00e5negatan vid G\u00f6tgatan p\u00e5 S\u00f6dermalm i Stockholm.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Stilleben_(konstverk)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Stilleben"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.061803,59.312089]},"type":"Feature","id":"UGC\/431","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=102_Molnb\u00e4rarna.JPG&width=100","filename":"102 Molnb\u00e4rarna.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:102_Molnb\u00e4rarna.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=102_Molnb\u00e4rarna.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Molnb\u00e4rarna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Alf_Olsson\" target=\"_blank\">Alf Olsson<\/a> - 1986<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - litet torg vid Magnus Ladul\u00e5sgatan 21-23<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Molnb\u00e4rarna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0748611111,59.3121111111]},"type":"Feature","id":"k0180\/207","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=St\u00e5ende_figur_(Rune_Rydelius).JPG&width=100","filename":"St\u00e5ende figur (Rune Rydelius).JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:St\u00e5ende_figur_(Rune_Rydelius).JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=St\u00e5ende_figur_(Rune_Rydelius).JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>St\u00e5ende figur<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Rune_Rydelius\" target=\"_blank\">Rune Rydelius<\/a> - 1998<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - G\u00f6tgatan\/Katarina Bangata<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/> St\u00e5ende figur \u00e4r ett konstverk av Rune Rydelius.\nSkulpturen st\u00e5r sedan 1998 p\u00e5 Katarina Bangata vid G\u00f6tgatan i stadsdelen S\u00f6dermalm i Stockholm.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/St%C3%A5ende_figur\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"St\u00e5ende figur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0482389,59.3121639]},"type":"Feature","id":"k0180\/258","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=126_Utpost.JPG&width=100","filename":"126 Utpost.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:126_Utpost.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=126_Utpost.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Utpost<\/b><\/li><li> Bo Andersson - 1990<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Tantolunden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Utpost"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0836055556,59.3121805556]},"type":"Feature","id":"k0180\/239","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nytorget_Stockholm_skulptur_av_Bror_Hjort.jpg&width=100","filename":"Nytorget Stockholm skulptur av Bror Hjort.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nytorget_Stockholm_skulptur_av_Bror_Hjort.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nytorget_Stockholm_skulptur_av_Bror_Hjort.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Lek<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bror_Hjorth\" target=\"_blank\">Bror Hjorth<\/a> - 1935<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Nytorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Lek \u00e4r ett konstverk av konstn\u00e4ren Bror Hjorth.\nSt\u00e5r sedan 1935 p\u00e5 Nytorget i stadsdelen S\u00f6dermalm i Stockholm.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lek_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Lek"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0955639,59.3121806]},"type":"Feature","id":"UGC\/425","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Knut_Erik_Lindberg_N\u00e4ckens_polska_01.JPG&width=100","filename":"Knut Erik Lindberg N\u00e4ckens polska 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Knut_Erik_Lindberg_N\u00e4ckens_polska_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Knut_Erik_Lindberg_N\u00e4ckens_polska_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>N\u00e4ckens polska<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Knut_Erik_Lindberg\" target=\"_blank\">Knut Erik Lindberg<\/a> - 1967<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Barn\u00e4ngsgatan 28-56<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"N\u00e4ckens polska"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1021028,59.3125278]},"type":"Feature","id":"UGC\/437","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Rune_Hann\u00e4s_Stiliserad_skruvnyckel_01.JPG&width=100","filename":"Rune Hann\u00e4s Stiliserad skruvnyckel 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Rune_Hann\u00e4s_Stiliserad_skruvnyckel_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Rune_Hann\u00e4s_Stiliserad_skruvnyckel_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>stliserad skruvnyckel<\/b><\/li><li> Rune Hann\u00e4s - 1979<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - v\u00e4ster om f\u00f6re detta Hiby industrihus, Alsn\u00f6gatan 7<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"stliserad skruvnyckel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0936722,59.3128667]},"type":"Feature","id":"UGC\/412","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ebba_Ahlmark-Hughes_Till_marknaden_01.JPG&width=100","filename":"Ebba Ahlmark-Hughes Till marknaden 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ebba_Ahlmark-Hughes_Till_marknaden_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ebba_Ahlmark-Hughes_Till_marknaden_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Till marknaden<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ebba_Ahlmark-Hughes\" target=\"_blank\">Ebba Ahlmark-Hughes<\/a> - 1968<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Sofiaskolans g\u00e5rd, Sk\u00e5negatan 117<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Till marknaden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0873611111,59.313]},"type":"Feature","id":"k0180\/263","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Undret,_Astrid_Rietz.jpg&width=100","filename":"Undret, Astrid Rietz.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Undret,_Astrid_Rietz.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Undret,_Astrid_Rietz.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Undret<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Astrid_Rietz\" target=\"_blank\">Astrid Rietz<\/a> - 1976<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Vitabergsparken, intill Sk\u00e5negatan 103<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Undret eller Skvallertanterna, som konstverket \u00e4ven kallas, st\u00e5r i Vitabergsparken i Stockholm, n\u00e4ra Sofia kyrka. Statyn \u00e4r utf\u00f6rd av Astrid Rietz i granit och restes 1976. Det \u00e4r ett minnesm\u00e4rke \u00f6ver Elsa Borg och hennes bibelkvinnor.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Undret\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Undret"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0604861,59.3132694]},"type":"Feature","id":"UGC\/436","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=101_Barfotas\u00e5ngare.JPG&width=100","filename":"101 Barfotas\u00e5ngare.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:101_Barfotas\u00e5ngare.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=101_Barfotas\u00e5ngare.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Barfotas\u00e5ngare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Wive_Larsson\" target=\"_blank\">Wive Larsson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Fatburs kvarnagata<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Barfotas\u00e5ngare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0294805556,59.3136222222]},"type":"Feature","id":"k0180\/321","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Harry_Modin_Sn\u00e4cka_02.JPG&width=100","filename":"Harry Modin Sn\u00e4cka 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Harry_Modin_Sn\u00e4cka_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Harry_Modin_Sn\u00e4cka_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sn\u00e4cka<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Harry_Modin\" target=\"_blank\">Harry Modin<\/a> - 2004<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Liljeholmshamnen - Liljeholmsstranden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sn\u00e4cka"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.067575,59.313894]},"type":"Feature","id":"UGC\/427","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Daphne_och_Olle_(Aline_Magnusson).JPG&width=100","filename":"Daphne_och_Olle_(Aline_Magnusson).JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Daphne_och_Olle_(Aline_Magnusson).JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Daphne_och_Olle_(Aline_Magnusson).JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Daphne och Olle<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Aline_Magnusson\" target=\"_blank\">Aline Magnusson<\/a> - 1992<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Bofills b\u00e5ge<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Daphne och Olle"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.067833,59.3141167]},"type":"Feature","id":"k0180\/197","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=114_Apollon.JPG&width=100","filename":"114 Apollon.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:114_Apollon.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=114_Apollon.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Apollon<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Roland_Haeberlein\" target=\"_blank\">Roland Haeberlein<\/a> - 1995<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Fatbursparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Apollon"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0697194,59.3141361]},"type":"Feature","id":"UGC\/426","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Commedianterna_(Peter_Linde).JPG&width=100","filename":"Commedianterna (Peter Linde).JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Commedianterna_(Peter_Linde).JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Commedianterna_(Peter_Linde).JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Commedianterna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Peter_Linde\" target=\"_blank\">Peter Linde<\/a> - 1992<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Bofills b\u00e5ge<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Commedianterna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0648472,59.3141611]},"type":"Feature","id":"k0180\/256","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mats_Olofg\u00f6rs_Pollare_och_klot_02.JPG&width=100","filename":"Mats Olofg\u00f6rs Pollare och klot 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Mats_Olofg\u00f6rs_Pollare_och_klot_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mats_Olofg\u00f6rs_Pollare_och_klot_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Pollare och klot<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Mats_Olofg%C3%B6rs\" target=\"_blank\">Mats Olofg\u00f6rs<\/a> - 2002<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Swedenborgsgatan 20\/S\u00f6dra station<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Pollare och klot"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.067917,59.3142]},"type":"Feature","id":"k0180\/196","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=106_Atena.JPG&width=100","filename":"106 Atena.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:106_Atena.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=106_Atena.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Athena<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Roland_Haeberlein\" target=\"_blank\">Roland Haeberlein<\/a> - 1995<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Fatbursparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Athena"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0680139,59.314275]},"type":"Feature","id":"k0180\/195","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=110_Gustaf_av_guds_n\u00e5de.JPG&width=100","filename":"110 Gustaf av guds n\u00e5de.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:110_Gustaf_av_guds_n\u00e5de.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=110_Gustaf_av_guds_n\u00e5de.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Gustav av Guds n\u00e5de<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Roland_Haeberlein\" target=\"_blank\">Roland Haeberlein<\/a> - 1995<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Fatbursparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Gustav av Guds n\u00e5de"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0681167,59.3143528]},"type":"Feature","id":"k0180\/194","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=112_G\u00e4stgivare,_detalj.JPG&width=100","filename":"112 G\u00e4stgivare, detalj.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:112_G\u00e4stgivare,_detalj.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=112_G\u00e4stgivare,_detalj.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>G\u00e4stgivare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Roland_Haeberlein\" target=\"_blank\">Roland Haeberlein<\/a> - 1995<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Fatbursparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"G\u00e4stgivare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.068786,59.314486]},"type":"Feature","id":"UGC\/430","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Druvklasen_(Bengt_Nylund).JPG&width=100","filename":"Druvklasen (Bengt Nylund).JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Druvklasen_(Bengt_Nylund).JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Druvklasen_(Bengt_Nylund).JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Druvklasen<\/b><\/li><li> Bengt Nylund<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Fatbursparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Druvklasen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0682889,59.3144944]},"type":"Feature","id":"k0180\/192","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=109_Fallen_hj\u00e4lte.JPG&width=100","filename":"109 Fallen hj\u00e4lte.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:109_Fallen_hj\u00e4lte.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=109_Fallen_hj\u00e4lte.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Stupad hj\u00e4lte<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Roland_Haeberlein\" target=\"_blank\">Roland Haeberlein<\/a> - 1995<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Fatbursparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Stupad hj\u00e4lte"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0684056,59.3146028]},"type":"Feature","id":"k0180\/191","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=107_Afrodites_brunn,_T\u00e5rflaskorna.JPG&width=100","filename":"107 Afrodites brunn, T\u00e5rflaskorna.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:107_Afrodites_brunn,_T\u00e5rflaskorna.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=107_Afrodites_brunn,_T\u00e5rflaskorna.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Afrodites brunn, T\u00e5rflaskor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Roland_Haeberlein\" target=\"_blank\">Roland Haeberlein<\/a> - 1995<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Fatbursparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Afrodites brunn, T\u00e5rflaskor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0684,59.31467]},"type":"Feature","id":"UGC\/411","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Roland_Haeberlein_Afrodites_brunn.JPG&width=100","filename":"Roland Haeberlein Afrodites brunn.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Roland_Haeberlein_Afrodites_brunn.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Roland_Haeberlein_Afrodites_brunn.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Afrodites brunn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Roland_Haeberlein\" target=\"_blank\">Roland Haeberlein<\/a> - 1997<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Fatbursparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Afrodites brunn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.040275,59.3146778]},"type":"Feature","id":"k0180\/182","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ulf_Sucksdorff_Draken_01.JPG&width=100","filename":"Ulf Sucksdorff Draken 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ulf_Sucksdorff_Draken_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ulf_Sucksdorff_Draken_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Draken<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ulf_Sucksdorff\" target=\"_blank\">Ulf Sucksdorff<\/a> - 1975<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Drakenbergsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Draken"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.040275,59.314678]},"type":"Feature","id":"UGC\/421","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Treklang_(Arne_Jones).JPG&width=100","filename":"Treklang (Arne Jones).JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Treklang_(Arne_Jones).JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Treklang_(Arne_Jones).JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Treklang<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Jones\" target=\"_blank\">Arne Jones<\/a> - 1954<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - utanf\u00f6r Folksamhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Treklang"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0728306,59.3146833]},"type":"Feature","id":"UGC\/429","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Livets k\u00e4lla<\/b><\/li><li> Gustaf Nordahl - 1983<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Medborgarhusets \u00f6stra huskropp, norra fasaden.<\/li><\/ul>","title":"Livets k\u00e4lla"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0700222,59.3149389]},"type":"Feature","id":"UGC\/432","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=133_De_badande_nymferna.JPG&width=100","filename":"133 De badande nymferna.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:133_De_badande_nymferna.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=133_De_badande_nymferna.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>De badande nymferna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Niki_de_Saint_Phalle\" target=\"_blank\">Niki de Saint Phalle<\/a> - 1997<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - S\u00f6der torn, Fatburstrappan 18<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"De badande nymferna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9964056,59.3150778]},"type":"Feature","id":"UGC\/89","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Axel_Wallenberg_Flicka_med_tr\u00e4d_och_armar.JPG&width=100","filename":"Axel Wallenberg Flicka med tr\u00e4d och armar.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Axel_Wallenberg_Flicka_med_tr\u00e4d_och_armar.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Axel_Wallenberg_Flicka_med_tr\u00e4d_och_armar.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Flicka med tr\u00e4d och svanar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Wallenberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Axel Wallenberg<\/a> - 1948<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen\/Gr\u00f6ndal) - relief p\u00e5 fasaden till Gr\u00f6ndalsv\u00e4gen 136, Gr\u00f6ndal<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Flicka med tr\u00e4d och svanar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.071775,59.315097]},"type":"Feature","id":"k0180\/223","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kasper,_Medborgarplatsen.jpg&width=100","filename":"Kasper, Medborgarplatsen.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kasper,_Medborgarplatsen.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kasper,_Medborgarplatsen.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kasper<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/G%C3%B6ran_Str%C3%A5%C3%A5t\" target=\"_blank\">G\u00f6ran Str\u00e5\u00e5t<\/a> - 1970<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Medborgarplatsen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Kasper"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.073875,59.3153694]},"type":"Feature","id":"k0180\/180","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Per_Hasselberg_Grodan_Bj\u00f6rns_tr\u00e4dg\u00e5rd_02.JPG&width=100","filename":"Per Hasselberg Grodan Bj\u00f6rns tr\u00e4dg\u00e5rd 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Per_Hasselberg_Grodan_Bj\u00f6rns_tr\u00e4dg\u00e5rd_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Per_Hasselberg_Grodan_Bj\u00f6rns_tr\u00e4dg\u00e5rd_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Grodan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Per_Hasselberg\" target=\"_blank\">Per Hasselberg<\/a> - 1943<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Bj\u00f6rns tr\u00e4dg\u00e5rd<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Grodan (franska: La Grenouille) \u00e4r en skulptur av en sittande kvinnofigur, f\u00f6rst utf\u00f6rd i marmor, av Per Hasselberg 1887-90.\nGrodan avbildar en ung kvinna i 15-\u00e5rs\u00e5ldern, sittande som en groda. Framf\u00f6r kvinnofiguren \u00e4r \u00e4ven en liten groda avbildad. Hasselberg...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Grodan_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Grodan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0791722,59.3153861]},"type":"Feature","id":"k0180\/199","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tufsen_S\u00f6dermalm.JPG&width=100","filename":"Tufsen S\u00f6dermalm.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Tufsen_S\u00f6dermalm.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tufsen_S\u00f6dermalm.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tuffsen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Egon_M%C3%B6ller-Nielsen\" target=\"_blank\">Egon M\u00f6ller-Nielsen<\/a> - 2001<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Droskanparken, S\u00f6dermannagatan\/Tj\u00e4rhovsgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Tufsen \u00e4r en lekskulptur i konststen av Egon M\u00f8ller-Nielsen.\nTufsen tillkom i samarbete mellan Egon M\u00f8ller-Nielsen och Stockholms stadstr\u00e4dg\u00e5rdsm\u00e4stare Holger Blom. Det f\u00f6rsta exemplaret sattes upp i juli 1949 i Parkleken Humlan vid Karlav\u00e4gen i Humleg\u00e5rden...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Tufsen\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Tuffsen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0089722222,59.3159416667]},"type":"Feature","id":"UGC\/84","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Riks\u00e4pple_03.JPG&width=100","filename":"Riks\u00e4pple 03.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Riks\u00e4pple_03.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Riks\u00e4pple_03.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Riks\u00e4pple<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Aron_Johansson\" target=\"_blank\">Aron Johansson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen\/Gr\u00f6ndal) - Jungmansgr\u00e4nd 2 i Gr\u00f6ndal<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Riks\u00e4pplet \u00e4r en skulptur visande ett Riks\u00e4pple i v\u00e4t\u00f6granit formgiven av riksdagshusets arkitekt Aron Johansson. Ursprungligen utf\u00f6rdes 20 exemplar och placerades p\u00e5 Riksdagshuset och det samtidigt byggda Riksbankshuset i Stockholm.\nRiks\u00e4pplet h\u00f6ggs...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Riks%C3%A4pplet_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Riks\u00e4pple"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0100944444,59.3161416667]},"type":"Feature","id":"UGC\/85","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Riks\u00e4pple_02.JPG&width=100","filename":"Riks\u00e4pple 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Riks\u00e4pple_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Riks\u00e4pple_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Riks\u00e4pple<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Aron_Johansson\" target=\"_blank\">Aron Johansson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen\/Gr\u00f6ndal) - Sj\u00f6bj\u00f6rnsv\u00e4gen 2 i Gr\u00f6ndal<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Riks\u00e4pplet \u00e4r en skulptur visande ett Riks\u00e4pple i v\u00e4t\u00f6granit formgiven av riksdagshusets arkitekt Aron Johansson. Ursprungligen utf\u00f6rdes 20 exemplar och placerades p\u00e5 Riksdagshuset och det samtidigt byggda Riksbankshuset i Stockholm.\nRiks\u00e4pplet h\u00f6ggs...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Riks%C3%A4pplet_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Riks\u00e4pple"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0693583,59.31625]},"type":"Feature","id":"UGC\/418","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=John_B\u00f6rjeson_Carl_von_Friesen.JPG&width=100","filename":"John B\u00f6rjeson Carl von Friesen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:John_B\u00f6rjeson_Carl_von_Friesen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=John_B\u00f6rjeson_Carl_von_Friesen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Carl von Friesen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/John_B%C3%B6rjeson\" target=\"_blank\">John B\u00f6rjeson<\/a> - 1907<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - skolg\u00e5rden p\u00e5 S\u00f6dra latin, intill H\u00f6gbergsgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst \u00f6ver Carl von Friesen","title":"Carl von Friesen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0050472,59.3163417]},"type":"Feature","id":"UGC\/87","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bj\u00f6rn_Erling_Evensen_Befriad_Gr\u00f6ndal.JPG&width=100","filename":"Bj\u00f6rn Erling Evensen Befriad Gr\u00f6ndal.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bj\u00f6rn_Erling_Evensen_Befriad_Gr\u00f6ndal.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bj\u00f6rn_Erling_Evensen_Befriad_Gr\u00f6ndal.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Befriad<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bj%C3%B6rn_Erling_Evensen\" target=\"_blank\">Bj\u00f6rn Erling Evensen<\/a> - 1964<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen\/Gr\u00f6ndal) - Gr\u00f6ndalsskolan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Befriad"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0560417,59.3164278]},"type":"Feature","id":"k0180\/247","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liss_Eriksson_Katalanskan_01.JPG&width=100","filename":"Liss Eriksson Katalanskan 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Liss_Eriksson_Katalanskan_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liss_Eriksson_Katalanskan_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Katalanskan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Liss_Eriksson\" target=\"_blank\">Liss Eriksson<\/a> - 1966<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Rosenlundsgatan 9<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Katalanskan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0843083,59.3166722]},"type":"Feature","id":"UGC\/423","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Den_norske_kirke-2.jpg&width=100","filename":"Den norske kirke-2.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Den_norske_kirke-2.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Den_norske_kirke-2.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Norska kronprinsessan M\u00e4rtha<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kirsten_Kokkin\" target=\"_blank\">Kirsten Kokkin<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - utanf\u00f6r Norska kyrkan, Stigbergsgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver norska kronprinsessan M\u00e4rtha","title":"Norska kronprinsessan M\u00e4rtha"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.081506,59.316858]},"type":"Feature","id":"k0180\/203","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Hantverksstenen_(Edvin_\u00d6hrstr\u00f6m).JPG&width=100","filename":"Hantverksstenen (Edvin \u00d6hrstr\u00f6m).JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Hantverksstenen_(Edvin_\u00d6hrstr\u00f6m).JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Hantverksstenen_(Edvin_\u00d6hrstr\u00f6m).JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Hantverksstenen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Edvin_%C3%96hrstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Edvin \u00d6hrstr\u00f6m<\/a> - 1952<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Glasbrukst\u00e4ppan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Hantverksstenen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0864306,59.3169528]},"type":"Feature","id":"UGC\/413","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Yngve_Andersson_f\u00e5gelbadet_Salamandern.JPG&width=100","filename":"Yngve Andersson f\u00e5gelbadet Salamandern.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Yngve_Andersson_f\u00e5gelbadet_Salamandern.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Yngve_Andersson_f\u00e5gelbadet_Salamandern.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Salamandern (f\u00e5gelbad)<\/b><\/li><li> Yngve Andersson<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Sista Styverns trappor, \u00f6versta tr\u00e4dg\u00e5rdsterrassen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Salamandern (f\u00e5gelbad)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0864306,59.3169528]},"type":"Feature","id":"UGC\/444","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Yngve_Andersson_f\u00e5gelbadet_Salamandern.JPG&width=100","filename":"Yngve Andersson f\u00e5gelbadet Salamandern.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Yngve_Andersson_f\u00e5gelbadet_Salamandern.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Yngve_Andersson_f\u00e5gelbadet_Salamandern.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Salamandern (f\u00e5gelbad)<\/b><\/li><li> Yngve Andersson<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Sista Styverns trappor, \u00f6versta tr\u00e4dg\u00e5rdsterrassen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Salamandern (f\u00e5gelbad)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0701916667,59.31705]},"type":"Feature","id":"UGC\/424","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Torggumman_November_2011.jpg&width=100","filename":"Torggumman November 2011.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Torggumman_November_2011.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Torggumman_November_2011.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Torggumman<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lena_Lervik\" target=\"_blank\">Lena Lervik<\/a> - 1992<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - g\u00e5rd p\u00e5 Repslagargatan 16<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Torggumman, eller Mor och barn, \u00e4r en skulptur av Lena Lervik, dels i Stockholm (rest 1992), dels i Lund (rest 1993).\nStockholmsskulpturen st\u00e5r p\u00e5 g\u00e5rden vid Repslagargatan 16, (59\u00b019\u20321.38\u2033N 18\u00b04\u203212.69\u2033\u00d6). Lundaskulpturen st\u00e5r i en minipark utanf\u00f6r Kvinnokliniken...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torggumman\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Torggumman"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.022508,59.317367]},"type":"Feature","id":"UGC\/407","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sven_Lundqvist_Brudvalsen.JPG&width=100","filename":"Sven Lundqvist Brudvalsen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sven_Lundqvist_Brudvalsen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sven_Lundqvist_Brudvalsen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Brudvalsen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sven_Lundqvist_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Sven Lundqvist<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Reimersholme) - Reimersholmsgatan 37<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Brudvalsen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0615111,59.3174222]},"type":"Feature","id":"k0180\/248","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Karl_Hultstrom01.JPG&width=100","filename":"Karl Hultstrom01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Karl_Hultstrom01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Karl_Hultstrom01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>F\u00f6rsta steget<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Karl_Hultstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Karl Hultstr\u00f6m<\/a> - 1932<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - parken utanf\u00f6r S\u00f6dermalmsskolan, Sankt Paulsgatan 26<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"F\u00f6rsta steget"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.082056,59.317458]},"type":"Feature","id":"k0180\/181","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Cornelis_Wreeswijk.JPG&width=100","filename":"Cornelis Wreeswijk.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Cornelis_Wreeswijk.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Cornelis_Wreeswijk.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Cornelis och Cecilia<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bitte_Jonason_%C3%85kerlund\" target=\"_blank\">Bitte Jonason \u00c5kerlund<\/a> - 2007<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Cornelis park<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Cornelis och Cecilia"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.020553,59.317886]},"type":"Feature","id":"UGC\/402","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sten_Ericson_St\u00e5ende_pojke.JPG&width=100","filename":"Sten Ericson St\u00e5ende pojke.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sten_Ericson_St\u00e5ende_pojke.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sten_Ericson_St\u00e5ende_pojke.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>St\u00e5ende pojke<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sten_Ericson\" target=\"_blank\">Sten Ericson<\/a> - 1983<\/li><li> Stockholms kommun (Reimersholme) - Vindragarv\u00e4gen 2<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"St\u00e5ende pojke"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.069806,59.3178917]},"type":"Feature","id":"UGC\/438","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Avselad_kamp,_Marylyn_Gierow.jpg&width=100","filename":"Avselad kamp, Marylyn Gierow.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Avselad_kamp,_Marylyn_Gierow.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Avselad_kamp,_Marylyn_Gierow.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Avselad kamp<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Marylyn_Hamilton_Gierow\" target=\"_blank\">Marylyn Hamilton Gierow<\/a> - 1992<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - g\u00e5rd p\u00e5 Repslagargatan 6<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Avselad kamp \u00e4r en skulptur som st\u00e5r p\u00e5 Repslagargatan p\u00e5 S\u00f6dermalm i Stockholm.\nSkulpturen \u00e4r utf\u00f6rd i brons 1992 av Marylyn Hamilton Gierow. Den f\u00f6rest\u00e4ller en avselad h\u00e4st, ett dragdjur som under tusentals \u00e5r tj\u00e4nat m\u00e4nniskan, men som p\u00e5 1900-talet...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Avselad_kamp\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Avselad kamp"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0396056,59.3179944]},"type":"Feature","id":"k0180\/210","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Flickan_hopprep.JPG&width=100","filename":"Flickan hopprep.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Flickan_hopprep.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Flickan_hopprep.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Flicka med hopprep<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Clarence_Blum\" target=\"_blank\">Clarence Blum<\/a> - 1966<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - H\u00f6galidsparken, H\u00f6galidsgatan vid Varvsgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Flicka med hopprep"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0741666667,59.3180555556]},"type":"Feature","id":"k0180\/225","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_Sj\u00f6gren_Systrarna.JPG&width=100","filename":"Nils Sj\u00f6gren Systrarna.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nils_Sj\u00f6gren_Systrarna.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_Sj\u00f6gren_Systrarna.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Systrarna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_Sj%C3%B6gren\" target=\"_blank\">Nils Sj\u00f6gren<\/a> - 1945<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Mosebacke torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Systrarna \u00e4r en skulptur i marmor av Nils Sj\u00f6gren p\u00e5 Mosebacke torg i Stockholm.\nSystrarna f\u00f6rest\u00e4ller tv\u00e5 unga kvinnor som st\u00e5r i klassicistiska poser med ryggen mot varandra. Den ena st\u00e5r med \u00f6ppen blick och har en kruka i famnen, vilken l\u00e4tt lutar...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Systrarna\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Systrarna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.054867,59.318122]},"type":"Feature","id":"k0180\/208","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ro_by_Bengt_Lisseg\u00e5rdh.jpg&width=100","filename":"Ro by Bengt Lisseg\u00e5rdh.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ro_by_Bengt_Lisseg\u00e5rdh.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ro_by_Bengt_Lisseg\u00e5rdh.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ro<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bengt_Lisseg%C3%A5rdh\" target=\"_blank\">Bengt Lisseg\u00e5rdh<\/a> - 1971<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Bysist\u00e4ppan\/Hornsgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ro"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.062864,59.318164]},"type":"Feature","id":"k0180\/222","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tors_fiske_2009.jpg&width=100","filename":"Tors fiske 2009.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Tors_fiske_2009.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tors_fiske_2009.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tors fiske<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_Wissler\" target=\"_blank\">Anders Wissler<\/a> - 1903<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Mariatorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Tors fiske"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.019689,59.318222]},"type":"Feature","id":"UGC\/403","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tufsen_Reimersholme.jpg&width=100","filename":"Tufsen Reimersholme.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Tufsen_Reimersholme.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tufsen_Reimersholme.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tufsen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Egon_M%C3%B6ller-Nielsen\" target=\"_blank\">Egon M\u00f6ller-Nielsen<\/a> - 1950<\/li><li> Stockholms kommun (Reimersholme) - Vindragarv\u00e4gen 3-6<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Tufsen \u00e4r en lekskulptur i konststen av Egon M\u00f8ller-Nielsen.\nTufsen tillkom i samarbete mellan Egon M\u00f8ller-Nielsen och Stockholms stadstr\u00e4dg\u00e5rdsm\u00e4stare Holger Blom. Det f\u00f6rsta exemplaret sattes upp i juli 1949 i Parkleken Humlan vid Karlav\u00e4gen i Humleg\u00e5rden...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Tufsen\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Tufsen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.079194,59.31833]},"type":"Feature","id":"k0180\/215","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=G\u00f6ran_Lange_Spanienkartan.JPG&width=100","filename":"G\u00f6ran Lange Spanienkartan.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:G\u00f6ran_Lange_Spanienkartan.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=G\u00f6ran_Lange_Spanienkartan.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Spanienkartan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/G%C3%B6ran_Lange\" target=\"_blank\">G\u00f6ran Lange<\/a> - 1977<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Katarinav\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Spanienkartan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.015411,59.318333]},"type":"Feature","id":"UGC\/405","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Otto_Strandman_Diana_med_hnd_Reimersholme.JPG&width=100","filename":"Otto Strandman Diana med hnd Reimersholme.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Otto_Strandman_Diana_med_hnd_Reimersholme.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Otto_Strandman_Diana_med_hnd_Reimersholme.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Diana med hind<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Otto_Strandman\" target=\"_blank\">Otto Strandman<\/a> - 1944<\/li><li> Stockholms kommun (Reimersholme) - Pokalv\u00e4gen 3<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Diana med hind"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0791944444,59.3183333333]},"type":"Feature","id":"k0180\/214","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=LaMano1maj2007.jpg&width=100","filename":"LaMano1maj2007.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:LaMano1maj2007.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=LaMano1maj2007.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>La Mano<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Liss_Eriksson\" target=\"_blank\">Liss Eriksson<\/a> - 1977<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Katarinav\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>La Mano (spanska f\u00f6r 'handen') \u00e4r ett minnesm\u00e4rke till minne av de svenskar som dog under det spanska inb\u00f6rdeskriget, varav de flesta stred i Th\u00e4lmann-bataljonen. Den st\u00e5r p\u00e5 Katarinav\u00e4gen p\u00e5 S\u00f6dermalm i Stockholm. Monumentet \u00e4r skapat av Liss Eriksson...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/La_Mano\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"La Mano"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.075425,59.3183389]},"type":"Feature","id":"k0180\/224","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Eldh_Den_unge_Strindberg.JPG&width=100","filename":"Carl Eldh Den unge Strindberg.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl_Eldh_Den_unge_Strindberg.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Eldh_Den_unge_Strindberg.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Den unge Strindberg<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Eldh\" target=\"_blank\">Carl Eldh<\/a> - 1975<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Mosebacketerrassen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Den unge Strindberg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.022531,59.318408]},"type":"Feature","id":"UGC\/409","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Konstverk_i_sten_v\u00e4stra_udden_Reimersholme.JPG&width=100","filename":"Konstverk i sten v\u00e4stra udden Reimersholme.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Konstverk_i_sten_v\u00e4stra_udden_Reimersholme.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Konstverk_i_sten_v\u00e4stra_udden_Reimersholme.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (Reimersholme) - V\u00e4stra udden av Reimelrsholme<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0153138889,59.3184666667]},"type":"Feature","id":"k0180\/244","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_Nixon,_Galaxen.jpg&width=100","filename":"Nils Nixon, Galaxen.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nils_Nixon,_Galaxen.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_Nixon,_Galaxen.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Galaxen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_Nixon\" target=\"_blank\">Nicke Nixon<\/a> - 1983<\/li><li> Stockholms kommun (Reimersholme) - Reimersholme, V\u00e4stra udden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Galaxen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.040283,59.318683]},"type":"Feature","id":"UGC\/356","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Klot (tv\u00e5 klot)<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sivert_Lindblom\" target=\"_blank\">Sivert Lindblom<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Entr\u00e9n till Landstingshuset fr\u00e5n Hantverkargatan<\/li><\/ul>","title":"Klot (tv\u00e5 klot)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.024422,59.318819]},"type":"Feature","id":"UGC\/404","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_Sj\u00f6gren_Efter_badet_Reimersholme.jpg&width=100","filename":"Nils Sj\u00f6gren Efter badet Reimersholme.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nils_Sj\u00f6gren_Efter_badet_Reimersholme.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_Sj\u00f6gren_Efter_badet_Reimersholme.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Efter badet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_Sj%C3%B6gren\" target=\"_blank\">Nils Sj\u00f6gren<\/a> - 1944<\/li><li> Stockholms kommun (Reimersholme) - parken, Anders Reimers v\u00e4g 1-3<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Efter badet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0651556,59.3192472]},"type":"Feature","id":"k0180\/209","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=D\u00e5rarnas_b\u00e5t_2009.jpg&width=100","filename":"D\u00e5rarnas b\u00e5t 2009.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:D\u00e5rarnas_b\u00e5t_2009.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=D\u00e5rarnas_b\u00e5t_2009.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>D\u00e5rarnas b\u00e5t<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sture_Collin\" target=\"_blank\">Sture Collin<\/a> - 1992<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Hornsgatspuckeln<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"D\u00e5rarnas b\u00e5t"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0715972,59.3194944]},"type":"Feature","id":"k0180\/257","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gatuarbetare_2006.jpg&width=100","filename":"Gatuarbetare 2006.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gatuarbetare_2006.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gatuarbetare_2006.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Humor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Karl_G%C3%B6te_Bejemark\" target=\"_blank\">Karl G\u00f6te Bejemark<\/a> - 1967<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - S\u00f6dermalmstorg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Humor \u00e4r en skulptur av Karl G\u00f6te Bejemark i Stockholm. Humor fanns fram till \u00e5r 2010 vid Nybroplan, \u00d6stermalm och \u00e5terinvigdes i september 2011 p\u00e5 S\u00f6dermalmstorg, S\u00f6dermalm.\n\nI slutet av 1960-talet \u00f6vergav K.G. Bejemark sitt tidigare arbete med abstrakta...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Humor_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Humor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.048197,59.319739]},"type":"Feature","id":"k0180\/253","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Arne_Jones_Progression.JPG&width=100","filename":"Arne Jones Progression.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Arne_Jones_Progression.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Arne_Jones_Progression.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Progression<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Jones\" target=\"_blank\">Arne Jones<\/a> - 1976<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Skinnarviksparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Progression"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0676306,59.3200944]},"type":"Feature","id":"k0180\/240","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=120_DUO.JPG&width=100","filename":"120 DUO.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:120_DUO.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=120_DUO.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Duo<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thomas_Qvarsebo\" target=\"_blank\">Thomas Qvarsebo<\/a> - 1992<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Pustegr\u00e4nd\/Br\u00e4nnkyrkagatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Duo"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0615028,59.3205667]},"type":"Feature","id":"k0180\/179","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_M\u00f6llerberg_Ivar_Lo-Johansson.JPG&width=100","filename":"Nils M\u00f6llerberg Ivar Lo-Johansson.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nils_M\u00f6llerberg_Ivar_Lo-Johansson.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_M\u00f6llerberg_Ivar_Lo-Johansson.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ivar Lo-Johansson<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_M%C3%B6llerberg\" target=\"_blank\">Nils M\u00f6llerberg<\/a> - 1991<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Ivar Los park vid Bastugatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst \u00f6ver Ivar Lo-Johansson","title":"Ivar Lo-Johansson"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.117517,59.320961]},"type":"Feature","id":"UGC\/499","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Porfyrurna_Rosendal_01.JPG&width=100","filename":"Porfyrurna Rosendal 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Porfyrurna_Rosendal_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Porfyrurna_Rosendal_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>urna<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1825<\/li><li> Stockholms kommun (Djurg\u00e5rden (S\u00f6dra Djurg\u00e5rden)) - Rosendals slottspark<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"urna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.031245,59.321267]},"type":"Feature","id":"UGC\/401","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Langholmen_JAS_2008.jpg&width=100","filename":"Langholmen JAS 2008.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Langholmen_JAS_2008.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Langholmen_JAS_2008.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>JAS-minnet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thomas_Qvarsebo\" target=\"_blank\">Thomas Qvarsebo<\/a> - 1994<\/li><li> Stockholms kommun (L\u00e5ngholmen) - den exakta nedslagsplatsen f\u00f6r det havererade JAS 39 Gripen-planet 8 augusti 1993<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>JAS-minnet \u00e4r en skulptur p\u00e5 L\u00e5ngholmen i Stockholm. JAS-minnet skapades av konstn\u00e4ren Thomas Qvarsebo och restes 1994. Det p\u00e5minner om haveriet av en Jas 39 Gripen den 8 augusti 1993 vid flyguppvisningen under Vattenfestivalen.\nDet var en dramatisk h\u00e4ndelse...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/JAS-minnet\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"JAS-minnet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.062564,59.321397]},"type":"Feature","id":"k0180\/219","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Emanuel_Swedenborg_Mariatorget_Stockholm_2005-06-29.jpg&width=100","filename":"Emanuel Swedenborg Mariatorget Stockholm 2005-06-29.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Emanuel_Swedenborg_Mariatorget_Stockholm_2005-06-29.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Emanuel_Swedenborg_Mariatorget_Stockholm_2005-06-29.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Emanuel Swedenborg<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gustav_Nordahl\" target=\"_blank\">Gustaf Nordahl<\/a> - 1973<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dermalm) - Mariatorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst \u00f6ver Emanuel Swedenborg","title":"Emanuel Swedenborg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0730555556,59.3216666667]},"type":"Feature","id":"k0180\/018","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Karl_XIV_Johans_staty_2011b.jpg&width=100","filename":"Karl XIV Johans staty 2011b.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Karl_XIV_Johans_staty_2011b.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Karl_XIV_Johans_staty_2011b.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Karl XIV Johan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bengt_Erland_Fogelberg\" target=\"_blank\">Bengt Erland Fogelberg<\/a> - 1854<\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - Karl Johans Torg, Slussplan 5-11<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Karl XIV Johans staty \u00e4r en ryttarstaty som st\u00e5r p\u00e5 Karl Johans Torg i Stockholm. Statyn skapades av skulpt\u00f6ren Bengt Erland Fogelberg och avt\u00e4cktes den 4 november 1854 i n\u00e4rvaro av Karl XIV Johans son Oskar I.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Karl_XIV_Johans_staty\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Karl XIV Johan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.099636,59.322022]},"type":"Feature","id":"UGC\/478","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=AAA_Carl_Johan_Dyfverman_Fyrspann_Cirkus.JPG&width=100","filename":"AAA Carl Johan Dyfverman Fyrspann Cirkus.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:AAA_Carl_Johan_Dyfverman_Fyrspann_Cirkus.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=AAA_Carl_Johan_Dyfverman_Fyrspann_Cirkus.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fyrspann<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Johan_Dyfverman\" target=\"_blank\">Carl Johan Dyfverman<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Djurg\u00e5rden (S\u00f6dra Djurg\u00e5rden)) - Cirkus<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Fyrspann"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0753055556,59.3223333333]},"type":"Feature","id":"k0180\/015","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Milles_Sjogud_2008a.jpg&width=100","filename":"Milles Sjogud 2008a.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Milles_Sjogud_2008a.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Milles_Sjogud_2008a.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sj\u00f6guden<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1931<\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - Skeppsbron intill R\u00e4ntm\u00e4startrappan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Sj\u00f6guden eller Sj\u00f6gudens glada stunder \u00e4r en skulptur av Carl Milles som finns p\u00e5 Skeppsbron intill R\u00e4ntm\u00e4startrappan i Gamla stan i Stockholm.\n\nSj\u00f6guden skapades av Carl Milles redan 1913. Skulpturen \u00e4r av r\u00f6d granit och en av Milles tyngsta skapelser...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sj%C3%B6guden\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Sj\u00f6guden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0713888889,59.3227777778]},"type":"Feature","id":"k0180\/008","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=B\u00e5gsp\u00e4nnaren_2006.jpg&width=100","filename":"B\u00e5gsp\u00e4nnaren 2006.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:B\u00e5gsp\u00e4nnaren_2006.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=B\u00e5gsp\u00e4nnaren_2006.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>B\u00e5gsp\u00e4nnaren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Christian_Eriksson\" target=\"_blank\">Christian Eriksson<\/a> - 1916<\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - Kornhamnstorg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>B\u00e5gsp\u00e4nnaren \u00e4r en skulptur av Christian Eriksson, som visar en man som sp\u00e4nner ett armborst.\nB\u00e5gsp\u00e4nnaren p\u00e5 Kornhamnstorg i Gamla stan i Stockholm fr\u00e5n 1916 \u00e4r ett av tv\u00e5 monument i Stockholm \u00f6ver Engelbrekt Engelbrektsson och hans kamp mot Eriks av...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/B%C3%A5gsp%C3%A4nnaren\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"B\u00e5gsp\u00e4nnaren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0709,59.322817]},"type":"Feature","id":"k0180\/013","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Malartorget_1.jpg&width=100","filename":"Malartorget 1.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Malartorget_1.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Malartorget_1.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Familjen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Pye_Engstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Pye Engstr\u00f6m<\/a> - 1973<\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - M\u00e4lartorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Familjen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.073764,59.323133]},"type":"Feature","id":"UGC\/464","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=\u00d6sterl\u00e5nggatan_49_portal_070404.JPG&width=100","filename":"\u00d6sterl\u00e5nggatan 49 portal 070404.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:\u00d6sterl\u00e5nggatan_49_portal_070404.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=\u00d6sterl\u00e5nggatan_49_portal_070404.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Portalutsmyckning med emblem<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ivar_Johnsson\" target=\"_blank\">Ivar Johnsson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - Utbyggnad av Tullhuset, \u00d6sterl\u00e5nggatan 47-49<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Portalutsmyckning med emblem"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.072828,59.323756]},"type":"Feature","id":"k0180\/021","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tyska_Stallplan_sculpture_March_2007.JPG&width=100","filename":"Tyska_Stallplan_sculpture_March_2007.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Tyska_Stallplan_sculpture_March_2007.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tyska_Stallplan_sculpture_March_2007.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Yngling bestiger h\u00e4st<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ivar_Johnsson\" target=\"_blank\">Ivar Johnsson<\/a> - 1956<\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - Tyska stallplan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Yngling bestiger h\u00e4st"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0616944444,59.3245555556]},"type":"Feature","id":"k0180\/005","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Solb\u00e5ten_skulptur_2011.jpg&width=100","filename":"Solb\u00e5ten skulptur 2011.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Solb\u00e5ten_skulptur_2011.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Solb\u00e5ten_skulptur_2011.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Solb\u00e5ten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Christian_Berg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Christian Berg<\/a> - 1966<\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - Evert Taubes terrass, Riddarholmen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Solb\u00e5ten \u00e4r en abstrakt skulptur p\u00e5 Evert Taubes terrass p\u00e5 Riddarholmen i Stockholm, skapad av konstn\u00e4ren Christian Berg.\nSolb\u00e5ten best\u00e5r av ett ljust \u201csegel\u201d p\u00e5 en sockel av granit. Christian Berg s\u00e4gs ha f\u00e5tt id\u00e9n fr\u00e5n en sn\u00e4cka som han hittade p\u00e5...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Solb%C3%A5ten_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Solb\u00e5ten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0219444444,59.3247222222]},"type":"Feature","id":"k0180\/094","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fiskfossil_2011a.jpg&width=100","filename":"Fiskfossil 2011a.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Fiskfossil_2011a.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fiskfossil_2011a.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fiskfossil<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ebba_Hedqvist\" target=\"_blank\">Ebba Hedqvist<\/a> - 1985<\/li><li> Stockholms kommun (Marieberg, Fredh\u00e4ll och Stadshagen) - Smedsudden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Fiskfossil \u00e4r en skulptur p\u00e5 Smedsudden p\u00e5 Kungsholmen i Stockholm. Skulpturen i rostfritt st\u00e5l skapades 1985 av Ebba Hedqvist.\nEbba Hedqvists genombrutna metallfisk ligger p\u00e5 en st\u00e5lpelare ute i vattnet vid Smedsuddsbadet. Fisken och pelaren \u00e4r tillverkad...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fiskfossil\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Fiskfossil"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0983055556,59.3248055556]},"type":"Feature","id":"UGC\/492","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bellman_statue_Hasselbacken_1.jpg&width=100","filename":"Bellman statue Hasselbacken 1.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bellman_statue_Hasselbacken_1.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bellman_statue_Hasselbacken_1.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Bellmansstatyn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Alfred_Nystr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Alfred Nystr\u00f6m<\/a> - 1872<\/li><li> Stockholms kommun (Djurg\u00e5rden (S\u00f6dra Djurg\u00e5rden)) - framf\u00f6r Restaurang Hasselbacken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Bellmansstatyn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0227777778,59.325]},"type":"Feature","id":"k0180\/095","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Inga_Bagge_2008.jpg&width=100","filename":"Inga Bagge 2008.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Inga_Bagge_2008.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Inga_Bagge_2008.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Smalsp\u00e5rig v\u00e4xel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Inga_Bagge\" target=\"_blank\">Inga Bagge<\/a> - 1990<\/li><li> Stockholms kommun (Marieberg, Fredh\u00e4ll och Stadshagen) - Smedsudden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Smalsp\u00e5rig v\u00e4xel \u00e4r en skulptur p\u00e5 Smedsudden p\u00e5 Kungsholmen i Stockholm. Skulpturen skapades 1989 av Inga Bagge.\n\nInga Bagges st\u00e5lskulptur st\u00e5r intill Smedsuddsbadet. Hennes cirka fyra meter h\u00f6ga verk visar en st\u00e5ende original j\u00e4rnv\u00e4gsv\u00e4xel (h\u00f6gerv\u00e4xel...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Smalsp%C3%A5rig_v%C3%A4xel\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Smalsp\u00e5rig v\u00e4xel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0613888889,59.325]},"type":"Feature","id":"k0180\/004","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Taube_Riddarholmen_2011.jpg&width=100","filename":"Taube Riddarholmen 2011.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Taube_Riddarholmen_2011.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Taube_Riddarholmen_2011.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Evert Taube<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Willy_Gordon\" target=\"_blank\">Willy Gordon<\/a> - 1990<\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - Evert Taubes Terrass, Riddarholmen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Evert Taube"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.068722,59.325]},"type":"Feature","id":"UGC\/465","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tungviktare_G\u00e5storget.jpg&width=100","filename":"Tungviktare G\u00e5storget.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Tungviktare_G\u00e5storget.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tungviktare_G\u00e5storget.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Boxarna<\/b><\/li><li> Sven Lundqvist<\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - G\u00e5storget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Boxarna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0687222222,59.325]},"type":"Feature","id":"k0180\/006","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tungviktare_G\u00e5storget.jpg&width=100","filename":"Tungviktare G\u00e5storget.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Tungviktare_G\u00e5storget.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tungviktare_G\u00e5storget.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tungviktare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sven_Lundqvist_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Sven Lundqvist<\/a> - 1967<\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - G\u00e5storget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Tungviktare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0638527778,59.3251055556]},"type":"Feature","id":"k0180\/001","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Statue_of_Birger_jarl_Riddarholmstorget_september_2011.jpg&width=100","filename":"Statue of Birger jarl Riddarholmstorget september 2011.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Statue_of_Birger_jarl_Riddarholmstorget_september_2011.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Statue_of_Birger_jarl_Riddarholmstorget_september_2011.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Birger Jarl<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bengt_Erland_Fogelberg\" target=\"_blank\">Bengt Erland Fogelberg<\/a> - 1854<\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - Birger Jarls torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Birger jarl (staty) \u00e4r en regentskulptur p\u00e5 Birger jarls torg p\u00e5 Riddarholmen i Stockholm.\nStatyn av Birger jarl best\u00e4lldes av Stockholms borgerskap 1852 f\u00f6r att h\u00f6gtidligh\u00e5lla Stockholms stads 600-\u00e5rsjubileum. Den \u00e4r modellerad av Bengt Erland Fogelberg...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Birger_jarl_(staty)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Birger Jarl"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.083383,59.325133]},"type":"Feature","id":"UGC\/979","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Niki_de_Saint_Phalle_St_3.jpg&width=100","filename":"Niki de Saint Phalle St 3.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Niki_de_Saint_Phalle_St_3.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Niki_de_Saint_Phalle_St_3.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Paradiset<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1966<\/li><li> Stockholms kommun (Skepsholmen) - Skeppsholmen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Paradiset (originaltitel: Le Paradis Fantastique) \u00e4r en skulpturgrupp av Niki de Saint Phalle och Jean Tinguely. Skulpturgruppen st\u00e5r placerad intill Svensksundsv\u00e4gen nedanf\u00f6r Moderna museet p\u00e5 Skeppsholmen i Stockholm.\nParadiset \u00e4r en monumental skulpturgrupp...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Paradiset_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Paradiset"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.083733,59.325333]},"type":"Feature","id":"UGC\/975","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mobil_3_Moderna_museet,_Stockholm_2006.jpg&width=100","filename":"Mobil 3 Moderna museet, Stockholm 2006.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Mobil_3_Moderna_museet,_Stockholm_2006.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mobil_3_Moderna_museet,_Stockholm_2006.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>De fyra elementen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Alexander_Calder\" target=\"_blank\">Alexander Calder<\/a> - 1961<\/li><li> Stockholms kommun (Skepsholmen) - utanf\u00f6r Moderna museet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>De fyra elementen \u00e4r en r\u00f6rlig skulpturgrupp av Alexander Calder p\u00e5 den tidigare exercisplatsen framf\u00f6r Moderna Museet, p\u00e5 Skeppsholmen i Stockholm.\nDe fyra elementen (The Four Elements) skapades \u00e5r 1961. Skulpturen \u00e4r utf\u00f6rd i m\u00e5lad st\u00e5lpl\u00e5t efter en...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/De_fyra_elementen_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"De fyra elementen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.084983,59.325433]},"type":"Feature","id":"UGC\/978","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Picasso_Outside_1.jpg&width=100","filename":"Picasso Outside 1.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Picasso_Outside_1.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Picasso_Outside_1.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Frukost i det gr\u00f6na<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Pablo_Picasso\" target=\"_blank\">Pablo Picasso<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Skepsholmen) - Moderna museets park<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Frukost i det gr\u00f6na"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.08535,59.32555]},"type":"Feature","id":"UGC\/976","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Erik_Dietman_Den_sista_cigaretten.JPG&width=100","filename":"Erik Dietman Den sista cigaretten.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Erik_Dietman_Den_sista_cigaretten.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Erik_Dietman_Den_sista_cigaretten.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Den sista cigaretten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Erik_Dietman\" target=\"_blank\">Erik Dietman<\/a> - 1975<\/li><li> Stockholms kommun (Skepsholmen) - utanf\u00f6r Arkitekturmuseet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Den sista cigaretten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0722222222,59.3255555556]},"type":"Feature","id":"k0180\/002","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00e4rnpojke.jpeg&width=100","filename":"J\u00e4rnpojke.jpeg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:J\u00e4rnpojke.jpeg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00e4rnpojke.jpeg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>J\u00e4rnpojken<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Liss_Eriksson\" target=\"_blank\">Liss Eriksson<\/a> - 1967<\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - Finska kyrkans g\u00e5rd, Bollhust\u00e4ppan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>J\u00e4rnpojke, \u00e4ven kallad \"Pojke som tittar p\u00e5 m\u00e5nen\", \u00e4r en skulptur av konstn\u00e4ren Liss Eriksson. Skulpturen \u00e5terfinns p\u00e5 Bollhust\u00e4ppan, p\u00e5 Finska kyrkans bakg\u00e5rd i Gamla stan i Stockholm. Skulpturen \u00e4r 15 centimeter h\u00f6g och k\u00e4nd som \"Sveriges minsta offentliga...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/J%C3%A4rnpojke\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"J\u00e4rnpojken"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0838888889,59.3255555556]},"type":"Feature","id":"UGC\/980","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Leninmonumentet_-_Bj\u00f6rn_L\u00f6vin.jpg&width=100","filename":"Leninmonumentet - Bj\u00f6rn L\u00f6vin.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Leninmonumentet_-_Bj\u00f6rn_L\u00f6vin.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Leninmonumentet_-_Bj\u00f6rn_L\u00f6vin.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Leninmonumentet 13 april 1917<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bj%C3%B6rn_L%C3%B6vin\" target=\"_blank\">Bj\u00f6rn L\u00f6vin<\/a> - 1977<\/li><li> Stockholms kommun (Skepsholmen) - utanf\u00f6r Moderna museet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Leninmonumentet 13 april 1917"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0660444444,59.3257194444]},"type":"Feature","id":"UGC\/448","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=House_of_Nobility.jpg&width=100","filename":"House of Nobility.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:House_of_Nobility.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=House_of_Nobility.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Gustav Vasa<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Pierre_Hubert_L%27Archev%C3%AAque\" target=\"_blank\">Pierre Hubert L'Archev\u00eaque<\/a> - 1773<\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - framf\u00f6r Riddarhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Gustav Vasa:s staty \u00e4r en skulptur av Pierre Hubert L'Archev\u00eaque framf\u00f6r Riddarhuset i Stockholm, i brons p\u00e5 en h\u00f6g bas av granit. Gustaf Vasa \u00e4r avbildad s\u00e5som en romersk imperator.\nSockeln b\u00e4r en inskription p\u00e5 latin:\nDetta betyder p\u00e5 svenska:  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gustav_Vasa_(staty)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Gustav Vasa"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.085333,59.32575]},"type":"Feature","id":"UGC\/974","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Christian_Berg_Monumentalfigur_01.JPG&width=100","filename":"Christian Berg Monumentalfigur 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Christian_Berg_Monumentalfigur_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Christian_Berg_Monumentalfigur_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Monumentalfigur<\/b><\/li><li> Christian Berg - 1927<\/li><li> Stockholms kommun (Skepsholmen) - utanf\u00f6r Arkitekturmuseet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Monumentalfigur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0705361111,59.3258166667]},"type":"Feature","id":"UGC\/459","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sankt_G\u00f6ran_och_draken_2009.jpg&width=100","filename":"Sankt G\u00f6ran och draken 2009.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sankt_G\u00f6ran_och_draken_2009.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sankt_G\u00f6ran_och_draken_2009.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sankt G\u00f6ran och draken<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bernt_Notke\" target=\"_blank\">Bernt Notke<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - inne i Storkyrkan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Sankt G\u00f6ran och draken","title":"Sankt G\u00f6ran och draken"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.096167,59.325861]},"type":"Feature","id":"k0180\/121","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Milles_skytte_2007a.jpg&width=100","filename":"Milles skytte 2007a.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Milles_skytte_2007a.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Milles_skytte_2007a.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>B\u00e5gskytten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1919<\/li><li> Stockholms kommun (Djurg\u00e5rden (S\u00f6dra Djurg\u00e5rden)) - Djurg\u00e5rdsv\u00e4gen 60, Liljevalchs Konsthall<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>F\u00f6r andra betydelser, se Skytten (olika betydelser).\n\nB\u00e5gskytten \u00e4r en skulptur av Carl Milles som st\u00e5r p\u00e5 en h\u00f6g granitkolonn utanf\u00f6r Liljevalchs konsthall p\u00e5 S\u00f6dra Djurg\u00e5rden i Stockholm.\n\nSkulpturen B\u00e5gskytten \u00e4r en 12 meter h\u00f6g granitkolonn som b\u00e4r...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/B%C3%A5gskytten_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"B\u00e5gskytten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0715055556,59.3258694444]},"type":"Feature","id":"UGC\/451","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Obelisken,_Stockholm.jpg&width=100","filename":"Obelisken, Stockholm.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Obelisken,_Stockholm.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Obelisken,_Stockholm.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Obelisken<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Louis_Jean_Desprez\" target=\"_blank\">Jean Louis Deprez<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - Slottsbacken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Obelisken i Stockholm utanf\u00f6r Stockholms slott p\u00e5 Slottsbacken \u00e4r 22 meter h\u00f6g inklusive sockeln p\u00e5 5 meter.\nObelisken \u00e4r ritad av Jean-Louis Desprez. Den restes\/uppf\u00f6rdes av major mecanicus Jonas Lidstr\u00f6mer (1755-1808) under \u00e5ren 1798-1800. F\u00f6r denna...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Obelisken_i_Stockholm\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Obelisken"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.073828,59.326014]},"type":"Feature","id":"UGC\/452","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Hertha_Hillfon_Tupp_02.JPG&width=100","filename":"Hertha Hillfon Tupp 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Hertha_Hillfon_Tupp_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Hertha_Hillfon_Tupp_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tupp<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Hertha_Hillfon\" target=\"_blank\">Hertha Hillfon<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - \u00d6sterl\u00e5nggatan 1<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Tupp"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.068128,59.326033]},"type":"Feature","id":"UGC\/453","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kanslihusannexet_Morgon_av_Ivar_Johnson.jpg&width=100","filename":"Kanslihusannexet Morgon av Ivar Johnson.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kanslihusannexet_Morgon_av_Ivar_Johnson.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kanslihusannexet_Morgon_av_Ivar_Johnson.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Morgon<\/b><\/li><li> Ivar Johnsson - 1960<\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - Kanslihusannexets g\u00e5rd<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Morgon"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.083733,59.326167]},"type":"Feature","id":"UGC\/977","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Dan_Graham_Pavilon_Sculpture_II.JPG&width=100","filename":"Dan Graham Pavilon Sculpture II.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Dan_Graham_Pavilon_Sculpture_II.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Dan_Graham_Pavilon_Sculpture_II.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Pavilon Sculpture II<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Dan_Graham\" target=\"_blank\">Dan Graham<\/a> - 1984<\/li><li> Stockholms kommun (Skepsholmen) - utanf\u00f6r Moderna museet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Pavilon Sculpture II"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0676666667,59.3266111111]},"type":"Feature","id":"UGC\/456","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Marklund_Mor_och_barn.jpg&width=100","filename":"Marklund Mor och barn.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Marklund_Mor_och_barn.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Marklund_Mor_och_barn.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Mor och barn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bror_Marklund\" target=\"_blank\">Bror Marklund<\/a> - 1956<\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - inneg\u00e5rden i Kanslihuset vid Mynttorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Mor och barn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.053594,59.326708]},"type":"Feature","id":"UGC\/337","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Strindberg_staty_Crokus01.JPG&width=100","filename":"Strindberg staty Crokus01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Strindberg_staty_Crokus01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Strindberg_staty_Crokus01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Crokus<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Tore_Strindberg\" target=\"_blank\">Tore Strindberg<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Stadshusparken) - Stadshustr\u00e4dg\u00e5rden, kajen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Crokus"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.039564,59.326736]},"type":"Feature","id":"k0180\/088","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tufsen_Norr_M\u00e4larstrand.JPG&width=100","filename":"Tufsen Norr M\u00e4larstrand.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Tufsen_Norr_M\u00e4larstrand.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tufsen_Norr_M\u00e4larstrand.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tuffsen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Egon_M%C3%B6ller-Nielsen\" target=\"_blank\">Egon M\u00f6ller-Nielsen<\/a> - 2002<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Norr M\u00e4larstrand<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Tufsen \u00e4r en lekskulptur i konststen av Egon M\u00f8ller-Nielsen.\nTufsen tillkom i samarbete mellan Egon M\u00f8ller-Nielsen och Stockholms stadstr\u00e4dg\u00e5rdsm\u00e4stare Holger Blom. Det f\u00f6rsta exemplaret sattes upp i juli 1949 i Parkleken Humlan vid Karlav\u00e4gen i Humleg\u00e5rden...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Tufsen\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Tuffsen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0749722222,59.3267472222]},"type":"Feature","id":"k0180\/016","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=G3staty2010.JPG&width=100","filename":"G3staty2010.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:G3staty2010.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=G3staty2010.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Gustav III<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Johan_Tobias_Sergel\" target=\"_blank\">Johan Tobias Sergel<\/a> - 1808<\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - Skeppsbrokajen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Gustav III:s staty \u00e4r en skulptur av Johan Tobias Sergel p\u00e5 Skeppsbrokajen nedanf\u00f6r Slottsbacken i Stockholm, i brons p\u00e5 en h\u00f6g bas av r\u00f6d \u00e4lvdalsporfyr.\nGustav III \u00e4r avbildad stigande i land i triumf efter det ryska kriget 1788-1790, p\u00e5 samma plats...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gustav_III_(staty)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Gustav III"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.022588,59.326838]},"type":"Feature","id":"UGC\/388","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Elli_Hemberg_Virvelvind.JPG&width=100","filename":"Elli Hemberg Virvelvind.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Elli_Hemberg_Virvelvind.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Elli_Hemberg_Virvelvind.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Virvelvind<\/b><\/li><li> Elli Hemberg<\/li><li> Stockholms kommun (Marieberg, Fredh\u00e4ll och Stadshagen) - utanf\u00f6r entr\u00e9n till Riksarkivet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Virvelvind"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.055175,59.326853]},"type":"Feature","id":"UGC\/315","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stadshuset_Dansen_2012a.jpg&width=100","filename":"Stadshuset Dansen 2012a.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stadshuset_Dansen_2012a.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stadshuset_Dansen_2012a.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Dansen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Eldh\" target=\"_blank\">Carl Eldh<\/a> - 1929<\/li><li> Stockholms kommun (Stadshusparken) - Stadshustr\u00e4dg\u00e5rden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Dansen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.055392,59.326875]},"type":"Feature","id":"UGC\/316","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eldh_staty_stadshuset_1928.jpg&width=100","filename":"Eldh staty stadshuset 1928.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Eldh_staty_stadshuset_1928.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eldh_staty_stadshuset_1928.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>S\u00e5ngen<\/b><\/li><li> Carl Eldh - 1929<\/li><li> Stockholms kommun (Stadshusparken) - Stadshustr\u00e4dg\u00e5rden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"S\u00e5ngen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.055175,59.326928]},"type":"Feature","id":"UGC\/318","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stadshuset_font\u00e4n_2012.jpg&width=100","filename":"Stadshuset font\u00e4n 2012.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stadshuset_font\u00e4n_2012.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stadshuset_font\u00e4n_2012.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>tv\u00e5 font\u00e4ner<\/b><\/li><li> Nils Enberg<\/li><li> Stockholms kommun (Stadshusparken) - Stadshustr\u00e4dg\u00e5rden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"tv\u00e5 font\u00e4ner"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.055958,59.327061]},"type":"Feature","id":"UGC\/324","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lokes_straff_2012.jpg&width=100","filename":"Lokes straff 2012.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lokes_straff_2012.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lokes_straff_2012.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Lokes straff<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ida_Matton\" target=\"_blank\">Ida Matton<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Stadshusparken) - font\u00e4ngrottan vid Birgerskansen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Lokes straff"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.053583,59.327114]},"type":"Feature","id":"k0180\/090","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ragnar_\u00d6stberg_Kopf.jpg&width=100","filename":"Ragnar \u00d6stberg Kopf.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ragnar_\u00d6stberg_Kopf.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ragnar_\u00d6stberg_Kopf.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ragnar \u00d6stberg<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thorwald_Alef\" target=\"_blank\">Torwald Alef<\/a> - 1972<\/li><li> Stockholms kommun (Stadshusparken) - Ragnar \u00d6stbergs plan, vid Stadshusets sydv\u00e4stra h\u00f6rn<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst \u00f6ver Ragnar \u00d6stberg","title":"Ragnar \u00d6stberg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.055556,59.327294]},"type":"Feature","id":"UGC\/328","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholms_stadshus_Tre_Kronor_2012.jpg&width=100","filename":"Stockholms stadshus Tre Kronor 2012.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stockholms_stadshus_Tre_Kronor_2012.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholms_stadshus_Tre_Kronor_2012.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tre kronor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gustaf_Sandberg\" target=\"_blank\">Gustaf Sandberg<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Stadshusparken) - Stadshustornet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Tre kronor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0710833333,59.3273055556]},"type":"Feature","id":"UGC\/457","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Slottslejon_\u00f6st_2011.jpg&width=100","filename":"Slottslejon \u00f6st 2011.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Slottslejon_\u00f6st_2011.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Slottslejon_\u00f6st_2011.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Slottslejonen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bernard_Foucquet_d.%C3%A4.\" target=\"_blank\">Bernard, d.\u00e4. Foucquet<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - Lejonbacken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Slottslejonen \u00e4r tv\u00e5 bronsskulpturer av lejon som st\u00e5r p\u00e5 Lejonbacken nedanf\u00f6r Stockholms slotts norra fasad i Stockholm.\nLejonen \u00e4r inte helt identiska eller bara spegelv\u00e4nda: De har huvudet mot \u00f6st respektive v\u00e4st (allts\u00e5 bort fr\u00e5n varann) och blickar...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Slottslejonen\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Slottslejonen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.11695,59.32743]},"type":"Feature","id":"UGC\/483","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Erik_G\u00f6the_Sittande_Bacchus.JPG&width=100","filename":"Erik_G\u00f6the_Sittande_Bacchus.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Erik_G\u00f6the_Sittande_Bacchus.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Erik_G\u00f6the_Sittande_Bacchus.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sittande Bacchus<\/b><\/li><li> Erik G\u00f6the - 1840<\/li><li> Stockholms kommun (Djurg\u00e5rden (S\u00f6dra Djurg\u00e5rden)) - s\u00f6der om Rosendals slott<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sittande Bacchus"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.018611,59.3275]},"type":"Feature","id":"k0180\/084","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mariebergsstenen_2011b.jpg&width=100","filename":"Mariebergsstenen 2011b.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Mariebergsstenen_2011b.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mariebergsstenen_2011b.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Mariebergsstenen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ragnar_Hjorth\" target=\"_blank\">Ragnar Hjorth<\/a> - 1953<\/li><li> Stockholms kommun (Marieberg) - Mariebergsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Mariebergsstenen \u00e4r en skulptur och minnessten i Mariebergsparken p\u00e5 Kungsholmen i Stockholm. Stenen \u00e4r formgiven av arkitekt Ragnar Hjort och Rest \u00e5r 1953 \u00e5t minnet av g\u00e5ngna seklers verksamhet p\u00e5 Marieberg (inskription).\nP\u00e5 omr\u00e5det fanns Mariebergs...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Mariebergsstenen\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Mariebergsstenen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.055,59.3275]},"type":"Feature","id":"UGC\/319","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stadshuset_Engelbrekt_2012x.jpg&width=100","filename":"Stadshuset Engelbrekt 2012x.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stadshuset_Engelbrekt_2012x.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stadshuset_Engelbrekt_2012x.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Engelbrekt<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Christian_Eriksson\" target=\"_blank\">Christian Eriksson<\/a> - 1932<\/li><li> Stockholms kommun (Stadshusparken) - Stadshustr\u00e4dg\u00e5rden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Engelbrektsstatyn \u00e4r ett konstverk utanf\u00f6r Stockholms stadshus. Statyn, som hedrar Engelbrekt Engelbrektsson, invigdes 1932 och skapades av skulpt\u00f6ren Christian Eriksson. Till en b\u00f6rjan skulle Carl Milles utf\u00f6ra verket men efter m\u00e5nga f\u00f6rslag och diskussioner...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Engelbrektsstatyn\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Engelbrekt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.055,59.3275]},"type":"Feature","id":"UGC\/327","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholmsstocken_2012xx.jpg&width=100","filename":"Stockholmsstocken 2012xx.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stockholmsstocken_2012xx.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholmsstocken_2012xx.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Stockholmsstocken<\/b><\/li><li> Aron Sandberg - 1923<\/li><li> Stockholms kommun (Stadshusparken) - vid Birgersskansen, n\u00e4ra syd\u00f6stra h\u00f6rnet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Stockholms-stocken (\u00e4ven Sigtuna-stocken) \u00e4r en skulptur som skapades av 1923 av Aron Sandberg. Stockholms-stocken st\u00e5r i Stadshusparken nedanf\u00f6r Stockholms stadshus.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Stockholms-stocken\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Stockholmsstocken"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.055,59.3275]},"type":"Feature","id":"UGC\/334","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stadshuset_Birger_jarl_2012xx.jpg&width=100","filename":"Stadshuset Birger jarl 2012xx.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stadshuset_Birger_jarl_2012xx.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stadshuset_Birger_jarl_2012xx.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Birger jarls kenotaf<\/b><\/li><li> Gustaf Sandberg<\/li><li> Stockholms kommun (Stadshusparken) - vid \u00f6stra fasaden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Birger jarls kenotaf \u00e4r en skulptur och en skengrav, en s\u00e5 kallad kenotaf \u00f6ver Birger jarl vid Stockholms stadshus. Birger jarls kenotaf gestaltades av stadshusarkitekten Ragnar \u00d6stberg tillsammans med skulpt\u00f6ren Gustaf Sandberg.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Birger_jarls_kenotaf\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Birger jarls kenotaf"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.093722,59.327597]},"type":"Feature","id":"SKB\/SKB-208","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=MS_Estonia_Memorial_Galarkyrkogarden_Stockholm.jpg&width=100","filename":"MS Estonia Memorial Galarkyrkogarden Stockholm.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:MS_Estonia_Memorial_Galarkyrkogarden_Stockholm.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=MS_Estonia_Memorial_Galarkyrkogarden_Stockholm.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Estoniamonumentet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Miros%C5%82aw_Ba%C5%82ka\" target=\"_blank\">Miroslaw Balka<\/a> - 1997<\/li><li> Stockholms kommun (Djurg\u00e5rden (S\u00f6dra Djurg\u00e5rden)) - Gal\u00e4rparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Estoniamonumentet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.053447,59.327694]},"type":"Feature","id":"UGC\/326","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Drottning Kristina<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Aron_Sandberg\" target=\"_blank\">Aron Sandberg<\/a> - 1923<\/li><li> Stockholms kommun (Stadshusparken) - p\u00e5 nordv\u00e4stra h\u00f6rnet, h\u00f6gt upp<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver drottning Kristina","title":"Drottning Kristina"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.097281,59.327744]},"type":"Feature","id":"UGC\/481","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl-XV-Statue.jpg&width=100","filename":"Carl-XV-Statue.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl-XV-Statue.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl-XV-Statue.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>ryttarstaty \u00f6ver Karl XV<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Charles_Friberg\" target=\"_blank\">Charles Friberg<\/a> - 1909<\/li><li> Stockholms kommun (Djurg\u00e5rden (S\u00f6dra Djurg\u00e5rden)) - Lejonsl\u00e4tten framf\u00f6r Biologiska museet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>ryttarstaty \u00f6ver Karl XV","title":"ryttarstaty \u00f6ver Karl XV"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0308333333,59.3277777778]},"type":"Feature","id":"k0180\/086","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Norr_Malarstrand_park_2009d.jpg&width=100","filename":"Norr Malarstrand park 2009d.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Norr_Malarstrand_park_2009d.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Norr_Malarstrand_park_2009d.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fabeldjur<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Margot_Hedemann\" target=\"_blank\">Margot Hedeman<\/a> - 1975<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Norr M\u00e4larstrand \/Baltzar von Platens gata<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Fabeldjur \u00e4r en skulptur vid Norr M\u00e4larstrands strandpromenad p\u00e5 Kungsholmen i Stockholm. Skulpturen best\u00e5r av tv\u00e5 fantasidjur i brons med gr\u00f6npatinerad yta och skapades 1975 av Margot Hedeman.\nB\u00e5da fabeldjur \u00e4r anordnade p\u00e5 en sockel av r\u00f6d granit. Det...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fabeldjur_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Fabeldjur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0425,59.3280555556]},"type":"Feature","id":"k0180\/078","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholm._Kungsholms_Torg.JPG&width=100","filename":"Stockholm. Kungsholms Torg.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stockholm._Kungsholms_Torg.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholm._Kungsholms_Torg.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vesslan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Otto_Strandman\" target=\"_blank\">Otto Strandman<\/a> - 1912<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Kungsholmstorg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Vesslan \u00e4r en font\u00e4nskulptur p\u00e5 Kungsholmstorg, Kungsholmen, Stockholm. Skulpturen restes 1912 och \u00e4r skapad av konstn\u00e4ren Otto Strandman.\nSkulpturen Vesslan visar en naken yngling i brons som just uppt\u00e4ckt en vessla, d\u00e4rav namnet. Vesslan g\u00f6mmer sig...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Vesslan_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Vesslan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0161111111,59.3280555556]},"type":"Feature","id":"UGC\/384","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Friheten_v\u00e5r_l\u00f6sen_2012f_07.jpg&width=100","filename":"Friheten v\u00e5r l\u00f6sen 2012f 07.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Friheten_v\u00e5r_l\u00f6sen_2012f_07.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Friheten_v\u00e5r_l\u00f6sen_2012f_07.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Friheten v\u00e5r l\u00f6sen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Stig_Blomberg\" target=\"_blank\">Stig Blomberg<\/a> - 1951<\/li><li> Stockholms kommun (Marieberg, Fredh\u00e4ll och Stadshagen) - R\u00e5lambsv\u00e4gen 17<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Friheten v\u00e5r l\u00f6sen \u00e4r en skulptur vid R\u00e5lambsv\u00e4gen 17 p\u00e5 Kungsholmen i Stockholm. Verket skapades 1951 av Stig Blomberg f\u00f6r Dagens Nyheter.\n\"Friheten v\u00e5r l\u00f6sen\" \u00e4r ett citat ur Dagens Nyheters f\u00f6rsta nummer som utkom den 23 december 1864. D\u00e4r skrev tidningens...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Friheten_v%C3%A5r_l%C3%B6sen\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Friheten v\u00e5r l\u00f6sen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0773333333,59.3280555556]},"type":"Feature","id":"UGC\/956","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Vingarna_Stockholms_slott_2010.jpg&width=100","filename":"Vingarna Stockholms slott 2010.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Vingarna_Stockholms_slott_2010.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Vingarna_Stockholms_slott_2010.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vingarna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 2000<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - utanf\u00f6r Nationalmuseum<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Vingarna eller Gosse med \u00f6rn \u00e4r en skulptur som komponerades 1908 och utf\u00f6rdes i st\u00f6rre skala 1910 av Carl Milles.\nSkulpturen f\u00f6rest\u00e4ller en naken yngling p\u00e5 kn\u00e4 p\u00e5 ett stenblock, som p\u00e5 sina uppstr\u00e4ckta armar lyfter en \u00f6rn med utbredda vingar. Motivet...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Vingarna_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Vingarna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.027111,59.328058]},"type":"Feature","id":"k0180\/093","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Monument_\u00f6ver_yxman,_Eric_Grate_1.JPG&width=100","filename":"Monument \u00f6ver yxman, Eric Grate 1.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Monument_\u00f6ver_yxman,_Eric_Grate_1.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Monument_\u00f6ver_yxman,_Eric_Grate_1.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Monument \u00f6ver yxman<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Grate\" target=\"_blank\">Eric Grate<\/a> - 1967<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - R\u00e5lambshovsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Monument \u00f6ver yxman"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.039808,59.328267]},"type":"Feature","id":"UGC\/352","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=L\u00e4nsv\u00e4g_2000,_Aston_Forsberg.JPG&width=100","filename":"L\u00e4nsv\u00e4g 2000, Aston Forsberg.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:L\u00e4nsv\u00e4g_2000,_Aston_Forsberg.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=L\u00e4nsv\u00e4g_2000,_Aston_Forsberg.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>L\u00e4nsv\u00e4g 2000<\/b><\/li><li> Aston Forsberg - 1972<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - parken till Landstingshuset, Hantverkargatan 45<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"L\u00e4nsv\u00e4g 2000"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.063714,59.328272]},"type":"Feature","id":"k0180\/068","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_Sj\u00f6gren_V\u00e5gen_och_vindarna.JPG&width=100","filename":"Nils Sj\u00f6gren V\u00e5gen och vindarna.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nils_Sj\u00f6gren_V\u00e5gen_och_vindarna.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_Sj\u00f6gren_V\u00e5gen_och_vindarna.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>V\u00e5gen och vindarna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_Sj%C3%B6gren\" target=\"_blank\">Nils Sj\u00f6gren<\/a> - 1977<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Tegelbacken\/kajen nedanf\u00f6r Centralpalatset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"V\u00e5gen och vindarna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.047922,59.328286]},"type":"Feature","id":"UGC\/354","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Henning-Ingeborg-2.jpg&width=100","filename":"Henning-Ingeborg-2.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Henning-Ingeborg-2.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Henning-Ingeborg-2.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ingeborg<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gerhard_Henning\" target=\"_blank\">Gerhard Henning<\/a> - 1958<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Hantverkargatan 15<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ingeborg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.043167,59.328333]},"type":"Feature","id":"UGC\/382","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Kungsholms torg<\/li><\/ul>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.054847,59.328356]},"type":"Feature","id":"k0180\/074","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=F\u00e5gel_bl\u00e5,_Tyra_Lundgren.jpg&width=100","filename":"F\u00e5gel bl\u00e5, Tyra Lundgren.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:F\u00e5gel_bl\u00e5,_Tyra_Lundgren.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=F\u00e5gel_bl\u00e5,_Tyra_Lundgren.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>F\u00e5gel Bl\u00e5<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Tyra_Lundgren\" target=\"_blank\">Tyra Lundgren<\/a> - 1975<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Klara strandpark<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"F\u00e5gel Bl\u00e5"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0707944444,59.3283833333]},"type":"Feature","id":"k0180\/020","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sols\u00e5ngaren_spegeldammen_1950.jpg&width=100","filename":"Sols\u00e5ngaren spegeldammen 1950.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sols\u00e5ngaren_spegeldammen_1950.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sols\u00e5ngaren_spegeldammen_1950.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sols\u00e5ngaren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1926<\/li><li> Stockholms kommun (Gamla stan) - Str\u00f6mparterren<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sols\u00e5ngaren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.064736,59.328414]},"type":"Feature","id":"k0180\/051","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anders_Zorn_Morgonbad.JPG&width=100","filename":"Anders Zorn Morgonbad.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Anders_Zorn_Morgonbad.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anders_Zorn_Morgonbad.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Morgonbad<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_Zorn\" target=\"_blank\">Anders Zorn<\/a> - 1910<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Rosenbadsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Morgonbad"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0668,59.3284666667]},"type":"Feature","id":"k0180\/059","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Blickachsen-7--07-laura-ford-hg-003.jpg&width=100","filename":"Blickachsen-7--07-laura-ford-hg-003.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Blickachsen-7--07-laura-ford-hg-003.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Blickachsen-7--07-laura-ford-hg-003.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Heml\u00f6s r\u00e4v<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Laura_Ford\" target=\"_blank\">Laura Ford<\/a> - 2009<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - h\u00f6rnet Str\u00f6mgatan 22 \/ Drottninggatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Heml\u00f6s r\u00e4v"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.116956,59.328561]},"type":"Feature","id":"UGC\/503","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Venus_Rosendal.JPG&width=100","filename":"Venus Rosendal.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Venus_Rosendal.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Venus_Rosendal.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Venus<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (Djurg\u00e5rden (S\u00f6dra Djurg\u00e5rden)) - framf\u00f6r Rosendals slott<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Venus"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.117339,59.328603]},"type":"Feature","id":"UGC\/504","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Apollo_Rosendal.JPG&width=100","filename":"Apollo Rosendal.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Apollo_Rosendal.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Apollo_Rosendal.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Apollo<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (Djurg\u00e5rden (S\u00f6dra Djurg\u00e5rden)) - framf\u00f6r Rosendals slott<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Apollo"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0777777778,59.3286111111]},"type":"Feature","id":"UGC\/957","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=B\u00e4ltessp\u00e4nnarna,_Museiparken_(1).jpg&width=100","filename":"B\u00e4ltessp\u00e4nnarna, Museiparken (1).jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:B\u00e4ltessp\u00e4nnarna,_Museiparken_(1).jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=B\u00e4ltessp\u00e4nnarna,_Museiparken_(1).jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>B\u00e4ltessp\u00e4nnarna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Johan_Peter_Molin\" target=\"_blank\">Johan Peter Molin<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Museiparken p\u00e5 Blasieholmen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>B\u00e4ltesp\u00e4nnarna, eller B\u00e4ltesp\u00e4nnaregruppen, \u00e4r en skulptur av Johan Peter Molin.\nSkulpturen f\u00f6rest\u00e4ller tv\u00e5 mansfigurer som \u00e4r inbegripna i den mytiska forntida tvekampsformen \"sp\u00e4nna b\u00e4lte\". Skulpturen finns i flera utf\u00f6randen, och finns utst\u00e4lld i B\u00e4ltesp\u00e4nnarparken...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/B%C3%A4ltesp%C3%A4nnarna\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"B\u00e4ltessp\u00e4nnarna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.117628,59.328781]},"type":"Feature","id":"UGC\/502","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Solf\u00e5ngaren_Rosendal.JPG&width=100","filename":"Solf\u00e5ngaren Rosendal.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Solf\u00e5ngaren_Rosendal.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Solf\u00e5ngaren_Rosendal.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Solf\u00e5ngaren<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (Djurg\u00e5rden (S\u00f6dra Djurg\u00e5rden)) - vid Rosendals slott park<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Solf\u00e5ngaren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.043056,59.328889]},"type":"Feature","id":"k0180\/079","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Litet_lejon_2012b.jpg&width=100","filename":"Litet lejon 2012b.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Litet_lejon_2012b.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Litet_lejon_2012b.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Litet lejon<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Monika_Masser\" target=\"_blank\">Monika Masser<\/a> - 2008<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Kungsholmstorg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Litet lejon"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.068889,59.328889]},"type":"Feature","id":"k0180\/033","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Norrbrolejon_2011b.jpg&width=100","filename":"Norrbrolejon 2011b.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Norrbrolejon_2011b.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Norrbrolejon_2011b.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Egyptiska lejon<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1926<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Norrbro vid Gustav Adolfs torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Norrbrolejonen \u00e4r tv\u00e5 lejonskulpturerna i brons intill Gustav Adolfs torg i Stockholm. Lejonen \u00e4r placerade till \u00f6ster och v\u00e4ster om Norrbros norra landf\u00e4ste. Skulpturerna \u00e4r kopior av tv\u00e5 egyptiska lejon vars original st\u00e5r vid Vatikanmuseerna i Rom....  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Norrbrolejonen\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Egyptiska lejon"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.025342,59.329031]},"type":"Feature","id":"k0180\/091","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Egon_M\u00f6ller-Nielsen_R\u00e5lambshovsparken_Djurriksdag.JPG&width=100","filename":"Egon M\u00f6ller-Nielsen R\u00e5lambshovsparken Djurriksdag.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Egon_M\u00f6ller-Nielsen_R\u00e5lambshovsparken_Djurriksdag.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Egon_M\u00f6ller-Nielsen_R\u00e5lambshovsparken_Djurriksdag.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Domarring<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Egon_M%C3%B6ller-Nielsen\" target=\"_blank\">Egon M\u00f6ller-Nielsen<\/a> - 1951<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - R\u00e5lambshovsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Domarring"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.059767,59.32905]},"type":"Feature","id":"k0180\/066","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00e4rnv\u00e4gsparken_2010a.jpg&width=100","filename":"J\u00e4rnv\u00e4gsparken 2010a.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:J\u00e4rnv\u00e4gsparken_2010a.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00e4rnv\u00e4gsparken_2010a.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Idealiserad park<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olle_Nyman\" target=\"_blank\">Olle Nyman<\/a> - 1967<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - J\u00e4rnv\u00e4gsparken, Tegelbacken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Idealiserad park"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9835138889,59.3290555556]},"type":"Feature","id":"UGC\/7","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jussi_M\u00e4nynen_TranorAlvik_01.JPG&width=100","filename":"Jussi M\u00e4nynen TranorAlvik 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Jussi_M\u00e4nynen_TranorAlvik_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jussi_M\u00e4nynen_TranorAlvik_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tranor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Jussi_M%C3%A4ntynen\" target=\"_blank\">Jussi M\u00e4ntynen<\/a><\/li><li> Stockholms kommun - p\u00e5 g\u00e5rden, Gustavslundsv\u00e4gen 145<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Tranor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.040733,59.3291]},"type":"Feature","id":"UGC\/366","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Dansen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thomas_Qvarsebo\" target=\"_blank\">Thomas Qvarsebo<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Parken framf\u00f6r Landstingshuset, Hantverkargatan<\/li><\/ul>","title":"Dansen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.060283,59.329133]},"type":"Feature","id":"k0180\/067","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00e4rnv\u00e4gsparken_2010b.jpg&width=100","filename":"J\u00e4rnv\u00e4gsparken 2010b.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:J\u00e4rnv\u00e4gsparken_2010b.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=J\u00e4rnv\u00e4gsparken_2010b.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Parea<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ingemar_Svensson\" target=\"_blank\">Ingemar Svensson<\/a> - 1972<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - J\u00e4rnv\u00e4gsparken, vid Vasagatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Parea"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0677777778,59.3291666667]},"type":"Feature","id":"k0180\/032","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ulla_Kraitz_R_W.JPG&width=100","filename":"Ulla Kraitz R W.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ulla_Kraitz_R_W.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ulla_Kraitz_R_W.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>R.W.<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ulla_Kraitz\" target=\"_blank\">Ulla Kraitz<\/a>, <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gustav_Kraitz\" target=\"_blank\">Gustav Kraitz<\/a> - 2012<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - utanf\u00f6r Arvfurstens palats vid Gustav Adolfs torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>minnesm\u00e4rke \u00f6ver Raoul Wallenberg","title":"R.W."}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.064494,59.329244]},"type":"Feature","id":"SKB\/SKB2012-008","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eva_Hild_Bin\u00e4r.JPG&width=100","filename":"Eva Hild Bin\u00e4r.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Eva_Hild_Bin\u00e4r.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eva_Hild_Bin\u00e4r.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Bin\u00e4r<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eva_Hild\" target=\"_blank\">Eva Hild<\/a> - 2012<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Jakobsgatan, vid entr\u00e9n till finansdepartementet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Bin\u00e4r"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0668777778,59.3293083333]},"type":"Feature","id":"UGC\/947","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Christian_Eriksson_2007.jpg&width=100","filename":"Christian Eriksson 2007.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Christian_Eriksson_2007.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Christian_Eriksson_2007.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>portalfigurer<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Christian_Eriksson\" target=\"_blank\">Christian Eriksson<\/a> - 1900<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Fredsgatan 4<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"portalfigurer"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.039583,59.329367]},"type":"Feature","id":"UGC\/347","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholm._Landstingsparken._Fiskarflickan_(1).JPG&width=100","filename":"Stockholm. Landstingsparken. Fiskarflickan (1).JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stockholm._Landstingsparken._Fiskarflickan_(1).JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholm._Landstingsparken._Fiskarflickan_(1).JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fiskarflickan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ansgar_Almquist\" target=\"_blank\">Ansgar Almquist<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Landstingsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Fiskarflickan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.094597,59.329367]},"type":"Feature","id":"UGC\/489","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholm._Karl_X_Gustav_1.JPG&width=100","filename":"Stockholm. Karl X Gustav 1.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stockholm._Karl_X_Gustav_1.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholm._Karl_X_Gustav_1.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ryttarstaty \u00f6ver Karl X Gustav<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gustaf_Malmquist\" target=\"_blank\">Gustaf Malmquist<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Djurg\u00e5rden (S\u00f6dra Djurg\u00e5rden)) - framf\u00f6r Nordiska museet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Ryttarstaty \u00f6ver Karl X Gustav","title":"Ryttarstaty \u00f6ver Karl X Gustav"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.052008,59.329397]},"type":"Feature","id":"UGC\/357","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lundqvist_Kejsaren_2.jpg&width=100","filename":"Lundqvist Kejsaren 2.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lundqvist_Kejsaren_2.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lundqvist_Kejsaren_2.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kejsarens nya kl\u00e4der<\/b><\/li><li> Sven Lundqvist<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Bolinders plan 1<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Kejsarens nya kl\u00e4der"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0688027778,59.3294277778]},"type":"Feature","id":"UGC\/943","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ryttarstatyn_Gustav_Adolfs_torg.jpg&width=100","filename":"Ryttarstatyn Gustav Adolfs torg.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ryttarstatyn_Gustav_Adolfs_torg.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ryttarstatyn_Gustav_Adolfs_torg.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Gustav II Adolf<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Pierre_Hubert_L%27Archev%C3%AAque\" target=\"_blank\">Pierre Hubert L'Archev\u00eaque<\/a> - 1796<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Gustav Adolfs torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Gustav II Adolfs staty i Stockholm \u00e4r en ryttarstaty skapad av Pierre Hubert L'Archev\u00eaque och Johan Tobias Sergel, som st\u00e5r p\u00e5 Gustav Adolfs torg i Stockholm. Statyn invigdes 1796 medan sockelskulpturerna kom p\u00e5 plats f\u00f6rst 1906.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gustav_II_Adolfs_staty,_Stockholm\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Gustav II Adolf"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9848666667,59.3294722222]},"type":"Feature","id":"UGC\/8","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kent_Ullberg_Alvik.JPG&width=100","filename":"Kent Ullberg Alvik.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kent_Ullberg_Alvik.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kent_Ullberg_Alvik.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Havsvind<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kent_Ullberg\" target=\"_blank\">Kent Ullberg<\/a> - 2002<\/li><li> Stockholms kommun - p\u00e5 g\u00e5rden, mot trappan till gatan, Gustavslundsv\u00e4gen 145<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Havsvind"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.013283,59.329583]},"type":"Feature","id":"SKB\/SKB-431","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Johan_Paalzow_Moby_Dick.JPG&width=100","filename":"Johan Paalzow Moby Dick.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Johan_Paalzow_Moby_Dick.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Johan_Paalzow_Moby_Dick.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Moby Dick<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Johan_Paalzow\" target=\"_blank\">Johan Paalzow<\/a> - 2004<\/li><li> Stockholms kommun (Marieberg) - Konradsberg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Moby Dick"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.013419,59.329608]},"type":"Feature","id":"k0180\/092","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Elli_Hemberg_Fjarilen.JPG&width=100","filename":"Elli Hemberg Fjarilen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Elli_Hemberg_Fjarilen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Elli_Hemberg_Fjarilen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fj\u00e4rilen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Elli_Hemberg\" target=\"_blank\">Elli Hemberg<\/a> - 1980<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - R\u00e5lambshovsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Fj\u00e4rilen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.090025,59.329814]},"type":"Feature","id":"UGC\/484","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=StatueOfAstridLindgrenStockholm.jpg&width=100","filename":"StatueOfAstridLindgrenStockholm.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:StatueOfAstridLindgrenStockholm.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=StatueOfAstridLindgrenStockholm.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Astrid Lindgren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Hertha_Hillfon\" target=\"_blank\">Hertha Hillfon<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Djurg\u00e5rden (S\u00f6dra Djurg\u00e5rden)) - utanf\u00f6r Junibacken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver Astrid Lindgren","title":"Astrid Lindgren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0495,59.329833]},"type":"Feature","id":"UGC\/362","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gunnar_Nilsson,_Mimi,_Kungsklippan.jpg&width=100","filename":"Gunnar Nilsson, Mimi, Kungsklippan.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gunnar_Nilsson,_Mimi,_Kungsklippan.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gunnar_Nilsson,_Mimi,_Kungsklippan.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Mimi\/La petite baigneuse<\/b><\/li><li> Gunnar Nilsson - 1967<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - utanf\u00f6r Stockholms stadsarkiv<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Mimi\/La petite baigneuse"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9853694444,59.3299194444]},"type":"Feature","id":"UGC\/3","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Eldh_Den_unge_Strindberg_i_sk\u00e4rg\u00e5rden.JPG&width=100","filename":"Carl Eldh Den unge Strindberg i sk\u00e4rg\u00e5rden.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl_Eldh_Den_unge_Strindberg_i_sk\u00e4rg\u00e5rden.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Eldh_Den_unge_Strindberg_i_sk\u00e4rg\u00e5rden.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Den unge Strindberg i sk\u00e4rg\u00e5rden<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Eldh\" target=\"_blank\">Carl Eldh<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Alvik) - vid stranden vid Gustavslundsv\u00e4gen 145 i Alvik<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Den unge Strindberg i sk\u00e4rg\u00e5rden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.072222,59.330017]},"type":"Feature","id":"UGC\/958","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl-XII-Statue.jpg&width=100","filename":"Carl-XII-Statue.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl-XII-Statue.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl-XII-Statue.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Karl XII<\/b><\/li><li> Johan Peter Molin - 1868<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Karl XII:s torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver Karl XII","title":"Karl XII"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.043119,59.330039]},"type":"Feature","id":"UGC\/372","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=R\u00e5dhuset-067.jpg&width=100","filename":"R\u00e5dhuset-067.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:R\u00e5dhuset-067.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=R\u00e5dhuset-067.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>F\u00f6rdrivningen ur paradiset<\/b><\/li><li> Gustaf Sandberg<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - R\u00e5dhusets murport mot Scheelegatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"F\u00f6rdrivningen ur paradiset"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0764,59.330067]},"type":"Feature","id":"UGC\/948","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liss_Eriksson_Elaine_II.JPG&width=100","filename":"Liss Eriksson Elaine II.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Liss_Eriksson_Elaine_II.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liss_Eriksson_Elaine_II.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Elaine<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Liss_Eriksson\" target=\"_blank\">Liss Eriksson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - utanf\u00f6r Svenska Arbetsgivaref\u00f6reningens kontor p\u00e5 Blasieholmen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Elaine"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.070292,59.330164]},"type":"Feature","id":"k0180\/035","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pieter_de_Monchy_Jussi_Bj\u00f6rling_Jakobs_kyrka.JPG&width=100","filename":"Pieter de Monchy Jussi Bj\u00f6rling Jakobs kyrka.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Pieter_de_Monchy_Jussi_Bj\u00f6rling_Jakobs_kyrka.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pieter_de_Monchy_Jussi_Bj\u00f6rling_Jakobs_kyrka.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Jussi Bj\u00f6rling<\/b><\/li><li> Pieter de Monchy - 1994<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - utanf\u00f6r Jakobs kyrka<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Jussi Bj\u00f6rling"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.072422,59.330183]},"type":"Feature","id":"k0180\/039","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Marianne_Lindberg_De_Geer_A_Study_in_Unhuman_Sexual_Expectations_01.JPG&width=100","filename":"Marianne Lindberg De Geer A Study in Unhuman Sexual Expectations 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Marianne_Lindberg_De_Geer_A_Study_in_Unhuman_Sexual_Expectations_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Marianne_Lindberg_De_Geer_A_Study_in_Unhuman_Sexual_Expectations_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>A Study in Unhuman Sexual Expectations<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Marianne_Lindberg_De_Geer\" target=\"_blank\">Marianne Lindberg de Geer<\/a> - 2010<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Kungstr\u00e4dg\u00e5rden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"A Study in Unhuman Sexual Expectations"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9850194444,59.3304138889]},"type":"Feature","id":"UGC\/10","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_Bj\u00f6rn_Gustavslundsv\u00e4gen.JPG&width=100","filename":"Skulptur Bj\u00f6rn Gustavslundsv\u00e4gen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Skulptur_Bj\u00f6rn_Gustavslundsv\u00e4gen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_Bj\u00f6rn_Gustavslundsv\u00e4gen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Bj\u00f6rn<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun - Gustavslundsv\u00e4gen 143<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Bj\u00f6rn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.05895,59.330467]},"type":"Feature","id":"k0180\/029","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholm_Centrals_staty_2006l.jpg&width=100","filename":"Stockholm Centrals staty 2006l.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stockholm_Centrals_staty_2006l.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholm_Centrals_staty_2006l.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Nils Eriksson<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/John_B%C3%B6rjeson\" target=\"_blank\">John B\u00f6rjeson<\/a> - 1893<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Centralplan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Nils Ericsons staty st\u00e5r p\u00e5 Centralplan utanf\u00f6r Stockholms centralstations huvuding\u00e5ng. Statyn skapades 1893 av skulpt\u00f6ren John B\u00f6rjesson och hedrar ingenj\u00f6ren och j\u00e4rnv\u00e4gsbyggaren Nils Ericson.\nNils Ericson var \u00e4ven initiativtagare f\u00f6r Sammanbindningsbanans...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_Ericson_(staty)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Nils Eriksson"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0450611111,59.330525]},"type":"Feature","id":"UGC\/379","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Piperska_murens_tr\u00e4dg\u00e5rd_14.JPG&width=100","filename":"Piperska murens tr\u00e4dg\u00e5rd 14.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Piperska_murens_tr\u00e4dg\u00e5rd_14.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Piperska_murens_tr\u00e4dg\u00e5rd_14.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>skulpturer<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Piperska murens tr\u00e4dg\u00e5rd<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"skulpturer"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0450611111,59.330525]},"type":"Feature","id":"UGC\/380","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Piperska_muren_02.JPG&width=100","filename":"Piperska_muren_02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Piperska_muren_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Piperska_muren_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>byster<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Piperska muren<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"byster"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.075672,59.330528]},"type":"Feature","id":"k0180\/027","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Blasieholmen_Bysantinsk_hast.JPG&width=100","filename":"Blasieholmen Bysantinsk hast.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Blasieholmen_Bysantinsk_hast.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Blasieholmen_Bysantinsk_hast.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>De bysantinska h\u00e4starna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sivert_Lindblom\" target=\"_blank\">Sivert Lindblom<\/a> - 1989<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Blasieholmstorg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>De bysantinska h\u00e4starna, Konstantinopelh\u00e4starna eller de venetianska h\u00e4starna, \u00e4r skulpturer av fyra h\u00e4star, som har sitt ursprung i antikens Rom eller Hellas.\nI Markuskyrkan i Venedig st\u00e5r sedan mitten av 1200-talet, med undantag f\u00f6r korta perioder,...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/De_bysantinska_h%C3%A4starna\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"De bysantinska h\u00e4starna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0943916667,59.3306555556]},"type":"Feature","id":"UGC\/500","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bl\u00e5_porten_dec_2010.jpg&width=100","filename":"Bl\u00e5 porten dec 2010.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bl\u00e5_porten_dec_2010.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bl\u00e5_porten_dec_2010.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Bl\u00e5 porten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Johan_Adolf_Hawerman\" target=\"_blank\">Johan Adolf Hawerman<\/a> - 1849<\/li><li> Stockholms kommun (Djurg\u00e5rden (S\u00f6dra Djurg\u00e5rden)) - vid Djurg\u00e5rdsbron<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>F\u00f6r andra betydelser, se Bl\u00e5 porten (olika betydelser).\n\nBl\u00e5 porten, Djurg\u00e5rdsporten eller Lusthusporten, \u00e4r idag den enda bevarade portalkonstruktionen till Djurg\u00e5rden i Stockholm och finns precis vid Djurg\u00e5rdsbron. Den \u00e4r utf\u00f6rd i gjutj\u00e4rn med Oscar...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bl%C3%A5_porten\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Bl\u00e5 porten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0667777778,59.3306944444]},"type":"Feature","id":"k0180\/028","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gryning1.jpg&width=100","filename":"Gryning1.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gryning1.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gryning1.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Gryning<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Stefan_Thor%C3%A9n\" target=\"_blank\">Stefan Thor\u00e9n<\/a> - 1979<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Brunkebergstorg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Gryning \u00e4r en skulptur i svartm\u00e5lat svetsat j\u00e4rn med f\u00f6rgyllda detaljer. Den utf\u00f6rdes 1976 av Stefan Thor\u00e9n (1927\u20131997) och st\u00e5r sedan 2003 p\u00e5 Brunkebergstorg i centrala Stockholm.\nSkulpturen st\u00e4lldes f\u00f6rst upp 1979 p\u00e5 Medborgarplatsen p\u00e5 S\u00f6dermalm. Vid...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gryning_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Gryning"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.043969,59.330731]},"type":"Feature","id":"UGC\/373","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=R\u00e5dhuset_2009a.jpg&width=100","filename":"R\u00e5dhuset 2009a.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:R\u00e5dhuset_2009a.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=R\u00e5dhuset_2009a.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>masker<\/b><\/li><li> Aron och\/eller Gustaf Sandberg<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - entr\u00e9n till R\u00e5dhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"masker"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.043972,59.330733]},"type":"Feature","id":"UGC\/350","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholms_R\u00e5dhus_dekor_\u00f6ver_entren_2012.JPG&width=100","filename":"Stockholms_R\u00e5dhus_dekor_\u00f6ver_entren_2012.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stockholms_R\u00e5dhus_dekor_\u00f6ver_entren_2012.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholms_R\u00e5dhus_dekor_\u00f6ver_entren_2012.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sankt Erik<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Christian_Eriksson\" target=\"_blank\">Christian Eriksson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - R\u00e5dhusets entr\u00e9fasad<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sankt Erik"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.043978,59.330739]},"type":"Feature","id":"UGC\/370","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=R\u00e5dhuset-Huvudentr\u00e9n-054.jpg&width=100","filename":"R\u00e5dhuset-Huvudentr\u00e9n-054.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:R\u00e5dhuset-Huvudentr\u00e9n-054.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=R\u00e5dhuset-Huvudentr\u00e9n-054.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>reliefer f\u00f6rest\u00e4llande de sju d\u00f6dssynderna samt man bakom galler<\/b><\/li><li> Gustaf Sandberg<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - porten till R\u00e5dhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"reliefer f\u00f6rest\u00e4llande de sju d\u00f6dssynderna samt man bakom galler"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.043981,59.330742]},"type":"Feature","id":"UGC\/369","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=R\u00e5dhuset-Huvudentr\u00e9n049.jpg&width=100","filename":"R\u00e5dhuset-Huvudentr\u00e9n049.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:R\u00e5dhuset-Huvudentr\u00e9n049.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=R\u00e5dhuset-Huvudentr\u00e9n049.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Justitia<\/b><\/li><li> Gustaf Sandberg<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - porten till R\u00e5dhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Justitia"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.094247,59.330742]},"type":"Feature","id":"UGC\/475","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tor, Heimdal, Frigga och Freja<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Rolf_Adlersparre\" target=\"_blank\">Rolf Adlersparre<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Djurg\u00e5rden (S\u00f6dra Djurg\u00e5rden)) - Djurg\u00e5rdsbron<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>statyer","title":"Tor, Heimdal, Frigga och Freja"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.038264,59.33075]},"type":"Feature","id":"UGC\/371","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=R\u00e5dhuset_2009f.jpg&width=100","filename":"R\u00e5dhuset 2009f.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:R\u00e5dhuset_2009f.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=R\u00e5dhuset_2009f.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Valans pelare<\/b><\/li><li> Gustaf Sandberg<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - entr\u00e9hallen till R\u00e5dhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Valans pelare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.071786,59.330783]},"type":"Feature","id":"k0180\/038","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Molins_font\u00e4n_juli_2012.jpg&width=100","filename":"Molins font\u00e4n juli 2012.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Molins_font\u00e4n_juli_2012.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Molins_font\u00e4n_juli_2012.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Molins font\u00e4n<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Johan_Peter_Molin\" target=\"_blank\">Johan Peter Molin<\/a> - 1873<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Kungstr\u00e4dg\u00e5rden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>F\u00f6r TV-serien, se Molinska skr\u00f6nor.\n\nMolins font\u00e4n \u00e4r en font\u00e4nskulptur i brons som st\u00e5r i Kungstr\u00e4dg\u00e5rden i Stockholm. Font\u00e4nen \u00e4r formgiven av Johan Peter Molin (1814\u20131873) och avt\u00e4cktes den 25 september 1873 efter Molins d\u00f6d.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Molins_font%C3%A4n\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Molins font\u00e4n"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.037167,59.331]},"type":"Feature","id":"UGC\/349","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ventilationstrummor,_Lars_Englund.jpg&width=100","filename":"Ventilationstrummor, Lars Englund.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ventilationstrummor,_Lars_Englund.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ventilationstrummor,_Lars_Englund.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>ventilationstrummor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lars_Englund\" target=\"_blank\">Lars Englund<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - ventilationstrummorna p\u00e5 Rikspolisstyrelsens hus, Polhemsgatan 30<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"ventilationstrummor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0208333333,59.3311111111]},"type":"Feature","id":"k0180\/083","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=F\u00e4rgtorn_2011b.jpg&width=100","filename":"F\u00e4rgtorn 2011b.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:F\u00e4rgtorn_2011b.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=F\u00e4rgtorn_2011b.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>F\u00e4rgtorn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lars_Erik_Falk\" target=\"_blank\">Lars Erik Falk<\/a> - 1981<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - n\u00e4ra Lindhagensplan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>F\u00e4rgtorn \u00e4r en abstrakt skulptur p\u00e5 Kungsholmen (n\u00e4ra Lindhagensplan) i Stockholm. F\u00e4rgtorn restes 1981 och \u00e4r skapat av konstn\u00e4ren Lars Erik Falk\n\nUnder 1970-talet f\u00f6renklade Falk sina uttrycksmedel mer och mer till en \"modul L-profil i 73 grader diagonal...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/F%C3%A4rgtorn\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"F\u00e4rgtorn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.071375,59.331169]},"type":"Feature","id":"UGC\/950","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Karl_xiii_staty_kungstr\u00e4dg\u00e5rden.JPG&width=100","filename":"Karl xiii staty kungstr\u00e4dg\u00e5rden.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Karl_xiii_staty_kungstr\u00e4dg\u00e5rden.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Karl_xiii_staty_kungstr\u00e4dg\u00e5rden.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Karl XIII<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Erik_Gustaf_G%C3%B6the\" target=\"_blank\">Erik Gustaf G\u00f6the<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Kungstr\u00e4dg\u00e5rden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Karl XIII:s staty st\u00e5r i Kungstr\u00e4dg\u00e5rden i Stockholm. Den \u00e4r utf\u00f6rd av Erik Gustaf G\u00f6the och restes den 5 november 1821 som ett monument \u00f6ver kung Karl XIII. Statyn f\u00f6rvaltas av Statens fastighetsverk.\nStatyn \u00e4r gjuten i brons och visar kungen Karl XIII...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Karl_XIII:s_staty\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Karl XIII"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.065467,59.331383]},"type":"Feature","id":"k0180\/022","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Girl_making_a_face_1.jpg&width=100","filename":"Girl making a face 1.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Girl_making_a_face_1.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Girl_making_a_face_1.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Girl Making a Face<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lena_Cronqvist\" target=\"_blank\">Lena Cronqvist<\/a> - 2003<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Beridarbansgatan, Brunkebergstorg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Girl Making a Face"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0436111111,59.3313888889]},"type":"Feature","id":"UGC\/368","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=R\u00e5dhuset-Justitiabrunnen-021.jpg&width=100","filename":"R\u00e5dhuset-Justitiabrunnen-021.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:R\u00e5dhuset-Justitiabrunnen-021.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=R\u00e5dhuset-Justitiabrunnen-021.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Justitiabrunnen<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1919<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - R\u00e5dhusparken utanf\u00f6r R\u00e5dhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Justitiabrunnen (eller bara Justitia) \u00e4r en font\u00e4nskulptur i R\u00e5dhusparken utanf\u00f6r Stockholms r\u00e5dhus p\u00e5 Kungsholmen i Stockholm.\nBrunnen sattes upp 1917 vid R\u00e5dhusets norra murar och hade utformats av r\u00e5dhusarkitekten Carl Westman och skulpt\u00f6ren Gustaf...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Justitiabrunnen\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Justitiabrunnen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.097189,59.331464]},"type":"Feature","id":"k0180\/160","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=David_Wretling_Boot.jpg&width=100","filename":"David Wretling Boot.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:David_Wretling_Boot.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=David_Wretling_Boot.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Den f\u00f6rsta b\u00e5ten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/David_Wretling\" target=\"_blank\">David Wretling<\/a> - 1982<\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - Nobelparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Den f\u00f6rsta b\u00e5ten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.060761,59.331558]},"type":"Feature","id":"k0180\/041","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_Ferlin.jpg&width=100","filename":"Nils Ferlin.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nils_Ferlin.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_Ferlin.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Nils Ferlin<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Karl_G%C3%B6te_Bejemark\" target=\"_blank\">Karl G\u00f6te Bejemark<\/a> - 1982<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Nils Ferlins torg, Klarabergsgatan vid Klara kyrka<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver Nils Ferlin","title":"Nils Ferlin"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1158333333,59.3316666667]},"type":"Feature","id":"k0180\/120","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sj\u00f6mannen.JPG&width=100","filename":"Sj\u00f6mannen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sj\u00f6mannen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sj\u00f6mannen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sj\u00f6mannen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_Sj%C3%B6gren\" target=\"_blank\">Nils Sj\u00f6gren<\/a> - 1953<\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - Djurg\u00e5rdsbrunnsv\u00e4gen 24, Sj\u00f6historiska Museet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Sj\u00f6mannen \u00e4r en bronsskulptur av Nils Sj\u00f6gren vid Sj\u00f6historiska museet i Stockholm.\nDen \u00e4r rest 1953 p\u00e5 en granitsockel och avbildar en sj\u00f6man. P\u00e5 sockeln st\u00e5r: \"De g\u00e5vo sina liv f\u00f6r oss\". Sockeln har reliefer p\u00e5 alla fyra sidor.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sj%C3%B6mannen\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Sj\u00f6mannen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.005833,59.331667]},"type":"Feature","id":"k0180\/070","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ulf_Sucksdorff_Insektsf\u00e5glar.JPG&width=100","filename":"Ulf Sucksdorff Insektsf\u00e5glar.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ulf_Sucksdorff_Insektsf\u00e5glar.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ulf_Sucksdorff_Insektsf\u00e5glar.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Insektsf\u00e5glar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ulf_Sucksdorff\" target=\"_blank\">Ulf Sucksdorff<\/a> - 1975<\/li><li> Stockholms kommun (Fredh\u00e4ll) - Fredh\u00e4llsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Insektsf\u00e5glar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.069383,59.331767]},"type":"Feature","id":"UGC\/938","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vildsvin<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1928<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - G\u00e5rden till T\u00e4ndstickspalatset, V\u00e4stra Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 15<\/li><\/ul>","title":"Vildsvin"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.103472,59.331783]},"type":"Feature","id":"k0180\/161","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jean_Goujon_Diane_appuy\u00e9e_rur_un_cerf_01.JPG&width=100","filename":"Jean Goujon Diane appuy\u00e9e rur un cerf 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Jean_Goujon_Diane_appuy\u00e9e_rur_un_cerf_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jean_Goujon_Diane_appuy\u00e9e_rur_un_cerf_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Den vilande Diana<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Jean_Goujon\" target=\"_blank\">Jean Goujon<\/a> - 1964<\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - Nobelparken, Kruthusplan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Den vilande Diana \u00e4r en skulptur av den franske konstn\u00e4ren Jean Goujon som finns i stadsdelen \u00d6stermalm i Stockholm. Skulpturen restes 1964 p\u00e5 sin plats vid Nobelgatan i Diplomatstaden. Diana \u00e4r jaktens gudinna.\n\"Den vilande Diana\", \u00e4r utf\u00f6rd i brons...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Den_vilande_Diana\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Den vilande Diana"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0693,59.331817]},"type":"Feature","id":"UGC\/936","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Dianafont\u00e4nen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1928<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - G\u00e5rden till T\u00e4ndstickspalatset, V\u00e4stra Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 15<\/li><\/ul>","title":"Dianafont\u00e4nen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.069779,59.331833]},"type":"Feature","id":"UGC\/940","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lasse_Andreasson_relief_V\u00e4stra_Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan_02.JPG&width=100","filename":"Lasse Andreasson relief V\u00e4stra Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lasse_Andreasson_relief_V\u00e4stra_Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lasse_Andreasson_relief_V\u00e4stra_Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> Lasse Andreasson - 1984<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - V\u00e4stra Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 8<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.074325,59.3318527778]},"type":"Feature","id":"UGC\/949","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=GordonG01_bobe.jpg&width=100","filename":"GordonG01 bobe.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:GordonG01_bobe.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=GordonG01_bobe.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Flykten med Toran<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Willy_Gordon\" target=\"_blank\">Willy Gordon<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - utanf\u00f6r synakogan vid Wahrendorffsgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Flykten med Toran"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.061625,59.331867]},"type":"Feature","id":"UGC\/937","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hind<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1928<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - G\u00e5rden till T\u00e4ndstickspalatset, V\u00e4stra Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 15<\/li><\/ul>","title":"Hind"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0755555556,59.3319444444]},"type":"Feature","id":"k0180\/050","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Till_Raoul_Wallenberg.JPG&width=100","filename":"Till Raoul Wallenberg.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Till_Raoul_Wallenberg.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Till_Raoul_Wallenberg.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Till Raoul Wallenberg<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kirsten_Ortwed\" target=\"_blank\">Kirsten Ortwed<\/a> - 2000<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Raoul Wallenbergs torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Till Raoul Wallenberg \u00e4r ett minnesm\u00e4rke p\u00e5 Raoul Wallenbergs torg i Stockholm, som gjorts av Kirsten Ortwed.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Till_Raoul_Wallenberg\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Till Raoul Wallenberg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.069783,59.331967]},"type":"Feature","id":"UGC\/939","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lasse_Andreasson_relief_V\u00e4stra_Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan_01.JPG&width=100","filename":"Lasse Andreasson relief V\u00e4stra Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lasse_Andreasson_relief_V\u00e4stra_Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lasse_Andreasson_relief_V\u00e4stra_Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> Lasse Andreasson - 1984<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - V\u00e4stra Tr\u00e4dg\u00e5rdsgatan 8<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.002833,59.332]},"type":"Feature","id":"k0180\/071","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anita_Brusewitz-Hansson_Kjolen.JPG&width=100","filename":"Anita Brusewitz-Hansson Kjolen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Anita_Brusewitz-Hansson_Kjolen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anita_Brusewitz-Hansson_Kjolen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kjolen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anita_Brusewitz-Hansson\" target=\"_blank\">Anita Brusewitz-Hansson<\/a> - 1971<\/li><li> Stockholms kommun (Fredh\u00e4ll) - Fredh\u00e4llsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Kjolen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0751,59.332]},"type":"Feature","id":"UGC\/962","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Wolodarski_Wallenberg.JPG&width=100","filename":"Wolodarski Wallenberg.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Wolodarski_Wallenberg.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Wolodarski_Wallenberg.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>minnesm\u00e4rke \u00f6ver Raoul Wallenberg<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 2001<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Raoul Wallenbergs torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>minnesm\u00e4rke \u00f6ver Raoul Wallenberg","title":"minnesm\u00e4rke \u00f6ver Raoul Wallenberg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.113411,59.332058]},"type":"Feature","id":"UGC\/508","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liss_Eriksson_FN-monumentet.JPG&width=100","filename":"Liss Eriksson FN-monumentet.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Liss_Eriksson_FN-monumentet.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liss_Eriksson_FN-monumentet.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>FN-monumentet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Liss_Eriksson\" target=\"_blank\">Liss Eriksson<\/a> - 1995<\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - Djurg\u00e5rdsbrunnsvikens strand, vid K\u00e4llhagen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"FN-monumentet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.038538,59.332067]},"type":"Feature","id":"UGC\/942","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Christian_Partos_Maskaron_02.JPG&width=100","filename":"Christian Partos Maskaron 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Christian_Partos_Maskaron_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Christian_Partos_Maskaron_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Modern Maskaron<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Christian_Partos\" target=\"_blank\">Christian Partos<\/a> - 2009<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - ovanf\u00f6r Kulturhusets huvudentr\u00e9<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Modern Maskaron"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0404611111,59.3321388889]},"type":"Feature","id":"UGC\/360","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Polishuset_Kungsholmen,_port.jpg&width=100","filename":"Polishuset Kungsholmen, port.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Polishuset_Kungsholmen,_port.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Polishuset_Kungsholmen,_port.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>port till Polishuset<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bror_Marklund\" target=\"_blank\">Bror Marklund<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Stockholms polishus, Kungsholmsgatan 37<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"port till Polishuset"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.98465,59.3321666667]},"type":"Feature","id":"UGC\/2","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Adamsson_Omtanke_2012.jpg&width=100","filename":"Adamsson Omtanke 2012.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Adamsson_Omtanke_2012.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Adamsson_Omtanke_2012.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Omtanke<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bo_%C3%85ke_Adamsson\" target=\"_blank\">Bo \u00c5ke Adamsson<\/a> - 1998<\/li><li> Stockholms kommun (Alvik) - Alviks torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Omtanke"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.074825,59.332183]},"type":"Feature","id":"k0180\/025","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Veikko_Ker\u00e4nen_Vi_tv\u00e5.JPG&width=100","filename":"Veikko Ker\u00e4nen Vi tv\u00e5.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Veikko_Ker\u00e4nen_Vi_tv\u00e5.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Veikko_Ker\u00e4nen_Vi_tv\u00e5.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vi tv\u00e5<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Veikko_Ker%C3%A4nen\" target=\"_blank\">Veikko Ker\u00e4nen<\/a> - 1994<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Berzelii park<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Vi tv\u00e5"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.065433,59.332319]},"type":"Feature","id":"k0180\/057","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Korssittande_flicka.jpg&width=100","filename":"Korssittande flicka.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Korssittande_flicka.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Korssittande_flicka.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Korssittande flicka<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Peter_Linde\" target=\"_blank\">Peter Linde<\/a> - 1989<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Sergels torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Korssittande flicka"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.113167,59.332342]},"type":"Feature","id":"UGC\/514","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Monika_Larsen_Dennis_Restare_01.JPG&width=100","filename":"Monika Larsen Dennis Restare 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Monika_Larsen_Dennis_Restare_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Monika_Larsen_Dennis_Restare_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Restare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Monika_Larsen_Dennis\" target=\"_blank\">Monika Larsen Dennis<\/a> - 2013<\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - v\u00e4ster om Sj\u00f6historiska museet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Restare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.075978,59.332433]},"type":"Feature","id":"k0180\/048","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=John_Ericsson_monument_Stockholm_Nybroplan.jpg&width=100","filename":"John Ericsson monument Stockholm Nybroplan.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:John_Ericsson_monument_Stockholm_Nybroplan.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=John_Ericsson_monument_Stockholm_Nybroplan.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>John Ericsson<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/John_B%C3%B6rjeson\" target=\"_blank\">John B\u00f6rjeson<\/a> - 1901<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Nybroplan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"John Ericsson"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.070078,59.332472]},"type":"Feature","id":"UGC\/946","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Derkert_Sverigev\u00e4ggen_2012a.jpg&width=100","filename":"Derkert Sverigev\u00e4ggen 2012a.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Derkert_Sverigev\u00e4ggen_2012a.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Derkert_Sverigev\u00e4ggen_2012a.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ingen dager synes \u00e4n<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Siri_Derkert\" target=\"_blank\">Siri Derkert<\/a> - 1969<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Sverigehuset vid Hamngatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ingen dager synes \u00e4n"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9799833333,59.3325083333]},"type":"Feature","id":"UGC\/11","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_utanf\u00f6r_SALK-hallen_i_Alvik_01.JPG&width=100","filename":"Skulptur utanf\u00f6r SALK-hallen i Alvik 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Skulptur_utanf\u00f6r_SALK-hallen_i_Alvik_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_utanf\u00f6r_SALK-hallen_i_Alvik_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (Alvik) - v\u00e4ster om SALK-hallen i Alvik<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.074789,59.33255]},"type":"Feature","id":"k0180\/023","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Statue_of_J\u00f6ns_Jacob_Berzelius_at_Berzelii_Pak,_Stockholm,_Sweden.jpg&width=100","filename":"Statue of J\u00f6ns Jacob Berzelius at Berzelii Pak, Stockholm, Sweden.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Statue_of_J\u00f6ns_Jacob_Berzelius_at_Berzelii_Pak,_Stockholm,_Sweden.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Statue_of_J\u00f6ns_Jacob_Berzelius_at_Berzelii_Pak,_Stockholm,_Sweden.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>J J Berzelius<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Gustaf_Qvarnstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Karl Gustaf Qvarnstr\u00f6m<\/a> - 1858<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Berzelii park<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver Jacob Berzelius","title":"J J Berzelius"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.065167,59.332567]},"type":"Feature","id":"UGC\/963","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholm_by_night_2008a.jpg&width=100","filename":"Stockholm by night 2008a.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stockholm_by_night_2008a.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stockholm_by_night_2008a.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kristallvertikalaccent<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Edvin_%C3%96hrstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Edvin \u00d6hrstr\u00f6m<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Sergels torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Kristallvertikalaccent, officiellt \"Kristall, vertikal accent i glas och st\u00e5l\", \u00e4r Edvin \u00d6hrstr\u00f6ms glasobelisk vid Sergels torg i Stockholm. Den kallas \u00e4ven \"Pinnen\" eller \"Glasobelisken\", av vissa, och k\u00e4nd som \"Riksglaset\".[k\u00e4lla beh\u00f6vs]\nEdvin \u00d6hrstr\u00f6m...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kristallvertikalaccent\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Kristallvertikalaccent"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.06585,59.3327]},"type":"Feature","id":"k0180\/058","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sivert_Lindblom_Sergel.JPG&width=100","filename":"Sivert Lindblom Sergel.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sivert_Lindblom_Sergel.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sivert_Lindblom_Sergel.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>J T Sergel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sivert_Lindblom\" target=\"_blank\">Sivert Lindblom<\/a> - 1998<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Sergels torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"J T Sergel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.065953,59.332797]},"type":"Feature","id":"UGC\/955","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bror_Marklund_Siffercyklon_01.JPG&width=100","filename":"Bror Marklund Siffercyklon 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bror_Marklund_Siffercyklon_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bror_Marklund_Siffercyklon_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Siffercyklon<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bror_Marklund\" target=\"_blank\">Bror Marklund<\/a> - 1969<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Sveav\u00e4gen, vid Sergels torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Siffercyklon"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.075442,59.332814]},"type":"Feature","id":"k0180\/024","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Milles_Lekande_Bj\u00f6rnar.JPG&width=100","filename":"Carl Milles Lekande Bj\u00f6rnar.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl_Milles_Lekande_Bj\u00f6rnar.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Milles_Lekande_Bj\u00f6rnar.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Lekande bj\u00f6rnar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1909<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Berzelii Park<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Lekande bj\u00f6rnar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9815527778,59.33285]},"type":"Feature","id":"k0180\/362","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ragnhild_Alexandersson_Ekvilibrium_02.JPG&width=100","filename":"Ragnhild Alexandersson Ekvilibrium 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ragnhild_Alexandersson_Ekvilibrium_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ragnhild_Alexandersson_Ekvilibrium_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ekvilibrium<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ragnhild_Alexandersson\" target=\"_blank\">Ragnhild Alexandersson<\/a> - 2001<\/li><li> Stockholms kommun (Alvik) - Alviksparken\/Alviks torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ekvilibrium"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0455194444,59.3329194444]},"type":"Feature","id":"UGC\/361","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=M\u00e4nniskor_Grubbens_2.jpg&width=100","filename":"M\u00e4nniskor Grubbens 2.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:M\u00e4nniskor_Grubbens_2.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=M\u00e4nniskor_Grubbens_2.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>M\u00e4nniskor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anna_Mizak\" target=\"_blank\">Anna Mizak<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Grubbensparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"M\u00e4nniskor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0455194444,59.3329194444]},"type":"Feature","id":"UGC\/381","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Peter_Linde,_kungsholmen.jpg&width=100","filename":"Peter Linde, kungsholmen.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Peter_Linde,_kungsholmen.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Peter_Linde,_kungsholmen.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Riddare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Peter_Linde\" target=\"_blank\">Peter Linde<\/a> - 1988<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - utanf\u00f6r Stockholms tingsr\u00e4tt, Fleminggatan 14<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Riddare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0647,59.33295]},"type":"Feature","id":"k0180\/055","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Klara_skulptur_2010a.jpg&width=100","filename":"Klara skulptur 2010a.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Klara_skulptur_2010a.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Klara_skulptur_2010a.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Klara<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lasse_Andr%C3%A9asson\" target=\"_blank\">Lasse Andreasson<\/a> - 1980<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - norra sidan av Sergels torg, utanf\u00f6r femte h\u00f6ghuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Klara \u00e4r en skulptur nedanf\u00f6r det femte H\u00f6torgshuset vid norra sidan om Sergels torg i Stockholm. Skulpturen restes 1980 och \u00e4r utf\u00f6rd av skulpt\u00f6ren Lasse Andreasson.\nSkulpturen \u00e4r en bronsmodell i h\u00f6grelief \u00f6ver de rivna Klarakvarteren, som f\u00f6rsvann...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Klara_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Klara"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.053675,59.33297]},"type":"Feature","id":"UGC\/961","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Naturens_sj\u00e4l,_Terminalslingan_(1).jpg&width=100","filename":"Naturens sj\u00e4l, Terminalslingan (1).jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Naturens_sj\u00e4l,_Terminalslingan_(1).jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Naturens_sj\u00e4l,_Terminalslingan_(1).jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Naturens sj\u00e4l<\/b><\/li><li> Jahn Wahlstr\u00f6m<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - korsningen Terminalslingan\/Kungsbron<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Naturens sj\u00e4l"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0769444444,59.3330555556]},"type":"Feature","id":"UGC\/786","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Dramaten_entre_2008.jpg&width=100","filename":"Dramaten entre 2008.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Dramaten_entre_2008.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Dramaten_entre_2008.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>relieffris p\u00e5 fasaden<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Christian_Eriksson\" target=\"_blank\">Christian Eriksson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (\u00d6stermalm) - Dramaten<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"relieffris p\u00e5 fasaden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.063817,59.333167]},"type":"Feature","id":"UGC\/960","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sven_Sahlberg_R\u00e4nta_p\u00e5_r\u00e4nta.JPG&width=100","filename":"Sven Sahlberg R\u00e4nta p\u00e5 r\u00e4nta.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sven_Sahlberg_R\u00e4nta_p\u00e5_r\u00e4nta.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sven_Sahlberg_R\u00e4nta_p\u00e5_r\u00e4nta.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>R\u00e4nta p\u00e5 r\u00e4nta<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sven_Sahlberg\" target=\"_blank\">Sven Sahlberg<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Klarabergsgatan 23<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"R\u00e4nta p\u00e5 r\u00e4nta"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.065258,59.333181]},"type":"Feature","id":"k0180\/056","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gert_Marcus01.JPG&width=100","filename":"Gert Marcus01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gert_Marcus01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gert_Marcus01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Di-eder<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gert_Marcus\" target=\"_blank\">Gert Marcus<\/a> - 1998<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Sveav\u00e4gen, vid Sergels torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Di-eder"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.073353,59.333192]},"type":"Feature","id":"k0180\/046","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ebba_Hedqvist_Laura.JPG&width=100","filename":"Ebba Hedqvist Laura.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ebba_Hedqvist_Laura.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ebba_Hedqvist_Laura.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Laura<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ebba_Hedqvist\" target=\"_blank\">Ebba Hedqvist<\/a> - 1971<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Norrmalmstorg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Laura"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.048808,59.333222]},"type":"Feature","id":"k0180\/099","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Elli_Hemberg_Segel.JPG&width=100","filename":"Elli Hemberg Segel.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Elli_Hemberg_Segel.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Elli_Hemberg_Segel.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Segel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Elli_Hemberg\" target=\"_blank\">Elli Hemberg<\/a> - 1974<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Tekniska n\u00e4mndhuset, Fleminggatan 4<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Segel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.040167,59.33333]},"type":"Feature","id":"UGC\/364","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Saknar titel<\/b><\/li><li> Bo Notini - 1940<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - HSB:s kontorshus, Fleminggatan 41<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>skulpturer som kompletterar HSB:s emblem ovanf\u00f6r porten","title":"Saknar titel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.072725,59.333375]},"type":"Feature","id":"k0180\/047","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bj\u00f6rn_Selder_Frihetens_k\u00e4lla_Norrmalmstorg.JPG&width=100","filename":"Bj\u00f6rn Selder Frihetens k\u00e4lla Norrmalmstorg.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bj\u00f6rn_Selder_Frihetens_k\u00e4lla_Norrmalmstorg.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bj\u00f6rn_Selder_Frihetens_k\u00e4lla_Norrmalmstorg.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Frihetens k\u00e4lla<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bj%C3%B6rn_Selder\" target=\"_blank\">Bj\u00f6rn Selder<\/a> - 1994<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Norrmalmstorg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Frihetens k\u00e4lla"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9809472222,59.3333888889]},"type":"Feature","id":"UGC\/4","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Heransaj_Koda_Dropp_fr\u00e5n_fj\u00e4rran.JPG&width=100","filename":"Heransaj Koda Dropp fr\u00e5n fj\u00e4rran.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Heransaj_Koda_Dropp_fr\u00e5n_fj\u00e4rran.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Heransaj_Koda_Dropp_fr\u00e5n_fj\u00e4rran.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Dropp fr\u00e5n fj\u00e4rran<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Henjasaj_Koda\" target=\"_blank\">Henjasaj Koda<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Alvik) - Alviks tunnelbanestation<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Dropp fr\u00e5n fj\u00e4rran"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9802805556,59.3335083333]},"type":"Feature","id":"UGC\/5","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Alviks_tunnelbanestations_entr\u00e9_med_Henjasaj_Kodas_Orm_och_irisar_i_bakgrunden.JPG&width=100","filename":"Alviks tunnelbanestations entr\u00e9 med Henjasaj Kodas Orm och irisar i bakgrunden.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Alviks_tunnelbanestations_entr\u00e9_med_Henjasaj_Kodas_Orm_och_irisar_i_bakgrunden.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Alviks_tunnelbanestations_entr\u00e9_med_Henjasaj_Kodas_Orm_och_irisar_i_bakgrunden.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Orm och irisar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Henjasaj_Koda\" target=\"_blank\">Henjasaj Koda<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Alvik) - Alviks tunnelbanestation, uppg\u00e5ngen fr\u00e5n Tv\u00e4rbanan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Orm och irisar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0425,59.333583]},"type":"Feature","id":"UGC\/367","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sentida_kors.jpg&width=100","filename":"Sentida kors.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sentida_kors.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sentida_kors.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sentida kors<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torsten_Renqvist\" target=\"_blank\">Torsten Renqvist<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Grubbensringen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sentida kors"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.074867,59.333767]},"type":"Feature","id":"k0180\/026","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jene_Highstein_Elliptical_Cone_02.JPG&width=100","filename":"Jene Highstein Elliptical Cone 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Jene_Highstein_Elliptical_Cone_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jene_Highstein_Elliptical_Cone_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Elliptical Cone<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Jene_Highstein\" target=\"_blank\">Jene Highstein<\/a> - 2003<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - h\u00f6rnet Birger Jarlsgatan \/ Sm\u00e5landsgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Elliptical Cone"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.063383,59.333967]},"type":"Feature","id":"UGC\/959","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Fredrik_Reutersw\u00e4rd_Non-Violence_Sergelgatan_01.JPG&width=100","filename":"Carl Fredrik Reutersw\u00e4rd Non-Violence Sergelgatan 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl_Fredrik_Reutersw\u00e4rd_Non-Violence_Sergelgatan_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Fredrik_Reutersw\u00e4rd_Non-Violence_Sergelgatan_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Non-Violence<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Fredrik_Reutersw%C3%A4rd\" target=\"_blank\">Carl Fredrik Reutersw\u00e4rd<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Sergelgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Non-Violence"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.069739,59.334025]},"type":"Feature","id":"UGC\/953","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Germund_Lindunger_V\u00e4lkommen_01.JPG&width=100","filename":"Germund Lindunger V\u00e4lkommen 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Germund_Lindunger_V\u00e4lkommen_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Germund_Lindunger_V\u00e4lkommen_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>V\u00e4lkommen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Germund_Lindunger\" target=\"_blank\">Germund Lindunger<\/a> - 2003<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - M\u00e4ster Samuelsgatan 17<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>tre portar i keramik","title":"V\u00e4lkommen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.038632,59.33415]},"type":"Feature","id":"k0180\/064","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ulrik_Samuelsson_Parabol.JPG&width=100","filename":"Ulrik Samuelsson Parabol.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ulrik_Samuelsson_Parabol.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ulrik_Samuelsson_Parabol.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Parabol<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ulrik_Samuelson\" target=\"_blank\">Ulrik Samuelsson<\/a> - 2002<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Sveav\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Parabol"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0655555556,59.3344444444]},"type":"Feature","id":"k0180\/040","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ernst_Nordin_Non_Serviam.JPG&width=100","filename":"Ernst Nordin Non Serviam.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ernst_Nordin_Non_Serviam.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ernst_Nordin_Non_Serviam.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Non Serviam<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ernst_Nordin\" target=\"_blank\">Ernst Nordin<\/a> - 1980<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Malmskillnadsgatan 25<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>F\u00f6r andra betydelser, se Non serviam (olika betydelser).\n\nNon Serviam \u00e4r en skulptur av Ernst Nordin uppf\u00f6rd p\u00e5 trottoaren vid Malmskillnadsgatan 25 i Stockholm 1980, namngiven efter den latinska frasen non serviam.\nSkulpturen f\u00f6rest\u00e4ller en ung flicka...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Non_Serviam_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Non Serviam"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.06285,59.334483]},"type":"Feature","id":"k0180\/053","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=G\u00f6ran_Str\u00e5\u00e5t_Limpan_Lindstr\u00f6m.JPG&width=100","filename":"G\u00f6ran Str\u00e5\u00e5t Limpan Lindstr\u00f6m.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:G\u00f6ran_Str\u00e5\u00e5t_Limpan_Lindstr\u00f6m.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=G\u00f6ran_Str\u00e5\u00e5t_Limpan_Lindstr\u00f6m.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Limpan Lindstr\u00f6m<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/G%C3%B6ran_Str%C3%A5%C3%A5t\" target=\"_blank\">G\u00f6ran Str\u00e5\u00e5t<\/a> - 1981<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Sergelgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Limpan Lindstr\u00f6m"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.062967,59.334517]},"type":"Feature","id":"k0180\/054","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Goran_Straat_Sergel.JPG&width=100","filename":"Goran Straat Sergel.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Goran_Straat_Sergel.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Goran_Straat_Sergel.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sergelminnet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/G%C3%B6ran_Str%C3%A5%C3%A5t\" target=\"_blank\">G\u00f6ran Str\u00e5\u00e5t<\/a> - 1990<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Sergelgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver Johan Tobias Sergel","title":"Sergelminnet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.061683,59.3347]},"type":"Feature","id":"UGC\/951","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Hertha_Hillfon_Trumslagaren_01.JPG&width=100","filename":"Hertha Hillfon Trumslagaren 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Hertha_Hillfon_Trumslagaren_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Hertha_Hillfon_Trumslagaren_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Trumslagaren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Hertha_Hillfon\" target=\"_blank\">Hertha Hillfon<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - H\u00f6torget, vid entr\u00e9n till PUB<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Trumslagaren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.060661,59.334747]},"type":"Feature","id":"UGC\/944","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bengt_Berglund_PUB_02.JPG&width=100","filename":"Bengt Berglund PUB 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bengt_Berglund_PUB_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bengt_Berglund_PUB_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>keramikkl\u00e4dd h\u00f6rnpelare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bengt_Berglund\" target=\"_blank\">Bengt Berglund<\/a> - 1965<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - ing\u00e5ngen till PUB vid korsningen Kungsgatan\/Drottninggatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"keramikkl\u00e4dd h\u00f6rnpelare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0741388889,59.3348888889]},"type":"Feature","id":"k0180\/119","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Font\u00e4n_av_Carl_Eldh.jpg&width=100","filename":"Font\u00e4n av Carl Eldh.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Font\u00e4n_av_Carl_Eldh.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Font\u00e4n_av_Carl_Eldh.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Eldhs font\u00e4n<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Eldh\" target=\"_blank\">Carl Eldh<\/a> - 1921<\/li><li> Stockholms kommun (\u00d6stermalm) - Birger Jarlsgatan\/Grev Turegatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Eldhs font\u00e4n \u00e4r en font\u00e4n formgiven av Carl Eldh och sedan 1921 placerad d\u00e4r Grev Turegatan m\u00f6ter Birger Jarlsgatan i stadsdelen \u00d6stermalm i centrala Stockholm.\nStatyn tillkom efter en t\u00e4vling utlyst av Eva Bonniers donationsn\u00e4mnd. Konstn\u00e4ren Carl Eldh...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eldhs_font%C3%A4n\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Eldhs font\u00e4n"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.135522,59.334931]},"type":"Feature","id":"k0180\/143","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Elli_Hemberg_Solidaritet_mellan_folken_01.JPG&width=100","filename":"Elli Hemberg Solidaritet mellan folken 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Elli_Hemberg_Solidaritet_mellan_folken_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Elli_Hemberg_Solidaritet_mellan_folken_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Gemenskap mellan folken<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Elli_Hemberg\" target=\"_blank\">Elli Hemberg<\/a> - 1986<\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - Kakn\u00e4sv\u00e4gen 30<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Gemenskap mellan folken"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0622222222,59.335]},"type":"Feature","id":"k0180\/034","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Orfeusbrunnen.jpg&width=100","filename":"Orfeusbrunnen.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Orfeusbrunnen.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Orfeusbrunnen.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Orfeusgruppen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1936<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - H\u00f6torget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Orfeusgruppen (\u00e4ven Orfeusbrunnen) \u00e4r en font\u00e4nskulptur utf\u00f6rd 1926-1936 av Carl Milles och gjuten vid Bergmans konstgjuteri i Stockholm. Den st\u00e5r framf\u00f6r Konserthuset p\u00e5 H\u00f6torget i Stockholm. Orfeus \u00e4r den som f\u00e5tt representera musikkonsten och lyran...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Orfeusgruppen\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Orfeusgruppen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.042,59.335083]},"type":"Feature","id":"k0180\/073","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sivert_Lindblom,_Sk\u00e5despel_(1).jpg&width=100","filename":"Sivert Lindblom, Sk\u00e5despel (1).jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sivert_Lindblom,_Sk\u00e5despel_(1).jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sivert_Lindblom,_Sk\u00e5despel_(1).jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sk\u00e5despel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sivert_Lindblom\" target=\"_blank\">Sivert Lindblom<\/a> - 2000<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Grubbens tr\u00e4dg\u00e5rd, Sankt Eriksomr\u00e5det<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sk\u00e5despel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.065467,59.335225]},"type":"Feature","id":"k0180\/045","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_Dahlgren_Mitt_hj\u00e4rta_i_v\u00e4rlden.JPG&width=100","filename":"Nils Dahlgren Mitt hj\u00e4rta i v\u00e4rlden.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nils_Dahlgren_Mitt_hj\u00e4rta_i_v\u00e4rlden.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nils_Dahlgren_Mitt_hj\u00e4rta_i_v\u00e4rlden.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Mitt hj\u00e4rta i v\u00e4rlden<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_Dahlgren_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Nils Dahlgren<\/a> - 1989<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Norra Bantorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Mitt hj\u00e4rta i v\u00e4rlden \u00e4r en skulptur p\u00e5 Norra Bantorget p\u00e5 Norrmalm i Stockholms innerstad. Den blankpolerade skulpturen av rostfritt st\u00e5l till minnet av Olof Palme restes 1989 och \u00e4r utf\u00f6rd av skulpt\u00f6ren Nils Dahlgren.\nEfter mordet p\u00e5 Olof Palme 1986...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Mitt_hj%C3%A4rta_i_v%C3%A4rlden\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Mitt hj\u00e4rta i v\u00e4rlden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0544444444,59.3352777778]},"type":"Feature","id":"k0180\/042","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Brantingmonumentet_01.JPG&width=100","filename":"Brantingmonumentet 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Brantingmonumentet_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Brantingmonumentet_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Brantingmonumentet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Eldh\" target=\"_blank\">Carl Eldh<\/a> - 1952<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Norra Bantorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Brantingmonumentet \u00e4r en skulptur p\u00e5 Norra Bantorget i Stockholm. Monumentet \u00f6ver den svenska socialdemokratins f\u00f6rgrundgestalt Hjalmar Branting best\u00e4lldes redan 1935 hos skulpt\u00f6ren Carl Eldh, men g\u00f6ts f\u00f6rst 1947 p\u00e5 Herman Bergmans Konstgjuteri och avt\u00e4cktes...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Brantingmonumentet\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Brantingmonumentet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0546,59.335383]},"type":"Feature","id":"k0180\/043","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anna_Sterky_relief_2012a.jpg&width=100","filename":"Anna Sterky relief 2012a.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Anna_Sterky_relief_2012a.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anna_Sterky_relief_2012a.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Anna Sterkys minne<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Christina_Rundqvist_Andersson\" target=\"_blank\">Christina Rundquist-Andersson<\/a> - 1989<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Norra Bantorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Anna Sterkys minne \u00e4r en skulptur p\u00e5 Norra bantorget i Stockholm. Den dubbelsidiga bronsrelieffen till minnet av Anna Sterky restes 1988 och \u00e4r utf\u00f6rd av skulpt\u00f6ren Christina Rundqvist Andersson.\n\nAnna Sterky b\u00f6rjade sin yrkesbana som s\u00f6mmerska i K\u00f6penhamn...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anna_Sterkys_minne\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Anna Sterkys minne"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.006264,59.335492]},"type":"Feature","id":"k0180\/060","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bj\u00f6rn_Erling_Evensen_Drottningen_och_hennes_skepp.JPG&width=100","filename":"Bj\u00f6rn Erling Evensen Drottningen och hennes skepp.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bj\u00f6rn_Erling_Evensen_Drottningen_och_hennes_skepp.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bj\u00f6rn_Erling_Evensen_Drottningen_och_hennes_skepp.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Drottningen och hennes skepp<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bj%C3%B6rn_Erling_Evensen\" target=\"_blank\">Bj\u00f6rn Erling Evensen<\/a> - 1969<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Stureplan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Drottningen och hennes skepp"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.06575,59.335633]},"type":"Feature","id":"UGC\/964","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=S\u00f6dra_Kungstornet_Neptunus_och_Victoria.JPG&width=100","filename":"S\u00f6dra Kungstornet Neptunus och Victoria.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:S\u00f6dra_Kungstornet_Neptunus_och_Victoria.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=S\u00f6dra_Kungstornet_Neptunus_och_Victoria.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Poseidon respektive Victoria<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1925<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - S\u00f6dra Kungstornet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Poseidon respektive Victoria"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.063033,59.335833]},"type":"Feature","id":"UGC\/972","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Constantin_Meunier_Hamnarbetare.JPG&width=100","filename":"Constantin Meunier Hamnarbetare.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Constantin_Meunier_Hamnarbetare.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Constantin_Meunier_Hamnarbetare.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Hamnarbetaren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Constantin_Meunier\" target=\"_blank\">Constantin Meunier<\/a> - 1907<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - intill Norra Latin, Barnhusgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Hamnarbetaren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.05935,59.335883]},"type":"Feature","id":"k0180\/030","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ingrid_Falk_Gustav_Aguerre_Strindbergcitat_02.JPG&width=100","filename":"Ingrid Falk Gustav Aguerre Strindbergcitat 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ingrid_Falk_Gustav_Aguerre_Strindbergcitat_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ingrid_Falk_Gustav_Aguerre_Strindbergcitat_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Strindbergcitat<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\" target=\"_blank\">Gustavo Aguerre<\/a> - 1998<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - l\u00e4ngs med Drottninggatan mellan Apelbergsgatan och Tegn\u00e9rgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Citat av August Strindberg inf\u00e4llda i gatubel\u00e4ggningen","title":"Strindbergcitat"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0633,59.336083]},"type":"Feature","id":"k0180\/065","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Palme_Gedenktafel.jpg&width=100","filename":"Olof Palme Gedenktafel.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Olof_Palme_Gedenktafel.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Palme_Gedenktafel.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Minnesplatta<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torsten_Treutiger\" target=\"_blank\">Torsten Treutiger<\/a> - 1994<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Sveav\u00e4gen\/Olof Palmes gata<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Minnesplatta"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.061467,59.336117]},"type":"Feature","id":"k0180\/049","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ernst_Blomberg_1956._Anders_J\u00f6nsson.JPG&width=100","filename":"Ernst Blomberg 1956. Anders J\u00f6nsson.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ernst_Blomberg_1956._Anders_J\u00f6nsson.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ernst_Blomberg_1956._Anders_J\u00f6nsson.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ernst Blomberg<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_J%C3%B6nsson_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Anders J\u00f6nsson<\/a> - 1938<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Olof Palmes gata 11, utanf\u00f6r IF Metalls entr\u00e9<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ernst Blomberg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.05967,59.33635]},"type":"Feature","id":"k0180\/031","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Centralbadet_2009b.jpg&width=100","filename":"Centralbadet 2009b.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Centralbadet_2009b.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Centralbadet_2009b.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Triton p\u00e5 delfin<\/b><\/li><li> Greta Klemming - 1923<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Centralbadet, Drottninggatan 88<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Triton p\u00e5 delfin (\u00e4ven Triton ridande p\u00e5 en delfin) \u00e4r en font\u00e4nskulptur i Centralbadsparken i Stockholm. Font\u00e4nen restes 1923 och \u00e4r ett verk av skulpt\u00f6ren Greta Klemming.\nBronsskulpturen i Centralbadsparkens font\u00e4n Triton p\u00e5 delfin \u00e4r skapad av Greta...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Triton_p%C3%A5_delfin\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Triton p\u00e5 delfin"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.072417,59.336361]},"type":"Feature","id":"UGC\/814","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=H\u00f6ken_och_duvan.jpg&width=100","filename":"H\u00f6ken och duvan.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:H\u00f6ken_och_duvan.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=H\u00f6ken_och_duvan.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>H\u00f6ken och duvan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torsten_Fridh\" target=\"_blank\">Torsten Fridh<\/a> - 1990<\/li><li> Stockholms kommun (\u00d6stermalm) - framf\u00f6r Daneliuska huset vid Stureplan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>H\u00f6ken och duvan \u00e4r en font\u00e4nskulptur av Torsten Fridh. Skulpturen i brons placerades p\u00e5 en h\u00f6g granitpelare framf\u00f6r Daneliuska huset vid Stureplan i Stockholm 1990.\nKonstn\u00e4ren har inspirerats av en notis i en tidning som beskrev en duvh\u00f6ks attacker mot...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/H%C3%B6ken_och_duvan\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"H\u00f6ken och duvan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0724166667,59.3363611111]},"type":"Feature","id":"k0180\/061","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=H\u00f6ken_och_duvan.jpg&width=100","filename":"H\u00f6ken och duvan.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:H\u00f6ken_och_duvan.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=H\u00f6ken_och_duvan.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>H\u00f6ken och duvan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torsten_Fridh\" target=\"_blank\">Torsten Fridh<\/a> - 1990<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - framf\u00f6r Daneliuska huset vid Stureplan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>H\u00f6ken och duvan \u00e4r en font\u00e4nskulptur av Torsten Fridh. Skulpturen i brons placerades p\u00e5 en h\u00f6g granitpelare framf\u00f6r Daneliuska huset vid Stureplan i Stockholm 1990.\nKonstn\u00e4ren har inspirerats av en notis i en tidning som beskrev en duvh\u00f6ks attacker mot...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/H%C3%B6ken_och_duvan\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"H\u00f6ken och duvan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.039167,59.336667]},"type":"Feature","id":"UGC\/358","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tidningsl\u00e4sarna_Kungsholmen.jpg&width=100","filename":"Tidningsl\u00e4sarna Kungsholmen.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Tidningsl\u00e4sarna_Kungsholmen.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tidningsl\u00e4sarna_Kungsholmen.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tidningsl\u00e4sarna<\/b><\/li><li> Sven Lundqvist<\/li><li> Stockholms kommun (Kungsholmen) - Fleminggatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Tidningsl\u00e4sarna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0645,59.337067]},"type":"Feature","id":"k0180\/069","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=E.H._Th\u00f6rnberg,_folkbildare._Rest_1987,_Ulf_Sucksdorff.JPG&width=100","filename":"E.H. Th\u00f6rnberg, folkbildare. Rest 1987, Ulf Sucksdorff.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:E.H._Th\u00f6rnberg,_folkbildare._Rest_1987,_Ulf_Sucksdorff.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=E.H._Th\u00f6rnberg,_folkbildare._Rest_1987,_Ulf_Sucksdorff.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>E H T\u00f6rnbergs minne<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ulf_Sucksdorff\" target=\"_blank\">Ulf Sucksdorff<\/a> - 1987<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - vid Brunkebergstunnelns v\u00e4stra ing\u00e5ng<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver Ernst Th\u00f6rnberg","title":"E H T\u00f6rnbergs minne"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.063558,59.337331]},"type":"Feature","id":"UGC\/952","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Arriba_Luntmakargatan.jpg&width=100","filename":"Arriba Luntmakargatan.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Arriba_Luntmakargatan.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Arriba_Luntmakargatan.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Arriba<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Veikko_Ker%C3%A4nen\" target=\"_blank\">Veikko Ker\u00e4nen<\/a> - 1988<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Luntmakargatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Arriba"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.047533,59.337517]},"type":"Feature","id":"k0180\/110","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lone_Larsen,_Den_andre_(2).jpg&width=100","filename":"Lone Larsen, Den andre (2).jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lone_Larsen,_Den_andre_(2).jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lone_Larsen,_Den_andre_(2).jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Den andre<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lone_Larsen\" target=\"_blank\">Lone Larsen<\/a> - 2011<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Sabbatsbergsparken, Eastmanv\u00e4gen 29-33<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Den andre"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.037717,59.337617]},"type":"Feature","id":"k0180\/100","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Wive_Larsson_Treklang.JPG&width=100","filename":"Wive Larsson Treklang.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Wive_Larsson_Treklang.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Wive_Larsson_Treklang.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Treklang<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Wive_Larsson\" target=\"_blank\">Wive Larsson<\/a> - 1982<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Atlast\u00e4ppan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Treklang"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0902777778,59.3380555556]},"type":"Feature","id":"k0180\/144","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Flygarmonumentet_2009a.jpg&width=100","filename":"Flygarmonumentet 2009a.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Flygarmonumentet_2009a.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Flygarmonumentet_2009a.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Flygarmonumentet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1931<\/li><li> Stockholms kommun (\u00d6stermalm) - Karlaplan vid F\u00e4lt\u00f6versten<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Flygarmonumentet \u00e4r en skulptur av Carl Milles som st\u00e5r vid norra sidan av Karlaplan i Stockholm. Monumentet restes 1931.\nVerket var en g\u00e5va fr\u00e5n Svenska Aeronautiska S\u00e4llskapet till minne \u00f6ver de svenska luftfartspionj\u00e4rerna. Redan 1917 fr\u00e5gade s\u00e4llskapet...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Flygarmonumentet\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Flygarmonumentet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0875805556,59.3382388889]},"type":"Feature","id":"k0180\/148","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=H\u00e5kan_Bonds_-_Venus_fr\u00e5n_Austre.jpg&width=100","filename":"H\u00e5kan Bonds - Venus fr\u00e5n Austre.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:H\u00e5kan_Bonds_-_Venus_fr\u00e5n_Austre.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=H\u00e5kan_Bonds_-_Venus_fr\u00e5n_Austre.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>M\u00f6tande havet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/H%C3%A5kan_Bonds\" target=\"_blank\">H\u00e5kan Bonds<\/a> - 1980<\/li><li> Stockholms kommun (\u00d6stermalm) - Karlav\u00e4gen\/Grevgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"M\u00f6tande havet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.053967,59.338267]},"type":"Feature","id":"k0180\/114","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Astrid_lindgren_skulptur.png&width=100","filename":"Astrid lindgren skulptur.png"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Astrid_lindgren_skulptur.png\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Astrid_lindgren_skulptur.png&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Poesi och f\u00f6rtrollning - till Astrid Lindgren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Majalisa_Alexandersson\" target=\"_blank\">Majalisa Alexanderson<\/a> - 1996<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Tegn\u00e9rlunden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Poesi och f\u00f6rtrollning - till Astrid Lindgren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.056556,59.338281]},"type":"Feature","id":"k0180\/128","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Protest_skulptur_2011b.jpg&width=100","filename":"Protest skulptur 2011b.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Protest_skulptur_2011b.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Protest_skulptur_2011b.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Protest<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torsten_Fridh\" target=\"_blank\">Torsten Fridh<\/a> - 1986<\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - Hakberget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Protest \u00e4r en skulptur och ett monument p\u00e5 G\u00e4rdet i stadsdelen \u00d6stermalm, Stockholm. Protest restes 1986 och \u00e4r utf\u00f6rd av skulpt\u00f6ren Torsten Fridh.\nProtest st\u00e5r p\u00e5 Hakberget p\u00e5 v\u00e4stra delen av G\u00e4rdet, inte l\u00e5ngt fr\u00e5n Valhallav\u00e4gen. Skulpturen best\u00e5r av...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Protest_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Protest"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.055289,59.33835]},"type":"Feature","id":"k0180\/113","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Strindberg_eldh.png&width=100","filename":"Strindberg eldh.png"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Strindberg_eldh.png\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Strindberg_eldh.png&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>August Strindberg<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Eldh\" target=\"_blank\">Carl Eldh<\/a> - 1942<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Tegn\u00e9rlunden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver August Strindberg","title":"August Strindberg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.047533,59.3384]},"type":"Feature","id":"k0180\/101","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Strindberg_Bellevue.JPG&width=100","filename":"Strindberg Bellevue.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Strindberg_Bellevue.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Strindberg_Bellevue.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Den unge Strindberg i sk\u00e4rg\u00e5rden<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Eldh\" target=\"_blank\">Carl Eldh<\/a> - 1968<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Bellevueparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty av August Strindberg","title":"Den unge Strindberg i sk\u00e4rg\u00e5rden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.054708,59.338911]},"type":"Feature","id":"k0180\/044","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ture_Johansson_M\u00e4ster_Palm.JPG&width=100","filename":"Ture Johansson M\u00e4ster Palm.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ture_Johansson_M\u00e4ster_Palm.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ture_Johansson_M\u00e4ster_Palm.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>M\u00e4ster Palm<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ture_Johansson\" target=\"_blank\">Ture Johansson<\/a> - 1978<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - framf\u00f6r LO-borgen vid Norra Bantorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver August Palm","title":"M\u00e4ster Palm"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.039633,59.339517]},"type":"Feature","id":"k0180\/115","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Arbetaren_Larsson_2012.jpg&width=100","filename":"Arbetaren Larsson 2012.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Arbetaren_Larsson_2012.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Arbetaren_Larsson_2012.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Arbetaren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gottfrid_Larsson\" target=\"_blank\">Gottfrid Larsson<\/a> - 1917<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Vasaparken vid Torsgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Arbetaren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.046083,59.339717]},"type":"Feature","id":"UGC\/968","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fredrik_Landengren_Helene_Schefbeck_01.JPG&width=100","filename":"Fredrik Landengren Helene Schefbeck 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Fredrik_Landengren_Helene_Schefbeck_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fredrik_Landengren_Helene_Schefbeck_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Portr\u00e4tt av Helene Schjerfbeck<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fredrik_Landergren\" target=\"_blank\">Fredrik Landergren<\/a> - 2009<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Husfasaden, Valentin Sabbats gata 11<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Portr\u00e4tt av Helene Schjerfbeck"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0461,59.339717]},"type":"Feature","id":"UGC\/969","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fredrik_Landergren_Carl_Fredrik_Hill_01.JPG&width=100","filename":"Fredrik Landergren Carl Fredrik Hill 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Fredrik_Landergren_Carl_Fredrik_Hill_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fredrik_Landergren_Carl_Fredrik_Hill_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Portr\u00e4tt av Carl Fredrik Hill<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fredrik_Landergren\" target=\"_blank\">Fredrik Landergren<\/a> - 2009<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Husfasaden, Valentin Sabbats gata 11<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Portr\u00e4tt av Carl Fredrik Hill"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.046067,59.33975]},"type":"Feature","id":"UGC\/966","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fredrik_Landengren_Ernst_Josephsson_01.JPG&width=100","filename":"Fredrik Landengren Ernst Josephsson 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Fredrik_Landengren_Ernst_Josephsson_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fredrik_Landengren_Ernst_Josephsson_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Portr\u00e4tt av Ernst Josephson<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fredrik_Landergren\" target=\"_blank\">Fredrik Landergren<\/a> - 2009<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Husfasaden, Valentin Sabbats gata 11<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Portr\u00e4tt av Ernst Josephson"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.046083,59.33975]},"type":"Feature","id":"UGC\/967","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fredrik_Landergren_August_Strindbergl_01.JPG&width=100","filename":"Fredrik Landergren August Strindbergl 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Fredrik_Landergren_August_Strindbergl_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fredrik_Landergren_August_Strindbergl_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Portr\u00e4tt av August Strindberg<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fredrik_Landergren\" target=\"_blank\">Fredrik Landergren<\/a> - 2009<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Husfasaden, Valentin Sabbats gata 11<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Portr\u00e4tt av August Strindberg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.046633,59.340383]},"type":"Feature","id":"k0180\/102","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Clarence_Blum_Easrmanfont\u00e4nen.JPG&width=100","filename":"Clarence Blum Easrmanfont\u00e4nen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Clarence_Blum_Easrmanfont\u00e4nen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Clarence_Blum_Easrmanfont\u00e4nen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Eastmanfont\u00e4nen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Clarence_Blum\" target=\"_blank\">Clarence Blum<\/a> - 1936<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - framf\u00f6r Eastmaninstitutet, Dalagatan 11<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Eastmanfont\u00e4nen \u00e4r en font\u00e4nskulptur utanf\u00f6r Eastmaninstitutet vid Dalagatan 11 i Vasastaden, Stockholm. Skulpturen skapades 1936 av konstn\u00e4ren Clarence Blum. Namnet h\u00e4rr\u00f6r fr\u00e5n Eastmaninstitutets grundare George Eastman.\nFont\u00e4nen best\u00e5r av en rund bass\u00e4ng...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eastmanfont%C3%A4nen\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Eastmanfont\u00e4nen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.066194,59.340442]},"type":"Feature","id":"k0180\/036","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Eldh_Karl_Staaf.JPG&width=100","filename":"Carl Eldh Karl Staaf.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl_Eldh_Karl_Staaf.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Eldh_Karl_Staaf.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Karl Staaff<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Eldh\" target=\"_blank\">Carl Eldh<\/a> - 1921<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Karl Staaffs park, Birger Jarlsgatan 55<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Karl Staaff"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8774472222,59.3405305556]},"type":"Feature","id":"UGC\/30","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Font\u00e4n_Ljungl\u00f6fska_parken.JPG&width=100","filename":"Font\u00e4n Ljungl\u00f6fska parken.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Font\u00e4n_Ljungl\u00f6fska_parken.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Font\u00e4n_Ljungl\u00f6fska_parken.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kerub (font\u00e4n)<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - Ljungl\u00f6fska parken i Blackeberg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Kerub (font\u00e4n)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8772694444,59.3405972222]},"type":"Feature","id":"UGC\/26","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_Adam.JPG&width=100","filename":"Olof Thorwald Ohlsson Adam.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Olof_Thorwald_Ohlsson_Adam.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_Adam.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Adam<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Thorwald_Ohlsson\" target=\"_blank\">Olof Thorwald Ohlsson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - Ljungl\u00f6fska parken i Blackeberg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Adam"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8776277778,59.3406194444]},"type":"Feature","id":"UGC\/27","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_Eva.JPG&width=100","filename":"Olof Thorwald Ohlsson Eva.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Olof_Thorwald_Ohlsson_Eva.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_Eva.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Eva<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Thorwald_Ohlsson\" target=\"_blank\">Olof Thorwald Ohlsson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - Ljungl\u00f6fska parken i Blackeberg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Eva"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8810638889,59.3410083333]},"type":"Feature","id":"UGC\/33","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_M\u00e4larbackens_v\u00e5rd-_och_omsorgsboende_Blackeberg.JPG&width=100","filename":"Skulptur M\u00e4larbackens v\u00e5rd- och omsorgsboende Blackeberg.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Skulptur_M\u00e4larbackens_v\u00e5rd-_och_omsorgsboende_Blackeberg.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_M\u00e4larbackens_v\u00e5rd-_och_omsorgsboende_Blackeberg.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun - M\u00e4larbackens v\u00e5rd- och omsorgsboende<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8773583333,59.3410527778]},"type":"Feature","id":"UGC\/20","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=O_T_Ohlsson_2008b.jpg&width=100","filename":"O T Ohlsson 2008b.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:O_T_Ohlsson_2008b.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=O_T_Ohlsson_2008b.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Marie Louise<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Thorwald_Ohlsson\" target=\"_blank\">Olof Thorwald Ohlsson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - Ljungl\u00f6fska parken i Blackeberg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Marie Louise"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8773888889,59.3410583333]},"type":"Feature","id":"UGC\/19","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=O_T_Ohlsson_2008a.jpg&width=100","filename":"O T Ohlsson 2008a.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:O_T_Ohlsson_2008a.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=O_T_Ohlsson_2008a.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Skapande fantasi<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Thorwald_Ohlsson\" target=\"_blank\">Olof Thorwald Ohlsson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - Ljungl\u00f6fska parken i Blackeberg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Skapande fantasi"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8772944444,59.3410694444]},"type":"Feature","id":"UGC\/23","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_Morgonrodnad.JPG&width=100","filename":"Olof Thorwald Ohlsson Morgonrodnad.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Olof_Thorwald_Ohlsson_Morgonrodnad.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_Morgonrodnad.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Morgonrodnad<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Thorwald_Ohlsson\" target=\"_blank\">Olof Thorwald Ohlsson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - Ljungl\u00f6fska parken i Blackeberg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Morgonrodnad"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8750555556,59.3410805556]},"type":"Feature","id":"UGC\/25","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_Bokim.JPG&width=100","filename":"Olof Thorwald Ohlsson Bokim.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Olof_Thorwald_Ohlsson_Bokim.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_Bokim.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Bokim<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Thorwald_Ohlsson\" target=\"_blank\">Olof Thorwald Ohlsson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - Ljungl\u00f6fska parken i Blackeberg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Bokim"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8773555556,59.3410833333]},"type":"Feature","id":"UGC\/31","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Font\u00e4n_framf\u00f6r_Ljungl\u00f6fska_slottet.JPG&width=100","filename":"Font\u00e4n framf\u00f6r Ljungl\u00f6fska slottet.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Font\u00e4n_framf\u00f6r_Ljungl\u00f6fska_slottet.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Font\u00e4n_framf\u00f6r_Ljungl\u00f6fska_slottet.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Font\u00e4n<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - Framf\u00f6r Ljungl\u00f6fska slottet i Blackeberg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Font\u00e4n"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0657083333,59.3410944444]},"type":"Feature","id":"k0180\/122","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Karl_G\u00f6te_Bejemark_Fordon_03.JPG&width=100","filename":"Karl G\u00f6te Bejemark Fordon 03.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Karl_G\u00f6te_Bejemark_Fordon_03.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Karl_G\u00f6te_Bejemark_Fordon_03.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fordon<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Karl_G%C3%B6te_Bejemark\" target=\"_blank\">Karl G\u00f6te Bejemark<\/a> - 1973<\/li><li> Stockholms kommun (\u00d6stermalm) - Eriksbergsplan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Fordon \u00e4r en skulptur av Karl G\u00f6te Bejemark p\u00e5 Eriksbergsplan i Stockholm.\nFordon restes 1973 och \u00e4r tillverkad av cortenst\u00e5l. Den en best\u00e5r av en skulptur, som f\u00f6rest\u00e4ller en stor framrusande vagn och en mindre skulpturgrupp av n\u00e5gra m\u00e4nniskoliknande...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fordon_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Fordon"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8773055556,59.3410972222]},"type":"Feature","id":"UGC\/22","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_20e_\u00e5rhundrandets_hand.JPG&width=100","filename":"Olof Thorwald Ohlsson 20e \u00e5rhundrandets hand.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Olof_Thorwald_Ohlsson_20e_\u00e5rhundrandets_hand.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_20e_\u00e5rhundrandets_hand.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>20:e \u00e5rhundradets hand<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Thorwald_Ohlsson\" target=\"_blank\">Olof Thorwald Ohlsson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - Ljungl\u00f6fska parken i Blackeberg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"20:e \u00e5rhundradets hand"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8773333333,59.3411]},"type":"Feature","id":"UGC\/21","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_Hunger.JPG&width=100","filename":"Olof Thorwald Ohlsson Hunger.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Olof_Thorwald_Ohlsson_Hunger.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_Hunger.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Hunger<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Thorwald_Ohlsson\" target=\"_blank\">Olof Thorwald Ohlsson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - Ljungl\u00f6fska parken i Blackeberg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Hunger"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8773805556,59.3411027778]},"type":"Feature","id":"UGC\/24","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_Symphony.JPG&width=100","filename":"Olof Thorwald Ohlsson Symphony.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Olof_Thorwald_Ohlsson_Symphony.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_Symphony.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Symphony<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Thorwald_Ohlsson\" target=\"_blank\">Olof Thorwald Ohlsson<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - Ljungl\u00f6fska parken i Blackeberg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Symphony"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8805027778,59.3411416667]},"type":"Feature","id":"UGC\/18","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kajsa_Mattas_skulptur_Tallg\u00e5rden_Blackeberg.JPG&width=100","filename":"Kajsa Mattas skulptur Tallg\u00e5rden Blackeberg.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kajsa_Mattas_skulptur_Tallg\u00e5rden_Blackeberg.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kajsa_Mattas_skulptur_Tallg\u00e5rden_Blackeberg.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kajsa_Mattas\" target=\"_blank\">Kajsa Mattas<\/a> - 2006<\/li><li> Stockholms kommun - Tallbackens v\u00e5rd- och omsorgshus<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.037667,59.3412]},"type":"Feature","id":"k0180\/118","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_Romeo_och_Julia.JPG&width=100","filename":"Olof Thorwald Ohlsson Romeo och Julia.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Olof_Thorwald_Ohlsson_Romeo_och_Julia.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olof_Thorwald_Ohlsson_Romeo_och_Julia.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Romeo och Julia<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Thorwald_Ohlsson\" target=\"_blank\">Olof Thorwald Ohlsson<\/a> - 1982<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Vasaparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Romeo och Julia"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.054383,59.341267]},"type":"Feature","id":"UGC\/971","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Observatoriet_Vegamonumentet_2013.jpg&width=100","filename":"Observatoriet Vegamonumentet 2013.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Observatoriet_Vegamonumentet_2013.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Observatoriet_Vegamonumentet_2013.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vegamonumentet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ivar_Johnsson\" target=\"_blank\">Ivar Johnsson<\/a> - 1930<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Observatorielunden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Vegamonumentet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0980833333,59.3413333333]},"type":"Feature","id":"UGC\/769","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=M\u00e5s.1965.JPG&width=100","filename":"M\u00e5s.1965.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:M\u00e5s.1965.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=M\u00e5s.1965.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>M\u00e5s<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Karl-Gunnar_Lindahl\" target=\"_blank\">Karl-Gunnar Lindahl<\/a> - 1965<\/li><li> Stockholms kommun (G\u00e4rdet) - utanf\u00f6r Krigsarkivet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>M\u00e5s \u00e4r en skulptur i brons som st\u00e5r p\u00e5 en granitsockel vid Ban\u00e9rgatan p\u00e5 G\u00e4rdet i Stockholm, utanf\u00f6r F\u00f6rsvarets materielverk och Krigsarkivet.\nDen \u00e4r best\u00e4lld av Statens konstr\u00e5d och \u00e4r utf\u00f6rd av Karl-Gunnar Lindahl.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/M%C3%A5s_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"M\u00e5s"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.064933,59.341417]},"type":"Feature","id":"k0180\/063","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bengt_Herlov_Svensson_Sektorns_mekanik_Sveav\u00e4gen.JPG&width=100","filename":"Bengt Herlov Svensson Sektorns mekanik Sveav\u00e4gen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bengt_Herlov_Svensson_Sektorns_mekanik_Sveav\u00e4gen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bengt_Herlov_Svensson_Sektorns_mekanik_Sveav\u00e4gen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sektorns mekanik - sektorers volym<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bertil_Herlow_Svensson\" target=\"_blank\">Bertil Herlow Svensson<\/a> - 1999<\/li><li> Stockholms kommun (Norrmalm) - Sveav\u00e4gen, mellan M\u00e4ster Samuelsgatan och Oxtorgsgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sektorns mekanik - sektorers volym"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.05725,59.341683]},"type":"Feature","id":"UGC\/973","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Claes_Hake_Handelsh\u00f6gskolan.JPG&width=100","filename":"Claes Hake Handelsh\u00f6gskolan.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Claes_Hake_Handelsh\u00f6gskolan.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Claes_Hake_Handelsh\u00f6gskolan.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Claes_Hake\" target=\"_blank\">Claes Hake<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Sveav\u00e4gen, utanf\u00f6r Handelsh\u00f6gskolan i Stockholm<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.05715,59.341817]},"type":"Feature","id":"UGC\/970","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olle_Baertling_Xral_Handelsh\u00f6gskolan_01.JPG&width=100","filename":"Olle Baertling Xral Handelsh\u00f6gskolan 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Olle_Baertling_Xral_Handelsh\u00f6gskolan_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olle_Baertling_Xral_Handelsh\u00f6gskolan_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Xral<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olle_B%C3%A6rtling\" target=\"_blank\">Olle Baertling<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Handelsh\u00f6gskolan i Stockholm<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Xral"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.108697,59.342267]},"type":"Feature","id":"k0180\/162","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bernt_Helleberg_Ringormen.JPG&width=100","filename":"Bernt Helleberg Ringormen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bernt_Helleberg_Ringormen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bernt_Helleberg_Ringormen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ringormen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Berndt_Helleberg\" target=\"_blank\">Berndt Helleberg<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - Sandhamnsgatan, Kampementsbadet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ringormen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0543,59.342767]},"type":"Feature","id":"k0180\/107","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kentauren_2011a.jpg&width=100","filename":"Kentauren 2011a.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kentauren_2011a.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kentauren_2011a.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Kentaur<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sigrid_Fridman\" target=\"_blank\">Sigrid Fridman<\/a> - 1939<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Brunkebergs\u00e5sen vid Observatorielunden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Kentauren \u00e4r en skulptur p\u00e5 Observatoriekullen i Vasastan, Stockholm. Kentauren \u00e4r skapad av skulpt\u00f6ren Sigrid Fridman och restes 1939 p\u00e5 kullen ovanf\u00f6r Observatorielunden. Det r\u00e4knas till hennes mest k\u00e4nda verk.\nKentaurer \u00e4r ett mystiskt v\u00e4sen i den...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kentauren_(skulptur)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Kentaur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9249472222,59.34295]},"type":"Feature","id":"UGC\/16","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Relief_Nya_Elementar_hus_A.JPG&width=100","filename":"Relief Nya Elementar hus A.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Relief_Nya_Elementar_hus_A.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Relief_Nya_Elementar_hus_A.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Evert_Lindfors\" target=\"_blank\">Evert Lindfors<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (\u00c5keshov) - vid ing\u00e5ng A, Nya Elementar, \u00c5keshov<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.055633,59.34295]},"type":"Feature","id":"k0180\/105","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Dansande_ungdom.jpg&width=100","filename":"Dansande ungdom.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Dansande_ungdom.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Dansande_ungdom.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Dansande ungdom<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ivar_Johnsson\" target=\"_blank\">Ivar Johnsson<\/a> - 1937<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Observatorielunden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Dansande ungdom"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8926777778,59.3432416667]},"type":"Feature","id":"UGC\/12","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tina_Eskilsson_Spring_of_Youth.JPG&width=100","filename":"Tina Eskilsson Spring of Youth.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Tina_Eskilsson_Spring_of_Youth.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tina_Eskilsson_Spring_of_Youth.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Spring of youth<\/b><\/li><li> Tina Eskilsson - 2010<\/li><li> Stockholms kommun - Zornv\u00e4gens f\u00f6rskola, Zornv\u00e4gen 28<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Spring of youth"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9252416667,59.3433055556]},"type":"Feature","id":"UGC\/17","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Relief_Nya_Elementar_hus_B.JPG&width=100","filename":"Relief Nya Elementar hus B.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Relief_Nya_Elementar_hus_B.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Relief_Nya_Elementar_hus_B.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Evert_Lindfors\" target=\"_blank\">Evert Lindfors<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (\u00c5keshov) - vid ing\u00e5ng B, Nya Elementar, \u00c5keshov<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0636722222,59.3436666667]},"type":"Feature","id":"k0180\/141","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ellen_Key_staty.jpg&width=100","filename":"Ellen Key staty.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ellen_Key_staty.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ellen_Key_staty.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ellen Key<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sigrid_Fridman\" target=\"_blank\">Sigrid Fridman<\/a> - 1953<\/li><li> Stockholms kommun (\u00d6stermalm) - Ellen Keys park, Karlav\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver Ellen Key","title":"Ellen Key"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8803472222,59.3449277778]},"type":"Feature","id":"UGC\/29","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olav_Westphalen_Dog_ascending_a_ladder.JPG&width=100","filename":"Olav Westphalen Dog ascending a ladder.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Olav_Westphalen_Dog_ascending_a_ladder.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olav_Westphalen_Dog_ascending_a_ladder.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Dog ascending a stepladder<\/b><\/li><li> Olav Westphalen<\/li><li> Stockholms kommun (S\u00f6dra \u00c4ngby) - utanf\u00f6r huvudentr\u00e9n till S\u00f6dra \u00c4ngby skola<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Dog ascending a stepladder"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.039683,59.345017]},"type":"Feature","id":"k0180\/117","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Christopher_Gibson_F\u00f6rvandlingar_01.JPG&width=100","filename":"Christopher Gibson F\u00f6rvandlingar 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Christopher_Gibson_F\u00f6rvandlingar_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Christopher_Gibson_F\u00f6rvandlingar_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>F\u00f6rvandlingar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Christopher_Gibson\" target=\"_blank\">Christopher Gibson<\/a> - 1984<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Vanadisplan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"F\u00f6rvandlingar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.037667,59.34555]},"type":"Feature","id":"k0180\/103","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Michail_Katz_Arbetaren_1937.JPG&width=100","filename":"Michail Katz Arbetaren 1937.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Michail_Katz_Arbetaren_1937.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Michail_Katz_Arbetaren_1937.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Arbetare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Michail_Katz\" target=\"_blank\">Michail Katz<\/a> - 1937<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - G\u00e4vlegatan\/Hudiksvallsgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Arbetare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0603,59.346317]},"type":"Feature","id":"k0180\/104","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Monica_Zetterlunds_park_Fredrik_Wretman.JPG&width=100","filename":"Monica Zetterlunds park Fredrik Wretman.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Monica_Zetterlunds_park_Fredrik_Wretman.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Monica_Zetterlunds_park_Fredrik_Wretman.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Zetterlunden<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fredrik_Wretman\" target=\"_blank\">Fredrik Wretman<\/a> - 2010<\/li><li> Stockholms kommun (Vasastan) - Monica Zetterlunds park<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Zetterlunden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0729166667,59.3463611111]},"type":"Feature","id":"UGC\/805","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=KTH_Carl_Milles_Cerberusfrupp_i_granit.jpg&width=100","filename":"KTH Carl Milles Cerberusfrupp i granit.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:KTH_Carl_Milles_Cerberusfrupp_i_granit.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=KTH_Carl_Milles_Cerberusfrupp_i_granit.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Cerberusgrupp<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (\u00d6stermalm) - utanf\u00f6r Kungliga tekniska h\u00f6gskolan vid Valhallav\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Cerberusgrupp"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0729166667,59.3463611111]},"type":"Feature","id":"k0180\/176","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=KTH_Industribrunnen_detalj_av_brunnskar_03.jpg&width=100","filename":"KTH Industribrunnen detalj av brunnskar 03.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:KTH_Industribrunnen_detalj_av_brunnskar_03.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=KTH_Industribrunnen_detalj_av_brunnskar_03.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Industribrunnen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1926<\/li><li> Stockholms kommun (\u00d6stermalm) - Valhallav\u00e4gen 79, Tekniska H\u00f6gskolan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Industrimonumentet (\u00e4ven Industribrunnen) \u00e4r en font\u00e4nskulptur av Carl Milles som restes 1926 utanf\u00f6r Kungliga tekniska h\u00f6gskolan (KTH) i Stockholm.\n\nCarl Milles fick uppdraget genom en 1909 utlyst t\u00e4vling. Bland annat Ragnar \u00d6stberg r\u00f6stade f\u00f6r Milles...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Industrimonumentet\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Industribrunnen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0252388889,59.3467166667]},"type":"Feature","id":"UGC\/596","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Per-Olof_Ultvedt_Trasig_klocka.JPG&width=100","filename":"Per-Olof Ultvedt Trasig klocka.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Per-Olof_Ultvedt_Trasig_klocka.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Per-Olof_Ultvedt_Trasig_klocka.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Trasig klocka<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Per_Olov_Ultvedt\" target=\"_blank\">Per Olov Ultvedt<\/a><\/li><li> Solna kommun - Karolinska universitetet, parken vid biblioteket<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Trasig klocka"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8839861111,59.3472055556]},"type":"Feature","id":"k0180\/268","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sten_Ericson_Bianca.JPG&width=100","filename":"Sten Ericson Bianca.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sten_Ericson_Bianca.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sten_Ericson_Bianca.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Bianca<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sten_Ericson\" target=\"_blank\">Sten Ericson<\/a> - 1963<\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - Blackebergs centrum, Holbergsgatan 53<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Bianca"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.025968,59.347235]},"type":"Feature","id":"SKB\/SKB-245","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Katarina_Warrenstein_Genom_m\u00f6rka_skogen.JPG&width=100","filename":"Katarina Warrenstein Genom m\u00f6rka skogen.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Katarina_Warrenstein_Genom_m\u00f6rka_skogen.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Katarina_Warrenstein_Genom_m\u00f6rka_skogen.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Genom m\u00f6rka skogen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Katarina_Warrenstein\" target=\"_blank\">Katarina Warrenstein<\/a> - 1998<\/li><li> Solna kommun - Karolinska institutet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Genom m\u00f6rka skogen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8792888889,59.3472888889]},"type":"Feature","id":"UGC\/28","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Arne_Vigeland_Hjorthind_med_kalv_02.JPG&width=100","filename":"Arne Vigeland Hjorthind med kalv 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Arne_Vigeland_Hjorthind_med_kalv_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Arne_Vigeland_Hjorthind_med_kalv_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Hjorthind med kalv<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_N._Vigeland\" target=\"_blank\">Arne Nikolai Vigeland<\/a> - 1951<\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - Blackebergsskolan, skolg\u00e5rden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Hjorthind med kalv"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8847777778,59.347325]},"type":"Feature","id":"UGC\/34","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_i_aluminium_vid_Blackebergs_centrum.JPG&width=100","filename":"Skulptur i aluminium vid Blackebergs centrum.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Skulptur_i_aluminium_vid_Blackebergs_centrum.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skulptur_i_aluminium_vid_Blackebergs_centrum.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - Blackebergs centrum, h\u00f6rnet mot Wergelandsgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0726,59.3475111111]},"type":"Feature","id":"UGC\/813","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Swedish_Solar_System_Venus.jpg&width=100","filename":"Swedish Solar System Venus.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Swedish_Solar_System_Venus.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Swedish_Solar_System_Venus.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Venus i Sweden Solar System<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 2004<\/li><li> Stockholms kommun (\u00d6stermalm) - S\u00f6dra fasaden, KTHg\u00e5rden till studenthemmet Domus, K\u00f6rsb\u00e4rsv\u00e4gen 1<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Sweden Solar System \u00e4r en svensk skalmodell av solsystemet, utg\u00e5ende fr\u00e5n Globen i Stockholm som solen och med representationer av planeter och andra objekt fr\u00e5n Kiruna i norr till Karlshamn i s\u00f6der.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sweden_Solar_System\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Venus i Sweden Solar System"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.028213,59.34755]},"type":"Feature","id":"UGC\/541","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jean_Pierre_David_dAngers_Jacob_Berzelius.JPG&width=100","filename":"Jean Pierre David dAngers Jacob Berzelius.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Jean_Pierre_David_dAngers_Jacob_Berzelius.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Jean_Pierre_David_dAngers_Jacob_Berzelius.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Jacob Berzelius<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/David_d%27Angers\" target=\"_blank\">David d'Angers<\/a> - 1836<\/li><li> Solna kommun - utanf\u00f6r Administrationsbyggnaden p\u00e5 Karolinska institutet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst av Jacob Berzelius","title":"Jacob Berzelius"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8799972222,59.3475777778]},"type":"Feature","id":"UGC\/35","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kakel_f\u00f6rskolan_Blackebergsskolan.JPG&width=100","filename":"Kakel f\u00f6rskolan Blackebergsskolan.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kakel_f\u00f6rskolan_Blackebergsskolan.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kakel_f\u00f6rskolan_Blackebergsskolan.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - F\u00f6rskolan vid Blackebergsskolan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.029037,59.347637]},"type":"Feature","id":"UGC\/552","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liss_Eriksson_K\u00e4llan.JPG&width=100","filename":"Liss Eriksson K\u00e4llan.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Liss_Eriksson_K\u00e4llan.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liss_Eriksson_K\u00e4llan.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>K\u00e4llan<\/b><\/li><li> Liss Eriksson<\/li><li> Solna kommun - Utanf\u00f6r Nobelinstitutet, Karolinska institutet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"K\u00e4llan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8803472222,59.3477]},"type":"Feature","id":"UGC\/32","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Totemp\u00e5lar_Blackebergsskolan.JPG&width=100","filename":"Totemp\u00e5lar Blackebergsskolan.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Totemp\u00e5lar_Blackebergsskolan.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Totemp\u00e5lar_Blackebergsskolan.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Totemp\u00e5lar<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - F\u00f6rskolan vid Blackebergsskolan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Totemp\u00e5lar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0293916667,59.3477888889]},"type":"Feature","id":"UGC\/573","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Erik_Lindberg_Alfred_Nobel.JPG&width=100","filename":"Erik Lindberg Alfred Nobel.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Erik_Lindberg_Alfred_Nobel.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Erik_Lindberg_Alfred_Nobel.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Alfred Nobel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Erik_Lindberg\" target=\"_blank\">Erik Lindberg<\/a> - 1912<\/li><li> Solna kommun - Innanf\u00f6r huvudent\u00e9n till Karolinska institutet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst av Alfred Nobel","title":"Alfred Nobel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0266972222,59.3477972222]},"type":"Feature","id":"UGC\/572","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lennart_K\u00e4llstr\u00e4m_Enkla_former.JPG&width=100","filename":"Lennart K\u00e4llstr\u00e4m Enkla former.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lennart_K\u00e4llstr\u00e4m_Enkla_former.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lennart_K\u00e4llstr\u00e4m_Enkla_former.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Enkla former<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lennart_K%C3%A4llstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Lennart K\u00e4llstr\u00f6m<\/a><\/li><li> Solna kommun - Karolinska Institutet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Enkla former"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0292916667,59.347975]},"type":"Feature","id":"UGC\/558","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eric_Grate_Det_entomologiska_kvinnorovet_Karolinska_Institutet.JPG&width=100","filename":"Eric Grate Det entomologiska kvinnorovet Karolinska Institutet.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Eric_Grate_Det_entomologiska_kvinnorovet_Karolinska_Institutet.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eric_Grate_Det_entomologiska_kvinnorovet_Karolinska_Institutet.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Det entomologiska kvinnorovet<\/b><\/li><li> Eric Grate<\/li><li> Solna kommun - huvuding\u00e5ngen till Karolinska institutet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Det entomologiska kvinnorovet \u00e4r en skulptur av Eric Grate, som \u00e4r uppst\u00e4lld utanf\u00f6r Karolinska Institutet i Solna.\nBronsskulpturen Det entomologiska kvinnorovet skapades av Eric Grate 1936-38 och placerades p\u00e5 en h\u00f6g granitpelare omedelbart utanf\u00f6r ing\u00e5ngen...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Det_entomologiska_kvinnorovet\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Det entomologiska kvinnorovet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.025092,59.348228]},"type":"Feature","id":"SKB\/SKB-437","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eva_Lange_Blomma.JPG&width=100","filename":"Eva Lange Blomma.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Eva_Lange_Blomma.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eva_Lange_Blomma.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Blomma<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eva_Lange\" target=\"_blank\">Eva Lange<\/a> - 2004<\/li><li> Solna kommun - Huvudentr\u00e9n till Institutionen f\u00f6r medicinsk epidemiologi och biostatistik, Karolinska institutet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Blomma"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0725,59.348333333]},"type":"Feature","id":"UGC\/1029","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Virvelb\u00e5ge_-_Ove_T\u00e4llstr\u00f6m.jpg&width=100","filename":"Virvelb\u00e5ge - Ove T\u00e4llstr\u00f6m.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Virvelb\u00e5ge_-_Ove_T\u00e4llstr\u00f6m.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Virvelb\u00e5ge_-_Ove_T\u00e4llstr\u00f6m.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Virvelb\u00e5ge<\/b><\/li><li> Ove T\u00e4llstr\u00f6m<\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - KTH, Farkost & Flyg, Teknikringen 8<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>En ca 8 meter h\u00f6g relief i patinerad brons och slipad diabas","title":"Virvelb\u00e5ge"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.073055556,59.348333333]},"type":"Feature","id":"SKB\/SKB-430","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Easy_rider_-_Karlsson_-_1.jpg&width=100","filename":"Easy rider - Karlsson - 1.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Easy_rider_-_Karlsson_-_1.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Easy_rider_-_Karlsson_-_1.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Easy rider<\/b><\/li><li> Thomas Karlsson - 2004<\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - KTH, NADA Institutionen f\u00f6r numerisk analys och datalogi, Teknikringen 14<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Easy rider"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8855388889,59.3486138889]},"type":"Feature","id":"UGC\/13","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Elis_Eriksson_mosaik_Blackebergs_gymnasium.JPG&width=100","filename":"Elis Eriksson mosaik Blackebergs gymnasium.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Elis_Eriksson_mosaik_Blackebergs_gymnasium.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Elis_Eriksson_mosaik_Blackebergs_gymnasium.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Stilisering av undervisnings\u00e4mnena (Symbolik),<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Elis_Eriksson\" target=\"_blank\">Elis Eriksson<\/a> - 1952<\/li><li> Stockholms kommun (Blackeberg) - Fasaden p\u00e5 Blackebergs gymnasium<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Stilisering av undervisnings\u00e4mnena (Symbolik),"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.023364,59.349231]},"type":"Feature","id":"UGC\/559","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Claes_Hake_Dephot.JPG&width=100","filename":"Claes Hake Dephot.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Claes_Hake_Dephot.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Claes_Hake_Dephot.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Dephot<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Claes_Hake\" target=\"_blank\">Claes Hake<\/a> - 2004<\/li><li> Solna kommun - Framf\u00f6r byggnad L4, Karolinska institutet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Dephot"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0285972222,59.3495166667]},"type":"Feature","id":"UGC\/600","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kristofer_Zetterstrand_Age_Medicinae_01.JPG&width=100","filename":"Kristofer Zetterstrand Age Medicinae 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kristofer_Zetterstrand_Age_Medicinae_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kristofer_Zetterstrand_Age_Medicinae_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ager Medicinae<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kristofer_Zetterstrand\" target=\"_blank\">Kristoffer Zetterstrand<\/a> - 2013<\/li><li> Solna kommun - Parkeringsgaraget vid Thoraxkliniken p\u00e5 Karolinska Ubildningssjukhuset i Solna<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ager Medicinae"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0036277778,59.3497222222]},"type":"Feature","id":"UGC\/594","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=P\u00e5l_Svensson_Sprungen_ur_01.JPG&width=100","filename":"P\u00e5l Svensson Sprungen ur 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:P\u00e5l_Svensson_Sprungen_ur_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=P\u00e5l_Svensson_Sprungen_ur_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sprungen ur<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/P%C3%A5l_Svensson\" target=\"_blank\">P\u00e5l Svensson<\/a> - 2004<\/li><li> Solna kommun - Utanf\u00f6r PostNords kontorshus i Tomteboda i Solna<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sprungen ur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0058916667,59.3497916667]},"type":"Feature","id":"UGC\/599","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Johan_Wiking_Pivo_02.JPG&width=100","filename":"Johan Wiking Pivo 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Johan_Wiking_Pivo_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Johan_Wiking_Pivo_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Pivo<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Johan_Wiking\" target=\"_blank\">Johan Wiking<\/a> - 2006<\/li><li> Solna kommun - Ekelundsrondellen i Huvudsta<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Pivo"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0307305556,59.3505111111]},"type":"Feature","id":"UGC\/549","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pye_Engstr\u00f6m_En_dr\u00f6m.JPG&width=100","filename":"Pye Engstr\u00f6m En dr\u00f6m.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Pye_Engstr\u00f6m_En_dr\u00f6m.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pye_Engstr\u00f6m_En_dr\u00f6m.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>En dr\u00f6m<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Pye_Engstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Pye Engstr\u00f6m<\/a> - 1994<\/li><li> Solna kommun - Uteplatsen vid \u00f6stra ing\u00e5ngen, byggnad L7, Karolinska sjukhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"En dr\u00f6m"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0311388889,59.3507111111]},"type":"Feature","id":"UGC\/581","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Harry_Modin_Hjulet.JPG&width=100","filename":"Harry Modin Hjulet.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Harry_Modin_Hjulet.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Harry_Modin_Hjulet.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Hjulet<\/b><\/li><li> Harry Modin - 1987<\/li><li> Solna kommun - I rondell vid byggnad L2, Karolinska sjukhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Hjulet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0323111111,59.3512805556]},"type":"Feature","id":"UGC\/591","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lennart_K\u00e4llstr\u00f6m_Gubben_med_geten_KUS_Solna.JPG&width=100","filename":"Lennart K\u00e4llstr\u00f6m Gubben med geten KUS Solna.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lennart_K\u00e4llstr\u00f6m_Gubben_med_geten_KUS_Solna.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lennart_K\u00e4llstr\u00f6m_Gubben_med_geten_KUS_Solna.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Gubben med geten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Allan_Runefelt\" target=\"_blank\">Allan Runefelt<\/a><\/li><li> Solna kommun - Karolinska sjukhusets park<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Gubben med geten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0302055556,59.3514166667]},"type":"Feature","id":"UGC\/598","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Edvard_Welander_portr\u00e4ttbyst_Karolinska.JPG&width=100","filename":"Edvard Welander portr\u00e4ttbyst Karolinska.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Edvard_Welander_portr\u00e4ttbyst_Karolinska.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Edvard_Welander_portr\u00e4ttbyst_Karolinska.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Edvard Welander<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Solna kommun - Vid v\u00e4stra delen av huvudbyggnaden p\u00e5 Karolinska Universitetssjukhuset Solna<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst \u00f6ver Edvard Welander","title":"Edvard Welander"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0339305556,59.3515972222]},"type":"Feature","id":"UGC\/585","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Alf_Olson_Barnhuvud.JPG&width=100","filename":"Alf Olson Barnhuvud.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Alf_Olson_Barnhuvud.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Alf_Olson_Barnhuvud.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Barnhuvud<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Alf_Olsson\" target=\"_blank\">Alf Olsson<\/a><\/li><li> Solna kommun - Karolinska sjukhusets park<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Barnhuvud"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.03245,59.3517666667]},"type":"Feature","id":"UGC\/554","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Molekyl\u00e4r samverkan p\u00e5 l\u00e4ngden<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Willy_Gordon\" target=\"_blank\">Willy Gordon<\/a> - 2000<\/li><li> Solna kommun - Utomhusg\u00e5rd vid aulan, Karolinska sjukhuset<\/li><\/ul>","title":"Molekyl\u00e4r samverkan p\u00e5 l\u00e4ngden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0374055556,59.351775]},"type":"Feature","id":"UGC\/595","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Curt_Thorsj\u00f6_Solrosor_1963_KUS_Solna.JPG&width=100","filename":"Curt Thorsj\u00f6 Solrosor 1963 KUS Solna.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Curt_Thorsj\u00f6_Solrosor_1963_KUS_Solna.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Curt_Thorsj\u00f6_Solrosor_1963_KUS_Solna.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Solrosor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Curt_Thorsj%C3%B6\" target=\"_blank\">Curt Thorsj\u00f6<\/a> - 1963<\/li><li> Solna kommun - Ing\u00e5ngen till Neurologiska kliniken p\u00e5 Karolinska sjukhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Solrosor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.036775,59.3523638889]},"type":"Feature","id":"UGC\/546","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Eldh_Ingalill_marmor.JPG&width=100","filename":"Carl Eldh Ingalill marmor.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carl_Eldh_Ingalill_marmor.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carl_Eldh_Ingalill_marmor.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ingalill<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Eldh\" target=\"_blank\">Carl Eldh<\/a> - 1938<\/li><li> Solna kommun - Utanf\u00f6r Cancercentrum, Karolinska sjukhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ingalill"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0324166667,59.3525388889]},"type":"Feature","id":"UGC\/564","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eberhard_H\u00f6ll_Land_och_stad_II.JPG&width=100","filename":"Eberhard H\u00f6ll Land och stad II.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Eberhard_H\u00f6ll_Land_och_stad_II.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eberhard_H\u00f6ll_Land_och_stad_II.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Land och stad II<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eberhard_H%C3%B6ll\" target=\"_blank\">Eberhard H\u00f6ll<\/a> - 2000<\/li><li> Solna kommun - Vid huvudentr\u00e9n till Karolinska sjukhuset<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Land och stad II"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.035675,59.3527194444]},"type":"Feature","id":"UGC\/574","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Swea_Hawaii.JPG&width=100","filename":"Swea Hawaii.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Swea_Hawaii.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Swea_Hawaii.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Swea Hawaii<\/b><\/li><li> Torbj\u00f6rn Lindgren (skulptur) och Marianne Sparre Snelling (m\u00e5lning) - 2004<\/li><li> Solna kommun - Vid Astrid Lindgrens barnsjukhus<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Swea Hawaii"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0318587778,59.3527388889]},"type":"Feature","id":"UGC\/601","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vid sjukhusets grindar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Edvin_%C3%96hrstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Edvin \u00d6hrstr\u00f6m<\/a> - 1945<\/li><li> Solna kommun - Utanf\u00f6r huvudentr\u00e9n till Karolinska sjukhuset<\/li><\/ul>","title":"Vid sjukhusets grindar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0361472222,59.353175]},"type":"Feature","id":"UGC\/560","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Marylyn_Hamilton_Gierow_V\u00e4ktare.JPG&width=100","filename":"Marylyn Hamilton Gierow V\u00e4ktare.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Marylyn_Hamilton_Gierow_V\u00e4ktare.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Marylyn_Hamilton_Gierow_V\u00e4ktare.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>V\u00e4ktare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Marylyn_Hamilton_Gierow\" target=\"_blank\">Marylyn Hamilton Gierow<\/a><\/li><li> Solna kommun - Vid Astrid Lindgrens barnsjukhus<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"V\u00e4ktare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0343777778,59.3533666667]},"type":"Feature","id":"UGC\/561","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Hertha_Hillfon_Astrid_Lindgren_Solna.JPG&width=100","filename":"Hertha Hillfon Astrid Lindgren Solna.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Hertha_Hillfon_Astrid_Lindgren_Solna.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Hertha_Hillfon_Astrid_Lindgren_Solna.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Astrid Lindgren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Hertha_Hillfon\" target=\"_blank\">Hertha Hillfon<\/a><\/li><li> Solna kommun - Utanf\u00f6r entr\u00e9n till Astrid Lindgrens barnsjukhus<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>staty \u00f6ver Astrid Lindgren","title":"Astrid Lindgren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.1022277778,59.357325]},"type":"Feature","id":"UGC\/771","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ropsten_konst.JPG&width=100","filename":"Ropsten konst.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ropsten_konst.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ropsten_konst.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>dekoration av tv\u00e4rv\u00e4gg och av v\u00e4ggarna i rullbandstunnel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Roland_Kempe\" target=\"_blank\">Roland Kempe<\/a> - 1971<\/li><li> Stockholms kommun (Hjorthagen) - tunnelbanestation Ropsten<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"dekoration av tv\u00e4rv\u00e4gg och av v\u00e4ggarna i rullbandstunnel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.832075,59.3578527778]},"type":"Feature","id":"k0180\/311","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=\u00c5ke_Thornblad_Spegling_1.JPG&width=100","filename":"\u00c5ke_Thornblad_Spegling_1.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:\u00c5ke_Thornblad_Spegling_1.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=\u00c5ke_Thornblad_Spegling_1.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Spegling<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/%C3%85ke_Thornblad\" target=\"_blank\">\u00c5ke Thornblad<\/a> - 1974<\/li><li> Stockholms kommun (H\u00e4sselby strand) - Strandliden 35<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Spegling"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0016666667,59.3580555556]},"type":"Feature","id":"UGC\/555","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Oberon_.jpg&width=100","filename":"Oberon .jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Oberon_.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Oberon_.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Oberon<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Grate\" target=\"_blank\">Eric Grate<\/a><\/li><li> Solna kommun - Eric Grates park, Centralv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Oberon"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0016666667,59.3580555556]},"type":"Feature","id":"UGC\/556","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nike_de_Sant_Andria.jpg&width=100","filename":"Nike de Sant Andria.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Nike_de_Sant_Andria.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Nike_de_Sant_Andria.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Nike de Saint Andria<\/b><\/li><li> Eric Grate - 1968<\/li><li> Solna kommun - Eric Grates park<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Nike de Saint Andria"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0016666667,59.3580555556]},"type":"Feature","id":"UGC\/557","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sparvguden.jpg&width=100","filename":"Sparvguden.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sparvguden.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sparvguden.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sparvguden<\/b><\/li><li> Eric Grate<\/li><li> Solna kommun - Eric Grates park<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sparvguden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.01083,59.3625]},"type":"Feature","id":"k0184\/4449","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Utan titel (Boxhandskar)<\/b><\/li><li> Marco Cueva - 1998<\/li><li> Solna kommun - Hagalunds torg<\/li><\/ul>","title":"Utan titel (Boxhandskar)"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8744861111,59.3626]},"type":"Feature","id":"UGC\/38","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Margot_Hedeman_Vallingby.JPG&width=100","filename":"Margot Hedeman Vallingby.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Margot_Hedeman_Vallingby.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Margot_Hedeman_Vallingby.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Margot_Hedemann\" target=\"_blank\">Margot Hedeman<\/a> - 1968<\/li><li> Stockholms kommun (V\u00e4llingby) - V\u00e4llingby centrum<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0582,59.3633]},"type":"Feature","id":"UGC\/506","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>YZ<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olle_B%C3%A6rtling\" target=\"_blank\">Olle Baertling<\/a> - 1950<\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - Vid Allhuset, Stockholms universitet<\/li><\/ul>","title":"YZ"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.945975,59.3635694444]},"type":"Feature","id":"UGC\/1","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ulrika_Jansson_lera_plus_eld_\u00e4r_lika_med_tegel_01.JPG&width=100","filename":"Ulrika Jansson lera plus eld \u00e4r lika med tegel 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ulrika_Jansson_lera_plus_eld_\u00e4r_lika_med_tegel_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ulrika_Jansson_lera_plus_eld_\u00e4r_lika_med_tegel_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Lera + eld = tegel<\/b><\/li><li> Ulrika Jansson - 2012<\/li><li> Stockholms kommun (Annedal) - f\u00f6rskolan Pippi L\u00e5ngstrump, Pippi L\u00e5ngstrumps gata 12, Annedal<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Lera + eld = tegel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9475888889,59.3638583333]},"type":"Feature","id":"k0180\/265","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anna_Strid_Ugglornas_plats_02.JPG&width=100","filename":"Anna Strid Ugglornas plats 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Anna_Strid_Ugglornas_plats_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Anna_Strid_Ugglornas_plats_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ugglornas plats<\/b><\/li><li> Anna Strid - 2012<\/li><li> Stockholms kommun (Annedal) - Annedalsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ugglornas plats"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9446305556,59.3643194444]},"type":"Feature","id":"k0180\/266","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kent_Karlsson_Signaler_01.JPG&width=100","filename":"Kent Karlsson Signaler 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Kent_Karlsson_Signaler_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Kent_Karlsson_Signaler_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Signaler<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kent_Karlsson_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Kent Karlsson<\/a> - 2011<\/li><li> Stockholms kommun (Annedal) - L\u00f6nnebergaparken, Annedal<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Signaler"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.056556,59.364647]},"type":"Feature","id":"UGC\/515","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sivert_Lindblom\" target=\"_blank\">Sivert Lindblom<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - g\u00e5ngv\u00e4gen fr\u00e5n tunnelbanestation Universitetet till huvudbyggnaderna<\/li><\/ul>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8566944444,59.3666138889]},"type":"Feature","id":"UGC\/36","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=R\u00e5d-Rum_Bolter_1986.jpg&width=100","filename":"R\u00e5d-Rum Bolter 1986.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:R\u00e5d-Rum_Bolter_1986.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=R\u00e5d-Rum_Bolter_1986.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>R\u00e5d-Rum<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Leif_Bolter\" target=\"_blank\">Leif Bolter<\/a> - 1986<\/li><li> Stockholms kommun - H\u00e4sselby slott<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"R\u00e5d-Rum"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.051894,59.366614]},"type":"Feature","id":"UGC\/521","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Byst_Anders_Retzius.JPG&width=100","filename":"Byst Anders Retzius.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Byst_Anders_Retzius.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Byst_Anders_Retzius.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Anders Retzius<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - utanf\u00f6r Vetenskapsakademien<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>byst \u00f6ver Anders Retzius","title":"Anders Retzius"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9484333333,59.3667222222]},"type":"Feature","id":"k0180\/267","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ebba_Bohlin_Konkret_transcendens_01.JPG&width=100","filename":"Ebba Bohlin Konkret transcendens 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ebba_Bohlin_Konkret_transcendens_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ebba_Bohlin_Konkret_transcendens_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Konkret transcendens<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ebba_Bohlin\" target=\"_blank\">Ebba Bohlin<\/a> - 2012<\/li><li> Stockholms kommun (Annedal) - B\u00e4llsta\u00e5n, strax norr om B\u00e4llsta bro, Krakel spektakels gata<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>bro i lackerat, svetsat st\u00e5l","title":"Konkret transcendens"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.054483,59.367656]},"type":"Feature","id":"UGC\/511","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Vega_monument_Stockholm_2005-10-14.jpg&width=100","filename":"Vega monument Stockholm 2005-10-14.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Vega_monument_Stockholm_2005-10-14.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Vega_monument_Stockholm_2005-10-14.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vegamonumentet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ivar_Johnsson\" target=\"_blank\">Ivar Johnsson<\/a> - 1930<\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - utanf\u00f6r Naturhistoriska riksmuseet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Vegamonumentet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.052197,59.368486]},"type":"Feature","id":"UGC\/510","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Bj\u00f6rnar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Fagerberg\" target=\"_blank\">Carl Fagerberg<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - utanf\u00f6r Naturhistoriska riksmuseet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Tv\u00e5 statyer","title":"Bj\u00f6rnar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.052156,59.368572]},"type":"Feature","id":"UGC\/509","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>reliefer<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Fagerberg\" target=\"_blank\">Carl Fagerberg<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - i muren vid entr\u00e9grindarna till Naturhistoriska riksmuseet<\/li><\/ul>","title":"reliefer"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.052194,59.368619]},"type":"Feature","id":"UGC\/505","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>reliefer<\/b><\/li><li> Carl Andersson<\/li><li> Stockholms kommun (Norra Djurg\u00e5rden) - vid entr\u00e9grindarna till Naturhistoriska riksmuseet<\/li><\/ul>","title":"reliefer"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0378777778,59.3792527778]},"type":"Feature","id":"UGC\/550","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liss_Eriksson_Cellisten.JPG&width=100","filename":"Liss Eriksson Cellisten.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Liss_Eriksson_Cellisten.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liss_Eriksson_Cellisten.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Cellisten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Liss_Eriksson\" target=\"_blank\">Liss Eriksson<\/a><\/li><li> Solna kommun - Kraus torg (tidigare S\u00f6dra Bergshamra torg), vid tunnelbanestation Bergshamras s\u00f6dra ing\u00e5ng<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Cellisten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9095194444,59.3813888889]},"type":"Feature","id":"UGC\/41","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fascinate_Bromsten_juni_2012_02.JPG&width=100","filename":"Fascinate Bromsten juni 2012 02.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Fascinate_Bromsten_juni_2012_02.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fascinate_Bromsten_juni_2012_02.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fascinate<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1989<\/li><li> Stockholms kommun (Bromsten) - Bromstens industriomr\u00e5de<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Fascinate \u00e4r en graffitim\u00e5lning i Bromstens industriomr\u00e5de i Stockholm.\nFascinate \u00e4r skapad av Circle och Tarik (Tarik Saleh), d\u00e5 sjutton \u00e5r gamla, under n\u00e5gra sommarveckor 1989 och var d\u00e5 norra Europas st\u00f6rsta graffitim\u00e5lning. Den \u00e4r 13 meter bred och...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fascinate\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Fascinate"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.8621777778,59.3831888889]},"type":"Feature","id":"k0180\/359","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fridag<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fred_%C3%85berg\" target=\"_blank\">Fred \u00c5berg<\/a> - 1992<\/li><li> Stockholms kommun (K\u00e4lvesta) - S\u00f6rg\u00e5rdsv\u00e4gen, intill Tr\u00e4dg\u00e5rdsm\u00e4starv\u00e4gen i K\u00e4lvesta<\/li><\/ul>","title":"Fridag"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.031,59.3872]},"type":"Feature","id":"UGC\/72","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mia_Andree_Mia_Andree_Resa_i_hemmets_mikrokosmos_detalj_disktrasa.JPG&width=100","filename":"Mia Andree Mia Andree Resa i hemmets mikrokosmos detalj disktrasa.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Mia_Andree_Mia_Andree_Resa_i_hemmets_mikrokosmos_detalj_disktrasa.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mia_Andree_Mia_Andree_Resa_i_hemmets_mikrokosmos_detalj_disktrasa.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Resa i hemmets mikrokosmos<\/b><\/li><li> Mia Andr\u00e9e<\/li><li> Stockholms kommun (Liljeholmen) - Sj\u00f6viksv\u00e4gen 52-54<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Resa i hemmets mikrokosmos"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0155555556,59.3891666667]},"type":"Feature","id":"UGC\/576","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ulriksdal_Morian_1.jpg&width=100","filename":"Ulriksdal Morian 1.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ulriksdal_Morian_1.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ulriksdal_Morian_1.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>N\u00e4tdragande morianer<\/b><\/li><li> Pehr Henrik Lundgren<\/li><li> Solna kommun - Ulriksdals slottspark<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>N\u00e4tdragande morianer (\u00e4ven kallad Morianbron) \u00e4r en skulpturgrupp f\u00f6rest\u00e4llande tv\u00e5 morianer. Den fanns ursprungligen i Hagaparken i Solna, men flyttades 1863 till sin nuvarande plats i Ulriksdals slottspark.\n\nEtt exotiskt inslag i Hagaparken var en liten...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/N%C3%A4tdragande_morianer\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"N\u00e4tdragande morianer"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.0133583333,59.3897222222]},"type":"Feature","id":"UGC\/578","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Milles_vildsvin_2006.jpg&width=100","filename":"Milles vildsvin 2006.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Milles_vildsvin_2006.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Milles_vildsvin_2006.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Tv\u00e5 vildsvin<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1929<\/li><li> Solna kommun - Ulriksdals slottspark<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Tv\u00e5 vildsvin \u00e4r tv\u00e5 skulpturer av Carl Milles. Skulpturerna gjordes 1929 f\u00f6r Lord Melchett i England och f\u00f6rest\u00e4ller tv\u00e5 sittande vildsvin i brons. De finns numera i slottsparken vid Ulriksdals slott i Solna.\nBetraktar man vildsvinen lite n\u00e4rmare s\u00e5 uppt\u00e4cker...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Tv%C3%A5_vildsvin\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Tv\u00e5 vildsvin"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9428972222,59.4021305556]},"type":"Feature","id":"k0180\/315","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olle_Nyman_Stenkvinna.JPG&width=100","filename":"Olle Nyman Stenkvinna.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Olle_Nyman_Stenkvinna.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Olle_Nyman_Stenkvinna.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Stenkvinna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olle_Nyman\" target=\"_blank\">Olle Nyman<\/a> - 1977<\/li><li> Stockholms kommun (Kista) - Kista torg<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Stenkvinna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9425638889,59.4032666667]},"type":"Feature","id":"UGC\/45","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lars_Erik_Falk\" target=\"_blank\">Lars Erik Falk<\/a><\/li><li> Stockholms kommun (Kista) - perrongen p\u00e5 Kista tunnelbanestation<\/li><\/ul>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.6755,59.7511]},"type":"Feature","id":"UGC\/307","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lv_13_beredskapmonument.JPG&width=100","filename":"Lv 13 beredskapmonument.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lv_13_beredskapmonument.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lv_13_beredskapmonument.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Beredskapsmonument<\/b><\/li><li> J.H Zachrisson - 1940<\/li><li> Norrt\u00e4lje kommun - Roslagens luftv\u00e4rnsregemente<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Beredskapsmonument"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[18.701268,59.75366]},"type":"Feature","id":"UGC\/306","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lena_Lervik_Mathilda_Norrt\u00e4lje_01.JPG&width=100","filename":"Lena Lervik Mathilda Norrt\u00e4lje 01.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lena_Lervik_Mathilda_Norrt\u00e4lje_01.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lena_Lervik_Mathilda_Norrt\u00e4lje_01.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Mathilda Sofia<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lena_Lervik\" target=\"_blank\">Lena Lervik<\/a> - 1999<\/li><li> Norrt\u00e4lje kommun - Roslagens Sparbank<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Mathilda Sofia"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.656667,59.818611]},"type":"Feature","id":"k0380\/186","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fragmentarisk_sf\u00e4r_at_SLU_Campus..jpg&width=100","filename":"Fragmentarisk sf\u00e4r at SLU Campus..jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Fragmentarisk_sf\u00e4r_at_SLU_Campus..jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fragmentarisk_sf\u00e4r_at_SLU_Campus..jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fragmentarisk sf\u00e4r<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bertil_Herlow_Svensson\" target=\"_blank\">Bertil Herlow Svensson<\/a> - 1993<\/li><li> Uppsala kommun - Slu Undervisningsplan 6<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Fragmentarisk sf\u00e4r"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.645536,59.8584953]},"type":"Feature","id":"k0380\/093","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=N\u00e4ckens_polska.jpg&width=100","filename":"N\u00e4ckens polska.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:N\u00e4ckens_polska.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=N\u00e4ckens_polska.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>N\u00e4ckens polska<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bror_Hjorth\" target=\"_blank\">Bror Hjorth<\/a> - 1967<\/li><li> Uppsala kommun - Olof Palmes Plats<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>N\u00e4ckens polska \u00e4r en skulptur av Bror Hjorth i Uppsala, utformad som en font\u00e4n med en sex meter h\u00f6g skulpturgrupp i mitten.\nSkulpturen st\u00e5r sedan den 14 oktober 1967 vid Uppsala centralstation i Uppsala och \u00e4r ett av Bror Hjorths mest k\u00e4nda verk. Tillblivelsen...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/N%C3%A4ckens_polska\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"N\u00e4ckens polska"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.373611,62.290278]},"type":"Feature","id":"UGC\/1005","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Lekande pojke<\/b><\/li><li> Marcus L\u00f6vblad - 1955<\/li><li> Sundsvalls kommun (Kvissleby) - Tingstag\u00e5rden, Tingstav\u00e4gen 3<\/li><\/ul>","title":"Lekande pojke"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.380556,62.295833]},"type":"Feature","id":"UGC\/1008","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stolsdans.JPG&width=100","filename":"Stolsdans.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stolsdans.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stolsdans.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Stolsdans<\/b><\/li><li> Birgitta Muhr - 2005<\/li><li> Sundsvalls kommun (Kvissleby) - Nivrenaskolan, Skolgatan 5<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Fyra f\u00e4rgglada st\u00e5lstolar som \u00e4r vridna i dansr\u00f6relser","title":"Stolsdans"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.380833,62.295833]},"type":"Feature","id":"UGC\/1006","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mykes.JPG&width=100","filename":"Mykes.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Mykes.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Mykes.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Mykes<\/b><\/li><li> Mette Wihlborg - 2005<\/li><li> Sundsvalls kommun (Kvissleby) - Nivrenaskolan, Skolgatan 5<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Mykes"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.378611,62.296111]},"type":"Feature","id":"UGC\/1007","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Porten_i_Kvissleby.JPG&width=100","filename":"Porten i Kvissleby.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Porten_i_Kvissleby.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Porten_i_Kvissleby.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Porten<\/b><\/li><li> Bj\u00f6rn Erling Evensen - 1972<\/li><li> Sundsvalls kommun (Kvissleby) - Aff\u00e4rsgatan 1<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Tv\u00e5 guldbelagda portar den ena vinkelr\u00e4tt inom den andra","title":"Porten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.378333,62.298333]},"type":"Feature","id":"UGC\/1004","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Icarus<\/b><\/li><li> Max Magnus Norman - 2009<\/li><li> Sundsvalls kommun (Kvissleby) - ICA Kvantum, Aff\u00e4rsgatan 6<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Gr\u00f6n drake i h\u00e5rdplast fastkedjad vid entr\u00e9n till ICA Kvantum.","title":"Icarus"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.37723,62.30068]},"type":"Feature","id":"UGC\/1009","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Flottningsmonumentet_i_Kvissleby.JPG&width=100","filename":"Flottningsmonumentet i Kvissleby.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Flottningsmonumentet_i_Kvissleby.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Flottningsmonumentet_i_Kvissleby.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Flottningsmonumentet<\/b><\/li><li> Lena Backman - 2007<\/li><li> Sundsvalls kommun (Kvissleby) - Aff\u00e4rsgatan 13<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Tv\u00e5 stora b\u00e5tshakar med informationsskylt mellan","title":"Flottningsmonumentet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.019444,62.346389]},"type":"Feature","id":"UGC\/1011","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Forsen<\/b><\/li><li> Mette Wihlborg - 1997<\/li><li> Sundsvalls kommun (Matfors) - R\u00f6hmans torg<\/li><\/ul>","title":"Forsen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.35083,62.37944]},"type":"Feature","id":"UGC\/825","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Farkost<\/b><\/li><li> Anders Boqvist - 1990<\/li><li> Sundsvalls kommun (Sk\u00f6nsmon) - Pastorsgatan 9 (Sk\u00f6nsmons f\u00f6rskola)<\/li><\/ul>","title":"Farkost"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.31065,62.38268]},"type":"Feature","id":"UGC\/867","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Still-life<\/b><\/li><li> J\u00f6rgen Nilsson - 1999<\/li><li> Sundsvalls kommun (S\u00f6dermalm) - H\u00f6glundaskolan, Parkgatan 17<\/li><\/ul>","title":"Still-life"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.3055,62.3836]},"type":"Feature","id":"UGC\/861","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Skog, Fors, Hem, Stad<\/b><\/li><li> Harald Fredriksson - 1957<\/li><li> Sundsvalls kommun (S\u00f6dermalm) - S\u00f6dermalms skola, Nygatan 12<\/li><\/ul>","title":"Skog, Fors, Hem, Stad"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30382,62.38394]},"type":"Feature","id":"UGC\/837","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Jimmy\u00b4s Luminous Animals<\/b><\/li><li> Monika Gora - 1998<\/li><li> Sundsvalls kommun (S\u00f6dermalm) - S\u00f6dermalms skola, Nygatan 12<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Ljusgr\u00f6nt m\u00e5lade djurformer i b\u00e5tplast med belysning inuti s\u00e5 att de lyser om natten.","title":"Jimmy\u00b4s Luminous Animals"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.29843,62.3864]},"type":"Feature","id":"UGC\/882","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lars_Widenfalk\" target=\"_blank\">Lars Widenfalk<\/a> - 1997<\/li><li> Sundsvalls kommun (S\u00f6dermalm) - All\u00e9g\u00e5rdens \u00e4ldreboende, Bergsgatan 43<\/li><\/ul>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.31539,62.38734]},"type":"Feature","id":"UGC\/844","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lokattsundsvall_av_Camilla_Bergman.jpg&width=100","filename":"Lokattsundsvall av Camilla Bergman.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lokattsundsvall_av_Camilla_Bergman.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lokattsundsvall_av_Camilla_Bergman.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Lokattsundsvall<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Camilla_Bergman-Skoglund\" target=\"_blank\">Camilla Bergman-Skoglund<\/a> - 2002<\/li><li> Sundsvalls kommun - Sundsvalls centralstation, Landsv\u00e4gsall\u00e9n 6<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Lokattsundsvall"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.31455,62.38765]},"type":"Feature","id":"UGC\/875","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vi bygger<\/b><\/li><li> Sven Sahlberg - 1955<\/li><li> Sundsvalls kommun - Landsv\u00e4gsall\u00e9n 4<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Entreportarnas glas \u00e4r graverade av Sahlberg?","title":"Vi bygger"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.31426,62.38771]},"type":"Feature","id":"UGC\/819","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Byggnation_av_Helge_Johansson.jpg&width=100","filename":"Byggnation av Helge Johansson.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Byggnation_av_Helge_Johansson.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Byggnation_av_Helge_Johansson.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Byggnation<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Helge_Johansson_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Helge Johansson<\/a> - 1955<\/li><li> Sundsvalls kommun - Landsv\u00e4gsall\u00e9n 4<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Fasadkonstverk i j\u00e4rnsmide l\u00e4ngs h\u00f6gra sidan av byggnadens norra fasad f\u00f6rest\u00e4llande m\u00e4nniskor som bygger.","title":"Byggnation"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.2787,62.3884]},"type":"Feature","id":"UGC\/852","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Partikmosaik<\/b><\/li><li> Johan S. Berg - 1955<\/li><li> Sundsvalls kommun (Sallyhill) - Sankt Olofsskolan, Bergsgatan 93<\/li><\/ul>","title":"Partikmosaik"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.29806,62.38871]},"type":"Feature","id":"UGC\/815","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gustaf_Adolfskolan_02.jpg&width=100","filename":"Gustaf Adolfskolan 02.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gustaf_Adolfskolan_02.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gustaf_Adolfskolan_02.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>All v\u00e5r b\u00f6rjan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Jonas_Fr%C3%B6ding\" target=\"_blank\">Jonas Fr\u00f6ding<\/a> - 1953<\/li><li> Sundsvalls kommun (V\u00e4stermalm) - Gustav Adolfsskolan, S\u00f6dra j\u00e4rnv\u00e4gsgatan 39<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Statyer i brons \u00f6ver en pojke och en flicka, p\u00e5 v\u00e4g till skolan.","title":"All v\u00e5r b\u00f6rjan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30331,62.38917]},"type":"Feature","id":"UGC\/827","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Posthuset_Sundsvall_02.jpg&width=100","filename":"Posthuset Sundsvall 02.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Posthuset_Sundsvall_02.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Posthuset_Sundsvall_02.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Folkvimmel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Nils_Wedel\" target=\"_blank\">Nils Wedel<\/a> - 1955<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - K\u00f6pmangatan 19<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>8x3 meter stor mosaikm\u00e5lning gjord av 150 000 bitar av emalj (smalto) och marmor.","title":"Folkvimmel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30774,62.38936]},"type":"Feature","id":"UGC\/822","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Det tysta blocket<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/B%C3%A5rd_Breivik\" target=\"_blank\">B\u00e5rd Breivik<\/a> - 1986<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - Esplanaden vid Sveateatern<\/li><\/ul>","title":"Det tysta blocket"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30636,62.38987]},"type":"Feature","id":"UGC\/823","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stadshuset_Sundsvall_05.jpg&width=100","filename":"Stadshuset Sundsvall 05.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stadshuset_Sundsvall_05.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stadshuset_Sundsvall_05.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Dialog<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Christian_Partos\" target=\"_blank\">Christian Partos<\/a> - 1996<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - Stadshusparken vid Sundsvalls stadshus<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Dialog \u00e4r en font\u00e4nskulptur i brons av skulpt\u00f6ren Christian Partos som finns i Stadshusparken i Sundsvall. \u00c5r 1996 rustades parken upp och kommunen gav Christian Partos uppdraget att utforma font\u00e4nskulpturen.\nTittar man mot font\u00e4nen kan man t\u00e4nka sig...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Dialog_(font%C3%A4n)\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Dialog"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.3211,62.38989]},"type":"Feature","id":"UGC\/866","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skeenden_av_Linn\u00e9a_J\u00f6rpeland_-_Sp\u00e5r.jpg&width=100","filename":"Skeenden av Linn\u00e9a J\u00f6rpeland - Sp\u00e5r.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Skeenden_av_Linn\u00e9a_J\u00f6rpeland_-_Sp\u00e5r.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skeenden_av_Linn\u00e9a_J\u00f6rpeland_-_Sp\u00e5r.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sp\u00e5r<\/b><\/li><li> Linn\u00e9a J\u00f6rpeland - 2009<\/li><li> Sundsvalls kommun (Inre hamnen) - Nya hamngatan 21<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>En bl\u00f6t hund kring vilken det \u00e4r fullt med v\u00e5ta tassavtryck i plattorna p\u00e5 marken. Konstverket ing\u00e5r i den konstn\u00e4rliga gestaltningen Skeenden med tre skulpturer i brons.","title":"Sp\u00e5r"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.31005,62.39]},"type":"Feature","id":"UGC\/828","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Full rulle<\/b><\/li><li> Niklas G\u00f6ran - 1961<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - Kyrkogatan 11<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Fasadskulptur i j\u00e4rnsmide.","title":"Full rulle"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30914,62.39008]},"type":"Feature","id":"UGC\/889","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sundsvalls_Enskilda_Bank_building_01.jpg&width=100","filename":"Sundsvalls Enskilda Bank building 01.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sundsvalls_Enskilda_Bank_building_01.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sundsvalls_Enskilda_Bank_building_01.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Johan_Dyfverman\" target=\"_blank\">Carl Johan Dyfverman<\/a> - 1889<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - Sundsvallsbankens byggnad, Kyrkogatan 15<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Fyra fasadreliefer p\u00e5 \u00f6msesidor om Bankpalatsets huvudentr\u00e9. Ytterligare tv\u00e5 fasadreliefer har funnits ovanf\u00f6r huvudentr\u00e9n. Dessa togs bort i samband med en ombyggnad i slutet av 1930-talet.","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30914,62.39008]},"type":"Feature","id":"UGC\/999","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sundsvalls_Enskilda_Bank_building_05.jpg&width=100","filename":"Sundsvalls Enskilda Bank building 05.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sundsvalls_Enskilda_Bank_building_05.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sundsvalls_Enskilda_Bank_building_05.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> Carl Johan Dyfverman - 1886<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - Sundsvallsbankens byggnad, Kyrkogatan 15<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.26926,62.39035]},"type":"Feature","id":"UGC\/868","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>St\u00e5ende pojke<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sten_Ericson\" target=\"_blank\">Sten Ericson<\/a> - 1944<\/li><li> Sundsvalls kommun (Vinkelt\u00e5et) - Vinkelt\u00e5et 1<\/li><\/ul>","title":"St\u00e5ende pojke"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30673,62.39036]},"type":"Feature","id":"UGC\/890","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stadshuset_Sundsvall_07.jpg&width=100","filename":"Stadshuset Sundsvall 07.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stadshuset_Sundsvall_07.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stadshuset_Sundsvall_07.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Johan_Dyfverman\" target=\"_blank\">Carl Johan Dyfverman<\/a> - 1891<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - Sundsvall stadshus vid Stora torget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Justitia, stadsmakten och ordningsmakten. Justitia if\u00f6rd lagerkrans. P\u00e5 hennes h\u00f6gra sida sitter stadskonstn\u00e4ren representerande stadens styre. P\u00e5 hennes v\u00e4nstra sida sitter ordningsvakten representerandes stadens polisv\u00e4sende. Skulpturen finns i tv\u00e5 exemplar p\u00e5 taket, en p\u00e5 stadshusets framsid och en p\u00e5 dess baksida. Konstverket utg\u00f6r tv\u00e5 av stadshusets fyra takskulpturer, de andra \u00e4r Dansen, musiken och poesin.","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30647,62.39039]},"type":"Feature","id":"UGC\/891","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stadshuset_Sundsvall_06.jpg&width=100","filename":"Stadshuset Sundsvall 06.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Stadshuset_Sundsvall_06.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Stadshuset_Sundsvall_06.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Johan_Dyfverman\" target=\"_blank\">Carl Johan Dyfverman<\/a> - 1891<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - Sundsvall stadshus vid Stora torget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Dansen, musiken och poesin. I mitten st\u00e5r en dansare med blomsterkrans i h\u00e5ret. P\u00e5 hennes h\u00f6gra sida sitter en spelman med en fiol. P\u00e5 hennes v\u00e4nstra sida sitter en poet med en lyra och ett band med posei i kn\u00e4t. De tre figurerna representerar stadshusets andra funktion som hotell- och n\u00f6jesanl\u00e4ggning. Skulpturen finns i tv\u00e5 exemplar p\u00e5 taket, en p\u00e5 stadshusets framsid och en p\u00e5 dess baksida. Konstverket utg\u00f6r tv\u00e5 av stadshusets fyra takskulpturer, den andra tv\u00e5 \u00e4r Justitia, stadsmakten och ordningsmakten.","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30937,62.39053]},"type":"Feature","id":"UGC\/877","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=V\u00e4ng\u00e5van-Sundsvall.jpg&width=100","filename":"V\u00e4ng\u00e5van-Sundsvall.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:V\u00e4ng\u00e5van-Sundsvall.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=V\u00e4ng\u00e5van-Sundsvall.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>V\u00e4ng\u00e5van<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sofia_Gisberg\" target=\"_blank\">Sofia Gisberg<\/a> - 1886<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - V\u00e4ng\u00e5van<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"V\u00e4ng\u00e5van"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.32056,62.39057]},"type":"Feature","id":"UGC\/831","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gryning_av_Linn\u00e9a_J\u00f6rpeland.jpg&width=100","filename":"Gryning av Linn\u00e9a J\u00f6rpeland.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gryning_av_Linn\u00e9a_J\u00f6rpeland.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gryning_av_Linn\u00e9a_J\u00f6rpeland.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Gryning<\/b><\/li><li> Linn\u00e9a J\u00f6rpeland - 2009<\/li><li> Sundsvalls kommun (Inre hamnen) - Nya hamngatan 19<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>En \u00e4ngel drar undan nattens gardin och sl\u00e4pper fram den nya dagens ljus. Konstverket ing\u00e5r i den konstn\u00e4rliga gestaltningen Skeenden med tre skulpturer i brons.","title":"Gryning"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30419,62.39062]},"type":"Feature","id":"UGC\/876","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=V\u00e4gval_in_Hedbergska_parken.JPG&width=100","filename":"V\u00e4gval in Hedbergska parken.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:V\u00e4gval_in_Hedbergska_parken.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=V\u00e4gval_in_Hedbergska_parken.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>V\u00e4gval<\/b><\/li><li> Jack Grafstr\u00f6m<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - Hedbergska parken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>V\u00e4gval \u00e4r ett konstverk i Hedbergska parken i Sundsvall av konstn\u00e4ren Jack Grafstr\u00f6m. Den best\u00e5r av tre svarta st\u00e5lb\u00e5gar med skyltarna Ja, Nej och Vet ej i varsin b\u00e5ges topp.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/V%C3%A4gval\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"V\u00e4gval"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30311,62.39063]},"type":"Feature","id":"UGC\/836","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gustav_Adolf_Hedblom_in_Hedbergska_parken.JPG&width=100","filename":"Gustav Adolf Hedblom in Hedbergska parken.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gustav_Adolf_Hedblom_in_Hedbergska_parken.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gustav_Adolf_Hedblom_in_Hedbergska_parken.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>J A Hedberg<\/b><\/li><li> Gustav Adolf Hedblom - 1931<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - Hedbergska parken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>J A Hedbergs byst \u00e4r en portr\u00e4ttbyst av Johan August Hedberg i Hedbergska parken i Sundsvall. Det var Johan August Hedberg som m\u00f6jliggjorde parkens tillkomst genom att han f\u00f6rv\u00e4rvade och sedan sk\u00e4nkte marken till Sundsvalls stad. Skulpturen restes sommaren...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/J_A_Hedbergs_byst\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"J A Hedberg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30311,62.39063]},"type":"Feature","id":"UGC\/846","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gustav_Adolf_Hedblom_in_Hedbergska_parken.JPG&width=100","filename":"Gustav Adolf Hedblom in Hedbergska parken.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gustav_Adolf_Hedblom_in_Hedbergska_parken.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gustav_Adolf_Hedblom_in_Hedbergska_parken.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>J A Hedberg<\/b><\/li><li> Gustav Adolf Hedblom - 1931<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - Hedbergska parken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Portr\u00e4ttbyst i brons \u00f6ver Johan August Hedberg.","title":"J A Hedberg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.31948,62.39075]},"type":"Feature","id":"UGC\/847","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skeenden_av_Linn\u00e9a_J\u00f6rpeland.jpg&width=100","filename":"Skeenden av Linn\u00e9a J\u00f6rpeland.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Skeenden_av_Linn\u00e9a_J\u00f6rpeland.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skeenden_av_Linn\u00e9a_J\u00f6rpeland.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>M\u00f6tet<\/b><\/li><li> Linn\u00e9a J\u00f6rpeland - 2009<\/li><li> Sundsvalls kommun (Inre hamnen) - Nya hamngatan 15<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Ett m\u00f6te mellan en katt och en man i kattdr\u00e4kt. Konstverket ing\u00e5r i den konstn\u00e4rliga gestaltningen Skeenden med tre skulpturer i brons.","title":"M\u00f6tet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30684,62.39079]},"type":"Feature","id":"UGC\/832","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gustav_II_Adolf_Sundsvall.JPG&width=100","filename":"Gustav II Adolf Sundsvall.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gustav_II_Adolf_Sundsvall.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gustav_II_Adolf_Sundsvall.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Gustav II Adolf<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Harald_S%C3%B6rensen-Ringi\" target=\"_blank\">Harald S\u00f6rensen-Ringi<\/a> - 1911<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - Stora torget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Bronsstatyn \u00f6ver Gustav II Adolf, \u00e4r en staty \u00f6ver Sundsvalls grundare, mitt p\u00e5 Stora torget i Sundsvall.\nStatyn f\u00f6rest\u00e4ller hur kungen st\u00e5r med privilegiebrevet i sin v\u00e4nstra hand blickande \u00f6sterut mot V\u00e4ng\u00e5van d\u00e4r staden planerades efter flytten fr\u00e5n...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gustav_II_Adolfs_staty,_Sundsvall\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Gustav II Adolf"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30724,62.39086]},"type":"Feature","id":"UGC\/829","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fyndplattor<\/b><\/li><li> Lena P\u00e5rup - 1998<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - Stora torget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Platts\u00e4ttning i betong.","title":"Fyndplattor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.29833,62.39111]},"type":"Feature","id":"UGC\/826","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flicka i kort-kort<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Astri_Taube\" target=\"_blank\">Astri Bergman-Taube<\/a> - 1967<\/li><li> Sundsvalls kommun (V\u00e4stermalm) - Vid entren till Kyrkans hus (Floragatan 4)<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Staty i brons \u00f6ver en flicka i kjol.","title":"Flicka i kort-kort"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.3087,62.39127]},"type":"Feature","id":"UGC\/885","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> Beatrice Hansson - 2008<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - Oasen p\u00e5 Esplanaden<\/li><\/ul>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.29435,62.39132]},"type":"Feature","id":"UGC\/838","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Hovr\u00e4tten_f\u00f6r_Nedre_Norrland_22.jpg&width=100","filename":"Hovr\u00e4tten f\u00f6r Nedre Norrland 22.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Hovr\u00e4tten_f\u00f6r_Nedre_Norrland_22.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Hovr\u00e4tten_f\u00f6r_Nedre_Norrland_22.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Justitia<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bror_Hjorth\" target=\"_blank\">Bror Hjorth<\/a><\/li><li> Sundsvalls kommun (V\u00e4stermalm) - Hovr\u00e4tten, S\u00f6dra tj\u00e4rngatan 2<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Justitia"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30612,62.39133]},"type":"Feature","id":"UGC\/821","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Cu circulus<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/%C3%85ke_Lagerborg\" target=\"_blank\">\u00c5ke Lagerborg<\/a> - 1966<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - Storgatan 30<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Cirkul\u00e4ra h\u00e5l i kvadratiska pl\u00e5tar av koppar och aluminium uppsatta i horisontell linje mellan plan 3 och 4 p\u00e5 husets s\u00f6dra fasad.","title":"Cu circulus"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.26205,62.39145]},"type":"Feature","id":"UGC\/830","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Gestalt i storm<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bror_Marklund\" target=\"_blank\">Bror Marklund<\/a> - 1972<\/li><li> Sundsvalls kommun (Nacksta) - Nacksta centrum<\/li><\/ul>","title":"Gestalt i storm"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30883,62.39148]},"type":"Feature","id":"UGC\/886","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> Beatrice Hansson - 2008<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - Oasen p\u00e5 Esplanaden<\/li><\/ul>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.29496,62.39197]},"type":"Feature","id":"UGC\/851","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Omh\u00e4ndertagen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Aston_Forsberg\" target=\"_blank\">Aston Forsberg<\/a> - 1978<\/li><li> Sundsvalls kommun (V\u00e4stermalm) - Polishuset, Storgatan 41-43<\/li><\/ul>","title":"Omh\u00e4ndertagen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.29905,62.39208]},"type":"Feature","id":"UGC\/839","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Laxtrappan_av_Gudrun_Aldh-Mauritzson.jpg&width=100","filename":"Laxtrappan av Gudrun Aldh-Mauritzson.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Laxtrappan_av_Gudrun_Aldh-Mauritzson.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Laxtrappan_av_Gudrun_Aldh-Mauritzson.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Laxtrappan<\/b><\/li><li> Gudrun Aldh-Mauritzson - 1971<\/li><li> Sundsvalls kommun (V\u00e4stermalm) - Storgatan 44\/\u00c5gatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Laxtrappan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.29934,62.39272]},"type":"Feature","id":"UGC\/849","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=N\u00e4cken_av_Carl_Frisendahl.jpg&width=100","filename":"N\u00e4cken av Carl Frisendahl.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:N\u00e4cken_av_Carl_Frisendahl.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=N\u00e4cken_av_Carl_Frisendahl.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>N\u00e4cken<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Frisendahl\" target=\"_blank\">Carl Frisendahl<\/a><\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - Badhusparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"N\u00e4cken"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.29978,62.39276]},"type":"Feature","id":"UGC\/859","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sittande_vildsvin_av_Carl_Frisendahl.jpg&width=100","filename":"Sittande vildsvin av Carl Frisendahl.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sittande_vildsvin_av_Carl_Frisendahl.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sittande_vildsvin_av_Carl_Frisendahl.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sittande vildsvin<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Frisendahl\" target=\"_blank\">Carl Frisendahl<\/a><\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - Badhusparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Skulptur i brons \u00f6ver ett sittande vildsvin.","title":"Sittande vildsvin"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30519,62.39277]},"type":"Feature","id":"UGC\/816","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Atthagar\u00f3t_av_Sigurdur_Gudmundsson_01.jpg&width=100","filename":"Atthagar\u00f3t av Sigurdur Gudmundsson 01.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Atthagar\u00f3t_av_Sigurdur_Gudmundsson_01.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Atthagar\u00f3t_av_Sigurdur_Gudmundsson_01.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Atthagar\u00f3t<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sigurdur_Gudmundsson\" target=\"_blank\">Sigurdur Gudmundsson<\/a><\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - Norrmalmsparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Svart kantig bronsskulptur med tegel vid dess fot.","title":"Atthagar\u00f3t"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.29917,62.39278]},"type":"Feature","id":"UGC\/834","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Herkules_och_tjuren_av_Carl_Frisendahl.jpg&width=100","filename":"Herkules och tjuren av Carl Frisendahl.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Herkules_och_tjuren_av_Carl_Frisendahl.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Herkules_och_tjuren_av_Carl_Frisendahl.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Herkules och tjuren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Frisendahl\" target=\"_blank\">Carl Frisendahl<\/a><\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - Badhusparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Herkules och tjuren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.29583,62.39306]},"type":"Feature","id":"UGC\/842","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liggande_kvinna_av_Carl_Frisendahl.jpg&width=100","filename":"Liggande kvinna av Carl Frisendahl.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Liggande_kvinna_av_Carl_Frisendahl.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Liggande_kvinna_av_Carl_Frisendahl.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Liggande kvinna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Frisendahl\" target=\"_blank\">Carl Frisendahl<\/a><\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - Badhusparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Liggande kvinna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.29667,62.39306]},"type":"Feature","id":"UGC\/840","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lejon_och_vildsvin_av_Carl_Friesendahl.jpg&width=100","filename":"Lejon och vildsvin av Carl Friesendahl.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Lejon_och_vildsvin_av_Carl_Friesendahl.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Lejon_och_vildsvin_av_Carl_Friesendahl.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Lejon och vildsvin<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Frisendahl\" target=\"_blank\">Carl Frisendahl<\/a><\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - Badhusparken<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Lejon och vildsvin"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30268,62.39331]},"type":"Feature","id":"UGC\/888","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=IP-rondellen_02.jpg&width=100","filename":"IP-rondellen 02.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:IP-rondellen_02.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=IP-rondellen_02.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> Monika Gora - 1998<\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - IP-rondellen vid Norrporten Arena<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30217,62.39356]},"type":"Feature","id":"UGC\/879","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fotbollen_p\u00e5_Norrporten_Arena.jpg&width=100","filename":"Fotbollen p\u00e5 Norrporten Arena.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Fotbollen_p\u00e5_Norrporten_Arena.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fotbollen_p\u00e5_Norrporten_Arena.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 2002<\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - Norrporten Arena<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Takskulptur f\u00f6rest\u00e4llande en fotboll.","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.28203,62.39359]},"type":"Feature","id":"UGC\/817","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bitar_ur_ett_landskap_av_Iwo_Myrin_01.jpg&width=100","filename":"Bitar ur ett landskap av Iwo Myrin 01.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Bitar_ur_ett_landskap_av_Iwo_Myrin_01.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Bitar_ur_ett_landskap_av_Iwo_Myrin_01.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Bitar ur ett landskap<\/b><\/li><li> Iwo Myrin - 2005<\/li><li> Sundsvalls kommun (\u00c5kroken) - Mittuniversitetet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Ett landskap av gjutna objekt i brons p\u00e5 en kvadratisk sockel av betong.","title":"Bitar ur ett landskap"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.285,62.39389]},"type":"Feature","id":"UGC\/824","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=En_plats_av_Mats_Caldeborg_02.jpg&width=100","filename":"En plats av Mats Caldeborg 02.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:En_plats_av_Mats_Caldeborg_02.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=En_plats_av_Mats_Caldeborg_02.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>En plats<\/b><\/li><li> Mats Caldenborg - 1997<\/li><li> Sundsvalls kommun (\u00c5kroken) - Mittuniversitetet<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"En plats"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30459,62.39424]},"type":"Feature","id":"UGC\/869","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Systrar_av_Rudolf_Abrahamsson_n\u00e4rbild.jpg&width=100","filename":"Systrar av Rudolf Abrahamsson n\u00e4rbild.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Systrar_av_Rudolf_Abrahamsson_n\u00e4rbild.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Systrar_av_Rudolf_Abrahamsson_n\u00e4rbild.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Systrar<\/b><\/li><li> Rudolf Abrahamsson - 1957<\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - Norrmalmsgatan 10 C<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Fasadverk i serponitputs.","title":"Systrar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.29086,62.39425]},"type":"Feature","id":"UGC\/841","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sporthallen_Sundsvall_06.JPG&width=100","filename":"Sporthallen Sundsvall 06.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sporthallen_Sundsvall_06.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sporthallen_Sundsvall_06.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Lek med bollar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Pierre_Olofsson\" target=\"_blank\">Pierre Olofsson<\/a> - 1966<\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - Sport- och simhallen vid Universitetsall\u00e9n 11<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Lek med bollar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.27848,62.39455]},"type":"Feature","id":"UGC\/1032","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Adepterna<\/b><\/li><li> Anders Berglund och Gunnar Nygren - 1987<\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - V\u00e4stermalmsskolan<\/li><\/ul>","title":"Adepterna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.31959,62.39472]},"type":"Feature","id":"UGC\/881","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tivoliverken.jpg&width=100","filename":"Tivoliverken.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Tivoliverken.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Tivoliverken.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lars_Englund\" target=\"_blank\">Lars Englund<\/a> - 1988<\/li><li> Sundsvalls kommun (Norra kajen) - Tivoliverken, Heffnersv\u00e4gen 3<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>M\u00e5lning p\u00e5 emaljerad pl\u00e5t","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.28083,62.395]},"type":"Feature","id":"UGC\/843","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ljuspartitur<\/b><\/li><li> Mats Olofsg\u00f6r - 2003<\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - V\u00e4stermalmsskolan, Universitetsall\u00e9n 17<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Fyra vanliga belysningsstolpar som spelar ljusspel (\"partitur\") n\u00e4r det \u00e4r m\u00f6rkt ute.","title":"Ljuspartitur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30911,62.39504]},"type":"Feature","id":"UGC\/872","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Vad_har_de_f\u00f6r_sig_d\u00e4r_inne_av_Mats_Eriksson.jpg&width=100","filename":"Vad har de f\u00f6r sig d\u00e4r inne av Mats Eriksson.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Vad_har_de_f\u00f6r_sig_d\u00e4r_inne_av_Mats_Eriksson.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Vad_har_de_f\u00f6r_sig_d\u00e4r_inne_av_Mats_Eriksson.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Vad har de f\u00f6r sig d\u00e4r inne<\/b><\/li><li> Mats Eriksson - 1980<\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - Norrmalmsgatan 4<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>En man har kl\u00e4ttrat upp p\u00e5 en stege f\u00f6r att l\u00e4ttare kunna se n\u00e5got. En annan man st\u00e5r nedanf\u00f6r med h\u00e4nderna i fickorna och sneglar upp p\u00e5 mannen p\u00e5 stegen. Kanske fr\u00e5gar de sig \"Vad har de f\u00f6r sig d\u00e4r inne?\". Orden \"d\u00e4r inne\" syftar i det h\u00e4r fallet p\u00e5 politikerna i kommunfullm\u00e4ktigesalen som ligger strax bortom synf\u00e4ltet f\u00f6r mannen p\u00e5 stegen.","title":"Vad har de f\u00f6r sig d\u00e4r inne"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.28845,62.39544]},"type":"Feature","id":"UGC\/883","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Aston_Forsberg\" target=\"_blank\">Aston Forsberg<\/a><\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - Entr\u00e9n till Folkets hus, Fabriksgatan 22<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Entr\u00e9grind och skylt i rostfritt st\u00e5l","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.28906,62.39627]},"type":"Feature","id":"UGC\/845","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Monolog ur Scenbild<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Tommy_Widing\" target=\"_blank\">Tommy Widing<\/a> - 1977<\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - Folkets park, Fabriksgatan 22<\/li><\/ul>","title":"Monolog ur Scenbild"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.28873,62.39628]},"type":"Feature","id":"UGC\/835","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hjalmar Branting<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Tore_Strindberg\" target=\"_blank\">Tore Strindberg<\/a> - 1947<\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - Folkets parks innerg\u00e5rd, Fabriksgatan 22<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Portr\u00e4ttbyst i sten \u00f6ver Hjalmar Branting","title":"Hjalmar Branting"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.28937,62.39644]},"type":"Feature","id":"UGC\/853","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Per Albin Hansson<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1950<\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - Folkets parks innerg\u00e5rden, Fabriksgatan 22<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Portr\u00e4ttbyst i sten \u00f6ver Per Albin Hansson.","title":"Per Albin Hansson"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.33301,62.39675]},"type":"Feature","id":"UGC\/864","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sn\u00e4ckf\u00e5gel_av_Erik_Grate.jpg&width=100","filename":"Sn\u00e4ckf\u00e5gel av Erik Grate.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sn\u00e4ckf\u00e5gel_av_Erik_Grate.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sn\u00e4ckf\u00e5gel_av_Erik_Grate.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sn\u00e4ckf\u00e5gel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Grate\" target=\"_blank\">Eric Grate<\/a> - 1966<\/li><li> Sundsvalls kommun (Nedre Haga) - Basgr\u00e4nd 7, Trafikgatan 1 A<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Sn\u00e4ckf\u00e5gel \u00e4r en abstrakt skulptur i brons av Eric Grate, skapad 1960-1961. Skulpturen \u00e4r sedan mars 1967 bel\u00e4gen vid korsningen Sk\u00e5negatan - Engelbrektsgatan i G\u00f6teborg, utplacerad av Charles Felix Lindbergs donationsfond.\nYtterligare exemplar av skulpturen...  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sn%C3%A4ckf%C3%A5gel\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Sn\u00e4ckf\u00e5gel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.34577,62.39694]},"type":"Feature","id":"UGC\/998","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sculpture_3_by_Lars_Widenfalk_Hellbergsg\u00e5rden_Sundsvall_02.jpg&width=100","filename":"Sculpture 3 by Lars Widenfalk Hellbergsg\u00e5rden Sundsvall 02.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sculpture_3_by_Lars_Widenfalk_Hellbergsg\u00e5rden_Sundsvall_02.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sculpture_3_by_Lars_Widenfalk_Hellbergsg\u00e5rden_Sundsvall_02.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> Lars Widenfalk - 1998<\/li><li> Sundsvalls kommun (Sk\u00f6nsberg) - Hellbergsg\u00e5rdens \u00e4ldreboende, Hellbergsgatan 1<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>R\u00f6tt hj\u00e4rta","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.34586,62.39695]},"type":"Feature","id":"UGC\/997","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sculpture_2_by_Lars_Widenfalk_Hellbergsg\u00e5rden_Sundsvall_02.jpg&width=100","filename":"Sculpture 2 by Lars Widenfalk Hellbergsg\u00e5rden Sundsvall 02.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sculpture_2_by_Lars_Widenfalk_Hellbergsg\u00e5rden_Sundsvall_02.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sculpture_2_by_Lars_Widenfalk_Hellbergsg\u00e5rden_Sundsvall_02.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> Lars Widenfalk - 1998<\/li><li> Sundsvalls kommun (Sk\u00f6nsberg) - Hellbergsg\u00e5rdens \u00e4ldreboende, Hellbergsgatan 1<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>F\u00e5gelbad?","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.27941,62.39706]},"type":"Feature","id":"UGC\/857","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Samspelet<\/b><\/li><li> Unni Brekke Widenfalk - 1995<\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - Metropol, intill V\u00e4stermalmsrondellen<\/li><\/ul>","title":"Samspelet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.34583,62.39757]},"type":"Feature","id":"UGC\/996","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sculpture_1_by_Lars_Widenfalk_Hellbergsg\u00e5rden_Sundsvall_01.jpg&width=100","filename":"Sculpture 1 by Lars Widenfalk Hellbergsg\u00e5rden Sundsvall 01.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sculpture_1_by_Lars_Widenfalk_Hellbergsg\u00e5rden_Sundsvall_01.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sculpture_1_by_Lars_Widenfalk_Hellbergsg\u00e5rden_Sundsvall_01.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> Lars Widenfalk - 1998<\/li><li> Sundsvalls kommun (Sk\u00f6nsberg) - Hellbergsg\u00e5rdens \u00e4ldreboende, Hellbergsgatan 1<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Sittande hund i granit","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.32206,62.39831]},"type":"Feature","id":"UGC\/854","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pojke_med_skepp_av_Macus_L\u00f6vblad.jpg&width=100","filename":"Pojke med skepp av Macus L\u00f6vblad.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Pojke_med_skepp_av_Macus_L\u00f6vblad.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pojke_med_skepp_av_Macus_L\u00f6vblad.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Pojke med skepp<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Marcus_L%C3%B6vblad\" target=\"_blank\">Marcus L\u00f6vblad<\/a> - 1998<\/li><li> Sundsvalls kommun (Haga) - P\u00e5 gr\u00e4sytan vid korsningen V\u00e4stergatan\/Hagav\u00e4gen.<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Pojke med skepp"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.3127,62.3987]},"type":"Feature","id":"UGC\/873","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ventilationstrumma<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Aston_Forsberg\" target=\"_blank\">Aston Forsberg<\/a> - 1969<\/li><li> Sundsvalls kommun (Haga) - Baldersv\u00e4gen 15<\/li><\/ul>","title":"Ventilationstrumma"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.32264,62.39955]},"type":"Feature","id":"UGC\/860","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skalbagge_av_Lena_Andersson.jpg&width=100","filename":"Skalbagge av Lena Andersson.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Skalbagge_av_Lena_Andersson.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skalbagge_av_Lena_Andersson.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Skalbagge<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lena_Andersson_(keramiker)\" target=\"_blank\">Lena Andersson<\/a> - 1994<\/li><li> Sundsvalls kommun (Haga) - Servicehuset Tomtegr\u00e4nd, Tomtegr\u00e4nd 5 A<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Skalbagge i glaserad keramik placerad p\u00e5 fasaden nedanf\u00f6r husnumret vid ing\u00e5ngen till Tomtegr\u00e4nd 5 A.","title":"Skalbagge"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.34327,62.39976]},"type":"Feature","id":"UGC\/858","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Silva_av_Emil_N\u00e4svall_01.jpg&width=100","filename":"Silva av Emil N\u00e4svall 01.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Silva_av_Emil_N\u00e4svall_01.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Silva_av_Emil_N\u00e4svall_01.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Silva<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Emil_N%C3%A4svall\" target=\"_blank\">Emil N\u00e4svall<\/a> - 1966<\/li><li> Sundsvalls kommun (Sk\u00f6nsberg) - Sk\u00f6nsbergsv\u00e4gen 42<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Silva"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.29658,62.4004]},"type":"Feature","id":"UGC\/863","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skvaderrutschkanan_p\u00e5_Norra_berget.jpg&width=100","filename":"Skvaderrutschkanan p\u00e5 Norra berget.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Skvaderrutschkanan_p\u00e5_Norra_berget.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Skvaderrutschkanan_p\u00e5_Norra_berget.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - Norra Berget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>En enorm rutschkana i form av en skvader","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.34233,62.4008]},"type":"Feature","id":"UGC\/887","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Rondellgestaltning_av_Lillemor_Pettersson.jpg&width=100","filename":"Rondellgestaltning av Lillemor Pettersson.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Rondellgestaltning_av_Lillemor_Pettersson.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Rondellgestaltning_av_Lillemor_Pettersson.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> Lillemor Pettersson - 1998<\/li><li> Sundsvalls kommun (Sk\u00f6nsberg) - rondellen i korsningen Sk\u00f6nsbergsv\u00e4gen\/Medborgargatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.34137,62.40104]},"type":"Feature","id":"UGC\/865","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Spiral_reflex_av_Arne_Jones.jpg&width=100","filename":"Spiral reflex av Arne Jones.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Spiral_reflex_av_Arne_Jones.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Spiral_reflex_av_Arne_Jones.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Spiral reflex<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Jones\" target=\"_blank\">Arne Jones<\/a> - 1960<\/li><li> Sundsvalls kommun (Sk\u00f6nsberg) - Ivar Nordlanders plats i Sk\u00f6nsbergs centrum<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>14 meter h\u00f6g skulptur av aluminiumpl\u00e5t i matta svarta och ljusa blanka ytor.","title":"Spiral reflex"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.33762,62.40118]},"type":"Feature","id":"UGC\/892","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=ELMOs_fasadm\u00e5lning_p\u00e5_Medborgargatan_29_i_Sk\u00f6nsberg.jpg&width=100","filename":"ELMOs fasadm\u00e5lning p\u00e5 Medborgargatan 29 i Sk\u00f6nsberg.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:ELMOs_fasadm\u00e5lning_p\u00e5_Medborgargatan_29_i_Sk\u00f6nsberg.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=ELMOs_fasadm\u00e5lning_p\u00e5_Medborgargatan_29_i_Sk\u00f6nsberg.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> Erik \"Elmo\" Lindstr\u00f6m - 2012<\/li><li> Sundsvalls kommun (Sk\u00f6nsberg) - Medborgargatan 29<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.32167,62.40194]},"type":"Feature","id":"UGC\/833","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hardback<\/b><\/li><li> Nina Saunders - 2000<\/li><li> Sundsvalls kommun (Haga) - Baldersv\u00e4gen 74<\/li><\/ul>","title":"Hardback"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.31782,62.40403]},"type":"Feature","id":"UGC\/871","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tyglad kraft<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Elfw%C3%A9n\" target=\"_blank\">Eric Elfv\u00e9n<\/a> - 1967<\/li><li> Sundsvalls kommun (Haga) - Institutsv\u00e4gen 2<\/li><\/ul>","title":"Tyglad kraft"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.31661,62.40658]},"type":"Feature","id":"UGC\/1031","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Otyglad slinga<\/b><\/li><li> C-Stefan Ahlenius - 2002<\/li><li> Sundsvalls kommun (Haga) - Lindg\u00e5rdens huvudentr\u00e9<\/li><\/ul>","title":"Otyglad slinga"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.33,62.4072]},"type":"Feature","id":"UGC\/856","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Rummet<\/b><\/li><li> Bj\u00f6rn Fjellstr\u00f6m - 1998<\/li><li> Sundsvalls kommun (Haga) - \u00c5ldreboendet Solhaga, Geijergatan 5<\/li><\/ul>","title":"Rummet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.27484,62.40727]},"type":"Feature","id":"UGC\/884","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Karin_Hansson\" target=\"_blank\">Karin Hansson<\/a> - 1989<\/li><li> Sundsvalls kommun (\u00d6stra Granloholm) - Rondellens f\u00f6rskola, Landskronav\u00e4gen 1<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Lekskulptur i betong som ser ut som tv\u00e5 stora tr\u00e4stockar med barken kvar?","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.3303,62.4073]},"type":"Feature","id":"UGC\/870","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tornet<\/b><\/li><li> Bj\u00f6rn Fjellstr\u00f6m - 1998<\/li><li> Sundsvalls kommun (Haga, Sundsvall) - \u00c5ldreboendet Solhaga, Geijergatan 5<\/li><\/ul>","title":"Tornet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.3064,62.4083]},"type":"Feature","id":"UGC\/909","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tre rosor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Jones\" target=\"_blank\">Arne Jones<\/a> - 1963<\/li><li> Sundsvalls kommun (Sundsvalls sjukhus) - P\u00e5 v\u00e4ggen i huvudentr\u00e9ns hall<\/li><\/ul>","title":"Tre rosor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.3069,62.4083]},"type":"Feature","id":"UGC\/818","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Bronsgaller<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Axel_Wallenberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Axel Wallenberg<\/a> - 1960<\/li><li> Sundsvalls kommun (Stenstan) - Varvsgr\u00e4nd 6<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>galler i brons","title":"Bronsgaller"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30642,62.40831]},"type":"Feature","id":"UGC\/848","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Narren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bror_Marklund\" target=\"_blank\">Bror Marklund<\/a><\/li><li> Sundsvalls kommun (Sundsvalls sjukhus) - P\u00e5 v\u00e4ggen i huvudentr\u00e9ns hall (var tidigare placerad utanf\u00f6r entr\u00e9n p\u00e5 fasaden)<\/li><\/ul>","title":"Narren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.30708,62.40839]},"type":"Feature","id":"UGC\/874","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Venus fr\u00e5n R\u00e4tansbyn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Curt_Thorsj%C3%B6\" target=\"_blank\">Curt Thorsj\u00f6<\/a><\/li><li> Sundsvalls kommun (Norrmalm) - S\u00f6der om huvudentr\u00e9n, Sundsvalls sjukhus<\/li><\/ul>","title":"Venus fr\u00e5n R\u00e4tansbyn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.33,62.41]},"type":"Feature","id":"UGC\/820","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Cirkeln<\/b><\/li><li> Bj\u00f6rn Fjellstr\u00f6m - 1998<\/li><li> Sundsvalls kommun (Haga) - \u00c5ldreboendet Solhaga, Geijergatan 5<\/li><\/ul>","title":"Cirkeln"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.2833,62.4111]},"type":"Feature","id":"UGC\/862","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Skvadern<\/b><\/li><li> Unni Brekke Widenfalk - 1994<\/li><li> Sundsvalls kommun (\u00d6stra Granloholm) - Nyn\u00e4shamnsv\u00e4gen<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>En skvader i brons.","title":"Skvadern"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.26972,62.41148]},"type":"Feature","id":"UGC\/850","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>N\u00e4r sk\u00f6nheten kom till byn<\/b><\/li><li> Sven Lundqvist - 1985<\/li><li> Sundsvalls kommun (V\u00e4stra Granloholm) - Granloholms centrum<\/li><\/ul>","title":"N\u00e4r sk\u00f6nheten kom till byn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.23286,62.41189]},"type":"Feature","id":"UGC\/880","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Sundsvalls kommun (Bergs\u00e5ker) - Travrondellen, v\u00e4g 86\/622<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Rondellutsmyckning med h\u00e4stsiluetter i cortenpl\u00e5t","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.579722,62.414167]},"type":"Feature","id":"UGC\/1016","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Flottarmonumentet_i_St\u00f6de.jpg&width=100","filename":"Flottarmonumentet i St\u00f6de.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Flottarmonumentet_i_St\u00f6de.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Flottarmonumentet_i_St\u00f6de.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Flottaren<\/b><\/li><li> Per Nilsson-\u00d6st - 1982<\/li><li> Sundsvalls kommun (St\u00f6de\/Fanbyn) - Flottarmonument i Ljungan p\u00e5 en gammal bropelare intill nuvarande bron mellan t\u00e4torterna St\u00f6de och Fanbyn<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Flottaren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.33585,62.41929]},"type":"Feature","id":"UGC\/855","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Rullting_av_Ilhan_Koman_01.jpg&width=100","filename":"Rullting av Ilhan Koman 01.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Rullting_av_Ilhan_Koman_01.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Rullting_av_Ilhan_Koman_01.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Rullting<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Ilhan_Koman\" target=\"_blank\">Ilhan Koman<\/a> - 1971<\/li><li> Sundsvalls kommun (Bosvedjan) - Bosvedjans centrum<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Cirkul\u00e4ra block av betong med sten i olika f\u00e4rger placerade p\u00e5 flera st\u00e4llen n\u00e4ra amfiteatern vid Bosvedjans kyrka.","title":"Rullting"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[16.593333,62.419444]},"type":"Feature","id":"UGC\/1015","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Isak Huberg (\"St\u00f6de-Isak\")<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> Sundsvalls kommun (St\u00f6de\/Fanbyn) - Intill v\u00e4gen genom St\u00f6de<\/li><\/ul>","title":"Isak Huberg (\"St\u00f6de-Isak\")"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.341389,62.441111]},"type":"Feature","id":"UGC\/1014","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eterns_budb\u00e4rare_av_Hilding_Eklund.jpg&width=100","filename":"Eterns budb\u00e4rare av Hilding Eklund.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Eterns_budb\u00e4rare_av_Hilding_Eklund.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Eterns_budb\u00e4rare_av_Hilding_Eklund.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Eterns budb\u00e4rare<\/b><\/li><li> Hilding Eklund - 1988<\/li><li> Sundsvalls kommun (Sundsbruk) - TeliaSonera, Antennv\u00e4gen 2 (Birsta)<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Eterns budb\u00e4rare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.351389,62.448056]},"type":"Feature","id":"UGC\/1012","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fale_Bure_av_Lars_Widenfalk_02.jpg&width=100","filename":"Fale Bure av Lars Widenfalk 02.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Fale_Bure_av_Lars_Widenfalk_02.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fale_Bure_av_Lars_Widenfalk_02.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fale Bure<\/b><\/li><li> Lars Widenfalk - 2013<\/li><li> Sundsvalls kommun (Sundsbruk) - Vid Sk\u00f6ns kyrka<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Fale Bure"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.353333,62.456944]},"type":"Feature","id":"UGC\/1013","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Heffaklumparna_av_Karl_G\u00f6te_Bejemark.jpg&width=100","filename":"Heffaklumparna av Karl G\u00f6te Bejemark.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Heffaklumparna_av_Karl_G\u00f6te_Bejemark.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Heffaklumparna_av_Karl_G\u00f6te_Bejemark.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Heffaklumparna<\/b><\/li><li> Karl G\u00f6te Bejemark - 1971<\/li><li> Sundsvalls kommun (Sundsbruk) - Johannedalsv\u00e4gen 18-20<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Heffaklumparna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.094722,62.5775]},"type":"Feature","id":"UGC\/1001","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Solur<\/b><\/li><li> Lennart Andersson - 1997<\/li><li> Sundsvalls kommun (Indal) - \u00c4ldreboendet Solg\u00e5rden, Solg\u00e5rdsv\u00e4gen 7<\/li><\/ul>","title":"Solur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.094722,62.5775]},"type":"Feature","id":"UGC\/1002","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vinfl\u00f6jel<\/b><\/li><li> Lennart Andersson - 1997<\/li><li> Sundsvalls kommun (Indal) - \u00c4ldreboendet Solg\u00e5rden, Solg\u00e5rdsv\u00e4gen 7<\/li><\/ul>","title":"Vinfl\u00f6jel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.93643,62.63003]},"type":"Feature","id":"k2280\/18","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Urnkvinnan_av_Erik_Grate_01.jpg&width=100","filename":"Urnkvinnan av Erik Grate 01.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Urnkvinnan_av_Erik_Grate_01.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Urnkvinnan_av_Erik_Grate_01.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Urnkvinnan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eric_Grate\" target=\"_blank\">Eric Grate<\/a> - 1973<\/li><li> H\u00e4rn\u00f6sands kommun (Mellanholmen) - H\u00e4rn\u00f6sands teater<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Urnkvinnan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.947,62.6303]},"type":"Feature","id":"k2280\/08","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Franz\u00e9nmonumentet.jpg&width=100","filename":"Franz\u00e9nmonumentet.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Franz\u00e9nmonumentet.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Franz\u00e9nmonumentet.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Franz\u00e9nmonumentet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Milles\" target=\"_blank\">Carl Milles<\/a> - 1910<\/li><li> H\u00e4rn\u00f6sands kommun (Centrum) - Stadsparken, mot Rosenb\u00e4cksall\u00e9n<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Franz\u00e9nmonumentet med skaldem\u00f6erna SELMA och FANNY","title":"Franz\u00e9nmonumentet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.93727,62.63035]},"type":"Feature","id":"k2280\/12","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ludvig_Nordstr\u00f6m-monumentet_01.jpg&width=100","filename":"Ludvig Nordstr\u00f6m-monumentet 01.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Ludvig_Nordstr\u00f6m-monumentet_01.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Ludvig_Nordstr\u00f6m-monumentet_01.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Ludvig Nordstr\u00f6m-monumentet<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Berndt_Helleberg\" target=\"_blank\">Berndt Helleberg<\/a> - 1963<\/li><li> H\u00e4rn\u00f6sands kommun (Mellanholmen) - Utanf\u00f6r Technichus entr\u00e9<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Ludvig Nordstr\u00f6m-monumentet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9437,62.6306]},"type":"Feature","id":"k2280\/03","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Elias_Sehlstedt.jpg&width=100","filename":"Elias Sehlstedt.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Elias_Sehlstedt.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Elias_Sehlstedt.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Elias Sehlstedt<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/G%C3%B6sta_Almgren\" target=\"_blank\">G\u00f6sta Almgren<\/a> - 1926<\/li><li> H\u00e4rn\u00f6sands kommun (Centrum) - Stadsparken, intill Brunnshusleden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Byst av Elias Sehlstedt","title":"Elias Sehlstedt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.94326,62.63106]},"type":"Feature","id":"k2280\/06","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fiskaf\u00e4nget.jpg&width=100","filename":"Fiskaf\u00e4nget.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Fiskaf\u00e4nget.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fiskaf\u00e4nget.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fiskaf\u00e4nget<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/G%C3%B6sta_Almgren\" target=\"_blank\">G\u00f6sta Almgren<\/a> - 1930<\/li><li> H\u00e4rn\u00f6sands kommun (Centrum) - Bakom H\u00e4rn\u00f6sands domkyrka<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Fiskaf\u00e4nget"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.94094,62.6311]},"type":"Feature","id":"k2280\/09","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=LarsLandgren-Byst.jpg&width=100","filename":"LarsLandgren-Byst.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:LarsLandgren-Byst.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=LarsLandgren-Byst.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Lars Landgren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arvid_Backlund\" target=\"_blank\">Arvid Backlund<\/a> - 1945<\/li><li> H\u00e4rn\u00f6sands kommun (Centrum) - Vid huvuding\u00e5ngen till H\u00e4rn\u00f6sands domkyrka<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Byst \u00f6ver Lars Landgren","title":"Lars Landgren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.936,62.632]},"type":"Feature","id":"k2280\/04","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Evolution_x3_by_Hagbart_Soll\u00f6s.jpg&width=100","filename":"Evolution x3 by Hagbart Soll\u00f6s.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Evolution_x3_by_Hagbart_Soll\u00f6s.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Evolution_x3_by_Hagbart_Soll\u00f6s.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Evolution<\/b><\/li><li> Hagbart Soll\u00f6s - 1991<\/li><li> H\u00e4rn\u00f6sands kommun (Mellanholmen\/Centrum) - Tv\u00e5 delar \u00e4r placerade p\u00e5 Mellanholmen och en tredje del p\u00e5 Stora torget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Evolution"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.94651,62.63237]},"type":"Feature","id":"k2280\/05","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fem\u00f6ringarna_av_Karl_G\u00f6te_Bejemark_01.jpg&width=100","filename":"Fem\u00f6ringarna av Karl G\u00f6te Bejemark 01.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Fem\u00f6ringarna_av_Karl_G\u00f6te_Bejemark_01.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Fem\u00f6ringarna_av_Karl_G\u00f6te_Bejemark_01.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Fem\u00f6ringarna<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Karl_G%C3%B6te_Bejemark\" target=\"_blank\">Karl G\u00f6te Bejemark<\/a> - 1991<\/li><li> H\u00e4rn\u00f6sands kommun (Centrum) - L\u00e4nsstyrelsen, Nybrogatan 15 (Gamla Landstatshuset)<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Tunna skivor av brons placerade vid Gamla Landstatshuset.","title":"Fem\u00f6ringarna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.94136,62.63271]},"type":"Feature","id":"k2280\/07","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Form_f\u00f6r_kunskap_av_Olof_Hellstr\u00f6m.jpg&width=100","filename":"Form f\u00f6r kunskap av Olof Hellstr\u00f6m.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Form_f\u00f6r_kunskap_av_Olof_Hellstr\u00f6m.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Form_f\u00f6r_kunskap_av_Olof_Hellstr\u00f6m.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Form f\u00f6r kunskap<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Hellstr%C3%B6m_(konstn%C3%A4r)\" target=\"_blank\">Olof Hellstr\u00f6m<\/a> - 1980<\/li><li> H\u00e4rn\u00f6sands kommun (Centrum) - H\u00e4rn\u00f6sands r\u00e5dhus, Nybrogatan 8<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Form f\u00f6r kunskap"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.93547,62.63401]},"type":"Feature","id":"k2280\/16","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sj\u00f6fartsmonumentet.JPG&width=100","filename":"Sj\u00f6fartsmonumentet.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Sj\u00f6fartsmonumentet.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Sj\u00f6fartsmonumentet.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Sj\u00f6fartsmonumentet<\/b><\/li><li> Sven Wallin - 1969<\/li><li> H\u00e4rn\u00f6sands kommun (Kronholmen) - Vid Nybron<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Sj\u00f6fartsmonumentet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9195,62.6344]},"type":"Feature","id":"k2280\/11","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ljuspunkten<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/%C3%85ke_Lagerborg\" target=\"_blank\">\u00c5ke Lagerborg<\/a> - 1991<\/li><li> H\u00e4rn\u00f6sands kommun (Bondsj\u00f6staden) - Folkets park, vid huvudbyggnaden<\/li><\/ul>","title":"Ljuspunkten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.93423,62.63581]},"type":"Feature","id":"UGC\/447","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carolina_Falkholt,_Holmgatan,_H\u00e4rn\u00f6sand.JPG&width=100","filename":"Carolina Falkholt, Holmgatan, H\u00e4rn\u00f6sand.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Carolina_Falkholt,_Holmgatan,_H\u00e4rn\u00f6sand.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Carolina_Falkholt,_Holmgatan,_H\u00e4rn\u00f6sand.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carolina_Falkholt\" target=\"_blank\">Carolina Falkholt<\/a> - 2013<\/li><li> H\u00e4rn\u00f6sands kommun (Kronholmen) - Holmgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Fasadm\u00e5lning med kvinna i n\u00e4tm\u00f6nster.","title":""}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.9247,62.6448]},"type":"Feature","id":"k2280\/14","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pelle_Molin_byst_p\u00e5_Murberget.JPG&width=100","filename":"Pelle Molin byst p\u00e5 Murberget.JPG"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Pelle_Molin_byst_p\u00e5_Murberget.JPG\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Pelle_Molin_byst_p\u00e5_Murberget.JPG&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Pelle Molin<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Carl_Frisendahl\" target=\"_blank\">Carl Frisendahl<\/a> - 1929<\/li><li> H\u00e4rn\u00f6sands kommun (Murbergsstaden) - Murberget vid Spjuteg\u00e5rden<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Byst \u00f6ver Pelle Molin.","title":"Pelle Molin"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[17.67407,62.99815]},"type":"Feature","id":"UGC\/1020","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ljuspunkten<\/b><\/li><li> \u00c5ke Lagerborg - 2010<\/li><li> Kramfors kommun - Bollstabruk, Torget (f\u00f6re 2010 placerad vid Ytterl\u00e4nn\u00e4sg\u00e5rden)<\/li><\/ul>","title":"Ljuspunkten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7525042393,63.0006229033]},"type":"Feature","id":"k2380\/046","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Grottdjur<\/b><\/li><li> Gudrun Pierre - 1999<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Tandsby skola, Tandsbyn<\/li><\/ul>","title":"Grottdjur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.810838,63.033813]},"type":"Feature","id":"k2380\/176","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e4ggrelief p\u00e5 skolan i \u00c5ngsta<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Emil_N%C3%A4svall\" target=\"_blank\">Emil N\u00e4svall<\/a><\/li><li> \u00d6stersunds kommun - \u00c5ngsta skola. \u00c5ngstav\u00e4gen 10<\/li><\/ul>","title":"V\u00e4ggrelief p\u00e5 skolan i \u00c5ngsta"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.8126813354,63.036673711]},"type":"Feature","id":"k2380\/078","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Lockne kyrka<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Ahlberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Olof Ahlberg<\/a> - 1952<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Lockne Kyrka<\/li><\/ul>","title":"Lockne kyrka"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.8316713753,63.0812388959]},"type":"Feature","id":"k2380\/185","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>\u00d6mhet<\/b><\/li><li> John-Erik Berg - 1990<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Utanf\u00f6r entr\u00e9n till \u00e4ldreboendet \u00c4ngeg\u00e5rden i Brunflo<\/li><\/ul>","title":"\u00d6mhet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.8318701439,63.0813057404]},"type":"Feature","id":"k2380\/053","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hj\u00e4rtekrukan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bj%C3%B6rn_Dahlstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Bj\u00f6rn Dahlstr\u00f6m<\/a> - 1998<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - \u00c4ldreboendet \u00c4ngeg\u00e5rden i Brunflo, \u00c4ngev\u00e4gen 15<\/li><\/ul>","title":"Hj\u00e4rtekrukan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.8318842019,63.0814550979]},"type":"Feature","id":"k2380\/171","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e5reld<\/b><\/li><li> Sune Overud - 1998<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - \u00c4ldreboendet \u00c4ngeg\u00e5rden. \u00c4ngev\u00e4gen 19, Brunflo<\/li><\/ul>","title":"V\u00e5reld"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.8331396243,63.0822512001]},"type":"Feature","id":"k2380\/007","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Barn och natur<\/b><\/li><li> Rolf Karbelius - 1981<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Brunflo h\u00e4lsocentral, \u00c4ngev\u00e4gen, Brunflo<\/li><\/ul>","title":"Barn och natur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.8240539017,63.0832594336]},"type":"Feature","id":"k2380\/178","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e4ggutsmyckning<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lena_Andersson_(keramiker)\" target=\"_blank\">Lena Andersson<\/a> - 1987<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Sporthallen i Brunflo.<\/li><\/ul>","title":"V\u00e4ggutsmyckning"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.8246947122,63.0836490456]},"type":"Feature","id":"k2380\/124","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sommar<\/b><\/li><li> Arne Boman - 1954<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Kastalskolans matsal i Brunflo. Kyrkv\u00e4gen, Brunflo<\/li><\/ul>","title":"Sommar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.8245903435,63.0840365261]},"type":"Feature","id":"k2380\/114","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Skolflickor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Emil_N%C3%A4svall\" target=\"_blank\">Emil N\u00e4svall<\/a> - 1952<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Kastalskolan i Brunflo<\/li><\/ul>","title":"Skolflickor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.8243905772,63.0840523075]},"type":"Feature","id":"k2380\/086","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Mosaik<\/b><\/li><li> ok\u00e4nd - 1952<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Kastalskolan i Brunflo, Kyrkv\u00e4gen 7<\/li><\/ul>","title":"Mosaik"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.8245193233,63.0841301859]},"type":"Feature","id":"k2380\/045","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Glasmosaik<\/b><\/li><li> Ok\u00e4nd - 1952<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Kastalskolan i Brunflo, Kyrkv\u00e4gen 7<\/li><\/ul>","title":"Glasmosaik"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.8278852117,63.084436766]},"type":"Feature","id":"k2380\/168","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e5gen<\/b><\/li><li> Carl-Olof Tronje - 2008<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Brunflo badhus. Kyrkv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"V\u00e5gen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.8273910852,63.0845384335]},"type":"Feature","id":"k2380\/161","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vattendjur<\/b><\/li><li> Britt Hillbom - 2007<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - I Brunflo badhus, barnavdelning. \u00c5krev\u00e4gen 2<\/li><\/ul>","title":"Vattendjur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.707409996,63.1224378646]},"type":"Feature","id":"k2380\/080","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Majblomma<\/b><\/li><li> Mari Vedin Laaksonen - 2008<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Marieby f\u00f6rskola<\/li><\/ul>","title":"Majblomma"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7604533615,63.1416582901]},"type":"Feature","id":"k2380\/146","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Torsviggen<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - \u00c4ngsmog\u00e5rden, Torvalla, \u00d6stersund<\/li><\/ul>","title":"Torsviggen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7581788483,63.1422399411]},"type":"Feature","id":"k2380\/009","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Bitar ur livet<\/b><\/li><li> Maria Bernholm - 2009<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - \u00c4ldreboende i Torvalla<\/li><\/ul>","title":"Bitar ur livet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7580930176,63.1422787174]},"type":"Feature","id":"k2380\/126","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sommarkv\u00e4ll 1955 &amp; 1975<\/b><\/li><li> Staffan Sch\u00f6nberg - 2009<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - \u00c4ldreboende i Torvalla, \u00d6stersund<\/li><\/ul>","title":"Sommarkv\u00e4ll 1955 &amp; 1975"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7581359329,63.1422981056]},"type":"Feature","id":"k2380\/071","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>J\u00e4mtlandsbonad I &amp; II<\/b><\/li><li> Ingrid H\u00f6glund - 2009<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - \u00c4ldreboendet vid F\u00e4ltv\u00e4gen 1 i Torvalla, orange avdelning<\/li><\/ul>","title":"J\u00e4mtlandsbonad I &amp; II"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7566517,63.1423374]},"type":"Feature","id":"k2380\/003","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Alla samlade visdomsord<\/b><\/li><li> Cathrine Johansson - 2009<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - \u00c4ldreboende i Torvalla, F\u00e4ltv\u00e4gen 1<\/li><\/ul>","title":"Alla samlade visdomsord"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7566517,63.1423374]},"type":"Feature","id":"k2380\/092","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>N\u00e4stan som hemma, sa P B<\/b><\/li><li> Monika Nilsson - 2009<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Torvalla \u00e4ldreboende, F\u00e4ltv\u00e4gen 1<\/li><\/ul>","title":"N\u00e4stan som hemma, sa P B"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7566517,63.1423374]},"type":"Feature","id":"k2380\/163","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Where my home is<\/b><\/li><li> Kristina Wrang - 2009<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - \u00c4ldreboende p\u00e5 F\u00e4ltv\u00e4gen 1, Torvalla<\/li><\/ul>","title":"Where my home is"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7613116684,63.1471253489]},"type":"Feature","id":"k2380\/013","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Bl\u00e5 porten<\/b><\/li><li> Lillemor Petersson - 1994<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Konstg\u00f6mman, Torvalla<\/li><\/ul>","title":"Bl\u00e5 porten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7614404144,63.1482108833]},"type":"Feature","id":"k2380\/122","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Solhjul<\/b><\/li><li> Lillemor Petersson - 1994<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Konstg\u00f6mman, Torvalla<\/li><\/ul>","title":"Solhjul"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7185250702,63.1484628766]},"type":"Feature","id":"k2380\/103","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Regnb\u00e5gen<\/b><\/li><li> Sune Overud - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Torvalla, g\u00e5ngtunnel under Storfj\u00e4llv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Regnb\u00e5gen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7616120758,63.1484822606]},"type":"Feature","id":"k2380\/133","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Stigen<\/b><\/li><li> Lillemor Petersson - 1994<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Konstg\u00f6mman vid Vetev\u00e4gen i Torvalla<\/li><\/ul>","title":"Stigen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7258766759,63.1487325126]},"type":"Feature","id":"k2380\/029","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flaggspel<\/b><\/li><li> Sune Overud - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Storfj\u00e4llsv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Flaggspel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7250478733,63.1497065338]},"type":"Feature","id":"k2380\/037","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Freja<\/b><\/li><li> Maria Bernholm - 1987<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Torget, vid fj\u00e4ll\u00e4ngsskolan. Storfj\u00e4llv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Freja"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7265073242,63.1499360241]},"type":"Feature","id":"k2380\/157","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Upp i luften<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Eva_Berggren\" target=\"_blank\">Eva Berggren<\/a> - 1985<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Fj\u00e4ll\u00e4ngsskolan<\/li><\/ul>","title":"Upp i luften"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7149842251,63.1499778971]},"type":"Feature","id":"k2380\/027","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fina fisken<\/b><\/li><li> Sune Overud - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - G\u00e5ngtunneln under Storfj\u00e4llv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Fina fisken"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.705907959,63.1514866249]},"type":"Feature","id":"k2380\/162","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Venedigh\u00e4sten<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> \u00d6stersunds kommun - F\u00e4boleden \/ Gamla E14<\/li><\/ul>","title":"Venedigh\u00e4sten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7567416943,63.1516578609]},"type":"Feature","id":"k2380\/153","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>T\u00e5g<\/b><\/li><li> Anders Suneson - 2009<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - F\u00f6rskolan Skogsg\u00e5rden. Torvalla<\/li><\/ul>","title":"T\u00e5g"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7322590196,63.1517197308]},"type":"Feature","id":"k2380\/183","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>\u00c4lgen och k\u00e4rleksgudinnan<\/b><\/li><li> Karl-Olov Bj\u00f6rk<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - \u00c4ngen vid G\u00e5senv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"\u00c4lgen och k\u00e4rleksgudinnan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7421928825,63.1530565238]},"type":"Feature","id":"k2380\/174","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e4dertempel<\/b><\/li><li> Mats Caldeborg - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Rotv\u00e4gen, \u00d6stersund<\/li><\/ul>","title":"V\u00e4dertempel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7580071869,63.1536185657]},"type":"Feature","id":"k2380\/049","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Happy memories<\/b><\/li><li> Ewa Carlsson - 2012<\/li><li> \u00d6stersunds kommun<\/li><\/ul>","title":"Happy memories"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7588654938,63.1536185657]},"type":"Feature","id":"k2380\/104","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Resan till landet bortom<\/b><\/li><li> Emma J\u00f6nsson - 2012<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Skogsbruksv\u00e4gens \u00e4ldreboende, orange avd<\/li><\/ul>","title":"Resan till landet bortom"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7593804779,63.1536185657]},"type":"Feature","id":"k2380\/056","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>H\u00e5gkomster<\/b><\/li><li> Birgitta Zetterstr\u00f6m - 2012<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Skogsbruksv\u00e4gens \u00e4ldreboende<\/li><\/ul>","title":"H\u00e5gkomster"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7582861366,63.1536476365]},"type":"Feature","id":"k2380\/041","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>F\u00e5gel, fisk eller mittemellan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anna_Erlandsson\" target=\"_blank\">Anna Erlandsson<\/a> - 2012<\/li><li> \u00d6stersunds kommun<\/li><\/ul>","title":"F\u00e5gel, fisk eller mittemellan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7541667736,63.1539060715]},"type":"Feature","id":"k2380\/058","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>H\u00e4st som reser sig<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Asmund_Arle\" target=\"_blank\">Asmund Arle<\/a> - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Torvalla centrum<\/li><\/ul>","title":"H\u00e4st som reser sig"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7190777359,63.1539631493]},"type":"Feature","id":"k2380\/055","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hugin och Munin<\/b><\/li><li> Urban Norman - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Placerad p\u00e5 jordkulle vid F\u00e4bodleden<\/li><\/ul>","title":"Hugin och Munin"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7500678482,63.1543550179]},"type":"Feature","id":"k2380\/088","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Muren<\/b><\/li><li> Bj\u00f6rn Fjellstr\u00f6m - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Mimerv\u00e4gen, vid Skogsbruksv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Muren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7565480652,63.1553627643]},"type":"Feature","id":"k2380\/118","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sky Park<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gunilla_Bandolin\" target=\"_blank\">Gunilla Bandolin<\/a> - 1886<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Bakom Mimerg\u00e5rden mellan kv. Yllemattan och kv. Flossamattan,<\/li><\/ul>","title":"Sky Park"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6835061493,63.1555371784]},"type":"Feature","id":"k2380\/120","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sleipnir<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1976<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Sl\u00e5tterv\u00e4gen, Odensala<\/li><\/ul>","title":"Sleipnir"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7327729645,63.1559828985]},"type":"Feature","id":"k2380\/014","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Bufaela<\/b><\/li><li> Ingebrog Strangell - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Bussgatan under f\u00e4bodleden<\/li><\/ul>","title":"Bufaela"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7481586254,63.1565416827]},"type":"Feature","id":"k2380\/063","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>I pilens riktning<\/b><\/li><li> Aino N\u00e4slund - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Torvalla ungdomsg\u00e5rd<\/li><\/ul>","title":"I pilens riktning"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7445746841,63.1566417766]},"type":"Feature","id":"k2380\/173","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e5rsippor<\/b><\/li><li> Gabriella \u00d6nstad - 1985<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Torvallaskolan (vid ing\u00e5ngen till matsalen)<\/li><\/ul>","title":"V\u00e5rsippor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7481586254,63.1570067658]},"type":"Feature","id":"k2380\/060","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ikaros Svenssons \u00e5terkomst<\/b><\/li><li> Karl-Olov bj\u00f6rk - 1985<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Torvallas h\u00f6gstadieskola<\/li><\/ul>","title":"Ikaros Svenssons \u00e5terkomst"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7418924751,63.157542865]},"type":"Feature","id":"k2380\/016","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Clinch<\/b><\/li><li> J\u00f6rgen Stening - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Torvalla centrum, vid dammen.<\/li><\/ul>","title":"Clinch"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7095557632,63.1577269549]},"type":"Feature","id":"k2380\/116","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Skuggor p\u00e5 vitt<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1976<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Odensala H\u00e4lsocentral, entr\u00e9n<\/li><\/ul>","title":"Skuggor p\u00e5 vitt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7097586757,63.1577403172]},"type":"Feature","id":"k2380\/170","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e5gspel<\/b><\/li><li> Anita Persson - 1976<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - H\u00e4lsocentralen i Odensala. Kl\u00f6verv\u00e4gen 2<\/li><\/ul>","title":"V\u00e5gspel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7437163773,63.1577463327]},"type":"Feature","id":"k2380\/018","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Den gyllene fj\u00e4dern<\/b><\/li><li> Carl-Olof Tronje - 1985<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - H\u00e4lsocentralen i Torvalla<\/li><\/ul>","title":"Den gyllene fj\u00e4dern"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7095870143,63.1578178283]},"type":"Feature","id":"k2380\/187","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>\u00d6rtag\u00e5rden<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Kerstin_Sandberg_Br%C3%A4nng%C3%A5rd\" target=\"_blank\">Kerstin Br\u00e4nng\u00e5rd<\/a> - 1977<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - H\u00e4lsocentralen i Odensala. Kl\u00f6verv\u00e4gen 2<\/li><\/ul>","title":"\u00d6rtag\u00e5rden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7437592926,63.1578819771]},"type":"Feature","id":"k2380\/180","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e4ktare<\/b><\/li><li> Gudrun Pierre - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Torvalla h\u00e4lsocentral<\/li><\/ul>","title":"V\u00e4ktare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7440597,63.1578819771]},"type":"Feature","id":"k2380\/139","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sagan om de gr\u00f6na h\u00e4starna<\/b><\/li><li> Odd Larsson - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - V\u00e5rd och omsorgsf\u00f6rvaltningens administration i Torvalla<\/li><\/ul>","title":"Sagan om de gr\u00f6na h\u00e4starna"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7081395569,63.1582307739]},"type":"Feature","id":"k2380\/040","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fyra bildsviter<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Isacsson\" target=\"_blank\">Arne Isacsson<\/a> - 1985<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Odensalakyrkan<\/li><\/ul>","title":"Fyra bildsviter"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7430726471,63.1582501514]},"type":"Feature","id":"k2380\/123","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Solur<\/b><\/li><li> Karin Bernholm - 1988<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Torvalla Torg<\/li><\/ul>","title":"Solur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.7453900757,63.1583082837]},"type":"Feature","id":"k2380\/062","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Inverterade relationer<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/John_Wipp\" target=\"_blank\">John Wipp<\/a> - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Matsalen, Torvallaskolan<\/li><\/ul>","title":"Inverterade relationer"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6735759609,63.160515398]},"type":"Feature","id":"k2380\/165","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vind<\/b><\/li><li> Stig Bahlenberg - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Storsj\u00f6badet. Krondikesv\u00e4gen 99<\/li><\/ul>","title":"Vind"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6738334529,63.160515398]},"type":"Feature","id":"k2380\/112","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Varning, Farled, Spaning<\/b><\/li><li> Carl-Olof Tronje - 2008<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Storsj\u00f6badet, Krondikesv\u00e4gen 99<\/li><\/ul>","title":"Varning, Farled, Spaning"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6738334529,63.1605929017]},"type":"Feature","id":"k2380\/074","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kronjuvelen<\/b><\/li><li> Marina Jonsson - 2008<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Stosj\u00f6badet, Krondikesv\u00e4gen 99<\/li><\/ul>","title":"Kronjuvelen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.657771,63.1606455]},"type":"Feature","id":"k2380\/021","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Djurkretsens stj\u00e4rnbilder och runraden<\/b><\/li><li> Olof Iwald, Brita Iwald - 1968<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Bang\u00e5rdsgatan 54 och 56<\/li><\/ul>","title":"Djurkretsens stj\u00e4rnbilder och runraden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6739789429,63.1607109859]},"type":"Feature","id":"k2380\/006","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Badflickan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Emil_N%C3%A4svall\" target=\"_blank\">Emil N\u00e4svall<\/a> - 1950<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Utanf\u00f6r Storsj\u00f6badets entr\u00e9<\/li><\/ul>","title":"Badflickan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6742856043,63.1610099028]},"type":"Feature","id":"k2380\/109","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Seven waters<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gunilla_Leander\" target=\"_blank\">Gunilla Leander<\/a> - 2008<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Storsj\u00f6badet<\/li><\/ul>","title":"Seven waters"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6739192836,63.1616004313]},"type":"Feature","id":"k2380\/044","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Giftastr\u00e4det<\/b><\/li><li> Einar Hagnestad - 1979<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Folkets hus, Krondikesv\u00e4gen 95<\/li><\/ul>","title":"Giftastr\u00e4det"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6715059462,63.1637746267]},"type":"Feature","id":"k2380\/059","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>H\u00e4stsport<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torsten_Fridh\" target=\"_blank\">Torsten Fridh<\/a> - 1956<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - \u00d6stersunds travbana, entr\u00e9n<\/li><\/ul>","title":"H\u00e4stsport"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6530693524,63.1651779075]},"type":"Feature","id":"k2380\/177","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e4ggrelief<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i><\/li><li> \u00d6stersunds kommun - R\u00e5dhusgatan<\/li><\/ul>","title":"V\u00e4ggrelief"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6553107681,63.1664262915]},"type":"Feature","id":"k2380\/005","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>A till \u00d6<\/b><\/li><li> Urban Norman - 1991<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Fagervallskolan<\/li><\/ul>","title":"A till \u00d6"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6549567165,63.1664844075]},"type":"Feature","id":"k2380\/094","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ormen<\/b><\/li><li> Sune Overud - 1995<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Fagervallskolan<\/li><\/ul>","title":"Ormen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6562459979,63.1666363369]},"type":"Feature","id":"k2380\/136","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Stridande rentjur<\/b><\/li><li> Nils M\u00f6llberg - 1957<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Odens\u00e4ngsparken, Brunflov\u00e4gen 48<\/li><\/ul>","title":"Stridande rentjur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.5650370004,63.168615851]},"type":"Feature","id":"k2380\/010","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Bj\u00f6rnhona med ungar<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Domenico_Inganni\" target=\"_blank\">Domenico Inganni<\/a> - 1979<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Valla centrum<\/li><\/ul>","title":"Bj\u00f6rnhona med ungar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.5706365912,63.1689756103]},"type":"Feature","id":"k2380\/028","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fj\u00e4ril<\/b><\/li><li> Cathrine Johansson - 1999<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Valla \u00e4ldreboende, \u00d6nev\u00e4gen, Fr\u00f6s\u00f6n<\/li><\/ul>","title":"Fj\u00e4ril"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.5702718107,63.1690337212]},"type":"Feature","id":"k2380\/031","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flugornas irrf\u00e4rd<\/b><\/li><li> Cathrine Johansson - 1999<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Valla \u00e4ldreboende, \u00d6nev\u00e4gen, Fr\u00f6s\u00f6n<\/li><\/ul>","title":"Flugornas irrf\u00e4rd"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6791287842,63.1698936735]},"type":"Feature","id":"k2380\/145","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tors hammare<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bengt_Lindstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Bengt Lindstr\u00f6m<\/a> - 1980<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Odenskogs industriomr\u00e5de, Fagerbacken<\/li><\/ul>","title":"Tors hammare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6426299,63.1705726]},"type":"Feature","id":"k2380\/067","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Jesu liknelser<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Hilding_Linnqvist\" target=\"_blank\">Hilding Linnqvist<\/a> - 1940<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Stora kyrkan, Odenslund-Odenskog<\/li><\/ul>","title":"Jesu liknelser"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6412515,63.1706931]},"type":"Feature","id":"k2380\/033","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flygare<\/b><\/li><li> Mats de Wahl - 1984<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - \u00d6ster\u00e4ngsskolans ljushall, R\u00e5dhusgatan 72<\/li><\/ul>","title":"Flygare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6413586431,63.1708092132]},"type":"Feature","id":"k2380\/043","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>F\u00f6nsterr\u00e4cken<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Martin_Holmgren\" target=\"_blank\">Martin Holmgren<\/a> - 1956<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - \u00d6ster\u00e4ngsskolan, R\u00e5dhusgatan 66<\/li><\/ul>","title":"F\u00f6nsterr\u00e4cken"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6425499688,63.1712961726]},"type":"Feature","id":"k2380\/012","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Blommor<\/b><\/li><li> Anita Persson - 1977<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - F\u00f6rsamlingsg\u00e5rden R\u00e5dhusgatan 45<\/li><\/ul>","title":"Blommor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.5899077835,63.1739222889]},"type":"Feature","id":"k2380\/098","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pingvinpolare<\/b><\/li><li> Eva Forn\u00e5\u00e5 - 2010<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - L\u00f6vsta f\u00f6rskola, Fr\u00f6s\u00f6n<\/li><\/ul>","title":"Pingvinpolare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6404815987,63.1739943576]},"type":"Feature","id":"k2380\/095","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Paket i l\u00e5nga banor<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lennart_Rodhe\" target=\"_blank\">Lennart Rodhe<\/a> - 1949<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - R\u00e5dhusgatan 56<\/li><\/ul>","title":"Paket i l\u00e5nga banor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6103358244,63.1744355383]},"type":"Feature","id":"k2380\/131","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sprattel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torsten_Fridh\" target=\"_blank\">Torsten Fridh<\/a> - 1956<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - S\u00f6dra strands korttidsboende, Fr\u00f6s\u00f6n<\/li><\/ul>","title":"Sprattel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6106358948,63.1745807594]},"type":"Feature","id":"k2380\/093","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Om jag blundar s\u00e5 minns jag..<\/b><\/li><li> Aino N\u00e4slund - 2010<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - S\u00f6dra strands korttidsboende, Fr\u00f6s\u00f6n<\/li><\/ul>","title":"Om jag blundar s\u00e5 minns jag.."}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6297761383,63.1748131571]},"type":"Feature","id":"k2380\/077","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ljusraketen<\/b><\/li><li> Anette Olsson - 2007<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Sj\u00f6torget. piren<\/li><\/ul>","title":"Ljusraketen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6509792311,63.1749529228]},"type":"Feature","id":"k2380\/182","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>\u00c5rstid<\/b><\/li><li> Aino N\u00e4slund - 2008<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Campus f\u00f6rskolas entr\u00e9er<\/li><\/ul>","title":"\u00c5rstid"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6375717,63.1749672474]},"type":"Feature","id":"k2380\/023","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Dricksfont\u00e4n<\/b><\/li><li> Gabriella \u00d6nstad - 1964<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Apoteket p\u00e5 Pr\u00e4stgatan 51<\/li><\/ul>","title":"Dricksfont\u00e4n"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6303499783,63.175015289]},"type":"Feature","id":"k2380\/052","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hj\u00e4rtat av guld \/Raketen<\/b><\/li><li> Anette Olsson - 2005<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Piren vid sj\u00f6torget, Strandgatan<\/li><\/ul>","title":"Hj\u00e4rtat av guld \/Raketen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.5967313232,63.175045553]},"type":"Feature","id":"k2380\/164","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Willhelm Peterson Berger<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Ahlberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Olof Ahlberg<\/a><\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Sommarhagen p\u00e5 Fr\u00f6s\u00f6n.<\/li><\/ul>","title":"Willhelm Peterson Berger"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6588727417,63.175045553]},"type":"Feature","id":"k2380\/061","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Imagine a zebra<\/b><\/li><li> Odd Larsson - 1995<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Parkskolans uppeh\u00e5llsrum<\/li><\/ul>","title":"Imagine a zebra"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6392604294,63.1751230179]},"type":"Feature","id":"k2380\/091","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Nordsvensk med hovslagare<\/b><\/li><li> Madeleine Heldorsson - 1985<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Kyrkgatan 47<\/li><\/ul>","title":"Nordsvensk med hovslagare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6510456914,63.1752577531]},"type":"Feature","id":"k2380\/181","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>\u00c5rstider<\/b><\/li><li> Katinka Andersson - 2008<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Lekhallen, Campus f\u00f6rskola. Stuguv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"\u00c5rstider"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6353624,63.1756846]},"type":"Feature","id":"k2380\/141","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Titel ok\u00e4nd<\/b><\/li><li> Mari Vedin Laaksonen - 1997<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Arbetsf\u00f6rmedlingen. Storgatan 46<\/li><\/ul>","title":"Titel ok\u00e4nd"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6353306847,63.1756949836]},"type":"Feature","id":"k2380\/150","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tr\u00e4d<\/b><\/li><li> Anders Vardam - 2001<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Arbetsf\u00f6rmedlingen, Storgatan<\/li><\/ul>","title":"Tr\u00e4d"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6386381569,63.1757039979]},"type":"Feature","id":"k2380\/107","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ripor<\/b><\/li><li> Karin Bj\u00f6rkquist - 1962<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - uppg\u00e5ngen till fris\u00f6ren i Domusvaruhuset<\/li><\/ul>","title":"Ripor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6391745987,63.175858924]},"type":"Feature","id":"k2380\/105","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Reseber\u00e4ttelse<\/b><\/li><li> Stig Pettersson - 1996<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Bussterminalen<\/li><\/ul>","title":"Reseber\u00e4ttelse"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.630865276,63.1761600365]},"type":"Feature","id":"k2380\/030","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flex fluxus<\/b><\/li><li> Erik R\u00f6ren - 2008<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Piren vid sj\u00f6torget, Strandgatan<\/li><\/ul>","title":"Flex fluxus"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6411487045,63.1761687735]},"type":"Feature","id":"k2380\/111","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sjunken t\u00e4rning<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torsten_Renqvist\" target=\"_blank\">Torsten Renqvist<\/a> - 1968<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Utanf\u00f6r ing\u00e5ngen till biblioteket, R\u00e5dhusgatan 27<\/li><\/ul>","title":"Sjunken t\u00e4rning"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6374150696,63.1763624279]},"type":"Feature","id":"k2380\/156","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Uppbrottet<\/b><\/li><li> Olle Festin - 1983<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Bussterminalen p\u00e5 Gustav III:s torg<\/li><\/ul>","title":"Uppbrottet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6414186,63.1763969]},"type":"Feature","id":"k2380\/110","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sigyn<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1940<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - L\u00e4nsbibliotekets ljusg\u00e5rd, R\u00e5dhusgatan 25<\/li><\/ul>","title":"Sigyn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6414186,63.1763969]},"type":"Feature","id":"k2380\/113","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Skogsdunge<\/b><\/li><li> Sune Overud - 1982<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - L\u00e4nsbiblioteket, R\u00e5dhusgatan 25-27.<\/li><\/ul>","title":"Skogsdunge"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6386389534,63.1764451735]},"type":"Feature","id":"k2380\/140","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Telepussel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olle_Adrin\" target=\"_blank\">Olle Adrin<\/a> - 1968<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Telias fastighet. Kyrkgatan 62<\/li><\/ul>","title":"Telepussel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6870530371,63.1764631789]},"type":"Feature","id":"k2380\/002","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Akka<\/b><\/li><li> Sune Overud - 1975<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - K\u00f6rf\u00e4ltsv\u00e4gen 1<\/li><\/ul>","title":"Akka"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6312513954,63.1765721382]},"type":"Feature","id":"k2380\/166","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vindspejare<\/b><\/li><li> Sune Overud - 1991<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Sj\u00f6torget<\/li><\/ul>","title":"Vindspejare"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6414061966,63.1765948113]},"type":"Feature","id":"k2380\/011","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Blommor<\/b><\/li><li> Nils Kristoffersson - 1959<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - L\u00e4nsbiblioteket, R\u00e5dhusgatan 25-27<\/li><\/ul>","title":"Blommor"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6740862312,63.1767497326]},"type":"Feature","id":"k2380\/020","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Dimman<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Stig_Blomberg\" target=\"_blank\">Stig Blomberg<\/a> - 1974<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - K\u00f6rf\u00e4ltets centrum<\/li><\/ul>","title":"Dimman"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6597310486,63.176865923]},"type":"Feature","id":"k2380\/076","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Living together<\/b><\/li><li> Elisabeth Henriksson - 2011<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Certus, vid matsalen<\/li><\/ul>","title":"Living together"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6488928254,63.1769179163]},"type":"Feature","id":"k2380\/017","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Dagg och evighet<\/b><\/li><li> Lars-Olof Loeld - 2001<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Torget vid Campus, Biblioteksgatan<\/li><\/ul>","title":"Dagg och evighet"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.641547246,63.1770358493]},"type":"Feature","id":"k2380\/137","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Svarta f\u00e5glar<\/b><\/li><li> Nanny Nilsson - 1973<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Entr\u00e9n till \u00d6stersunds R\u00e5dhus. R\u00e5dhusgatan 25<\/li><\/ul>","title":"Svarta f\u00e5glar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6528748794,63.1770617701]},"type":"Feature","id":"k2380\/035","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fl\u00e4tade visioner<\/b><\/li><li> \u00c5sa Maria Hedberg - 2009<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Folh\u00e4lsoinstitutet, Akademigatan<\/li><\/ul>","title":"Fl\u00e4tade visioner"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.5853158417,63.1770789375]},"type":"Feature","id":"k2380\/039","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fr\u00f6n<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Annika_Oskarsson\" target=\"_blank\">Annika Oskarsson<\/a> - 2010<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - L\u00f6vsta f\u00f6rskola, Fr\u00f6s\u00f6n<\/li><\/ul>","title":"Fr\u00f6n"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6594735565,63.1772338562]},"type":"Feature","id":"k2380\/054","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Horndjurens boplats<\/b><\/li><li> Bj\u00f6rn Fj\u00e4llstr\u00f6m - 1982<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - G\u00e5rden vid Teknikhuset ATS<\/li><\/ul>","title":"Horndjurens boplats"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6411240229,63.177233969]},"type":"Feature","id":"k2380\/001","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Afrodite<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Ahlberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Olof Ahlberg<\/a> - 1952<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - R\u00e5dhusgatan mellan R\u00e5dhuset och l\u00e4nsbiblioteket.<\/li><\/ul>","title":"Afrodite"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6351034005,63.1772720929]},"type":"Feature","id":"k2380\/129","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sparslanten<\/b><\/li><li> Brita Lenander- Karlestedt - 1957<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Nordeas bankkontor. Storgatan, Staden<\/li><\/ul>","title":"Sparslanten"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6417495193,63.17733068]},"type":"Feature","id":"k2380\/090","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Naturens ordning och oreda<\/b><\/li><li> Nilla Enerot - 2005<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - R\u00e5dhusets entr\u00e9<\/li><\/ul>","title":"Naturens ordning och oreda"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6415636946,63.177524268]},"type":"Feature","id":"k2380\/172","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e5ren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Ahlberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Olof Ahlberg<\/a> - 1932<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - R\u00e5dhuset. R\u00e5dhusgatan 23<\/li><\/ul>","title":"V\u00e5ren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6441098633,63.1775243265]},"type":"Feature","id":"k2380\/160","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Varglycka<\/b><\/li><li> Sune Overud - 1996<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Sporthallen, \u00d6stersund<\/li><\/ul>","title":"Varglycka"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6414185693,63.1775802054]},"type":"Feature","id":"k2380\/125","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sommaren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Ahlberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Olof Ahlberg<\/a> - 1932<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - R\u00e5dhuset. R\u00e5dhusgatan 19<\/li><\/ul>","title":"Sommaren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6415188079,63.1776110753]},"type":"Feature","id":"k2380\/132","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Stadens f\u00f6delse<\/b><\/li><li> G\u00f6te Henix - 1933<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - R\u00e5dhusets \u00f6vre trapphall. R\u00e5dhusgatan 21<\/li><\/ul>","title":"Stadens f\u00f6delse"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6491503175,63.1777118702]},"type":"Feature","id":"k2380\/117","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Skulpturgrupp<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Klara_Kristalova\" target=\"_blank\">Klara Kristalova<\/a> - 2004<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Campus, Biblioteksgatan<\/li><\/ul>","title":"Skulpturgrupp"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6527552064,63.177789328]},"type":"Feature","id":"k2380\/084","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Moder Svea<\/b><\/li><li> Karl-Olov Bj\u00f6rk - 1983<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Trapphuset i A 4:s restaurang. Biblioteksgatan<\/li><\/ul>","title":"Moder Svea"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6524977144,63.1779055142]},"type":"Feature","id":"k2380\/151","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tr\u00e4dstammar och inland - kustland<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Arne_Isacsson\" target=\"_blank\">Arne Isacsson<\/a> - 1981<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Milit\u00e4rrestaurangen p\u00e5 A 4. Biblioteksgatan<\/li><\/ul>","title":"Tr\u00e4dstammar och inland - kustland"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6351298275,63.1780810531]},"type":"Feature","id":"k2380\/101","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Portalutsmyckning<\/b><\/li><li> Gustaf Sanberg - 1928<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Storgatan 36<\/li><\/ul>","title":"Portalutsmyckning"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6555903857,63.1781999922]},"type":"Feature","id":"k2380\/115","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Skridsko\u00e5karen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thomas_Qvarsebo\" target=\"_blank\">Thomas Qvarsebo<\/a> - 1984<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Entr\u00e9n till Fyrvallaomr\u00e5det, Genv\u00e4gen 35<\/li><\/ul>","title":"Skridsko\u00e5karen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6412130775,63.1783085818]},"type":"Feature","id":"k2380\/096","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pehr Wargentin<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Ahlberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Olof Ahlberg<\/a> - 1930<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Wargentinskolans g\u00e5rd<\/li><\/ul>","title":"Pehr Wargentin"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6609015307,63.1785025132]},"type":"Feature","id":"k2380\/036","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fred<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torsten_Fridh\" target=\"_blank\">Torsten Fridh<\/a> - 1982<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - ATS, Campusv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Fred"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6598801278,63.1785205757]},"type":"Feature","id":"k2380\/169","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e5gen sl\u00e5r \u00f6ver<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Elli_Hemberg\" target=\"_blank\">Elli Hemberg<\/a> - 1982<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Skolhuset p\u00e5 ATS. Genv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"V\u00e5gen sl\u00e5r \u00f6ver"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6450899,63.1786163]},"type":"Feature","id":"k2380\/158","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Replik<\/b><\/li><li> Ingrid H\u00f6glund - 2001<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Wargentinskolan. Regementsgatan 22<\/li><\/ul>","title":"Replik"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6431351831,63.1786451362]},"type":"Feature","id":"k2380\/152","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tyngdlyftaren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Erik_H%C3%B6glund\" target=\"_blank\">Erik H\u00f6glund<\/a> - 1974<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Intill trappan som leder upp till sporthallen fr\u00e5n Wargentinsskolans \u00e4ldre del. R\u00e5dhusgatan 19<\/li><\/ul>","title":"Tyngdlyftaren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6576281967,63.178647451]},"type":"Feature","id":"k2380\/068","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Joy<\/b><\/li><li> Lennart Jonason - 1983<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - \u00d6stra Entr\u00e9n, ATS<\/li><\/ul>","title":"Joy"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6608039322,63.178647451]},"type":"Feature","id":"k2380\/106","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Revelj eller i huvudet p\u00e5 en v\u00e4rnpliktig<\/b><\/li><li> Hans Karlewski - 1983<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Entr\u00e9n till F\u00f6rs\u00e4kringskassan; tidigare Arm\u00e9ns Tekniska Skola<\/li><\/ul>","title":"Revelj eller i huvudet p\u00e5 en v\u00e4rnpliktig"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6415044,63.1786646]},"type":"Feature","id":"k2380\/073","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kedjetavla<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Oscar_Reutersv%C3%A4rd\" target=\"_blank\">Oscar Reutersv\u00e4rd<\/a> - 1959<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Wargentinskolan, R\u00e5dhusgatan 19<\/li><\/ul>","title":"Kedjetavla"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6415044,63.1786646]},"type":"Feature","id":"k2380\/097","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pilgrimsf\u00e4rder<\/b><\/li><li> Ebba Vadsten - 1946<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Wargentinskolan, R\u00e5dhusgatan 19<\/li><\/ul>","title":"Pilgrimsf\u00e4rder"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6415044,63.1786646]},"type":"Feature","id":"k2380\/159","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Titel ok\u00e4nd<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bertil_Vallien\" target=\"_blank\">Bertil Vallien<\/a><\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Wargentinskolan. R\u00e5dhusgatan 19<\/li><\/ul>","title":"Titel ok\u00e4nd"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6420037874,63.1786669275]},"type":"Feature","id":"k2380\/179","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e4gsk\u00e4l<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Anders_%C3%85berg\" target=\"_blank\">Anders \u00c5berg<\/a> - 1989<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Wargentinskolan. R\u00e5dhusgatan<\/li><\/ul>","title":"V\u00e4gsk\u00e4l"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6386901804,63.178795374]},"type":"Feature","id":"k2380\/100","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pojke med kruka<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/David_Wretling\" target=\"_blank\">David Wretling<\/a> - 1951<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Kyrkparken, Kyrkgatan<\/li><\/ul>","title":"Pojke med kruka"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6577448106,63.1788549669]},"type":"Feature","id":"k2380\/087","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Motst\u00e5nd<\/b><\/li><li> Carl Rothlin - 1984<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Entr\u00e9n till tidigare f\u00f6rl\u00e4ggningsbyggnad. Campusv\u00e4gen<\/li><\/ul>","title":"Motst\u00e5nd"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6366425934,63.1788701343]},"type":"Feature","id":"k2380\/134","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Stolen<\/b><\/li><li> Markus Lantto - 2005<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Stortorgets \u00f6vre s\u00f6dra h\u00f6rn.<\/li><\/ul>","title":"Stolen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6364280167,63.1789185434]},"type":"Feature","id":"k2380\/099","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pinnstolen<\/b><\/li><li> Markus Lantto - 2005<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Vid Stortorgets nord\u00f6stra h\u00f6rn, invid Handelsbanken.<\/li><\/ul>","title":"Pinnstolen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6435711878,63.1790178955]},"type":"Feature","id":"k2380\/034","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flykt<\/b><\/li><li> Sune Overud - 1996<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Sporthallen, Samuel Permans Gata 14<\/li><\/ul>","title":"Flykt"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.643652591,63.1790743215]},"type":"Feature","id":"k2380\/144","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Toner<\/b><\/li><li> Sune Overud - 1996<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Sporthallen. Samuel Permans gata 15, Staden<\/li><\/ul>","title":"Toner"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.64432444,63.1791121794]},"type":"Feature","id":"k2380\/081","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Match<\/b><\/li><li> Hans Kvam - 1996<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Sporthallen, personalmatsalen.<\/li><\/ul>","title":"Match"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6298779095,63.179144851]},"type":"Feature","id":"k2380\/026","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Far_och_son.jpg&width=100","filename":"Far och son.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Far_och_son.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Far_och_son.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Far och son<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Ahlberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Olof Ahlberg<\/a> - 1917<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Badhusparken, Strandgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Far och son"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6299208249,63.1791981006]},"type":"Feature","id":"k2380\/135","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Storsj\u00f6odjuret.jpg&width=100","filename":"Storsj\u00f6odjuret.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Storsj\u00f6odjuret.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Storsj\u00f6odjuret.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Storsj\u00f6odjuret<\/b><\/li><li> Einar Hagnestad - 1984<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Badhusparken. Strandgatan<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Storsj\u00f6odjuret"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6358945921,63.1792029719]},"type":"Feature","id":"k2380\/147","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Traktatutv\u00e4xling<\/b><\/li><li> Ragnar Godin - 1945<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Storsj\u00f6teatern i Fredssalen, Stortorget, Staden<\/li><\/ul>","title":"Traktatutv\u00e4xling"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.635226387,63.179305814]},"type":"Feature","id":"k2380\/075","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>K\u00f6ren<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Thomas_Qvarsebo\" target=\"_blank\">Thomas Qvarsebo<\/a> - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Stortorget<\/li><\/ul>","title":"K\u00f6ren"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6397110405,63.1794510391]},"type":"Feature","id":"k2380\/121","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Soffgruppen Rockgruppen<\/b><\/li><li> Aino N\u00e4slund - 1990<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Gamla tingshuset i \u00d6stersund.<\/li><\/ul>","title":"Soffgruppen Rockgruppen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6283170166,63.1794607208]},"type":"Feature","id":"k2380\/048","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hantverksbrunnen<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torsten_Fridh\" target=\"_blank\">Torsten Fridh<\/a> - 1959<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Badhusparken<\/li><\/ul>","title":"Hantverksbrunnen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6354735841,63.179524]},"type":"Feature","id":"k2380\/079","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>L\u00e4ngtan<\/b><\/li><li> Ingeborg Strangell - 1977<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Stortorget<\/li><\/ul>","title":"L\u00e4ngtan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6354842794,63.1796129708]},"type":"Feature","id":"k2380\/008","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Beatrice<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Ahlberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Olof Ahlberg<\/a> - 1943<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Storsj\u00f6teatern<\/li><\/ul>","title":"Beatrice"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6393462601,63.1796156267]},"type":"Feature","id":"k2380\/102","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Pymfoni f\u00f6r stolar och bord<\/b><\/li><li> Lars Oluf Kolsrud - 1990<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Gamla tingshuset, en sportfri m\u00f6tesplats f\u00f6r kultur<\/li><\/ul>","title":"Pymfoni f\u00f6r stolar och bord"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6354691169,63.1796202639]},"type":"Feature","id":"k2380\/004","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Arsenik och gamla spetsar<\/b><\/li><li> Anita Persson - 1978<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Storsj\u00f6teaterna nedre foaj\u00e9<\/li><\/ul>","title":"Arsenik och gamla spetsar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6397223,63.1796279]},"type":"Feature","id":"k2380\/069","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Justitia<\/b><\/li><li> Knut Andersson - 1939<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Gamla tingshuset, R\u00e5dhusgatan 40<\/li><\/ul>","title":"Justitia"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6356452455,63.1796401793]},"type":"Feature","id":"k2380\/128","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sorg<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Ahlberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Olof Ahlberg<\/a> - 1909<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Storsj\u00f6teaterns foaj\u00e9. Stortorget<\/li><\/ul>","title":"Sorg"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6354838791,63.1796930794]},"type":"Feature","id":"k2380\/083","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Moderslycka<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Ahlberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Olof Ahlberg<\/a> - 1935<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Storsj\u00f6teatern.<\/li><\/ul>","title":"Moderslycka"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6344596704,63.1800798467]},"type":"Feature","id":"k2380\/149","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Tropik<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Berta_Hansson\" target=\"_blank\">Berta Hansson<\/a> - 1955<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - L\u00e4nsstyrelsens entr\u00e9, K\u00f6pmangatan 21<\/li><\/ul>","title":"Tropik"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.633769668,63.1811200278]},"type":"Feature","id":"k2380\/167","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Vitt r\u00e5r<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gert_Marcus\" target=\"_blank\">Gert Marcus<\/a> - 1983<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Entr\u00e9hallen i Tingshuset, Storgatan 6.<\/li><\/ul>","title":"Vitt r\u00e5r"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6357628288,63.1822101782]},"type":"Feature","id":"k2380\/108","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>R\u00f6da kors<\/b><\/li><li> Anders \u00d6rnberg - 1987<\/li><li> \u00d6stersunds kommun<\/li><\/ul>","title":"R\u00f6da kors"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6353551331,63.1822489011]},"type":"Feature","id":"k2380\/085","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Mor och barn<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Ahlberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Olof Ahlberg<\/a> - 1943<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Lasarettet vid ing\u00e5ngen till f\u00f6rlossningsavdelningen.<\/li><\/ul>","title":"Mor och barn"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6356555405,63.1822489011]},"type":"Feature","id":"k2380\/154","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Under ett tr\u00e4d<\/b><\/li><li> Eva Forn\u00e5\u00e5 - 2011<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Akutmottagningen, \u00d6stersunds sjukhus<\/li><\/ul>","title":"Under ett tr\u00e4d"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.637586731,63.1823650695]},"type":"Feature","id":"k2380\/050","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Hel igen<\/b><\/li><li> <i>Ok\u00e4nd konstn\u00e4r<\/i> - 1989<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Lasarettets v\u00e4gg<\/li><\/ul>","title":"Hel igen"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6381017151,63.1824037922]},"type":"Feature","id":"k2380\/089","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>M\u00e5nstenar<\/b><\/li><li> Odd Larsson - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Entr\u00e9n till Lasarettet. Verket har nu flyttats p g a ombygnation av sjukhusets entr\u00e9.<\/li><\/ul>","title":"M\u00e5nstenar"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6359559479,63.1824812374]},"type":"Feature","id":"k2380\/072","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Kakelfris<\/b><\/li><li> Gunhild \u00c5kerblom - 2000<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Lasarettets entr\u00e9<\/li><\/ul>","title":"Kakelfris"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6360417786,63.1825102793]},"type":"Feature","id":"k2380\/148","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Trall &amp; tuva<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Bj%C3%B6rn_Dahlstr%C3%B6m\" target=\"_blank\">Bj\u00f6rn Dahlstr\u00f6m<\/a> - 2001<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - \u00d6stersunds sjukhus<\/li><\/ul>","title":"Trall &amp; tuva"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6357247772,63.1827632196]},"type":"Feature","id":"k2380\/127","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sommarlandskap<\/b><\/li><li> Lars Nylund - 1987<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - \u00d6stersunds Sjukhus, Kulverten<\/li><\/ul>","title":"Sommarlandskap"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6373292389,63.1834880062]},"type":"Feature","id":"k2380\/138","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Swirfel<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Pierre_Olofsson\" target=\"_blank\">Pierre Olofsson<\/a> - 1991<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Vid infart till Lasarettets parkering<\/li><\/ul>","title":"Swirfel"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6717902603,63.1837203325]},"type":"Feature","id":"k2380\/143","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Verkets titel \u00e4r \u00e4nnu ej best\u00e4md<\/b><\/li><li> EKTA - 2011<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Sollidens f\u00f6rskola<\/li><\/ul>","title":"Verkets titel \u00e4r \u00e4nnu ej best\u00e4md"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6709104958,63.1838655355]},"type":"Feature","id":"k2380\/024","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ej beslutad titel p\u00e5 verket<\/b><\/li><li> EKTA - 2011<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Sollidens f\u00f6rskola<\/li><\/ul>","title":"Ej beslutad titel p\u00e5 verket"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6133395615,63.1841946596]},"type":"Feature","id":"k2380\/119","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Sk\u00f6na hem<\/b><\/li><li> Ilona Benczedi - 2008<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - R\u00e5dmansgatan \u00e4ldreboende<\/li><\/ul>","title":"Sk\u00f6na hem"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6456425,63.184604]},"type":"Feature","id":"k2380\/022","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Draklek<\/b><\/li><li> Ingela Palmertz - 2009<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - F\u00f6rskolan Stadsdel norr, Arm\u00e9gr\u00e4nd<\/li><\/ul>","title":"Draklek"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6456425,63.184604]},"type":"Feature","id":"k2380\/025","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fabeldjur<\/b><\/li><li> M\u00e5d Dem\u00e5r - 2009<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - F\u00f6rskolan Stadsdel norr, Arm\u00e9gr\u00e4nd<\/li><\/ul>","title":"Fabeldjur"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6148323614,63.1849268158]},"type":"Feature","id":"k2380\/155","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Ung flicka<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Torsten_Fridh\" target=\"_blank\">Torsten Fridh<\/a> - 1972<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Entr\u00e9n till R\u00e5dmansgatans \u00e4ldreboende. R\u00e5dmansgatan, Fr\u00f6s\u00f6n<\/li><\/ul>","title":"Ung flicka"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6726914825,63.1858111855]},"type":"Feature","id":"k2380\/066","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Jasmin<\/b><\/li><li> John-Erik Berg - 1989<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Servicehus, \u00d6vre Solliden<\/li><\/ul>","title":"Jasmin"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6375062647,63.1865927966]},"type":"Feature","id":"k2380\/015","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Carl Lignell<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Olof_Ahlberg_(skulpt%C3%B6r)\" target=\"_blank\">Olof Ahlberg<\/a> - 1915<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Utanf\u00f6r L\u00e4nsmuseet<\/li><\/ul>","title":"Carl Lignell"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6368842296,63.1873351838]},"type":"Feature","id":"k2380\/065","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Jamtligrindar II<\/b><\/li><li> Karl-Olof Orback - 1955<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Jamtli<\/li><\/ul>","title":"Jamtligrindar II"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6364550762,63.1874319738]},"type":"Feature","id":"k2380\/064","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Jamtligrindar I<\/b><\/li><li> Carl-Olof Orback - 1957<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Jamtli<\/li><\/ul>","title":"Jamtligrindar I"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.635553854,63.1878772036]},"type":"Feature","id":"k2380\/070","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>J\u00e4mtbonden<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sven_Boberg\" target=\"_blank\">Sven Boberg<\/a> - 1919<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Jamtli<\/li><\/ul>","title":"J\u00e4mtbonden"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.5804218757,63.1935358947]},"type":"Feature","id":"k2380\/038","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Fr\u00e5n Smygehuk till Svalbard<\/b><\/li><li> Kaj \"p\u00e5 h\u00f6jda\" Persson - 1986<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Biologiska muse\u00e9t i tropikhuset, , Bergsgatan 111<\/li><\/ul>","title":"Fr\u00e5n Smygehuk till Svalbard"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6350118103,63.2036547302]},"type":"Feature","id":"k2380\/051","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Herren \u00e4r min herde<\/b><\/li><li> Anita Persson - 1982<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Lugnvikskyrkan<\/li><\/ul>","title":"Herren \u00e4r min herde"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.6181031647,63.2176006431]},"type":"Feature","id":"k2380\/082","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Matta nr 51, 52 och 77<\/b><\/li><li> OLLIO - 2009<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Brittsbo LSS-boende<\/li><\/ul>","title":"Matta nr 51, 52 och 77"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.8459621849,63.3172694952]},"type":"Feature","id":"k2380\/184","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>\u00c4lvkorset<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lena_Lervik\" target=\"_blank\">Lena Lervik<\/a> - 1987<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Torget i Lit<\/li><\/ul>","title":"\u00c4lvkorset"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.8498889389,63.3184642801]},"type":"Feature","id":"k2380\/186","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>\u00d6nskemadonnan<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Lena_Lervik\" target=\"_blank\">Lena Lervik<\/a> - 1982<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Entr\u00e9n till H\u00e4radsg\u00e5rden<\/li><\/ul>","title":"\u00d6nskemadonnan"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.852494201,63.3184742503]},"type":"Feature","id":"k2380\/142","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Titel ok\u00e4nd<\/b><\/li><li> Stig Bahlenberg<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Tre\u00e4lvskolans sporthall. Lit<\/li><\/ul>","title":"Titel ok\u00e4nd"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.8540820688,63.3187247633]},"type":"Feature","id":"k2380\/130","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Spel med kuliser<\/b><\/li><li> Odd Larsson - 1983<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - H\u00e4radsg\u00e5rdens \u00e4ldreboende i Lit<\/li><\/ul>","title":"Spel med kuliser"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.849438504,63.3188469372]},"type":"Feature","id":"k2380\/032","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Flygande matta<\/b><\/li><li> Markus Lantto - 2007<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Vid Ing\u00e5ngen till Tre\u00e4lvens f\u00f6rskola, Lit.<\/li><\/ul>","title":"Flygande matta"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.84910591,63.3192032592]},"type":"Feature","id":"k2380\/175","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>V\u00e4ggm\u00e5lning<\/b><\/li><li> K\u00e5re Henriksson - 2007<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - Vilorum p\u00e5 Tre\u00e4lvens f\u00f6skola. Lit<\/li><\/ul>","title":"V\u00e4ggm\u00e5lning"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[14.8491501524,63.3193632697]},"type":"Feature","id":"k2380\/042","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>F\u00e5gel Fenix<\/b><\/li><li> Urban Norman - 1983<\/li><li> \u00d6stersunds kommun - H\u00e4lsocentralen i Lit<\/li><\/ul>","title":"F\u00e5gel Fenix"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[20.335,63.668889]},"type":"Feature","id":"k2480\/98089","properties":{"image":null,"popupContent":"<ul><li> <b>Plats N63\u00b0 40,'8 O20\u00b020,'6<\/b><\/li><li> Mats Caldeborg - 1998<\/li><li> Ume\u00e5 kommun - Vid f\u00e4rjeterminalen, Holmsund<\/li><\/ul>","title":"Plats N63\u00b0 40,'8 O20\u00b020,'6"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[20.2624063,63.82579]},"type":"Feature","id":"k2480\/2008001","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Standing_Man_2.jpg&width=100","filename":"Standing Man 2.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Standing_Man_2.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Standing_Man_2.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Standing Man<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Sean_Henry\" target=\"_blank\">Sean Henry<\/a> - 2008<\/li><li> Ume\u00e5 kommun - R\u00e5dhustorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"Standing Man"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[20.266389,63.829444]},"type":"Feature","id":"k2480\/69063","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gr\u00f6n_eld-2007-08-31.jpg&width=100","filename":"Gr\u00f6n eld-2007-08-31.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Gr\u00f6n_eld-2007-08-31.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Gr\u00f6n_eld-2007-08-31.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>Gr\u00f6n eld<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Vicke_Lindstrand\" target=\"_blank\">Vicke Lindstrand<\/a> - 1970<\/li><li> Ume\u00e5 kommun (Centrala Ume\u00e5) - J\u00e4rnv\u00e4gstorget<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>Gr\u00f6n eld \u00e4r en 9 meter h\u00f6g gr\u00f6n glasskulptur utf\u00f6rd av Vicke Lindstrand. Gr\u00f6n eld \u00e4r ett av Ume\u00e5s mest k\u00e4nda konstverk och var n\u00e4r den uppf\u00f6rdes 1970 v\u00e4rldens st\u00f6rsta glasskulptur. Konstverket st\u00e5r p\u00e5 J\u00e4rnv\u00e4gstorget, framf\u00f6r Ume\u00e5 centralstation.  <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Gr%C3%B6n_eld,_Ume%C3%A5\" target=\"_blank\">L\u00e4s mer om konstverket p\u00e5 Wikipedia<\/a>.","title":"Gr\u00f6n eld"}},{"geometry":{"type":"Point","coordinates":[20.11667,63.83444]},"type":"Feature","id":"k2480\/97115","properties":{"image":{"thumb":"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Konstv\u00e4gen_sju_\u00e4lvar_811-2011-08-31.jpg&width=100","filename":"Konstv\u00e4gen sju \u00e4lvar 811-2011-08-31.jpg"},"popupContent":"<a href=\"http:\/\/commons.wikimedia.org\/wiki\/File:Konstv\u00e4gen_sju_\u00e4lvar_811-2011-08-31.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"https:\/\/commons.wikimedia.org\/w\/thumb.php?f=Konstv\u00e4gen_sju_\u00e4lvar_811-2011-08-31.jpg&width=100\" class=\"thumb\" \/><\/a><ul><li> <b>8 11<\/b><\/li><li> <a href=\"https:\/\/sv.wikipedia.org\/wiki\/Fredrik_Wretman\" target=\"_blank\">Fredrik Wretman<\/a> - 1998<\/li><li> Ume\u00e5 kommun (Baggb\u00f6le) - Nedanf\u00f6r Baggb\u00f6le herrg\u00e5rd<\/li><\/ul><br clear=\"both\"\/>","title":"8 11"}}]}